{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1466148537687855106", "date": "2021-12-01T20:53:45+00:00", "content": "Sorpresiva participaci\u00f3n masiva en Honduras explicar\u00eda amplia ventaja de Xiomara Castro, dice analista https://t.co/uHgLsE3gha", "renderedContent": "Sorpresiva participaci\u00f3n masiva en Honduras explicar\u00eda amplia ventaja de Xiomara Castro, dice analista cnn.it/3I1zDE2", "id": 1466148537687855106, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 34, "retweetCount": 15, "likeCount": 106, "quoteCount": 3, "conversationId": 1466148537687855106, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3I1zDE2"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uHgLsE3gha"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1465703645253541894", "date": "2021-11-30T15:25:55+00:00", "content": "Una investigaci\u00f3n se\u00f1ala v\u00ednculos entre \"Sembrando Vida\" y los hijos del presidente L\u00f3pez Obrador\n https://t.co/2JL32uhv4U", "renderedContent": "Una investigaci\u00f3n se\u00f1ala v\u00ednculos entre \"Sembrando Vida\" y los hijos del presidente L\u00f3pez Obrador\n cnn.it/3d6HUsd", "id": 1465703645253541894, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 661, "retweetCount": 375, "likeCount": 1099, "quoteCount": 46, "conversationId": 1465703645253541894, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3d6HUsd"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2JL32uhv4U"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1463296830029062155", "date": "2021-11-24T00:02:05+00:00", "content": "Antonio Ledezma, exalcalde metropolitano de Caracas, se\u00f1ala que \"no hay elecciones libres en un pa\u00eds donde las instituciones del Estado est\u00e1n controladas por una dictadura\" https://t.co/POlojZLDTw", "renderedContent": "Antonio Ledezma, exalcalde metropolitano de Caracas, se\u00f1ala que \"no hay elecciones libres en un pa\u00eds donde las instituciones del Estado est\u00e1n controladas por una dictadura\" cnn.it/3DRvMqI", "id": 1463296830029062155, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 119, "retweetCount": 108, "likeCount": 362, "quoteCount": 11, "conversationId": 1463296830029062155, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3DRvMqI"], "tcooutlinks": ["https://t.co/POlojZLDTw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1459376344295485442", "date": "2021-11-13T04:23:29+00:00", "content": "Esto le pas\u00f3 al escritor Mario Iv\u00e1n Mart\u00ednez cuando estuvo en Arles, Francia, en el papel de Vincent van Gogh. Mart\u00ednez escribi\u00f3 un libro sobre la infancia del artista. https://t.co/003aIBMhOB", "renderedContent": "Esto le pas\u00f3 al escritor Mario Iv\u00e1n Mart\u00ednez cuando estuvo en Arles, Francia, en el papel de Vincent van Gogh. Mart\u00ednez escribi\u00f3 un libro sobre la infancia del artista. cnn.it/3olY861", "id": 1459376344295485442, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 29, "retweetCount": 39, "likeCount": 268, "quoteCount": 2, "conversationId": 1459376344295485442, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3olY861"], "tcooutlinks": ["https://t.co/003aIBMhOB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1459008051202175000", "date": "2021-11-12T04:00:01+00:00", "content": "Fiscal de FEADLE dice que hay pruebas contra el detenido que supuestamente intervino las comunicaciones de Carmen Aristegui. Mira parte de la entrevista. #Aristegui https://t.co/uaTHjVeTEy", "renderedContent": "Fiscal de FEADLE dice que hay pruebas contra el detenido que supuestamente intervino las comunicaciones de Carmen Aristegui. Mira parte de la entrevista. #Aristegui cnn.it/3HcyKYV", "id": 1459008051202175000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 15, "likeCount": 124, "quoteCount": 1, "conversationId": 1459008051202175000, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3HcyKYV"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uaTHjVeTEy"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Aristegui"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1458045792808222725", "date": "2021-11-09T12:16:20+00:00", "content": "Aislar m\u00e1s al r\u00e9gimen de Ortega y m\u00e1s sanciones para Nicaragua son algunas de las propuestas de una declaraci\u00f3n que rechaza las elecciones en Nicaragua, dice Daniel Zovatto, director para Am\u00e9rica Latina y el Caribe de Idea Internacional \nhttps://t.co/i4oOPnB2Bs", "renderedContent": "Aislar m\u00e1s al r\u00e9gimen de Ortega y m\u00e1s sanciones para Nicaragua son algunas de las propuestas de una declaraci\u00f3n que rechaza las elecciones en Nicaragua, dice Daniel Zovatto, director para Am\u00e9rica Latina y el Caribe de Idea Internacional \ncnn.it/30a95iI", "id": 1458045792808222725, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 15, "likeCount": 101, "quoteCount": 3, "conversationId": 1458045792808222725, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/30a95iI"], "tcooutlinks": ["https://t.co/i4oOPnB2Bs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1458042671772078086", "date": "2021-11-09T12:03:56+00:00", "content": "En Aristegui, el periodista Carlos Fernando Chamorro analiza qu\u00e9 podr\u00eda esperarse de las presiones internacionales sobre el gobierno de Nicaragua\nhttps://t.co/lEAJtzwCil", "renderedContent": "En Aristegui, el periodista Carlos Fernando Chamorro analiza qu\u00e9 podr\u00eda esperarse de las presiones internacionales sobre el gobierno de Nicaragua\ncnn.it/3BURTL3", "id": 1458042671772078086, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 8, "likeCount": 81, "quoteCount": 0, "conversationId": 1458042671772078086, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3BURTL3"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lEAJtzwCil"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1456822348825382917", "date": "2021-11-06T03:14:49+00:00", "content": "La advertencia del secretario general del Panel Intergubernamental de Expertos sobre el Cambio Clim\u00e1tico: Se necesita una acci\u00f3n \"inmediata\" para evitar el \"caos\" https://t.co/9Mxk1piHQq", "renderedContent": "La advertencia del secretario general del Panel Intergubernamental de Expertos sobre el Cambio Clim\u00e1tico: Se necesita una acci\u00f3n \"inmediata\" para evitar el \"caos\" cnn.it/3H615Ae", "id": 1456822348825382917, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 55, "likeCount": 229, "quoteCount": 8, "conversationId": 1456822348825382917, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3H615Ae"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9Mxk1piHQq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1454243750742474762", "date": "2021-10-30T00:28:23+00:00", "content": "El anuncio de Zuckerberg no implica que la red social desaparezca, pero el metaverso es el nuevo inter\u00e9s de la empresa. Escucha el an\u00e1lisis en Aristegui\nhttps://t.co/7d78uxQbEa", "renderedContent": "El anuncio de Zuckerberg no implica que la red social desaparezca, pero el metaverso es el nuevo inter\u00e9s de la empresa. Escucha el an\u00e1lisis en Aristegui\ncnn.it/3vZsoqs", "id": 1454243750742474762, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 31, "likeCount": 152, "quoteCount": 0, "conversationId": 1454243750742474762, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3vZsoqs"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7d78uxQbEa"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1454151329211944961", "date": "2021-10-29T18:21:08+00:00", "content": "Raquel Buenrostro, jefa del servicio de Administraci\u00f3n Tributaria de M\u00e9xico habla en Aristegui de la Miscel\u00e1nea Fiscal 2022, aprobada sin cambios en el Senado luego de m\u00e1s de siete horas de debate. https://t.co/2PJ8W1nJ5q", "renderedContent": "Raquel Buenrostro, jefa del servicio de Administraci\u00f3n Tributaria de M\u00e9xico habla en Aristegui de la Miscel\u00e1nea Fiscal 2022, aprobada sin cambios en el Senado luego de m\u00e1s de siete horas de debate. cnn.it/3BDNJax", "id": 1454151329211944961, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 11, "retweetCount": 17, "likeCount": 75, "quoteCount": 1, "conversationId": 1454151329211944961, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3BDNJax"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2PJ8W1nJ5q"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1450658027258974210", "date": "2021-10-20T03:00:00+00:00", "content": "La Corte IDH emiti\u00f3 una sentencia a favor de la periodista @jbedoyalima contra el Estado de Colombia por el secuestro y tortura f\u00edsica y sexual que sufri\u00f3 en 2000 mientras realizaba una investigaci\u00f3n en una c\u00e1rcel. Hablamos con ella sobre su caso  https://t.co/2wYNjjALW2", "renderedContent": "La Corte IDH emiti\u00f3 una sentencia a favor de la periodista @jbedoyalima contra el Estado de Colombia por el secuestro y tortura f\u00edsica y sexual que sufri\u00f3 en 2000 mientras realizaba una investigaci\u00f3n en una c\u00e1rcel. Hablamos con ella sobre su caso  cnn.it/3ndswyT", "id": 1450658027258974210, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 31, "likeCount": 129, "quoteCount": 0, "conversationId": 1450658027258974210, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3ndswyT"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2wYNjjALW2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jbedoyalima", "id": 169283861, "displayname": "Jineth Bedoya Lima", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jbedoyalima"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1449173903142703108", "date": "2021-10-16T00:42:37+00:00", "content": "En Aristegui, Ulises Lara, vocero de la Fiscal\u00eda de la Ciudad de M\u00e9xico, habla de los detalles del peritaje del derrumbe del segmento de la L\u00ednea 12 del metro as\u00ed como de las denuncias que presentar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas contra los presuntos responsables\nhttps://t.co/ityRaeP6t5", "renderedContent": "En Aristegui, Ulises Lara, vocero de la Fiscal\u00eda de la Ciudad de M\u00e9xico, habla de los detalles del peritaje del derrumbe del segmento de la L\u00ednea 12 del metro as\u00ed como de las denuncias que presentar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas contra los presuntos responsables\ncnn.it/3BOxl7V", "id": 1449173903142703108, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 27, "retweetCount": 29, "likeCount": 106, "quoteCount": 1, "conversationId": 1449173903142703108, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3BOxl7V"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ityRaeP6t5"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1445587113492287488", "date": "2021-10-06T03:10:00+00:00", "content": "\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer la Iglesia cat\u00f3lica de Francia para evitar los abusos sexuales? El soci\u00f3logo Roberto Blancarte lo analiza en Aristegui. https://t.co/9BdDTVtet9", "renderedContent": "\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer la Iglesia cat\u00f3lica de Francia para evitar los abusos sexuales? El soci\u00f3logo Roberto Blancarte lo analiza en Aristegui. cnn.it/3oBKmxN", "id": 1445587113492287488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 47, "retweetCount": 27, "likeCount": 121, "quoteCount": 12, "conversationId": 1445587113492287488, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3oBKmxN"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9BdDTVtet9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1443776062794633218", "date": "2021-10-01T03:13:32+00:00", "content": "Manuela Carmena particip\u00f3 en el Festival de Arquitectura y Ciudad, Mextrop\u00f3li 2021 en M\u00e9xico, donde comparti\u00f3 su experiencia sobre direcci\u00f3n de las ciudades. Carmena, que gestion\u00f3 la capital de Espa\u00f1a durante cuatro a\u00f1os, habl\u00f3 con Carmen Aristegui https://t.co/PmIDxRz6fq", "renderedContent": "Manuela Carmena particip\u00f3 en el Festival de Arquitectura y Ciudad, Mextrop\u00f3li 2021 en M\u00e9xico, donde comparti\u00f3 su experiencia sobre direcci\u00f3n de las ciudades. Carmena, que gestion\u00f3 la capital de Espa\u00f1a durante cuatro a\u00f1os, habl\u00f3 con Carmen Aristegui cnn.it/3olyU9A", "id": 1443776062794633218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 18, "likeCount": 132, "quoteCount": 0, "conversationId": 1443776062794633218, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3olyU9A"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PmIDxRz6fq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1441599589241397258", "date": "2021-09-25T03:05:00+00:00", "content": "\"Este domingo no se define nada en Alemania. Sabremos qui\u00e9n gana la elecci\u00f3n, pero no sabemos qui\u00e9n va a gobernar\", dice analista\nhttps://t.co/NB8T900lxi", "renderedContent": "\"Este domingo no se define nada en Alemania. Sabremos qui\u00e9n gana la elecci\u00f3n, pero no sabemos qui\u00e9n va a gobernar\", dice analista\ncnn.it/3zI00tn", "id": 1441599589241397258, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 25, "likeCount": 154, "quoteCount": 1, "conversationId": 1441599589241397258, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3zI00tn"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NB8T900lxi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1441210934391975936", "date": "2021-09-24T01:20:37+00:00", "content": "Estos analistas consideran que la actual crisis de inmigrantes haitianos podr\u00eda haberse evitado https://t.co/3Cxmp3ZJnh", "renderedContent": "Estos analistas consideran que la actual crisis de inmigrantes haitianos podr\u00eda haberse evitado cnn.it/3oaiBwf", "id": 1441210934391975936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 24, "likeCount": 142, "quoteCount": 0, "conversationId": 1441210934391975936, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3oaiBwf"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3Cxmp3ZJnh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1433263409970089992", "date": "2021-09-02T03:00:00+00:00", "content": "El acad\u00e9mico de la UNAM Jaime C\u00e1rdenas y el analista Alfredo Lecona ponen en contexto las declaraciones de Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador al presentar su Tercer Informe de Gobierno en M\u00e9xico\nhttps://t.co/paPhVMMtmm", "renderedContent": "El acad\u00e9mico de la UNAM Jaime C\u00e1rdenas y el analista Alfredo Lecona ponen en contexto las declaraciones de Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador al presentar su Tercer Informe de Gobierno en M\u00e9xico\ncnn.it/2WJzguG", "id": 1433263409970089992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 40, "retweetCount": 17, "likeCount": 113, "quoteCount": 5, "conversationId": 1433263409970089992, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2WJzguG"], "tcooutlinks": ["https://t.co/paPhVMMtmm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1432901030283550720", "date": "2021-09-01T03:00:02+00:00", "content": "El abogado de Jeannine \u00c1\u00f1ez, Jorge Valda, y el vocero de la presidencia de Bolivia, Jorge Richter, hablan sobre la situaci\u00f3n legal y emocional de la expresidenta interina, en prisi\u00f3n preventiva desde marzo\nhttps://t.co/pvPITlB9Qz", "renderedContent": "El abogado de Jeannine \u00c1\u00f1ez, Jorge Valda, y el vocero de la presidencia de Bolivia, Jorge Richter, hablan sobre la situaci\u00f3n legal y emocional de la expresidenta interina, en prisi\u00f3n preventiva desde marzo\ncnn.it/38rpqQD", "id": 1432901030283550720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 17, "likeCount": 67, "quoteCount": 3, "conversationId": 1432901030283550720, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/38rpqQD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pvPITlB9Qz"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1431451473540435969", "date": "2021-08-28T03:00:01+00:00", "content": "\"Todo el tema de Anaya y L\u00f3pez Obrador hay que verlo con pinzas. Dir\u00eda que va a trascender porque este expediente no solo tendr\u00e1 la ruta jur\u00eddica sino la ruta medi\u00e1tica donde se ha instalado la confrontaci\u00f3n\", dice el soci\u00f3logo Alberto Aziz Nassif  \nhttps://t.co/hYp1ggpMrd", "renderedContent": "\"Todo el tema de Anaya y L\u00f3pez Obrador hay que verlo con pinzas. Dir\u00eda que va a trascender porque este expediente no solo tendr\u00e1 la ruta jur\u00eddica sino la ruta medi\u00e1tica donde se ha instalado la confrontaci\u00f3n\", dice el soci\u00f3logo Alberto Aziz Nassif  \ncnn.it/3kv6Psz", "id": 1431451473540435969, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 26, "likeCount": 188, "quoteCount": 6, "conversationId": 1431451473540435969, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3kv6Psz"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hYp1ggpMrd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1428552368854077446", "date": "2021-08-20T03:00:00+00:00", "content": "El informe del GIEI tambi\u00e9n destaca que hubo v\u00edctimas de ambos lados del conflicto. En Aristegui, el canciller Rogelio Mayta opina sobre el informe y la situaci\u00f3n en Bolivia\nhttps://t.co/qBzu4FxhIP", "renderedContent": "El informe del GIEI tambi\u00e9n destaca que hubo v\u00edctimas de ambos lados del conflicto. En Aristegui, el canciller Rogelio Mayta opina sobre el informe y la situaci\u00f3n en Bolivia\ncnn.it/3iYGJP8", "id": 1428552368854077446, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 14, "likeCount": 71, "quoteCount": 2, "conversationId": 1428552368854077446, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3iYGJP8"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qBzu4FxhIP"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1428182067452469256", "date": "2021-08-19T02:28:33+00:00", "content": "Carmen Aristegui pregunta a @jguaido qu\u00e9 piensa de una posible propuesta de referendo para consultar a los venezolanos si quieren que Nicol\u00e1s Maduro deje el poder o se siga en la presidencia\nhttps://t.co/feR5BNGX4t", "renderedContent": "Carmen Aristegui pregunta a @jguaido qu\u00e9 piensa de una posible propuesta de referendo para consultar a los venezolanos si quieren que Nicol\u00e1s Maduro deje el poder o se siga en la presidencia\ncnn.it/3z0npqt", "id": 1428182067452469256, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 56, "retweetCount": 31, "likeCount": 116, "quoteCount": 2, "conversationId": 1428182067452469256, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3z0npqt"], "tcooutlinks": ["https://t.co/feR5BNGX4t"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jguaido", "id": 39176902, "displayname": "Juan Guaid\u00f3", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jguaido"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1427467654382620674", "date": "2021-08-17T03:09:44+00:00", "content": "En Aristegui, los analistas Joseph Hage y Mohamed Badine El Yattioui comentan el discurso del presidente Joe Biden sobre la crisis en Afganist\u00e1n tras la toma del pa\u00eds por los talibanes y la manera \"primitiva\" de esta milicia para combatir\nhttps://t.co/ztkINpQqgW", "renderedContent": "En Aristegui, los analistas Joseph Hage y Mohamed Badine El Yattioui comentan el discurso del presidente Joe Biden sobre la crisis en Afganist\u00e1n tras la toma del pa\u00eds por los talibanes y la manera \"primitiva\" de esta milicia para combatir\ncnn.it/3AMYhnp", "id": 1427467654382620674, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 37, "likeCount": 200, "quoteCount": 4, "conversationId": 1427467654382620674, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3AMYhnp"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ztkINpQqgW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1423826823062999042", "date": "2021-08-07T02:02:22+00:00", "content": "Dos de los investigadores del Coneval hablan en Aristegui del estudio que reporta millones de mexicanos m\u00e1s en pobreza desde 2020\nhttps://t.co/Mej5mOqHhM", "renderedContent": "Dos de los investigadores del Coneval hablan en Aristegui del estudio que reporta millones de mexicanos m\u00e1s en pobreza desde 2020\ncnn.it/3AhC6Wi", "id": 1423826823062999042, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 42, "retweetCount": 82, "likeCount": 214, "quoteCount": 6, "conversationId": 1423826823062999042, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3AhC6Wi"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Mej5mOqHhM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1422399007658323972", "date": "2021-08-03T03:28:44+00:00", "content": "\"Es una experiencia universal de las mujeres, de estar amenazadas por la violencia de los hombres, de ser violada o golpeada. Vivir estas circunstancias nos forman de una manera u otra\", es parte de los comentarios de Rebecca Solnit, autora feminista\nhttps://t.co/bBgAvcwOCc", "renderedContent": "\"Es una experiencia universal de las mujeres, de estar amenazadas por la violencia de los hombres, de ser violada o golpeada. Vivir estas circunstancias nos forman de una manera u otra\", es parte de los comentarios de Rebecca Solnit, autora feminista\ncnn.it/3A3xrah", "id": 1422399007658323972, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 27, "likeCount": 135, "quoteCount": 4, "conversationId": 1422399007658323972, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3A3xrah"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bBgAvcwOCc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1417575560058974212", "date": "2021-07-20T20:02:05+00:00", "content": "Luis Fernando Garc\u00eda, de la Red de Defensa de los Derechos Digitales, dice que la nueva revelaci\u00f3n del nivel masivo del espionaje con el malware Pegasus es \"una bomba\" en M\u00e9xico https://t.co/d9uzsFFiUx", "renderedContent": "Luis Fernando Garc\u00eda, de la Red de Defensa de los Derechos Digitales, dice que la nueva revelaci\u00f3n del nivel masivo del espionaje con el malware Pegasus es \"una bomba\" en M\u00e9xico cnn.it/2Ukq7rT", "id": 1417575560058974212, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 39, "likeCount": 146, "quoteCount": 3, "conversationId": 1417575560058974212, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2Ukq7rT"], "tcooutlinks": ["https://t.co/d9uzsFFiUx"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1415872828415660035", "date": "2021-07-16T03:16:02+00:00", "content": "En un sector de Tamaulipas, en el norte de M\u00e9xico, las autoridades han recuperado ya media tonelada de restos \u00f3seos calcinados.\n https://t.co/Rd6DDwIMYM", "renderedContent": "En un sector de Tamaulipas, en el norte de M\u00e9xico, las autoridades han recuperado ya media tonelada de restos \u00f3seos calcinados.\n cnn.it/3eq3BEv", "id": 1415872828415660035, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 36, "retweetCount": 82, "likeCount": 228, "quoteCount": 10, "conversationId": 1415872828415660035, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3eq3BEv"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Rd6DDwIMYM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1413707460502827014", "date": "2021-07-10T03:51:38+00:00", "content": "Para Mauricio Merino, de UDG/CIDE, en el caso del video de otro hermano del presidente de M\u00e9xico recibiendo dinero, \u201cel mensaje se centra en el mensajero\u201d https://t.co/YdUITls7y2", "renderedContent": "Para Mauricio Merino, de UDG/CIDE, en el caso del video de otro hermano del presidente de M\u00e9xico recibiendo dinero, \u201cel mensaje se centra en el mensajero\u201d cnn.it/3xClUOE", "id": 1413707460502827014, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 121, "retweetCount": 66, "likeCount": 202, "quoteCount": 7, "conversationId": 1413707460502827014, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3xClUOE"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YdUITls7y2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1410753097723518978", "date": "2021-07-02T00:12:03+00:00", "content": "Esta noche en Aristegui, el soci\u00f3logo Alberto Aziz pone la lupa en el informe de L\u00f3pez Obrador al cumplirse 3 a\u00f1os de su triunfo electoral y expresa sus dudas sobre la situaci\u00f3n real del pa\u00eds. https://t.co/FCyLPpiaLh", "renderedContent": "Esta noche en Aristegui, el soci\u00f3logo Alberto Aziz pone la lupa en el informe de L\u00f3pez Obrador al cumplirse 3 a\u00f1os de su triunfo electoral y expresa sus dudas sobre la situaci\u00f3n real del pa\u00eds. cnn.it/3huKPfW", "id": 1410753097723518978, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 128, "retweetCount": 54, "likeCount": 211, "quoteCount": 7, "conversationId": 1410753097723518978, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3huKPfW"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FCyLPpiaLh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1408631387721195526", "date": "2021-06-26T03:41:08+00:00", "content": "Seg\u00fan explica este abogado mexicano, esta declaratoria de inconstitucionalidad solo se da porque el Congreso no actu\u00f3 sobre la prohibici\u00f3n del cannabis y es la Corte Suprema la que discute y vota el asunto.\nhttps://t.co/gKtP4816PA", "renderedContent": "Seg\u00fan explica este abogado mexicano, esta declaratoria de inconstitucionalidad solo se da porque el Congreso no actu\u00f3 sobre la prohibici\u00f3n del cannabis y es la Corte Suprema la que discute y vota el asunto.\ncnn.it/3jfyTBt", "id": 1408631387721195526, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 49, "retweetCount": 13, "likeCount": 112, "quoteCount": 1, "conversationId": 1408631387721195526, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3jfyTBt"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gKtP4816PA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1408626558139576323", "date": "2021-06-26T03:21:57+00:00", "content": "\"Los magistrados de la Corte Suprema se van a quedar en lo que dicen los amparos que una persona puede tener, hacer varias actividades de cultivo, la cosecha, el transporte para su consumo personal. Pero sin fines de comercializar\", dice activista \nhttps://t.co/FEr4LseLaN", "renderedContent": "\"Los magistrados de la Corte Suprema se van a quedar en lo que dicen los amparos que una persona puede tener, hacer varias actividades de cultivo, la cosecha, el transporte para su consumo personal. Pero sin fines de comercializar\", dice activista \ncnn.it/3vZLDyJ", "id": 1408626558139576323, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 19, "likeCount": 137, "quoteCount": 2, "conversationId": 1408626558139576323, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3vZLDyJ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FEr4LseLaN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1406082035932880900", "date": "2021-06-19T02:50:55+00:00", "content": "AMLO quiere dejar su huella en la reconfiguraci\u00f3n del sistema electoral, dice el ex consejero presidente del Instituto Federal Electoral Luis Carlos Ugalde sobre las propuestas de reformas a la Constituci\u00f3n de M\u00e9xico. https://t.co/3BumjHkn5H", "renderedContent": "AMLO quiere dejar su huella en la reconfiguraci\u00f3n del sistema electoral, dice el ex consejero presidente del Instituto Federal Electoral Luis Carlos Ugalde sobre las propuestas de reformas a la Constituci\u00f3n de M\u00e9xico. cnn.it/3iThyhe", "id": 1406082035932880900, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 86, "retweetCount": 22, "likeCount": 155, "quoteCount": 7, "conversationId": 1406082035932880900, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3iThyhe"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3BumjHkn5H"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1404637284717182978", "date": "2021-06-15T03:10:00+00:00", "content": "Lo que busca Ortega es despejar el terreno para las elecciones, dice @JMVivancoHRW sobre la detenci\u00f3n de l\u00edderes y precandidatos opositores en Nicaragua.  https://t.co/URdyo0EqXR", "renderedContent": "Lo que busca Ortega es despejar el terreno para las elecciones, dice @JMVivancoHRW sobre la detenci\u00f3n de l\u00edderes y precandidatos opositores en Nicaragua.  cnn.it/2RU4blV", "id": 1404637284717182978, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 32, "retweetCount": 60, "likeCount": 176, "quoteCount": 9, "conversationId": 1404637284717182978, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2RU4blV"], "tcooutlinks": ["https://t.co/URdyo0EqXR"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JMVivancoHRW", "id": 765926406622699520, "displayname": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JMVivancoHRW"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1404621895199334401", "date": "2021-06-15T02:08:51+00:00", "content": ".@JMVivancoHRW dice que el presidente de Nicaragua, Daniel Ortega, tiene una concepci\u00f3n m\u00e1s bien militar de la pol\u00edtica.  https://t.co/iAuXFlHYFL", "renderedContent": ".@JMVivancoHRW dice que el presidente de Nicaragua, Daniel Ortega, tiene una concepci\u00f3n m\u00e1s bien militar de la pol\u00edtica.  cnn.it/3vpHUKH", "id": 1404621895199334401, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 40, "likeCount": 144, "quoteCount": 8, "conversationId": 1404621895199334401, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3vpHUKH"], "tcooutlinks": ["https://t.co/iAuXFlHYFL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JMVivancoHRW", "id": 765926406622699520, "displayname": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JMVivancoHRW"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1401017594954629127", "date": "2021-06-05T03:26:38+00:00", "content": "Juan Sebasti\u00e1n Chamorro, primo de la periodista Cristiana Chamorro, habla en Aristegui sobre las acusaciones de la justicia en contra de la posible precandidata opositora rumbo a las elecciones en Nicaragua\nhttps://t.co/xuF2nQ9IOd", "renderedContent": "Juan Sebasti\u00e1n Chamorro, primo de la periodista Cristiana Chamorro, habla en Aristegui sobre las acusaciones de la justicia en contra de la posible precandidata opositora rumbo a las elecciones en Nicaragua\ncnn.it/2SfaosK", "id": 1401017594954629127, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 30, "likeCount": 120, "quoteCount": 3, "conversationId": 1401017594954629127, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2SfaosK"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xuF2nQ9IOd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1398487074907561984", "date": "2021-05-29T03:51:15+00:00", "content": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador se refiri\u00f3 en t\u00e9rminos elogiosos a la compra, sin embargo la agencia calificadora de riesgo Moody's le redujo la calificaci\u00f3n a Deer Park https://t.co/LCbKhFKm7g", "renderedContent": "El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador se refiri\u00f3 en t\u00e9rminos elogiosos a la compra, sin embargo la agencia calificadora de riesgo Moody's le redujo la calificaci\u00f3n a Deer Park bit.ly/3fSNWxA", "id": 1398487074907561984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 78, "retweetCount": 61, "likeCount": 217, "quoteCount": 8, "conversationId": 1398487074907561984, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/3fSNWxA"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LCbKhFKm7g"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1397747871823368196", "date": "2021-05-27T02:53:56+00:00", "content": "\u00bfC\u00f3mo entender el gobierno de L\u00f3pez Obrador? La polit\u00f3loga Blanca Heredia lo explica. https://t.co/5NW5ChT5XO", "renderedContent": "\u00bfC\u00f3mo entender el gobierno de L\u00f3pez Obrador? La polit\u00f3loga Blanca Heredia lo explica. cnn.it/34lcHNx", "id": 1397747871823368196, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 65, "retweetCount": 25, "likeCount": 134, "quoteCount": 3, "conversationId": 1397747871823368196, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/34lcHNx"], "tcooutlinks": ["https://t.co/5NW5ChT5XO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1397741187310751747", "date": "2021-05-27T02:27:22+00:00", "content": "El analista de pol\u00edtica internacional Hern\u00e1n G\u00f3mez Bruera dice que el libro \u201c4T, claves para descifrar el rompecabezas\u201d busca entender el proyecto de AMLO. https://t.co/SRzyrIKaaq", "renderedContent": "El analista de pol\u00edtica internacional Hern\u00e1n G\u00f3mez Bruera dice que el libro \u201c4T, claves para descifrar el rompecabezas\u201d busca entender el proyecto de AMLO. cnn.it/3frcM8S", "id": 1397741187310751747, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 71, "retweetCount": 27, "likeCount": 112, "quoteCount": 1, "conversationId": 1397741187310751747, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3frcM8S"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SRzyrIKaaq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1394821289936887810", "date": "2021-05-19T01:04:44+00:00", "content": "\u00bfCu\u00e1les son las posiciones y roles pol\u00edticos a nivel mundial en el conflicto palestino-israel\u00ed? As\u00ed lo explica una investigadora. https://t.co/4WYtHnW4Mv", "renderedContent": "\u00bfCu\u00e1les son las posiciones y roles pol\u00edticos a nivel mundial en el conflicto palestino-israel\u00ed? As\u00ed lo explica una investigadora. cnn.it/3ynOhkn", "id": 1394821289936887810, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 31, "retweetCount": 18, "likeCount": 91, "quoteCount": 1, "conversationId": 1394821289936887810, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3ynOhkn"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4WYtHnW4Mv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1393400878426726407", "date": "2021-05-15T03:00:32+00:00", "content": "El poeta Ra\u00fal Zurita dice que M\u00e9xico ha sido un gran aliado para todas aquellas personas que han tenido que huir de su patria.  https://t.co/tsIrPOSuzE", "renderedContent": "El poeta Ra\u00fal Zurita dice que M\u00e9xico ha sido un gran aliado para todas aquellas personas que han tenido que huir de su patria.  cnn.it/3fmAXnI", "id": 1393400878426726407, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 23, "likeCount": 161, "quoteCount": 2, "conversationId": 1393400878426726407, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3fmAXnI"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tsIrPOSuzE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1391868053600751616", "date": "2021-05-10T21:29:38+00:00", "content": "El director de Human Rights Watch para las Am\u00e9ricas, @JMVivancoHRW, denuncia que durante las protestas se han utilizado \u201carmas de alta peligrosidad\u201d contra la poblaci\u00f3n colombiana. https://t.co/UkJoRO3CtY", "renderedContent": "El director de Human Rights Watch para las Am\u00e9ricas, @JMVivancoHRW, denuncia que durante las protestas se han utilizado \u201carmas de alta peligrosidad\u201d contra la poblaci\u00f3n colombiana. cnn.it/3bzbNkH", "id": 1391868053600751616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 30, "retweetCount": 52, "likeCount": 127, "quoteCount": 0, "conversationId": 1391868053600751616, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3bzbNkH"], "tcooutlinks": ["https://t.co/UkJoRO3CtY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JMVivancoHRW", "id": 765926406622699520, "displayname": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JMVivancoHRW"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1390115533719224323", "date": "2021-05-06T01:25:44+00:00", "content": "\"Esta obra, desde el inicio, present\u00f3 diversas irregularidades\u201d, dice Icela Lagunas, excolaboradora de Reporte \u00cdndigo, sobre el metro de Ciudad de M\u00e9xico que se derrumb\u00f3 y dej\u00f3 varios muertos. https://t.co/8F5arv3Yha", "renderedContent": "\"Esta obra, desde el inicio, present\u00f3 diversas irregularidades\u201d, dice Icela Lagunas, excolaboradora de Reporte \u00cdndigo, sobre el metro de Ciudad de M\u00e9xico que se derrumb\u00f3 y dej\u00f3 varios muertos. cnn.it/2Rnnjbr", "id": 1390115533719224323, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 66, "retweetCount": 74, "likeCount": 239, "quoteCount": 4, "conversationId": 1390115533719224323, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2Rnnjbr"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8F5arv3Yha"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1389421917459918849", "date": "2021-05-04T03:29:33+00:00", "content": "Analizamos con el economista Arturo Huerta la situaci\u00f3n de EE.UU y M\u00e9xico, en momentos en que el gasto p\u00fablico y la vacunaci\u00f3n parecen marcar diferencias en la recuperaci\u00f3n dispar de las naciones. https://t.co/IRRXwJmKeb", "renderedContent": "Analizamos con el economista Arturo Huerta la situaci\u00f3n de EE.UU y M\u00e9xico, en momentos en que el gasto p\u00fablico y la vacunaci\u00f3n parecen marcar diferencias en la recuperaci\u00f3n dispar de las naciones. cnn.it/3un6v36", "id": 1389421917459918849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 21, "likeCount": 90, "quoteCount": 0, "conversationId": 1389421917459918849, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3un6v36"], "tcooutlinks": ["https://t.co/IRRXwJmKeb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1388279172175441923", "date": "2021-04-30T23:48:42+00:00", "content": "La prensa es uno de los sectores que m\u00e1s han sido afectados por las protestas en Colombia, dice @goodluck_Bock, de la fundaci\u00f3n para la Libertad de Prensa. https://t.co/LyJ7L3zW6i", "renderedContent": "La prensa es uno de los sectores que m\u00e1s han sido afectados por las protestas en Colombia, dice @goodluck_Bock, de la fundaci\u00f3n para la Libertad de Prensa. cnn.it/3gSvUxx", "id": 1388279172175441923, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 39, "retweetCount": 70, "likeCount": 212, "quoteCount": 3, "conversationId": 1388279172175441923, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3gSvUxx"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LyJ7L3zW6i"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "goodluck_Bock", "id": 2516205145, "displayname": "Jonathan Bock", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/goodluck_Bock"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1387944038708387842", "date": "2021-04-30T01:37:00+00:00", "content": ".@JoeBiden trae calma y esperanza a los ciudadanos, dice analista pol\u00edtico sobre su discurso ante el Congreso. \u00bfQu\u00e9 piensas de la gesti\u00f3n de Biden en sus primeros 100 d\u00edas de Gobierno? https://t.co/juPXuxnfD1", "renderedContent": ".@JoeBiden trae calma y esperanza a los ciudadanos, dice analista pol\u00edtico sobre su discurso ante el Congreso. \u00bfQu\u00e9 piensas de la gesti\u00f3n de Biden en sus primeros 100 d\u00edas de Gobierno? cnn.it/3316CFk", "id": 1387944038708387842, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 39, "retweetCount": 16, "likeCount": 121, "quoteCount": 5, "conversationId": 1387944038708387842, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3316CFk"], "tcooutlinks": ["https://t.co/juPXuxnfD1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoeBiden", "id": 939091, "displayname": "Joe Biden", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoeBiden"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1387937622530613249", "date": "2021-04-30T01:11:30+00:00", "content": "Terminar con la brecha social es un gran reto para @JoeBiden, dice un analista pol\u00edtico. \u00bfCu\u00e1l piensas que es el principal desaf\u00edo del Gobierno de Biden?  https://t.co/rGDVwibwyc", "renderedContent": "Terminar con la brecha social es un gran reto para @JoeBiden, dice un analista pol\u00edtico. \u00bfCu\u00e1l piensas que es el principal desaf\u00edo del Gobierno de Biden?  cnn.it/3vtDJh3", "id": 1387937622530613249, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 9, "likeCount": 89, "quoteCount": 1, "conversationId": 1387937622530613249, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3vtDJh3"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rGDVwibwyc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoeBiden", "id": 939091, "displayname": "Joe Biden", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoeBiden"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1387923002055135234", "date": "2021-04-30T00:13:24+00:00", "content": "El director general de la Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones dice que la prioridad de las autoridades estadounidenses debe ser identificar a las familias de los migrantes menores no acompa\u00f1ados. https://t.co/aPaDtSpNX2", "renderedContent": "El director general de la Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones dice que la prioridad de las autoridades estadounidenses debe ser identificar a las familias de los migrantes menores no acompa\u00f1ados. cnn.it/2PxfzmJ", "id": 1387923002055135234, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 14, "likeCount": 87, "quoteCount": 1, "conversationId": 1387923002055135234, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2PxfzmJ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aPaDtSpNX2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1387605045085147146", "date": "2021-04-29T03:09:57+00:00", "content": "Ishita Banerjee Dube, profesora en El Colegio de M\u00e9xico, explica el contexto en que la India vive una segunda ola de coronavirus. Asegura que el pa\u00eds relaj\u00f3 medidas sanitarias y protocolos, tales como la apertura de establecimientos. https://t.co/TFWB3SRO7I", "renderedContent": "Ishita Banerjee Dube, profesora en El Colegio de M\u00e9xico, explica el contexto en que la India vive una segunda ola de coronavirus. Asegura que el pa\u00eds relaj\u00f3 medidas sanitarias y protocolos, tales como la apertura de establecimientos. cnn.it/3gNQajN", "id": 1387605045085147146, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 38, "likeCount": 152, "quoteCount": 3, "conversationId": 1387605045085147146, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3gNQajN"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TFWB3SRO7I"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1383262855382798338", "date": "2021-04-17T03:35:39+00:00", "content": "Alberto Aziz considera que la modificaci\u00f3n que aprob\u00f3 el Senado de M\u00e9xico para extender el periodo del magistrado presidente de la Suprema Corte de Justicia \u2014 de cuatro a seis a\u00f1os\u2014 habla mal de las intenciones del Gobierno de M\u00e9xico.  https://t.co/s9uvB4HyJI", "renderedContent": "Alberto Aziz considera que la modificaci\u00f3n que aprob\u00f3 el Senado de M\u00e9xico para extender el periodo del magistrado presidente de la Suprema Corte de Justicia \u2014 de cuatro a seis a\u00f1os\u2014 habla mal de las intenciones del Gobierno de M\u00e9xico.  cnn.it/3szprtL", "id": 1383262855382798338, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 100, "retweetCount": 116, "likeCount": 390, "quoteCount": 9, "conversationId": 1383262855382798338, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3szprtL"], "tcooutlinks": ["https://t.co/s9uvB4HyJI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1383258366865154053", "date": "2021-04-17T03:17:49+00:00", "content": "Para Fernando Galindo Favela, del PRI, no solo frenar\u00e1 las inversiones ya existentes en el pa\u00eds, sino que desincentivar\u00e1 posibles proyectos futuros. Adem\u00e1s afirma que los combustibles que empezar\u00edan a circular en el mercado ser\u00edan caros y de mala calidad.\nhttps://t.co/fekJvT3xob", "renderedContent": "Para Fernando Galindo Favela, del PRI, no solo frenar\u00e1 las inversiones ya existentes en el pa\u00eds, sino que desincentivar\u00e1 posibles proyectos futuros. Adem\u00e1s afirma que los combustibles que empezar\u00edan a circular en el mercado ser\u00edan caros y de mala calidad.\ncnn.it/2RIqkTW", "id": 1383258366865154053, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 17, "likeCount": 77, "quoteCount": 1, "conversationId": 1383258257624424449, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2RIqkTW"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fekJvT3xob"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1383258257624424449, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1383258257624424449", "date": "2021-04-17T03:17:22+00:00", "content": "Para Jos\u00e9 Ricardo Delsol, de Morena, la ley busca controlar c\u00f3mo se manejan estos recursos ya que, seg\u00fan dice, se ha hecho un mal uso de los permisos otorgados a particulares.\nhttps://t.co/0fBiNAvufc", "renderedContent": "Para Jos\u00e9 Ricardo Delsol, de Morena, la ley busca controlar c\u00f3mo se manejan estos recursos ya que, seg\u00fan dice, se ha hecho un mal uso de los permisos otorgados a particulares.\ncnn.it/3aeSQmj", "id": 1383258257624424449, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 17, "retweetCount": 17, "likeCount": 90, "quoteCount": 2, "conversationId": 1383258257624424449, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3aeSQmj"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0fBiNAvufc"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1380711794994520067", "date": "2021-04-10T02:38:38+00:00", "content": "Biden \"no va a comenzar una pelea que no pueda ganar, \u00e9l quiere tener \u00e9xito, especialmente en sus primeros dos a\u00f1os\", dice un analista sobre la posibilidad de que se promueva una reforma a la Segunda Enmienda.\nhttps://t.co/9185gCg2fn", "renderedContent": "Biden \"no va a comenzar una pelea que no pueda ganar, \u00e9l quiere tener \u00e9xito, especialmente en sus primeros dos a\u00f1os\", dice un analista sobre la posibilidad de que se promueva una reforma a la Segunda Enmienda.\ncnn.it/2OFivxc", "id": 1380711794994520067, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 21, "retweetCount": 30, "likeCount": 159, "quoteCount": 2, "conversationId": 1380711794994520067, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2OFivxc"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9185gCg2fn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1380685325207531526", "date": "2021-04-10T00:53:28+00:00", "content": "El \u00fanico obst\u00e1culo para el control de armas en EE.UU. es pol\u00edtico y est\u00e1 a nivel del Senado, no es la opini\u00f3n p\u00fablica, dice el analista Roberto Izurieta.\nhttps://t.co/1P2H1DjBAm", "renderedContent": "El \u00fanico obst\u00e1culo para el control de armas en EE.UU. es pol\u00edtico y est\u00e1 a nivel del Senado, no es la opini\u00f3n p\u00fablica, dice el analista Roberto Izurieta.\ncnn.it/2PRD5e7", "id": 1380685325207531526, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 23, "retweetCount": 40, "likeCount": 176, "quoteCount": 1, "conversationId": 1380685325207531526, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2PRD5e7"], "tcooutlinks": ["https://t.co/1P2H1DjBAm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1380350592317538309", "date": "2021-04-09T02:43:21+00:00", "content": "A un a\u00f1o del inicio de la pandemia, el economista Enrique Dussel Peters analiza los grupos de pa\u00edses conforme a sus protocolos para recuperarse de la crisis econ\u00f3mica https://t.co/nDZFNr1A5u", "renderedContent": "A un a\u00f1o del inicio de la pandemia, el economista Enrique Dussel Peters analiza los grupos de pa\u00edses conforme a sus protocolos para recuperarse de la crisis econ\u00f3mica cnn.it/3d402DX", "id": 1380350592317538309, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 26, "likeCount": 115, "quoteCount": 2, "conversationId": 1380350592317538309, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3d402DX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nDZFNr1A5u"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1379608374384472065", "date": "2021-04-07T01:34:02+00:00", "content": "AMLO \"al margen de la Constituci\u00f3n est\u00e1 participando en esta discusi\u00f3n y participando en una descalificaci\u00f3n de todo lo que no sea su proyecto\", dice la exconsejera del INE Pamela San Mart\u00edn al analizar las pr\u00f3ximas elecciones de M\u00e9xico.\nhttps://t.co/fjhgvoUi1O", "renderedContent": "AMLO \"al margen de la Constituci\u00f3n est\u00e1 participando en esta discusi\u00f3n y participando en una descalificaci\u00f3n de todo lo que no sea su proyecto\", dice la exconsejera del INE Pamela San Mart\u00edn al analizar las pr\u00f3ximas elecciones de M\u00e9xico.\ncnn.it/3sXmCUe", "id": 1379608374384472065, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 59, "retweetCount": 60, "likeCount": 185, "quoteCount": 10, "conversationId": 1379608374384472065, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3sXmCUe"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fjhgvoUi1O"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1379576465113616390", "date": "2021-04-06T23:27:15+00:00", "content": "\"La figura de L\u00f3pez Obrador es el elefante en el cuarto del que nadie habla, no va a estar en la boleta pero va a estar en la mente del votante\", dice el encuestador Roy Campos sobre las elecciones del 6 de junio.\nhttps://t.co/tFzEYd3ZuJ", "renderedContent": "\"La figura de L\u00f3pez Obrador es el elefante en el cuarto del que nadie habla, no va a estar en la boleta pero va a estar en la mente del votante\", dice el encuestador Roy Campos sobre las elecciones del 6 de junio.\ncnn.it/2PH2Pd5", "id": 1379576465113616390, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 129, "retweetCount": 65, "likeCount": 307, "quoteCount": 15, "conversationId": 1379576465113616390, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2PH2Pd5"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tFzEYd3ZuJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1379188198887329797", "date": "2021-04-05T21:44:25+00:00", "content": "La situaci\u00f3n \"dram\u00e1tica\" del opositor ruso Alexey Navalny \"muy pronto puede acercarse a un escenario tr\u00e1gico\", advierte la especialista Valentina Prudnikov Romeiko.\nhttps://t.co/vAlRGdE6EY", "renderedContent": "La situaci\u00f3n \"dram\u00e1tica\" del opositor ruso Alexey Navalny \"muy pronto puede acercarse a un escenario tr\u00e1gico\", advierte la especialista Valentina Prudnikov Romeiko.\ncnn.it/3sOwxLE", "id": 1379188198887329797, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 17, "likeCount": 86, "quoteCount": 1, "conversationId": 1379188198887329797, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3sOwxLE"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vAlRGdE6EY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1377778647600349188", "date": "2021-04-02T00:23:22+00:00", "content": "Antonia Urrejola Noguera convers\u00f3 con Aristegui sobre las recomendaciones que ha hecho el \u00f3rgano a M\u00e9xico en materia de seguridad. Entre estas sugerencias se encuentra el retiro de las Fuerzas Armadas en materia de seguridad ciudadana. https://t.co/PywXSBz1GL", "renderedContent": "Antonia Urrejola Noguera convers\u00f3 con Aristegui sobre las recomendaciones que ha hecho el \u00f3rgano a M\u00e9xico en materia de seguridad. Entre estas sugerencias se encuentra el retiro de las Fuerzas Armadas en materia de seguridad ciudadana. cnn.it/2PiNxeF", "id": 1377778647600349188, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 37, "retweetCount": 29, "likeCount": 142, "quoteCount": 2, "conversationId": 1377778647600349188, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2PiNxeF"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PywXSBz1GL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1375643741852209152", "date": "2021-03-27T03:00:00+00:00", "content": "Seg\u00fan Jorge Santib\u00e1\u00f1ez, presidente de la organizaci\u00f3n Mexa Institute, la estrategia del expresidente Donald Trump en alianza con el Gobierno de M\u00e9xico para contener la migraci\u00f3n centroamericana solo cre\u00f3 una olla de presi\u00f3n. https://t.co/S8BjyERXQn", "renderedContent": "Seg\u00fan Jorge Santib\u00e1\u00f1ez, presidente de la organizaci\u00f3n Mexa Institute, la estrategia del expresidente Donald Trump en alianza con el Gobierno de M\u00e9xico para contener la migraci\u00f3n centroamericana solo cre\u00f3 una olla de presi\u00f3n. cnn.it/2P20lpD", "id": 1375643741852209152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 25, "retweetCount": 21, "likeCount": 105, "quoteCount": 2, "conversationId": 1375643741852209152, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2P20lpD"], "tcooutlinks": ["https://t.co/S8BjyERXQn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1375638762617761795", "date": "2021-03-27T02:40:13+00:00", "content": ".@LuchoXBolivia: Encontramos una Bolivia en quiebra pero medidas de reactivaci\u00f3n ya se ven reflejadas en los bolsillos https://t.co/SXGlXXXtdP", "renderedContent": ".@LuchoXBolivia: Encontramos una Bolivia en quiebra pero medidas de reactivaci\u00f3n ya se ven reflejadas en los bolsillos bit.ly/3d9YOph", "id": 1375638762617761795, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 38, "retweetCount": 16, "likeCount": 102, "quoteCount": 1, "conversationId": 1375638762617761795, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/3d9YOph"], "tcooutlinks": ["https://t.co/SXGlXXXtdP"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LuchoXBolivia", "id": 1222273871488917504, "displayname": "Luis Alberto Arce Catacora (Lucho Arce)", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LuchoXBolivia"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1374888026321653761", "date": "2021-03-25T00:57:04+00:00", "content": "El antrop\u00f3logo Jorge Durand dice que la situaci\u00f3n geopol\u00edtica coloca a M\u00e9xico como el \u00faltimo pa\u00eds de tr\u00e1nsito para los migrantes, y por ello las soluciones no pueden ser unilaterales. https://t.co/Qh4KUNSnVj", "renderedContent": "El antrop\u00f3logo Jorge Durand dice que la situaci\u00f3n geopol\u00edtica coloca a M\u00e9xico como el \u00faltimo pa\u00eds de tr\u00e1nsito para los migrantes, y por ello las soluciones no pueden ser unilaterales. cnn.it/3fbxTMt", "id": 1374888026321653761, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 20, "retweetCount": 21, "likeCount": 108, "quoteCount": 2, "conversationId": 1374888026321653761, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3fbxTMt"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Qh4KUNSnVj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1374502797018685445", "date": "2021-03-23T23:26:18+00:00", "content": "\"El covid-19 no es ni remotamente una de las peores pandemias que ha sufrido ni la humanidad ni M\u00e9xico\", dice el historiador Jos\u00e9 N. Iturriaga.\nhttps://t.co/kV1sJODtdA", "renderedContent": "\"El covid-19 no es ni remotamente una de las peores pandemias que ha sufrido ni la humanidad ni M\u00e9xico\", dice el historiador Jos\u00e9 N. Iturriaga.\ncnn.it/3siU0nX", "id": 1374502797018685445, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 51, "retweetCount": 46, "likeCount": 204, "quoteCount": 4, "conversationId": 1374502797018685445, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3siU0nX"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kV1sJODtdA"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1373107027317116929", "date": "2021-03-20T03:00:01+00:00", "content": "Jueces federales van a declarar inconstitucional la reforma a ley el\u00e9ctrica de M\u00e9xico, seg\u00fan el senador del PAN Gustavo Madero. Su par de Morena Mart\u00ed Batres afirma que solo la Suprema Corte de Justicia puede hacerlo. \u00bfQu\u00e9 opinas sobre este debate?\nhttps://t.co/ntDUo8qb5p", "renderedContent": "Jueces federales van a declarar inconstitucional la reforma a ley el\u00e9ctrica de M\u00e9xico, seg\u00fan el senador del PAN Gustavo Madero. Su par de Morena Mart\u00ed Batres afirma que solo la Suprema Corte de Justicia puede hacerlo. \u00bfQu\u00e9 opinas sobre este debate?\ncnn.it/3tEjYm2", "id": 1373107027317116929, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 150, "retweetCount": 35, "likeCount": 202, "quoteCount": 6, "conversationId": 1373107027317116929, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3tEjYm2"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ntDUo8qb5p"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1369135859170119681", "date": "2021-03-09T04:00:00+00:00", "content": "\u00bfA d\u00f3nde van los menores separados de sus padres en la frontera de EE.UU.? Lo explica el asesor jur\u00eddico de Human Rights Watch Michael Bochenek Garc\u00eda\nhttps://t.co/Bxo3H6ay65", "renderedContent": "\u00bfA d\u00f3nde van los menores separados de sus padres en la frontera de EE.UU.? Lo explica el asesor jur\u00eddico de Human Rights Watch Michael Bochenek Garc\u00eda\ncnn.it/3v5mK5q", "id": 1369135859170119681, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 48, "retweetCount": 38, "likeCount": 142, "quoteCount": 3, "conversationId": 1369135859170119681, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3v5mK5q"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Bxo3H6ay65"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1367331467320295427", "date": "2021-03-04T04:30:00+00:00", "content": "La senadora Beatriz Paredes Rangel, del PRI, explica los que ella considera son los problemas de la Ley de la Industria El\u00e9ctrica aprobada en M\u00e9xico.\nhttps://t.co/qOKzgo2rER", "renderedContent": "La senadora Beatriz Paredes Rangel, del PRI, explica los que ella considera son los problemas de la Ley de la Industria El\u00e9ctrica aprobada en M\u00e9xico.\ncnn.it/2O2oXhp", "id": 1367331467320295427, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 55, "retweetCount": 22, "likeCount": 103, "quoteCount": 1, "conversationId": 1367331467320295427, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2O2oXhp"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qOKzgo2rER"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1367324924193300482", "date": "2021-03-04T04:04:00+00:00", "content": "En M\u00e9xico se aprob\u00f3 la reforma a la Ley de la Industria El\u00e9ctrica, presentada por el presidente L\u00f3pez Obrador. La senadora de Morena Antares V\u00e1zquez Alatorre habla aqu\u00ed sobre la iniciativa:\nhttps://t.co/ZLakX5KlTQ", "renderedContent": "En M\u00e9xico se aprob\u00f3 la reforma a la Ley de la Industria El\u00e9ctrica, presentada por el presidente L\u00f3pez Obrador. La senadora de Morena Antares V\u00e1zquez Alatorre habla aqu\u00ed sobre la iniciativa:\ncnn.it/2PASZcF", "id": 1367324924193300482, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 27, "likeCount": 137, "quoteCount": 2, "conversationId": 1367324924193300482, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2PASZcF"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZLakX5KlTQ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1366961531204689922", "date": "2021-03-03T04:00:00+00:00", "content": "La directora de 100% Noticias cuenta aqu\u00ed c\u00f3mo vive la prensa de Nicaragua bajo el r\u00e9gimen de Daniel Ortega:\nhttps://t.co/qH3uYoWLNu", "renderedContent": "La directora de 100% Noticias cuenta aqu\u00ed c\u00f3mo vive la prensa de Nicaragua bajo el r\u00e9gimen de Daniel Ortega:\ncnn.it/2OhB5dY", "id": 1366961531204689922, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 22, "likeCount": 89, "quoteCount": 1, "conversationId": 1366961531204689922, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2OhB5dY"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qH3uYoWLNu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1364703362810314754", "date": "2021-02-24T22:26:51+00:00", "content": "De ser declarada culpable, la sentencia m\u00ednima para Emma Coronel, esposa de 'El Chapo' Guzm\u00e1n, ser\u00eda de 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel, dice Jes\u00fas Esquivel, corresponsal en Washington de la revista Proceso.\nhttps://t.co/CuvqC6rer2", "renderedContent": "De ser declarada culpable, la sentencia m\u00ednima para Emma Coronel, esposa de 'El Chapo' Guzm\u00e1n, ser\u00eda de 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel, dice Jes\u00fas Esquivel, corresponsal en Washington de la revista Proceso.\ncnn.it/2NWxPEO", "id": 1364703362810314754, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 34, "retweetCount": 28, "likeCount": 170, "quoteCount": 5, "conversationId": 1364703362810314754, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2NWxPEO"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CuvqC6rer2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1364292127904178181", "date": "2021-02-23T19:12:45+00:00", "content": "Jorge Santib\u00e1\u00f1ez, presidente de la organizaci\u00f3n Mexa Institute y experto en comunidades mexicanas en Estados Unidos, analiza que Biden quiere revertir las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n que aplic\u00f3 Donald  Trump.https://t.co/BKMA7brl2c", "renderedContent": "Jorge Santib\u00e1\u00f1ez, presidente de la organizaci\u00f3n Mexa Institute y experto en comunidades mexicanas en Estados Unidos, analiza que Biden quiere revertir las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n que aplic\u00f3 Donald  Trump.cnn.it/3aKez6l", "id": 1364292127904178181, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 16, "likeCount": 109, "quoteCount": 2, "conversationId": 1364292127904178181, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3aKez6l"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BKMA7brl2c"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1361525713417826308", "date": "2021-02-16T04:00:00+00:00", "content": "Habr\u00e1 una oposici\u00f3n republicana muy seria tras el juicio pol\u00edtico contra Trump, dice Larry Rubin, representante del partido en M\u00e9xico.\nhttps://t.co/2Oq3AIoNcD", "renderedContent": "Habr\u00e1 una oposici\u00f3n republicana muy seria tras el juicio pol\u00edtico contra Trump, dice Larry Rubin, representante del partido en M\u00e9xico.\ncnn.it/3du3w3h", "id": 1361525713417826308, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 13, "likeCount": 101, "quoteCount": 0, "conversationId": 1361525713417826308, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3du3w3h"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2Oq3AIoNcD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1360438548734771201", "date": "2021-02-13T04:00:00+00:00", "content": "\u00bfQu\u00e9 escenarios dejar\u00eda el juicio pol\u00edtico a Trump?\nhttps://t.co/Yl9fxn6wxB", "renderedContent": "\u00bfQu\u00e9 escenarios dejar\u00eda el juicio pol\u00edtico a Trump?\ncnn.it/3aZUIiH", "id": 1360438548734771201, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 22, "likeCount": 107, "quoteCount": 1, "conversationId": 1360438548734771201, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3aZUIiH"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Yl9fxn6wxB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1359353763555905536", "date": "2021-02-10T04:09:27+00:00", "content": "\"Nunca se hab\u00eda intentado juzgar a un presidente por actos durante su mandato una vez terminada su gesti\u00f3n\", explica la analista internacional Arlene Ram\u00edrez.\nhttps://t.co/dSsJB4PqXk", "renderedContent": "\"Nunca se hab\u00eda intentado juzgar a un presidente por actos durante su mandato una vez terminada su gesti\u00f3n\", explica la analista internacional Arlene Ram\u00edrez.\ncnn.it/3qjDBPn", "id": 1359353763555905536, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 18, "retweetCount": 22, "likeCount": 162, "quoteCount": 1, "conversationId": 1359353763555905536, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3qjDBPn"], "tcooutlinks": ["https://t.co/dSsJB4PqXk"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1359163420898193413", "date": "2021-02-09T15:33:06+00:00", "content": "Andr\u00e9s Arauz respondi\u00f3 cu\u00e1l ser\u00e1 el papel de Rafael Correa si gana la segunda vuelta el 11 de abril https://t.co/hVbkhnnz2k", "renderedContent": "Andr\u00e9s Arauz respondi\u00f3 cu\u00e1l ser\u00e1 el papel de Rafael Correa si gana la segunda vuelta el 11 de abril cnn.it/3tH6pTT", "id": 1359163420898193413, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 12, "retweetCount": 14, "likeCount": 67, "quoteCount": 0, "conversationId": 1359163420898193413, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3tH6pTT"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hVbkhnnz2k"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1357543471628783616", "date": "2021-02-05T04:16:00+00:00", "content": "Biden plantea que EE.UU. vuelva a ser una superpotencia, dice el analista en pol\u00edtica internacional Mauricio Meschoulam. Aqu\u00ed aborda cu\u00e1l es su estrategia:\nhttps://t.co/HFtoHeOZWB", "renderedContent": "Biden plantea que EE.UU. vuelva a ser una superpotencia, dice el analista en pol\u00edtica internacional Mauricio Meschoulam. Aqu\u00ed aborda cu\u00e1l es su estrategia:\ncnn.it/3pQQTm4", "id": 1357543471628783616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 24, "retweetCount": 24, "likeCount": 160, "quoteCount": 4, "conversationId": 1357543471628783616, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3pQQTm4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HFtoHeOZWB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1355365118444494850", "date": "2021-01-30T04:00:00+00:00", "content": "M\u00e9xico mejora en el \u00edndice de percepci\u00f3n de la corrupci\u00f3n. Dialogamos sobre el tema con el director ejecutivo de Transparencia Mexicana, Eduardo Boh\u00f3rquez:\nhttps://t.co/ZH6eTLGmO2", "renderedContent": "M\u00e9xico mejora en el \u00edndice de percepci\u00f3n de la corrupci\u00f3n. Dialogamos sobre el tema con el director ejecutivo de Transparencia Mexicana, Eduardo Boh\u00f3rquez:\ncnn.it/2YqE85o", "id": 1355365118444494850, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 70, "retweetCount": 50, "likeCount": 239, "quoteCount": 4, "conversationId": 1355365118444494850, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2YqE85o"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ZH6eTLGmO2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1352833538266161153", "date": "2021-01-23T04:20:24+00:00", "content": "\u00bfQu\u00e9 sigue en el caso Cienfuegos? Lo explica un especialista.\nhttps://t.co/OxgHRAu5AY", "renderedContent": "\u00bfQu\u00e9 sigue en el caso Cienfuegos? Lo explica un especialista.\ncnn.it/399xBm4", "id": 1352833538266161153, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 74, "retweetCount": 46, "likeCount": 196, "quoteCount": 5, "conversationId": 1352833538266161153, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/399xBm4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/OxgHRAu5AY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1352466518416605184", "date": "2021-01-22T04:02:00+00:00", "content": "Experto celebra que Biden \"pacte\" con el medio ambiente y explica aqu\u00ed cu\u00e1les fueron las medidas que hab\u00eda adoptado Obama en su momento y lo que hizo Trump cuando lleg\u00f3 al poder:\nhttps://t.co/BnsEUUIltT\nCNNCNN", "renderedContent": "Experto celebra que Biden \"pacte\" con el medio ambiente y explica aqu\u00ed cu\u00e1les fueron las medidas que hab\u00eda adoptado Obama en su momento y lo que hizo Trump cuando lleg\u00f3 al poder:\ncnn.it/2Y0tXnV\nCNNCNN", "id": 1352466518416605184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 16, "retweetCount": 29, "likeCount": 165, "quoteCount": 2, "conversationId": 1352466518416605184, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2Y0tXnV"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BnsEUUIltT"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1351251917083729932", "date": "2021-01-18T19:35:36+00:00", "content": "La periodista de investigaci\u00f3n Anabel Hern\u00e1ndez analiza la decisi\u00f3n de la Fiscal\u00eda General de M\u00e9xico de exonerar al exsecretario de Defensa Salvador Cienfuegos https://t.co/687zNDEwLW", "renderedContent": "La periodista de investigaci\u00f3n Anabel Hern\u00e1ndez analiza la decisi\u00f3n de la Fiscal\u00eda General de M\u00e9xico de exonerar al exsecretario de Defensa Salvador Cienfuegos bit.ly/35TZmwN", "id": 1351251917083729932, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 115, "retweetCount": 66, "likeCount": 329, "quoteCount": 7, "conversationId": 1351251917083729932, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/35TZmwN"], "tcooutlinks": ["https://t.co/687zNDEwLW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1350296972553555969", "date": "2021-01-16T04:21:00+00:00", "content": "La velocidad con la que la Fiscal\u00eda mexicana resolvi\u00f3 \"un caso tan complejo\" como el de Cienfuegos es preocupante, dice la periodista y escritora Anabel Hern\u00e1ndez. Escucha aqu\u00ed su an\u00e1lisis:\nhttps://t.co/YHWhhe9se3", "renderedContent": "La velocidad con la que la Fiscal\u00eda mexicana resolvi\u00f3 \"un caso tan complejo\" como el de Cienfuegos es preocupante, dice la periodista y escritora Anabel Hern\u00e1ndez. Escucha aqu\u00ed su an\u00e1lisis:\ncnn.it/3nQjFRM", "id": 1350296972553555969, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 163, "retweetCount": 362, "likeCount": 1169, "quoteCount": 26, "conversationId": 1350296972553555969, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3nQjFRM"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YHWhhe9se3"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1350291970867027973", "date": "2021-01-16T04:01:07+00:00", "content": "Experta en Seguridad afirma que M\u00e9xico viola acuerdo bilateral con EE.UU. al presentar informaci\u00f3n del caso Cienfuegos y que se podr\u00eda congelar el intercambio de datos entre ambos pa\u00edses.\nhttps://t.co/Tc6xwUMLHS", "renderedContent": "Experta en Seguridad afirma que M\u00e9xico viola acuerdo bilateral con EE.UU. al presentar informaci\u00f3n del caso Cienfuegos y que se podr\u00eda congelar el intercambio de datos entre ambos pa\u00edses.\ncnn.it/3nVjuoE", "id": 1350291970867027973, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 51, "retweetCount": 131, "likeCount": 472, "quoteCount": 11, "conversationId": 1350291970867027973, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3nVjuoE"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Tc6xwUMLHS"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1349929302268104711", "date": "2021-01-15T04:00:00+00:00", "content": "La derrota de Trump es una \"gran noticia\", afirma @JMVivancoHRW de Human Rights Watch. Considera que el mandatario \"se transform\u00f3 en un desastre\" para los derechos humanos.\nhttps://t.co/1N6FcKNLwm", "renderedContent": "La derrota de Trump es una \"gran noticia\", afirma @JMVivancoHRW de Human Rights Watch. Considera que el mandatario \"se transform\u00f3 en un desastre\" para los derechos humanos.\ncnn.it/2XEuo7d", "id": 1349929302268104711, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 44, "retweetCount": 43, "likeCount": 219, "quoteCount": 4, "conversationId": 1349929302268104711, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2XEuo7d"], "tcooutlinks": ["https://t.co/1N6FcKNLwm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JMVivancoHRW", "id": 765926406622699520, "displayname": "Jos\u00e9 Miguel Vivanco", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JMVivancoHRW"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1347755873763012612", "date": "2021-01-09T04:03:35+00:00", "content": "En menos de 48 horas hubo un cambio radical en la pol\u00edtica de EE.UU., explica el analista Hern\u00e1n Molina tras el asalto a Capitolio, y analiza qu\u00e9 podr\u00eda suceder con el presidente Trump.\nhttps://t.co/tIFSYuzXE3", "renderedContent": "En menos de 48 horas hubo un cambio radical en la pol\u00edtica de EE.UU., explica el analista Hern\u00e1n Molina tras el asalto a Capitolio, y analiza qu\u00e9 podr\u00eda suceder con el presidente Trump.\ncnn.it/38oNUuJ", "id": 1347755873763012612, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 28, "retweetCount": 32, "likeCount": 200, "quoteCount": 5, "conversationId": 1347755873763012612, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/38oNUuJ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tIFSYuzXE3"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1345219516033339394", "date": "2021-01-02T04:05:00+00:00", "content": "El director regional para Am\u00e9rica Latina y el Caribe de International IDEA, Daniel Zovatto, dijo a CNN que la pandemia de covid-19 demostr\u00f3 que Am\u00e9rica Latina no est\u00e1 bien preparada para hacer frente a una crisis de salud y econ\u00f3mica. https://t.co/2DCNMh001S", "renderedContent": "El director regional para Am\u00e9rica Latina y el Caribe de International IDEA, Daniel Zovatto, dijo a CNN que la pandemia de covid-19 demostr\u00f3 que Am\u00e9rica Latina no est\u00e1 bien preparada para hacer frente a una crisis de salud y econ\u00f3mica. cnn.it/3oaJLQM", "id": 1345219516033339394, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 95, "retweetCount": 81, "likeCount": 361, "quoteCount": 14, "conversationId": 1345219516033339394, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/3oaJLQM"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2DCNMh001S"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/aristeguicnn/status/1344855872774656000", "date": "2021-01-01T04:00:00+00:00", "content": "El documentalista Bernardo Ruiz cont\u00f3 a CNN el proceso de su documental sobre la historia de la comunidad ind\u00edgena tarahumara en el estado mexicano de Chihuahua, y su legado como corredores descalzos. https://t.co/zmY7FPVm8N", "renderedContent": "El documentalista Bernardo Ruiz cont\u00f3 a CNN el proceso de su documental sobre la historia de la comunidad ind\u00edgena tarahumara en el estado mexicano de Chihuahua, y su legado como corredores descalzos. cnn.it/2KQuYfw", "id": 1344855872774656000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aristeguicnn", "id": 169279319, "displayname": "Carmen Aristegui", "description": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "rawDescription": "Detr\u00e1s de escena con el equipo que produce Aristegui en @CNNEE. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como -C. Aristegui o -C.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-07-21T23:53:51+00:00", "followersCount": 7386222, "friendsCount": 21, "statusesCount": 2767, "favouritesCount": 17, "listedCount": 11331, "mediaCount": 546, "location": "Mexico ", "protected": false, "linkUrl": "http://cnnespanol.cnn.com/aristegui", "linkTcourl": "https://t.co/MCoXDhzDjc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2708966663/836ea9801ae6f15699f3a706aa477afd_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aristeguicnn"}, "replyCount": 7, "retweetCount": 53, "likeCount": 241, "quoteCount": 5, "conversationId": 1344855872774656000, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://cnn.it/2KQuYfw"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zmY7FPVm8N"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
