{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1463703249681145856", "date": "2021-11-25T02:57:03+00:00", "content": "@silbermeza @MiriamRmz86 Celebremos entonces. Pero lo que sea que te haya ocurrido bueno es poco en comparaci\u00f3n a lo que mereces. Felicidades Miriam.", "renderedContent": "@silbermeza @MiriamRmz86 Celebremos entonces. Pero lo que sea que te haya ocurrido bueno es poco en comparaci\u00f3n a lo que mereces. Felicidades Miriam.", "id": 1463703249681145856, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1463675919684493320, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1463676235024764930, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiriamRmz86", "id": 63533391, "displayname": "Miriam Ram\u00edrez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MiriamRmz86"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1439315687617413120", "date": "2021-09-18T19:49:35+00:00", "content": "@silbermeza @estradaferreiro No se la vol\u00f3, la \"transform\u00f3\". Y agradezcamos que no se agreg\u00f3 \u00e9l como un h\u00e9roe m\u00e1s.", "renderedContent": "@silbermeza @estradaferreiro No se la vol\u00f3, la \"transform\u00f3\". Y agradezcamos que no se agreg\u00f3 \u00e9l como un h\u00e9roe m\u00e1s.", "id": 1439315687617413120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1438983611844157444, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1438983611844157444, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "estradaferreiro", "id": 449322046, "displayname": "Jes\u00fas Estrada Ferreiro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/estradaferreiro"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1432063794566598662", "date": "2021-08-29T19:33:09+00:00", "content": "Sinaloa bajo ataque del hurac\u00e1n Nora, el crimen organizado que dispar\u00f3 contra tres l\u00edderes de m\u00f3dulos de riego de Guasave y aparte la pandemia. Veamos la reacci\u00f3n de @QuirinoOC y @lopezobrador_ \u00a1Auxilio, por favor! Tantos males juntos para un solo domingo.", "renderedContent": "Sinaloa bajo ataque del hurac\u00e1n Nora, el crimen organizado que dispar\u00f3 contra tres l\u00edderes de m\u00f3dulos de riego de Guasave y aparte la pandemia. Veamos la reacci\u00f3n de @QuirinoOC y @lopezobrador_ \u00a1Auxilio, por favor! Tantos males juntos para un solo domingo.", "id": 1432063794566598662, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1432063794566598662, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuirinoOC", "id": 3065644129, "displayname": "Quirino Ordaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/QuirinoOC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1410978458767872000", "date": "2021-07-02T15:07:33+00:00", "content": "Cuando hay v\u00edctimas de desapariciones forzadas el gobierno  es el siguiente en desaparecer.  Pero si la @FiscaliaSinaloa  acompa\u00f1a a las familias afectadas el desenlace de la historia es distinto como sucedi6 en el caso Mar\u00eda Fernanda en Sinaloa.\n\nhttps://t.co/R81Glf9vv7", "renderedContent": "Cuando hay v\u00edctimas de desapariciones forzadas el gobierno  es el siguiente en desaparecer.  Pero si la @FiscaliaSinaloa  acompa\u00f1a a las familias afectadas el desenlace de la historia es distinto como sucedi6 en el caso Mar\u00eda Fernanda en Sinaloa.\n\nnoroeste.com.mx/colaboraciones\u2026", "id": 1410978458767872000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1410978458767872000, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/colaboraciones/cuando-el-gobierno-tambien-desaparece-maria-fernanda-logro-de-la-accion-social-NL1148359"], "tcooutlinks": ["https://t.co/R81Glf9vv7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiscaliaSinaloa", "id": 862379218516275200, "displayname": "Fiscal\u00eda Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FiscaliaSinaloa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1410363404787720195", "date": "2021-06-30T22:23:33+00:00", "content": "No es justo. S\u00ed es triste. Mientras M\u00e9xico sufre la crisis humanitaria de los ni\u00f1os con c\u00e1ncer sin medicamentos, @lopezobrador_ inventa para distraernos el juego \"\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n en las mentiras de la semana?\" Mexicanos, esto no se vale.", "renderedContent": "No es justo. S\u00ed es triste. Mientras M\u00e9xico sufre la crisis humanitaria de los ni\u00f1os con c\u00e1ncer sin medicamentos, @lopezobrador_ inventa para distraernos el juego \"\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n en las mentiras de la semana?\" Mexicanos, esto no se vale.", "id": 1410363404787720195, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1410363404787720195, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1402082888300982277", "date": "2021-06-08T01:59:44+00:00", "content": "@JoseAlfredoBelt @Noticierista @AdrianLopezMX @AndreaDBT @HectorPonce99 @silbermeza @LuisEnriqueRam7 @victortorres_mx @marcosvizcarra @Ismael_riodoce Tambi\u00e9n un abrazo a ti @JoseAlfredoBelt por el empe\u00f1o que le pones al fortalecimiento de las libertades. A seguirle para adelante.", "renderedContent": "@JoseAlfredoBelt @Noticierista @AdrianLopezMX @AndreaDBT @HectorPonce99 @silbermeza @LuisEnriqueRam7 @victortorres_mx @marcosvizcarra @Ismael_riodoce Tambi\u00e9n un abrazo a ti @JoseAlfredoBelt por el empe\u00f1o que le pones al fortalecimiento de las libertades. A seguirle para adelante.", "id": 1402082888300982277, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1401925262221012996, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1401925262221012996, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoseAlfredoBelt", "id": 257097819, "displayname": "Jos\u00e9 Alfredo Beltr\u00e1n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoseAlfredoBelt"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoseAlfredoBelt", "id": 257097819, "displayname": "Jos\u00e9 Alfredo Beltr\u00e1n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoseAlfredoBelt"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Noticierista", "id": 84132020, "displayname": "Luis Alberto D\u00edaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Noticierista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdrianLopezMX", "id": 18693889, "displayname": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdrianLopezMX"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AndreaDBT", "id": 105696660, "displayname": "Andrea Miranda", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AndreaDBT"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HectorPonce99", "id": 130200238, "displayname": "H\u00e9ctor Ponce", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HectorPonce99"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LuisEnriqueRam7", "id": 338628289, "displayname": "Luis Enrique Ram\u00edrez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LuisEnriqueRam7"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosvizcarra", "id": 108716724, "displayname": "Marcos Vizcarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosvizcarra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ismael_riodoce", "id": 907667593816809473, "displayname": "Ismael Boj\u00f3rquez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ismael_riodoce"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JoseAlfredoBelt", "id": 257097819, "displayname": "Jos\u00e9 Alfredo Beltr\u00e1n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JoseAlfredoBelt"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1395820671234498561", "date": "2021-05-21T19:15:55+00:00", "content": "Sin novedad en @UASinaloa. el @pas_mx de @melesiocuen mantiene el control del centro educativo al designar a @jesusmaduena como nuevo Rector. Pero ahora en complicidad con @rochamoya_ quien es candidato de @PartidoMorenaMx al @sinaloagobmx, en alianza con el PAS. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 aqu\u00ed?", "renderedContent": "Sin novedad en @UASinaloa. el @pas_mx de @melesiocuen mantiene el control del centro educativo al designar a @jesusmaduena como nuevo Rector. Pero ahora en complicidad con @rochamoya_ quien es candidato de @PartidoMorenaMx al @sinaloagobmx, en alianza con el PAS. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 aqu\u00ed?", "id": 1395820671234498561, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395820671234498561, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UASinaloa", "id": 182676528, "displayname": "UASinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UASinaloa"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pas_mx", "id": 791830814, "displayname": "Partido Sinaloense", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pas_mx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "melesiocuen", "id": 193306300, "displayname": "H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/melesiocuen"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jesusmaduena", "id": 193337670, "displayname": "Jes\u00fas Madue\u00f1a Molina", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jesusmaduena"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rochamoya_", "id": 966749968986968064, "displayname": "Rub\u00e9n Rocha Moya", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rochamoya_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PartidoMorenaMx", "id": 889466488117235712, "displayname": "Morena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PartidoMorenaMx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "sinaloagobmx", "id": 69420329, "displayname": "Gobierno del Estado de Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/sinaloagobmx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1395813354413826048", "date": "2021-05-21T18:46:51+00:00", "content": "Sin novedad en la @uas. El Partido Sinaloense de Cu\u00e9n Ojeda mantiene el control al designar a @jesusmaduena como nuevo Rector. Pero ahora en complicidad con @rochamoya_ candidato de @PartidoMorenaMx a Gobernador. Que pas\u00f3 aqu\u00ed?", "renderedContent": "Sin novedad en la @uas. El Partido Sinaloense de Cu\u00e9n Ojeda mantiene el control al designar a @jesusmaduena como nuevo Rector. Pero ahora en complicidad con @rochamoya_ candidato de @PartidoMorenaMx a Gobernador. Que pas\u00f3 aqu\u00ed?", "id": 1395813354413826048, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395813354413826048, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "uas", "id": 4805821811, "displayname": "UAS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/uas"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jesusmaduena", "id": 193337670, "displayname": "Jes\u00fas Madue\u00f1a Molina", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jesusmaduena"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rochamoya_", "id": 966749968986968064, "displayname": "Rub\u00e9n Rocha Moya", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rochamoya_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PartidoMorenaMx", "id": 889466488117235712, "displayname": "Morena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PartidoMorenaMx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1395553042179624964", "date": "2021-05-21T01:32:28+00:00", "content": "@jahootsen @confidencial_ni Solidaridad a @confidencial_ni y sus directivos y personal. Las libertades no se tocan. Hagamos alianza universal en defensa de la libertad de expresi\u00f3n. Un abrazo fraterno desde Sinaloa, M\u00e9xico.", "renderedContent": "@jahootsen @confidencial_ni Solidaridad a @confidencial_ni y sus directivos y personal. Las libertades no se tocan. Hagamos alianza universal en defensa de la libertad de expresi\u00f3n. Un abrazo fraterno desde Sinaloa, M\u00e9xico.", "id": 1395553042179624964, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395437250981343232, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1395437250981343232, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jahootsen", "id": 22125492, "displayname": "Jan-Albert Hootsen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jahootsen"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jahootsen", "id": 22125492, "displayname": "Jan-Albert Hootsen \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jahootsen"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "confidencial_ni", "id": 115133899, "displayname": "Confidencial Nicaragua", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/confidencial_ni"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "confidencial_ni", "id": 115133899, "displayname": "Confidencial Nicaragua", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/confidencial_ni"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1387065565953593346", "date": "2021-04-27T15:26:16+00:00", "content": "@marcosvizcarra @silbermeza @noroestemx @PublycomMarcas @article19mex @CPJAmericas @RSF_esp @FGRMexico @FGR_Sin @FiscaliaSinaloa @article19mex atenci\u00f3n con este pasqu\u00edn Proyecto 3 que est\u00e1 anunciando el siguiente paso promovido por el mismo grupo que financia ese tipo de \"periodismo\". Los hacemos responsables.", "renderedContent": "@marcosvizcarra @silbermeza @noroestemx @PublycomMarcas @article19mex @CPJAmericas @RSF_esp @FGRMexico @FGR_Sin @FiscaliaSinaloa @article19mex atenci\u00f3n con este pasqu\u00edn Proyecto 3 que est\u00e1 anunciando el siguiente paso promovido por el mismo grupo que financia ese tipo de \"periodismo\". Los hacemos responsables.", "id": 1387065565953593346, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1386704931701276672, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1386704931701276672, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosvizcarra", "id": 108716724, "displayname": "Marcos Vizcarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosvizcarra"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosvizcarra", "id": 108716724, "displayname": "Marcos Vizcarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosvizcarra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PublycomMarcas", "id": 1307987780, "displayname": "Publycom Marcas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PublycomMarcas"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "article19mex", "id": 103067285, "displayname": "ARTICLE 19 MX-CA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/article19mex"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "CPJAmericas", "id": 500168147, "displayname": "CPJ Am\u00e9ricas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/CPJAmericas"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RSF_esp", "id": 350955685, "displayname": "RSF en espa\u00f1ol", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RSF_esp"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FGRMexico", "id": 246500079, "displayname": "FGR M\u00e9xico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FGRMexico"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FGR_Sin", "id": 1932339872, "displayname": "Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FGR_Sin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FiscaliaSinaloa", "id": 862379218516275200, "displayname": "Fiscal\u00eda Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FiscaliaSinaloa"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "article19mex", "id": 103067285, "displayname": "ARTICLE 19 MX-CA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/article19mex"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1377807994281357312", "date": "2021-04-02T02:19:58+00:00", "content": "Presidente @lopezobrador_ los periodistas de Sinaloa s\u00ed necesitamos a @article19mex y lo vamos a defender. Ni un paso atr\u00e1s en la larga y dolorosa lucha por la libertad de expresi\u00f3n.", "renderedContent": "Presidente @lopezobrador_ los periodistas de Sinaloa s\u00ed necesitamos a @article19mex y lo vamos a defender. Ni un paso atr\u00e1s en la larga y dolorosa lucha por la libertad de expresi\u00f3n.", "id": 1377807994281357312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 32, "likeCount": 114, "quoteCount": 1, "conversationId": 1377807994281357312, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "article19mex", "id": 103067285, "displayname": "ARTICLE 19 MX-CA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/article19mex"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1376023209091325956", "date": "2021-03-28T04:07:52+00:00", "content": "Ante ataques cibern\u00e9ticos sin precedentes a @noroestemx, @LineaDirecta_es y @EspejoRevista,  gracias a @article19mex  por apoyarnos en la defensa de la libertad de expresi\u00f3n. @PoloMaldonadoG siempre ha estado al pendiente de los periodistas sinaloenses. \n\nhttps://t.co/kTEbG3ZFQq", "renderedContent": "Ante ataques cibern\u00e9ticos sin precedentes a @noroestemx, @LineaDirecta_es y @EspejoRevista,  gracias a @article19mex  por apoyarnos en la defensa de la libertad de expresi\u00f3n. @PoloMaldonadoG siempre ha estado al pendiente de los periodistas sinaloenses. \n\nrevistaespejo.com/2021/03/27/se-\u2026", "id": 1376023209091325956, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1376023209091325956, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://revistaespejo.com/2021/03/27/se-pronuncia-articulo-19-en-contra-de-ataques-ciberneticos-a-espejo/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kTEbG3ZFQq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LineaDirecta_es", "id": 116796175, "displayname": "L\u00ednea Directa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LineaDirecta_es"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EspejoRevista", "id": 2780827916, "displayname": "Revista ESPEJO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EspejoRevista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "article19mex", "id": 103067285, "displayname": "ARTICLE 19 MX-CA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/article19mex"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PoloMaldonadoG", "id": 592267703, "displayname": "Polo Maldonado", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PoloMaldonadoG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1375889627379331075", "date": "2021-03-27T19:17:04+00:00", "content": "@GabyCamarena @periodistasapie @EspejoRevista No olvido @GabyCamarena que usted es parte de los cimientos de Espejo. Salud!!", "renderedContent": "@GabyCamarena @periodistasapie @EspejoRevista No olvido @GabyCamarena que usted es parte de los cimientos de Espejo. Salud!!", "id": 1375889627379331075, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1375675304602112003, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1375885089159122944, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GabyCamarena", "id": 106550464, "displayname": "Gaby Camarena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GabyCamarena"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GabyCamarena", "id": 106550464, "displayname": "Gaby Camarena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GabyCamarena"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "periodistasapie", "id": 109382880, "displayname": "Periodistas de a Pie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/periodistasapie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EspejoRevista", "id": 2780827916, "displayname": "Revista ESPEJO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EspejoRevista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GabyCamarena", "id": 106550464, "displayname": "Gaby Camarena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GabyCamarena"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1375889193495367682", "date": "2021-03-27T19:15:21+00:00", "content": "@AdrianLopezMX @periodistasapie @EspejoRevista Gracias @AdrianLopezMX  por tu apoyo y voto.", "renderedContent": "@AdrianLopezMX @periodistasapie @EspejoRevista Gracias @AdrianLopezMX  por tu apoyo y voto.", "id": 1375889193495367682, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1375675304602112003, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1375884328618573826, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdrianLopezMX", "id": 18693889, "displayname": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdrianLopezMX"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdrianLopezMX", "id": 18693889, "displayname": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdrianLopezMX"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "periodistasapie", "id": 109382880, "displayname": "Periodistas de a Pie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/periodistasapie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EspejoRevista", "id": 2780827916, "displayname": "Revista ESPEJO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EspejoRevista"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdrianLopezMX", "id": 18693889, "displayname": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdrianLopezMX"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1375675304602112003", "date": "2021-03-27T05:05:26+00:00", "content": "Muy agradecido y contento porque @periodistasapie y #AlianzaDeMedios aprobaron que @EspejoRevista sea parte de este gran equipo nacional. Estaremos a la altura del reto.\n\nhttps://t.co/UFiOuasIgh", "renderedContent": "Muy agradecido y contento porque @periodistasapie y #AlianzaDeMedios aprobaron que @EspejoRevista sea parte de este gran equipo nacional. Estaremos a la altura del reto.\n\nrevistaespejo.com/2021/03/26/rev\u2026", "id": 1375675304602112003, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1375675304602112003, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://revistaespejo.com/2021/03/26/revista-espejo-se-une-a-la-alianzademedios/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/UFiOuasIgh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "periodistasapie", "id": 109382880, "displayname": "Periodistas de a Pie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/periodistasapie"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EspejoRevista", "id": 2780827916, "displayname": "Revista ESPEJO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EspejoRevista"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AlianzaDeMedios"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1374182042888400903", "date": "2021-03-23T02:11:44+00:00", "content": "En estos momentos @EspejoRevista est\u00e1 bajo ataque cibern\u00e9n\u00e9tico. 14 millones de solicitudes de acceso. Los pol\u00edticos contra los medios que exponen contenidos cr\u00edticos. https://t.co/59LfDAH0sj", "renderedContent": "En estos momentos @EspejoRevista est\u00e1 bajo ataque cibern\u00e9n\u00e9tico. 14 millones de solicitudes de acceso. Los pol\u00edticos contra los medios que exponen contenidos cr\u00edticos. https://t.co/59LfDAH0sj", "id": 1374182042888400903, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 23, "likeCount": 46, "quoteCount": 6, "conversationId": 1374182042888400903, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ExITSQGU8AQfMRq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ExITSQGU8AQfMRq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EspejoRevista", "id": 2780827916, "displayname": "Revista ESPEJO", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EspejoRevista"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1359662686754099204", "date": "2021-02-11T00:37:00+00:00", "content": "@AdelaidoLL @noroestemx @QuirinoOC @SergioTorresSIN Creo que no tarda en haber una respuesta politica de @QuirinoOC a @SergioTorresSIN y all\u00ed se sabr\u00e1 qu\u00e9 opina.", "renderedContent": "@AdelaidoLL @noroestemx @QuirinoOC @SergioTorresSIN Creo que no tarda en haber una respuesta politica de @QuirinoOC a @SergioTorresSIN y all\u00ed se sabr\u00e1 qu\u00e9 opina.", "id": 1359662686754099204, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1359527545209688068, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1359557928596905987, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdelaidoLL", "id": 973784810966716416, "displayname": "adelaido", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdelaidoLL"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdelaidoLL", "id": 973784810966716416, "displayname": "adelaido", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AdelaidoLL"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuirinoOC", "id": 3065644129, "displayname": "Quirino Ordaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/QuirinoOC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergioTorresSIN", "id": 87966815, "displayname": "Sergio Torres Movimiento Ciudanano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SergioTorresSIN"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuirinoOC", "id": 3065644129, "displayname": "Quirino Ordaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/QuirinoOC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SergioTorresSIN", "id": 87966815, "displayname": "Sergio Torres Movimiento Ciudanano", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SergioTorresSIN"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1337101552507502595", "date": "2020-12-10T18:27:06+00:00", "content": "Esto nos involucra a todos y las decisiones deben tomarse entre todos. https://t.co/dRTzkMzenR", "renderedContent": "Esto nos involucra a todos y las decisiones deben tomarse entre todos. twitter.com/noroestemx/sta\u2026", "id": 1337101552507502595, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1337101552507502595, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/noroestemx/status/1337059498024988673"], "tcooutlinks": ["https://t.co/dRTzkMzenR"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/noroestemx/status/1337059498024988673", "date": "2020-12-10T15:40:00+00:00", "content": "#OPINI\u00d3N \u270d\ufe0f\nHoy en Observatorio, @alexsicairosr advierte que est\u00e1 en el aire la pregunta de si docentes, padres y autoridades sanitarias lograr\u00e1n consensos con miras a un eventual retorno a las aulas en #Sinaloa.\n\ud83d\udc49 Lee m\u00e1s aqu\u00ed: https://t.co/3bvMkvDso1 https://t.co/ZR0ZJyn7ng", "renderedContent": "#OPINI\u00d3N \u270d\ufe0f\nHoy en Observatorio, @alexsicairosr advierte que est\u00e1 en el aire la pregunta de si docentes, padres y autoridades sanitarias lograr\u00e1n consensos con miras a un eventual retorno a las aulas en #Sinaloa.\n\ud83d\udc49 Lee m\u00e1s aqu\u00ed: bit.ly/2W0WVTN https://t.co/ZR0ZJyn7ng", "id": 1337059498024988673, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f noroeste.com.mx/premium", "rawDescription": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f https://t.co/Ygi0oZvpr9", "descriptionUrls": [{"text": "noroeste.com.mx/premium", "url": "http://noroeste.com.mx/premium", "tcourl": "https://t.co/Ygi0oZvpr9", "indices": [100, 123]}], "verified": false, "created": "2009-07-20T22:08:51+00:00", "followersCount": 131431, "friendsCount": 480, "statusesCount": 309590, "favouritesCount": 3589, "listedCount": 664, "mediaCount": 63533, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.noroeste.com.mx", "linkTcourl": "https://t.co/u8kY8ZGiPS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435636648046379010/nhHCrGyQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58606864/1631303071", "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1337059498024988673, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/2W0WVTN"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3bvMkvDso1"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eo4wDxdXYAkw1JX?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Eo4wDxdXYAkw1JX?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OPINI\u00d3N", "Sinaloa"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1336658832961851392", "date": "2020-12-09T13:07:54+00:00", "content": "@ArmandoMM @noroestemx @lopezobrador_ @tatclouthier Ah\u00ed est\u00e1 el detalle, como dice Cantinflas. Ellos se mueven en contra con un alto grado de misoginia pol\u00edtica. Veamos qu\u00e9 viene. Saludos.", "renderedContent": "@ArmandoMM @noroestemx @lopezobrador_ @tatclouthier Ah\u00ed est\u00e1 el detalle, como dice Cantinflas. Ellos se mueven en contra con un alto grado de misoginia pol\u00edtica. Veamos qu\u00e9 viene. Saludos.", "id": 1336658832961851392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1336340106379083777, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1336527510461243393, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tatclouthier", "id": 33937794, "displayname": "Tatiana Clouthier", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/tatclouthier"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1335987017344188418", "date": "2020-12-07T16:38:21+00:00", "content": "La UAS no tiene por qu\u00e9 sufrir estos lastres. A los funcionarios universitarios investigados que les caiga toda la responsabilidad de sus actos. https://t.co/25K9o4ehW5", "renderedContent": "La UAS no tiene por qu\u00e9 sufrir estos lastres. A los funcionarios universitarios investigados que les caiga toda la responsabilidad de sus actos. twitter.com/noroestemx/sta\u2026", "id": 1335987017344188418, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1335987017344188418, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/noroestemx/status/1335964784479629313"], "tcooutlinks": ["https://t.co/25K9o4ehW5"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/noroestemx/status/1335964784479629313", "date": "2020-12-07T15:10:00+00:00", "content": "#COLUMNA \u270d\ud83c\udffd  \nEn su columna #Observatorio, @alexsicairosr aborda el tema sobre la @uasoficialmx: la acusaci\u00f3n de un funcionario universitario de lavar dinero para el C\u00e1rtel de #Sinaloa y del silencio en la Universidad \nhttps://t.co/3w4BPH38kb https://t.co/IXsJJtgFkP", "renderedContent": "#COLUMNA \u270d\ud83c\udffd  \nEn su columna #Observatorio, @alexsicairosr aborda el tema sobre la @uasoficialmx: la acusaci\u00f3n de un funcionario universitario de lavar dinero para el C\u00e1rtel de #Sinaloa y del silencio en la Universidad \nbit.ly/3mNpznb https://t.co/IXsJJtgFkP", "id": 1335964784479629313, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f noroeste.com.mx/premium", "rawDescription": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f https://t.co/Ygi0oZvpr9", "descriptionUrls": [{"text": "noroeste.com.mx/premium", "url": "http://noroeste.com.mx/premium", "tcourl": "https://t.co/Ygi0oZvpr9", "indices": [100, 123]}], "verified": false, "created": "2009-07-20T22:08:51+00:00", "followersCount": 131431, "friendsCount": 480, "statusesCount": 309590, "favouritesCount": 3589, "listedCount": 664, "mediaCount": 63533, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.noroeste.com.mx", "linkTcourl": "https://t.co/u8kY8ZGiPS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435636648046379010/nhHCrGyQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58606864/1631303071", "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 1, "conversationId": 1335964784479629313, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/3mNpznb"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3w4BPH38kb"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EopGGdoXUAMwPwM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EopGGdoXUAMwPwM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "uasoficialmx", "id": 2318141197, "displayname": "UAS Oficial", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/uasoficialmx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["COLUMNA", "Observatorio", "Sinaloa"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1328445192278458368", "date": "2020-11-16T21:09:49+00:00", "content": "Y logramos que Carlos Zatar\u00e1in est\u00e9 ya con su familia y su gremio. Gracias a los que se sumaron a esta jornada. https://t.co/l3ZvubFNao", "renderedContent": "Y logramos que Carlos Zatar\u00e1in est\u00e9 ya con su familia y su gremio. Gracias a los que se sumaron a esta jornada. twitter.com/AdrianLopezMX/\u2026", "id": 1328445192278458368, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1328445192278458368, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/AdrianLopezMX/status/1328104447709470721"], "tcooutlinks": ["https://t.co/l3ZvubFNao"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AdrianLopezMX/status/1328104447709470721", "date": "2020-11-15T22:35:49+00:00", "content": "'Que el Gobierno haga lo necesario para que Carlos aparezca sano y salvo' : \u2066@alexsicairosr\u2069 https://t.co/BFEqUfwd5j", "renderedContent": "'Que el Gobierno haga lo necesario para que Carlos aparezca sano y salvo' : \u2066@alexsicairosr\u2069 noroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1328104447709470721, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AdrianLopezMX", "id": 18693889, "displayname": "Adri\u00e1n L\u00f3pez", "description": "Director @noroestemx. Profe. Articulista. Aprendedor.", "rawDescription": "Director @noroestemx. Profe. Articulista. Aprendedor.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-01-06T20:36:27+00:00", "followersCount": 10581, "friendsCount": 1403, "statusesCount": 69820, "favouritesCount": 7582, "listedCount": 183, "mediaCount": 4618, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://noroeste.com.mx", "linkTcourl": "https://t.co/OWUZ0rjlOQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376697767666454530/mkWYb32l_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18693889/1633712902", "label": null, "url": "https://twitter.com/AdrianLopezMX"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1328104447709470721, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/view/que-el-gobierno-haga-lo-necesario-para-que-carlos-aparezca-sano-y-salvo-sicairos-rivas-1214702"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BFEqUfwd5j"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1328099276421951488", "date": "2020-11-15T22:15:17+00:00", "content": "A darle retwetear por favor. Carlos debe regresar con su familia y con su gremio. https://t.co/keX7URvVyu", "renderedContent": "A darle retwetear por favor. Carlos debe regresar con su familia y con su gremio. revistaespejo.com/2020/11/15/gru\u2026", "id": 1328099276421951488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1328099276421951488, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://revistaespejo.com/2020/11/15/grupo-armado-priva-de-la-libertad-a-fotoperiodista-de-noroeste-mazatlan/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/keX7URvVyu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1326509498698063872", "date": "2020-11-11T12:58:04+00:00", "content": "Y mientras tanto @lopezobrador_ pele\u00e1ndose con periodistas y medios. https://t.co/QU8T06oeYN", "renderedContent": "Y mientras tanto @lopezobrador_ pele\u00e1ndose con periodistas y medios. twitter.com/RSF_esp/status\u2026", "id": 1326509498698063872, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1326509498698063872, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/RSF_esp/status/1326268507454103566"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QU8T06oeYN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RSF_esp/status/1326268507454103566", "date": "2020-11-10T21:00:27+00:00", "content": "#M\u00e9xico \"El gobierno debe comprender la magnitud de esta violencia y tomar decisiones valientes para detener la caza de periodistas, cuyas consecuencias son dram\u00e1ticas para toda la sociedad mexicana\" https://t.co/NgukAt5mis", "renderedContent": "#M\u00e9xico \"El gobierno debe comprender la magnitud de esta violencia y tomar decisiones valientes para detener la caza de periodistas, cuyas consecuencias son dram\u00e1ticas para toda la sociedad mexicana\" rsf.org/es/noticias/me\u2026", "id": 1326268507454103566, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RSF_esp", "id": 350955685, "displayname": "RSF en espa\u00f1ol", "description": "Cuenta oficial de Reporteros sin Fronteras en lengua espa\u00f1ola.", "rawDescription": "Cuenta oficial de Reporteros sin Fronteras en lengua espa\u00f1ola.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2011-08-08T15:34:36+00:00", "followersCount": 13965, "friendsCount": 2398, "statusesCount": 8142, "favouritesCount": 1526, "listedCount": 245, "mediaCount": 633, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://rsf.org/es", "linkTcourl": "https://t.co/vivrTGjhjr", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304486201647337472/J4o3XYp2_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350955685/1618947200", "label": null, "url": "https://twitter.com/RSF_esp"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 41, "likeCount": 30, "quoteCount": 16, "conversationId": 1326268507454103566, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://rsf.org/es/noticias/mexico-tres-periodistas-asesinados-en-10-dias"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NgukAt5mis"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["M\u00e9xico"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1322218608546652162", "date": "2020-10-30T16:47:36+00:00", "content": "Estoy acompa\u00f1ando a la Senadora Imelda Castro en su informe de labores. Es una mujer congruente con la lucha social y el movimiento de izquierda. https://t.co/D1WC5HhjVK", "renderedContent": "Estoy acompa\u00f1ando a la Senadora Imelda Castro en su informe de labores. Es una mujer congruente con la lucha social y el movimiento de izquierda. https://t.co/D1WC5HhjVK", "id": 1322218608546652162, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1322218608546652162, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ell2y6DVoAEZEfi?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ell2y6DVoAEZEfi?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1303886281810747392", "date": "2020-09-10T02:41:29+00:00", "content": "@ArmandoMM @noroestemx S\u00ed. Y la vacuna de AstraZ\u00e9neca les fall\u00f3. Las cosas no vienen bien y ellos nunca asumir\u00e1n las responsabilidades que les tocan. Siempre el pueblo bueno es el chivo expiatorio", "renderedContent": "@ArmandoMM @noroestemx S\u00ed. Y la vacuna de AstraZ\u00e9neca les fall\u00f3. Las cosas no vienen bien y ellos nunca asumir\u00e1n las responsabilidades que les tocan. Siempre el pueblo bueno es el chivo expiatorio", "id": 1303886281810747392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1303342429123346432, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1303550954986287104, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1295690023090569217", "date": "2020-08-18T11:52:28+00:00", "content": "@JOHNNY36040015 Saludos Johnny. Que est\u00e9s bien y gusto saludarte por este medio.", "renderedContent": "@JOHNNY36040015 Saludos Johnny. Que est\u00e9s bien y gusto saludarte por este medio.", "id": 1295690023090569217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1295355347029303296, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1295355347029303296, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JOHNNY36040015", "id": 1294311900054921216, "displayname": "JOHNNY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JOHNNY36040015"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JOHNNY36040015", "id": 1294311900054921216, "displayname": "JOHNNY", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JOHNNY36040015"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1292849371650777088", "date": "2020-08-10T15:44:44+00:00", "content": "Pues pr\u00e1cticamente volvi\u00f3 al punto cero el caso de la planta de fertilizantes de @GPO_Mexico en @TopolobampoSin con la consulta que ofreci\u00f3 @lopezobrador_ por lo que @QuirinoOC debe analizar la opci\u00f3n de la reubicaci\u00f3n y que no se vaya la inversi\u00f3n.\nhttps://t.co/Jsf3JUfXcm", "renderedContent": "Pues pr\u00e1cticamente volvi\u00f3 al punto cero el caso de la planta de fertilizantes de @GPO_Mexico en @TopolobampoSin con la consulta que ofreci\u00f3 @lopezobrador_ por lo que @QuirinoOC debe analizar la opci\u00f3n de la reubicaci\u00f3n y que no se vaya la inversi\u00f3n.\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1292849371650777088, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1292849371650777088, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/la-consulta-de-amlo-mas-lena-al-fuego-114280"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Jsf3JUfXcm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GPO_Mexico", "id": 1156273495795363842, "displayname": "Gas y Petroqu\u00edmica de Occidente", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GPO_Mexico"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TopolobampoSin", "id": 1168065777594851330, "displayname": "Topolobampo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TopolobampoSin"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuirinoOC", "id": 3065644129, "displayname": "Quirino Ordaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/QuirinoOC"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1291932848673263617", "date": "2020-08-08T03:02:48+00:00", "content": "#Deerland ser\u00eda el nombre de Mazatl\u00e1n en esa racha de prejuicios y xenofilia \nque se trae @VisitMex. No estar\u00eda ching\u00f3n @quimicobenitez, @Sectur_Sinaloa,  @SECTUR_mx o est\u00e1 mejor \nPacific's pearl?", "renderedContent": "#Deerland ser\u00eda el nombre de Mazatl\u00e1n en esa racha de prejuicios y xenofilia \nque se trae @VisitMex. No estar\u00eda ching\u00f3n @quimicobenitez, @Sectur_Sinaloa,  @SECTUR_mx o est\u00e1 mejor \nPacific's pearl?", "id": 1291932848673263617, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1291932848673263617, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "VisitMex", "id": 231217148, "displayname": "Visit M\u00e9xico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/VisitMex"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "quimicobenitez", "id": 108687096, "displayname": "Qu\u00edmico Benitez Torres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/quimicobenitez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Sectur_Sinaloa", "id": 2202440479, "displayname": "Turismo Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Sectur_Sinaloa"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SECTUR_mx", "id": 211950587, "displayname": "SECTUR M\u00e9xico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SECTUR_mx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Deerland"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1291778960427122688", "date": "2020-08-07T16:51:18+00:00", "content": "@cmontenegrov @MorrinEl @El_Universal_Mx @chuyaguilartoon @rochamoya_ @FaustinoHdz19 @quimicobenitez @ChuyValdesP Qu\u00e9 desparramadero Carlos. Creo que @lopezobrador_ y @QuirinoOC traen coartada para 2021. Andan muy cuates.", "renderedContent": "@cmontenegrov @MorrinEl @El_Universal_Mx @chuyaguilartoon @rochamoya_ @FaustinoHdz19 @quimicobenitez @ChuyValdesP Qu\u00e9 desparramadero Carlos. Creo que @lopezobrador_ y @QuirinoOC traen coartada para 2021. Andan muy cuates.", "id": 1291778960427122688, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 3, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1291736302719729666, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1291763061813129217, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmontenegrov", "id": 390452287, "displayname": "Carlos F. Montenegro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cmontenegrov"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmontenegrov", "id": 390452287, "displayname": "Carlos F. Montenegro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cmontenegrov"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MorrinEl", "id": 1247188963103617032, "displayname": "El Morr\u00edn", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MorrinEl"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "El_Universal_Mx", "id": 16676396, "displayname": "El Universal", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "chuyaguilartoon", "id": 617760069, "displayname": "chuy aguilar (toon)", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/chuyaguilartoon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rochamoya_", "id": 966749968986968064, "displayname": "Rub\u00e9n Rocha Moya", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rochamoya_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "quimicobenitez", "id": 108687096, "displayname": "Qu\u00edmico Benitez Torres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/quimicobenitez"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ChuyValdesP", "id": 290025727, "displayname": "Chuy Vald\u00e9s", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ChuyValdesP"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuirinoOC", "id": 3065644129, "displayname": "Quirino Ordaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/QuirinoOC"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1291776557606789120", "date": "2020-08-07T16:41:46+00:00", "content": "@lopezobrador_  y @QuirinoOC no est\u00e1n peleados entre s\u00ed, al menos no por ahora, y es muy probable que juntos @PartidoMorenaMx y @PRI_Nacional armen una estrategia para que el buen entendimiento contin\u00fae despu\u00e9s de que el actual Gobernador deje el cargo.\nhttps://t.co/DFKoc9jP8U", "renderedContent": "@lopezobrador_  y @QuirinoOC no est\u00e1n peleados entre s\u00ed, al menos no por ahora, y es muy probable que juntos @PartidoMorenaMx y @PRI_Nacional armen una estrategia para que el buen entendimiento contin\u00fae despu\u00e9s de que el actual Gobernador deje el cargo.\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1291776557606789120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1291776557606789120, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/deletreando-los-elogios-de-amlo-para-qoc-las-senales-ocultas-de-la-visita-presidencial-114258"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DFKoc9jP8U"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "QuirinoOC", "id": 3065644129, "displayname": "Quirino Ordaz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/QuirinoOC"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PartidoMorenaMx", "id": 889466488117235712, "displayname": "Morena", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PartidoMorenaMx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PRI_Nacional", "id": 292116167, "displayname": "PRI", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PRI_Nacional"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1288497836510736385", "date": "2020-07-29T15:33:18+00:00", "content": "El problema de las auditor\u00edas superiores de los estados supeditadas a los Congresos locales es que en vez de combatir la corrupci\u00f3n se usan para el ajuste de cuentas pol\u00edticas. \u00bfConoces a un funcionario o ex de Sinaloa que est\u00e9 en la c\u00e1rcel por corrupto?\n https://t.co/5EPjWcsqmm", "renderedContent": "El problema de las auditor\u00edas superiores de los estados supeditadas a los Congresos locales es que en vez de combatir la corrupci\u00f3n se usan para el ajuste de cuentas pol\u00edticas. \u00bfConoces a un funcionario o ex de Sinaloa que est\u00e9 en la c\u00e1rcel por corrupto?\n noroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1288497836510736385, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1288497836510736385, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/la-ase-que-imagino-marco-antonio-fox-reformas-pendientes-seis-anos-despues-114140"], "tcooutlinks": ["https://t.co/5EPjWcsqmm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1284561864618209280", "date": "2020-07-18T18:53:09+00:00", "content": "@lopezobrador_ ha dado esta semana buenos chispazos de estadista con temas como nuevo pacto fiscal y acercamiento con @diegosinhue en @gobiernogto y @EnriqueAlfaroR en @GobiernoJalisco. S\u00ed sigue as\u00ed a @GobiernoMX le ir\u00e1 mejor que hasta ahora. Crucemos los dedos! https://t.co/Qiabm3mHWa", "renderedContent": "@lopezobrador_ ha dado esta semana buenos chispazos de estadista con temas como nuevo pacto fiscal y acercamiento con @diegosinhue en @gobiernogto y @EnriqueAlfaroR en @GobiernoJalisco. S\u00ed sigue as\u00ed a @GobiernoMX le ir\u00e1 mejor que hasta ahora. Crucemos los dedos! https://t.co/Qiabm3mHWa", "id": 1284561864618209280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1284561864618209280, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdOuNL5UwAAeI0p?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EdOuNL5UwAAeI0p?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "diegosinhue", "id": 327661861, "displayname": "Diego Sinhue Rodr\u00edguez Vallejo", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/diegosinhue"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gobiernogto", "id": 80393952, "displayname": "Guanajuato", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gobiernogto"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EnriqueAlfaroR", "id": 113709009, "displayname": "Enrique Alfaro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EnriqueAlfaroR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GobiernoJalisco", "id": 63770820, "displayname": "Gobierno de Jalisco", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GobiernoJalisco"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GobiernoMX", "id": 1067218403914436608, "displayname": "Gobierno de M\u00e9xico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GobiernoMX"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1284311756131627008", "date": "2020-07-18T02:19:18+00:00", "content": "Qu\u00e9 pas\u00f3 @HLGatell en Sinaloa? Esta semana estuvimos cerca de los 300 contagios y encima de los 30 muertos diarios de la Covid_19 y nos pintan el mapa de naranja. C\u00f3mo explica esto @EEncinas_Dr ? Es un sem\u00e1foro loco?", "renderedContent": "Qu\u00e9 pas\u00f3 @HLGatell en Sinaloa? Esta semana estuvimos cerca de los 300 contagios y encima de los 30 muertos diarios de la Covid_19 y nos pintan el mapa de naranja. C\u00f3mo explica esto @EEncinas_Dr ? Es un sem\u00e1foro loco?", "id": 1284311756131627008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 7, "likeCount": 14, "quoteCount": 0, "conversationId": 1284311756131627008, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HLGatell", "id": 1154180084078501889, "displayname": "Hugo L\u00f3pez-Gatell Ram\u00edrez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HLGatell"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EEncinas_Dr", "id": 1038152435129307137, "displayname": "Dr. Efr\u00e9n Encinas Torres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EEncinas_Dr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1282702748249518081", "date": "2020-07-13T15:45:41+00:00", "content": "Dice @HLGatell que en Sinaloa el Covid va a la baja. La gente que llena las playas y plazas puede contagiarse en paz. \u00bfVerdad @EEncinas_Dr ?", "renderedContent": "Dice @HLGatell que en Sinaloa el Covid va a la baja. La gente que llena las playas y plazas puede contagiarse en paz. \u00bfVerdad @EEncinas_Dr ?", "id": 1282702748249518081, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1282702748249518081, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HLGatell", "id": 1154180084078501889, "displayname": "Hugo L\u00f3pez-Gatell Ram\u00edrez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HLGatell"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EEncinas_Dr", "id": 1038152435129307137, "displayname": "Dr. Efr\u00e9n Encinas Torres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EEncinas_Dr"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1278354056981798912", "date": "2020-07-01T15:45:32+00:00", "content": "@zorrodeverdad El mismo poder que utiliz\u00f3 para afectar al Chumel Torres lo puede utilizar para ayudar a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer. \u00bfY el Insabi,  ap\u00e1?", "renderedContent": "@zorrodeverdad El mismo poder que utiliz\u00f3 para afectar al Chumel Torres lo puede utilizar para ayudar a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer. \u00bfY el Insabi,  ap\u00e1?", "id": 1278354056981798912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1278338828265193473, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1278338828265193473, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zorrodeverdad", "id": 1139660738195271681, "displayname": "zorrodeverdad \ud83e\udd8a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/zorrodeverdad"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zorrodeverdad", "id": 1139660738195271681, "displayname": "zorrodeverdad \ud83e\udd8a", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/zorrodeverdad"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1270187129411235841", "date": "2020-06-09T02:53:05+00:00", "content": "Qu\u00e9 triste en verdad que @lopezobrador_ est\u00e9 demoliendo el edificio de libertades desde el cual accedi\u00f3 al poder. Tanta lucha del periodismo libre y ahora no la valora. #YoEstoyConAristegui\n #YocreoEnProceso", "renderedContent": "Qu\u00e9 triste en verdad que @lopezobrador_ est\u00e9 demoliendo el edificio de libertades desde el cual accedi\u00f3 al poder. Tanta lucha del periodismo libre y ahora no la valora. #YoEstoyConAristegui\n #YocreoEnProceso", "id": 1270187129411235841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1270187129411235841, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lopezobrador_", "id": 82119937, "displayname": "Andr\u00e9s Manuel", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/lopezobrador_"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["YoEstoyConAristegui", "YocreoEnProceso"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1269262916865257473", "date": "2020-06-06T13:40:35+00:00", "content": "Doctor @EEncinas_Dr Usted es un gran m\u00e9dico y humanista en toda la extensi\u00f3n de la palabra.  @saludsinaloagob debe dar a conocer en qu\u00e9 hospitales Covid hay cupo para que la gente no ande con el doble sufrimiento de traer a sus enfermos contagiados deambulando de un lado a otro.", "renderedContent": "Doctor @EEncinas_Dr Usted es un gran m\u00e9dico y humanista en toda la extensi\u00f3n de la palabra.  @saludsinaloagob debe dar a conocer en qu\u00e9 hospitales Covid hay cupo para que la gente no ande con el doble sufrimiento de traer a sus enfermos contagiados deambulando de un lado a otro.", "id": 1269262916865257473, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1269262916865257473, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EEncinas_Dr", "id": 1038152435129307137, "displayname": "Dr. Efr\u00e9n Encinas Torres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EEncinas_Dr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "saludsinaloagob", "id": 306381476, "displayname": "Servicios de Salud de Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/saludsinaloagob"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1263289327041212416", "date": "2020-05-21T02:03:41+00:00", "content": "@silbermeza @EEncinas_Dr @noroestemx @IniSinaloa @aarontuit @MiriamRmz86 @marleonfontes @zogallegos @Ismael_riodoce @marcosvizcarra @Cuamea Esperemos que s\u00ed porque muchos enfermos deambulan recorriendo hospitales y quieren saber d\u00f3nde hay camas Covid.", "renderedContent": "@silbermeza @EEncinas_Dr @noroestemx @IniSinaloa @aarontuit @MiriamRmz86 @marleonfontes @zogallegos @Ismael_riodoce @marcosvizcarra @Cuamea Esperemos que s\u00ed porque muchos enfermos deambulan recorriendo hospitales y quieren saber d\u00f3nde hay camas Covid.", "id": 1263289327041212416, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 1, "conversationId": 1263274752396767234, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1263274752396767234, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "silbermeza", "id": 134619472, "displayname": "silber meza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/silbermeza"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EEncinas_Dr", "id": 1038152435129307137, "displayname": "Dr. Efr\u00e9n Encinas Torres", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EEncinas_Dr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IniSinaloa", "id": 300453401, "displayname": "Iniciativa Sinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IniSinaloa"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "aarontuit", "id": 335028395, "displayname": "Aar\u00f3n Ibarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/aarontuit"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MiriamRmz86", "id": 63533391, "displayname": "Miriam Ram\u00edrez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MiriamRmz86"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marleonfontes", "id": 244758927, "displayname": "Marlene Le\u00f3n Fontes", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marleonfontes"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zogallegos", "id": 191941439, "displayname": "Zorayda Gallegos", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/zogallegos"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ismael_riodoce", "id": 907667593816809473, "displayname": "Ismael Boj\u00f3rquez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Ismael_riodoce"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosvizcarra", "id": 108716724, "displayname": "Marcos Vizcarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosvizcarra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Cuamea", "id": 84709472, "displayname": "Francisco Cuamea", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Cuamea"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1263228414615420931", "date": "2020-05-20T22:01:38+00:00", "content": "@AlfredoLecona Un abrazote Carmen a ti y a Emilio. Estamos ante la peor embestida de la intolerancia, pero al mismo tiempo ante el mayor reto de no retroceder en el periodismo que M\u00e9xico merece. Resistiremos y prevalecer\u00e1 la libertad de expresi\u00f3n y el derecho a la informaci\u00f3n. Eres fuerte.", "renderedContent": "@AlfredoLecona Un abrazote Carmen a ti y a Emilio. Estamos ante la peor embestida de la intolerancia, pero al mismo tiempo ante el mayor reto de no retroceder en el periodismo que M\u00e9xico merece. Resistiremos y prevalecer\u00e1 la libertad de expresi\u00f3n y el derecho a la informaci\u00f3n. Eres fuerte.", "id": 1263228414615420931, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1263134408120377347, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1263134408120377347, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlfredoLecona", "id": 65984517, "displayname": "Alfredo Lecona", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlfredoLecona"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AlfredoLecona", "id": 65984517, "displayname": "Alfredo Lecona", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AlfredoLecona"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1262777696926355458", "date": "2020-05-19T16:10:38+00:00", "content": "@arrjlrc Saludos a Jorge. Que estes bien.", "renderedContent": "@arrjlrc Saludos a Jorge. Que estes bien.", "id": 1262777696926355458, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1262770708205060096, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1262770708205060096, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "arrjlrc", "id": 267590858, "displayname": "jorgerodriguezz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/arrjlrc"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "arrjlrc", "id": 267590858, "displayname": "jorgerodriguezz", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/arrjlrc"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1261112975437393920", "date": "2020-05-15T01:55:38+00:00", "content": "@marcosvizcarra @Reforma Ahora resulta que es el periodismo y no el narco ni la corrupci\u00f3n organizada el enemigo a combatir. C\u00f3mo llegamos a esto?", "renderedContent": "@marcosvizcarra @Reforma Ahora resulta que es el periodismo y no el narco ni la corrupci\u00f3n organizada el enemigo a combatir. C\u00f3mo llegamos a esto?", "id": 1261112975437393920, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1260970378358333441, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1260970378358333441, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosvizcarra", "id": 108716724, "displayname": "Marcos Vizcarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosvizcarra"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "marcosvizcarra", "id": 108716724, "displayname": "Marcos Vizcarra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/marcosvizcarra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Reforma", "id": 27708897, "displayname": "REFORMA", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Reforma"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1261111608589217792", "date": "2020-05-15T01:50:12+00:00", "content": "@ArmandoMM @noroestemx Hoy Sinaloa registra 96 contagios nuevos, el doble del promedio de 50 diarios en lo que va de la cuarentena. L\u00f3pez-Gatel dijo que hab\u00edamos aplanado la curva y entr\u00e1bamos aqu\u00ed en la fase de mitigaci\u00f3n.", "renderedContent": "@ArmandoMM @noroestemx Hoy Sinaloa registra 96 contagios nuevos, el doble del promedio de 50 diarios en lo que va de la cuarentena. L\u00f3pez-Gatel dijo que hab\u00edamos aplanado la curva y entr\u00e1bamos aqu\u00ed en la fase de mitigaci\u00f3n.", "id": 1261111608589217792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1260568096940740610, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1261086603302154240, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1258580770056265729", "date": "2020-05-08T02:13:33+00:00", "content": "@ArmandoMM Y hoy jueves ah\u00ed est\u00e1n los resultados. Curva aplanada?", "renderedContent": "@ArmandoMM Y hoy jueves ah\u00ed est\u00e1n los resultados. Curva aplanada?", "id": 1258580770056265729, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1258218070620823552, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1258224351414902786, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1258218070620823552", "date": "2020-05-07T02:12:19+00:00", "content": "QU\u00c9 ENREDOS CON LOS DATOS DEL CORONAVIRUS\n\nEl Gobierno Federal tiene prisa por aplanar la curva de contagios en Sinaloa y reporta hoy 3 muertos por Covid 19, mientras la Secretar\u00eda de Salud estatal registra 10 decesos. Y luego preguntan por qu\u00e9 la gente ya no cree. https://t.co/KfwU7OBR2L", "renderedContent": "QU\u00c9 ENREDOS CON LOS DATOS DEL CORONAVIRUS\n\nEl Gobierno Federal tiene prisa por aplanar la curva de contagios en Sinaloa y reporta hoy 3 muertos por Covid 19, mientras la Secretar\u00eda de Salud estatal registra 10 decesos. Y luego preguntan por qu\u00e9 la gente ya no cree. https://t.co/KfwU7OBR2L", "id": 1258218070620823552, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1258218070620823552, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EXYWpn7UEAAGz_h?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EXYWpn7UEAAGz_h?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EXYWqEQUcAAJIrm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EXYWqEQUcAAJIrm?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1182735941280116736", "date": "2019-10-11T19:13:17+00:00", "content": "CON DOS MUJERES PERIODISTAS EJEMPLARES EN EL PERIODISMO\n\nSalud\u00e9 con gusto a la investigadora, acad\u00e9mica y periodista Patricia Figueroa, y a Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno, presidenta de la Asociaci\u00f3n de Periodistas 7 de Junio, en la presentaci\u00f3n de libro \"La democracia a prueba\". https://t.co/r1nbKJ0GqL", "renderedContent": "CON DOS MUJERES PERIODISTAS EJEMPLARES EN EL PERIODISMO\n\nSalud\u00e9 con gusto a la investigadora, acad\u00e9mica y periodista Patricia Figueroa, y a Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno, presidenta de la Asociaci\u00f3n de Periodistas 7 de Junio, en la presentaci\u00f3n de libro \"La democracia a prueba\". https://t.co/r1nbKJ0GqL", "id": 1182735941280116736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1182735941280116736, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EGnsEMVX0AILeLA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EGnsEMVX0AILeLA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1124712848335220737", "date": "2019-05-04T16:30:13+00:00", "content": "Inicia Panel hacia la formulaci\u00f3n de la Ley de Protecci\u00f3n de Defensores de Derechos Humanos y Periodistas. El Congreso del Estado, a trav\u00e9s del diputado Sergio Jacobo, dice que el Congreso del Estado les cumplir\u00e1 a periodistas y defensores de dh. https://t.co/HAZtrsoGrh", "renderedContent": "Inicia Panel hacia la formulaci\u00f3n de la Ley de Protecci\u00f3n de Defensores de Derechos Humanos y Periodistas. El Congreso del Estado, a trav\u00e9s del diputado Sergio Jacobo, dice que el Congreso del Estado les cumplir\u00e1 a periodistas y defensores de dh. https://t.co/HAZtrsoGrh", "id": 1124712848335220737, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1124712848335220737, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D5vIXa6XkAAz1d0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D5vIXa6XkAAz1d0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1124449106636599296", "date": "2019-05-03T23:02:12+00:00", "content": "En estos momentos comparece \u00d3scar Fidel Gonz\u00e1lez Mend\u00edvil, vice fiscal general de Sinaloa y Aguascalientes, como aspirante a presidir la Comisi\u00f3n Sinaloa de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas. Rescata la trascendencia de tender la mano del Estado a quienes son afectad@s por la violencia. https://t.co/rdG3SiGlQr", "renderedContent": "En estos momentos comparece \u00d3scar Fidel Gonz\u00e1lez Mend\u00edvil, vice fiscal general de Sinaloa y Aguascalientes, como aspirante a presidir la Comisi\u00f3n Sinaloa de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas. Rescata la trascendencia de tender la mano del Estado a quienes son afectad@s por la violencia. https://t.co/rdG3SiGlQr", "id": 1124449106636599296, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1124449106636599296, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D5rYfWaUIAAX_4k?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D5rYfWaUIAAX_4k?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1123939496427433984", "date": "2019-05-02T13:17:12+00:00", "content": "@cmontenegrov Gracias Carlos por compartir mi columna diaria en Noroeste. Espero estar a la altura de lectores como t\u00fa, exigentes de un ejercicio anal\u00edtico cuyo \u00fanica aspiraci\u00f3n es aportar a la conversaci\u00f3n p\u00fablica de temas que nos ata\u00f1en como ciudadanos. Seguiremos en eso.", "renderedContent": "@cmontenegrov Gracias Carlos por compartir mi columna diaria en Noroeste. Espero estar a la altura de lectores como t\u00fa, exigentes de un ejercicio anal\u00edtico cuyo \u00fanica aspiraci\u00f3n es aportar a la conversaci\u00f3n p\u00fablica de temas que nos ata\u00f1en como ciudadanos. Seguiremos en eso.", "id": 1123939496427433984, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1123920636416544777, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1123920636416544777, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmontenegrov", "id": 390452287, "displayname": "Carlos F. Montenegro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cmontenegrov"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cmontenegrov", "id": 390452287, "displayname": "Carlos F. Montenegro", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/cmontenegrov"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1118331211779334144", "date": "2019-04-17T01:51:53+00:00", "content": "HUMOR PARA SOBRELLEVAR EL OCIO\n\n-Se\u00f1or Estrada Ferreiro ay\u00fadenos! El m\u00e9dico dice que mi marido tiene agua en los pulmones.\n-\u00a1Invest\u00edguenlo por desperdiciar agua y vean si trae una toma clandestina!", "renderedContent": "HUMOR PARA SOBRELLEVAR EL OCIO\n\n-Se\u00f1or Estrada Ferreiro ay\u00fadenos! El m\u00e9dico dice que mi marido tiene agua en los pulmones.\n-\u00a1Invest\u00edguenlo por desperdiciar agua y vean si trae una toma clandestina!", "id": 1118331211779334144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1118331211779334144, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1083022706805620736", "date": "2019-01-09T15:28:29+00:00", "content": "ALERTA TOMATE. Se solicita su amable colaboraci\u00f3n para localizar el orden constitucional de Sinaloa. Las pugnas pol\u00edticas nos lo han robado.\nhttps://t.co/kfmkcr4qiJ", "renderedContent": "ALERTA TOMATE. Se solicita su amable colaboraci\u00f3n para localizar el orden constitucional de Sinaloa. Las pugnas pol\u00edticas nos lo han robado.\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1083022706805620736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1083022706805620736, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/desorden-de-poderes-en-sinaloa-recobrar-el-orden-constitucional-107354"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kfmkcr4qiJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1075422280597946368", "date": "2018-12-19T16:07:06+00:00", "content": "@rochamoya_ les habla fuerte a los que creen que trans\u00f3 con @melesiocuen : \"No tengo necesidad de hacer acuerdos ni con Cu\u00e9n ni con el Rector. Nosotros no tenemos necesidad de eso. Somos quienes gobernamos a este pa\u00eds y no vamos a oblegarnos\". https://t.co/81BTmkzIh1", "renderedContent": "@rochamoya_ les habla fuerte a los que creen que trans\u00f3 con @melesiocuen : \"No tengo necesidad de hacer acuerdos ni con Cu\u00e9n ni con el Rector. Nosotros no tenemos necesidad de eso. Somos quienes gobernamos a este pa\u00eds y no vamos a oblegarnos\". noroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1075422280597946368, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1075422280597946368, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/rocha-aclara-su-relacion-con-cuen-altas-expectativas-de-los-rochistas-107139"], "tcooutlinks": ["https://t.co/81BTmkzIh1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rochamoya_", "id": 966749968986968064, "displayname": "Rub\u00e9n Rocha Moya", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/rochamoya_"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "melesiocuen", "id": 193306300, "displayname": "H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/melesiocuen"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1074810484803563520", "date": "2018-12-17T23:36:03+00:00", "content": "Esteban Moctezuma: \"\u00a1C\u00f3mo! Eliminaste la autonom\u00eda universitaria de la Constituci\u00f3n\".\nEl mecan\u00f3grafo distraido: \"Fue un error jefe, \u00bfMe va a correr?\"\nEM: \"No, no es pa' tanto. Es pecata minuta\".\nAMLO: \"Si les preocupa tanto, la volvemos a poner y ya\".", "renderedContent": "Esteban Moctezuma: \"\u00a1C\u00f3mo! Eliminaste la autonom\u00eda universitaria de la Constituci\u00f3n\".\nEl mecan\u00f3grafo distraido: \"Fue un error jefe, \u00bfMe va a correr?\"\nEM: \"No, no es pa' tanto. Es pecata minuta\".\nAMLO: \"Si les preocupa tanto, la volvemos a poner y ya\".", "id": 1074810484803563520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 7, "quoteCount": 1, "conversationId": 1074810484803563520, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1068179490646351877", "date": "2018-11-29T16:26:51+00:00", "content": "En Culiac\u00e1n pudimos o\u00edr, a pesar de todo, lo que en secreto nos dijo el pavimento al retumbe de las botas militares.\nhttps://t.co/w0z2WlLiTr", "renderedContent": "En Culiac\u00e1n pudimos o\u00edr, a pesar de todo, lo que en secreto nos dijo el pavimento al retumbe de las botas militares.\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1068179490646351877, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1068179490646351877, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/la-ocupacion-militar-de-sinaloa-sentir-paz-o-tener-mas-miedo-106914"], "tcooutlinks": ["https://t.co/w0z2WlLiTr"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1051919040174874626", "date": "2018-10-15T19:33:37+00:00", "content": "@HebMT Ya es hora. Va a suceder pero esperemos que suceda bien.", "renderedContent": "@HebMT Ya es hora. Va a suceder pero esperemos que suceda bien.", "id": 1051919040174874626, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1051907662160547845, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1051908287980015616, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HebMT", "id": 60115490, "displayname": "Hebbie \uea00", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HebMT"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HebMT", "id": 60115490, "displayname": "Hebbie \uea00", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HebMT"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1051907662160547845", "date": "2018-10-15T18:48:24+00:00", "content": "DEBATAMOS SOBRE LA REFORMA DE LA UAS. NOS INVOLUCRA A TODOS. https://t.co/yW4E9fP48s", "renderedContent": "DEBATAMOS SOBRE LA REFORMA DE LA UAS. NOS INVOLUCRA A TODOS. twitter.com/noroestemx/sta\u2026", "id": 1051907662160547845, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1051907662160547845, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://twitter.com/noroestemx/status/1051832565722578944"], "tcooutlinks": ["https://t.co/yW4E9fP48s"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/noroestemx/status/1051832565722578944", "date": "2018-10-15T13:50:00+00:00", "content": "#ParaReflexionar \u270d\ud83c\udffc \nEn su columna #Observatorio de este lunes, @alexsicairosr: la necesidad de reformar a la @UASinaloa, desvincul\u00e1ndola del @pas_mx y con elecci\u00f3n de autoridades verdaderamente democr\u00e1ticas. \nhttps://t.co/KmWUkDfXTX https://t.co/tWLQJvx0BL", "renderedContent": "#ParaReflexionar \u270d\ud83c\udffc \nEn su columna #Observatorio de este lunes, @alexsicairosr: la necesidad de reformar a la @UASinaloa, desvincul\u00e1ndola del @pas_mx y con elecci\u00f3n de autoridades verdaderamente democr\u00e1ticas. \nbit.ly/2yjkKux https://t.co/tWLQJvx0BL", "id": 1051832565722578944, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f noroeste.com.mx/premium", "rawDescription": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f https://t.co/Ygi0oZvpr9", "descriptionUrls": [{"text": "noroeste.com.mx/premium", "url": "http://noroeste.com.mx/premium", "tcourl": "https://t.co/Ygi0oZvpr9", "indices": [100, 123]}], "verified": false, "created": "2009-07-20T22:08:51+00:00", "followersCount": 131431, "friendsCount": 480, "statusesCount": 309590, "favouritesCount": 3589, "listedCount": 664, "mediaCount": 63533, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.noroeste.com.mx", "linkTcourl": "https://t.co/u8kY8ZGiPS", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435636648046379010/nhHCrGyQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58606864/1631303071", "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1051832565722578944, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["http://bit.ly/2yjkKux"], "tcooutlinks": ["https://t.co/KmWUkDfXTX"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DpjUPn-VsAAAys7?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DpjUPn-VsAAAys7?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "UASinaloa", "id": 182676528, "displayname": "UASinaloa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/UASinaloa"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pas_mx", "id": 791830814, "displayname": "Partido Sinaloense", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pas_mx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ParaReflexionar", "Observatorio"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1051193561838964736", "date": "2018-10-13T19:30:50+00:00", "content": "Se hace costumbre ver al Senador Rub\u00e9n Rocha Moya junto a @melesiocuen , l\u00edder del Partido Sinaloense. \u00bfQui\u00e9n necesita a qui\u00e9n? \u00bfPara que?", "renderedContent": "Se hace costumbre ver al Senador Rub\u00e9n Rocha Moya junto a @melesiocuen , l\u00edder del Partido Sinaloense. \u00bfQui\u00e9n necesita a qui\u00e9n? \u00bfPara que?", "id": 1051193561838964736, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1051193561838964736, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "melesiocuen", "id": 193306300, "displayname": "H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/melesiocuen"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1034888648402104322", "date": "2018-08-29T19:40:55+00:00", "content": "@RescatadoresMX @implanculiacan Esperemos que s\u00ed. Por el bien de la ciudad y de sus habitantes sobre todo, que venga una nueva mentalidad y oficio pol\u00edtico en materia de desarrollo urbano.", "renderedContent": "@RescatadoresMX @implanculiacan Esperemos que s\u00ed. Por el bien de la ciudad y de sus habitantes sobre todo, que venga una nueva mentalidad y oficio pol\u00edtico en materia de desarrollo urbano.", "id": 1034888648402104322, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1034867742573244416, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1034867742573244416, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RescatadoresMX", "id": 279379045, "displayname": "Los Rescatadores\ud83d\udee1\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RescatadoresMX"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RescatadoresMX", "id": 279379045, "displayname": "Los Rescatadores\ud83d\udee1\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RescatadoresMX"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "implanculiacan", "id": 87365190, "displayname": "IMPLAN Culiac\u00e1n", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/implanculiacan"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1027346549616136193", "date": "2018-08-09T00:11:19+00:00", "content": "@gobiernozac #NiUnaMenos Exigimos reforzar la seguridad para todas las mujeres zacatecanas https://t.co/CKlPtABtNF v\u00eda @Change_Mex", "renderedContent": "@gobiernozac #NiUnaMenos Exigimos reforzar la seguridad para todas las mujeres zacatecanas change.org/p/gobiernozac-\u2026 v\u00eda @Change_Mex", "id": 1027346549616136193, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1027346549616136193, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://www.change.org/p/gobiernozac-niunamenos-exigimos-reforzar-la-seguridad-para-todas-las-mujeres-zacatecanas?recruiter=395549959&utm_campaign=signature_receipt&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CKlPtABtNF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gobiernozac", "id": 181204832, "displayname": "Gobierno de Zacatecas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gobiernozac"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Change_Mex", "id": 921395508, "displayname": "Change.org M\u00e9xico", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Change_Mex"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NiUnaMenos"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/1005940763841134592", "date": "2018-06-10T22:32:22+00:00", "content": "Hist\u00f3rico: Art\u00edculo 19 lanza alerta por difamaciones y amenazas contra periodistas sinaloenses lanzados en medios de H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n Ojeda. Lo puedes leer en https://t.co/gleGkkUIh9", "renderedContent": "Hist\u00f3rico: Art\u00edculo 19 lanza alerta por difamaciones y amenazas contra periodistas sinaloenses lanzados en medios de H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n Ojeda. Lo puedes leer en noroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 1005940763841134592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1005940763841134592, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://www.noroeste.com.mx/publicaciones/view/presenta-articulo-19-alerta-por-campana-de-intimidacion-contra-periodistas-de-noroeste-y-colegas-de-otros-medios-1131711"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gleGkkUIh9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/976853501560213505", "date": "2018-03-22T16:09:58+00:00", "content": "\u00bfQu\u00e9 recibir\u00edas con m\u00e1s agrado? \u00bfUniformes escolares nuevos o educaci\u00f3n de mejor calidad?\nhttps://t.co/gJgIePqGt1", "renderedContent": "\u00bfQu\u00e9 recibir\u00edas con m\u00e1s agrado? \u00bfUniformes escolares nuevos o educaci\u00f3n de mejor calidad?\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 976853501560213505, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 976853501560213505, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/canjear-uniformes-por-votos-ropa-buena-educacion-mala-103969"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gJgIePqGt1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/946389683608711168", "date": "2017-12-28T14:37:38+00:00", "content": "Soldados privilegiados y polic\u00edas denostados, la guerra oculta tras la militarizaci\u00f3n de Sinaloa.\n\nhttps://t.co/9azRHnwoNq", "renderedContent": "Soldados privilegiados y polic\u00edas denostados, la guerra oculta tras la militarizaci\u00f3n de Sinaloa.\n\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 946389683608711168, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 946389683608711168, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/militares-y-policias-en-pugna-redisenar-el-modelo-policial-102898"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9azRHnwoNq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/946043126539579392", "date": "2017-12-27T15:40:32+00:00", "content": "Ofrecieron construir una gran pecera en Mazatl\u00e1n y lo que edificaron es una gran letrina.\nhttps://t.co/3006Z6a5Qv", "renderedContent": "Ofrecieron construir una gran pecera en Mazatl\u00e1n y lo que edificaron es una gran letrina.\nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 946043126539579392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 946043126539579392, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/la-gran-pecera-gran-letrina-felton-e-higuera-complices-102883"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3006Z6a5Qv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/935258937653366784", "date": "2017-11-27T21:28:01+00:00", "content": "No tuvieron llena los Secretarios del Gabinete de Malova. Otra investigaci\u00f3n de Noroeste arroja nuevos datos sobre el saqueo sexenal.\nhttps://t.co/gaLLG4b59A", "renderedContent": "No tuvieron llena los Secretarios del Gabinete de Malova. Otra investigaci\u00f3n de Noroeste arroja nuevos datos sobre el saqueo sexenal.\nnoroeste.com.mx", "id": 935258937653366784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 935258937653366784, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["http://www.noroeste.com.mx"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gaLLG4b59A"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/924694506481553411", "date": "2017-10-29T17:48:44+00:00", "content": "\u00bfQui\u00e9n asesin\u00f3 a la ni\u00f1a Dayanna? Este crimen nos reduce a todos, en un Sinaloa bestial y sin gobierno.", "renderedContent": "\u00bfQui\u00e9n asesin\u00f3 a la ni\u00f1a Dayanna? Este crimen nos reduce a todos, en un Sinaloa bestial y sin gobierno.", "id": 924694506481553411, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 924694506481553411, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/842811755319386112", "date": "2017-03-17T18:55:55+00:00", "content": "Lo que todos sab\u00edamos en Sinaloa: polic\u00edas, peones del narcotr\u00e1fico.\n\nhttps://t.co/q38VgDrbQG", "renderedContent": "Lo que todos sab\u00edamos en Sinaloa: polic\u00edas, peones del narcotr\u00e1fico.\n\nyoutu.be/KSN3rwsLJH8?t=\u2026", "id": 842811755319386112, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 3, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 842811755319386112, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/KSN3rwsLJH8?t=892"], "tcooutlinks": ["https://t.co/q38VgDrbQG"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/825095576870121472", "date": "2017-01-27T21:38:09+00:00", "content": "Sinaloa en su gran d\u00eda:  jueves 16 de enero, cuando los diputados s\u00ed legislaron.\nhttps://t.co/mUQdKvMC89", "renderedContent": "Sinaloa en su gran d\u00eda:  jueves 16 de enero, cuando los diputados s\u00ed legislaron.\nyoutu.be/LPMEFGZaPY0?t=\u2026", "id": 825095576870121472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 825095576870121472, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/LPMEFGZaPY0?t=1185"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mUQdKvMC89"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/822487568503738373", "date": "2017-01-20T16:54:52+00:00", "content": "El C\u00e1rtel de Sinaloa, \u00bfsin planes con Quirino Ordaz? | Observatorio, en peri\u00f3dico @noroestemx hoy \nhttps://t.co/4p1qyswC3q", "renderedContent": "El C\u00e1rtel de Sinaloa, \u00bfsin planes con Quirino Ordaz? | Observatorio, en peri\u00f3dico @noroestemx hoy \nnoroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 822487568503738373, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 822487568503738373, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.noroeste.com.mx/publicaciones/opinion/el-c-aacute-rtel-iquest-sin-planes-con-quirino-narcopol-iacute-tica-pausa-o-renovaci-oacute-n-98105"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4p1qyswC3q"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/816465891395108864", "date": "2017-01-04T02:06:52+00:00", "content": "Yo que a nada le temo, hoy tengo miedo ver el medidor de la gasolina https://t.co/NR548kfYmC", "renderedContent": "Yo que a nada le temo, hoy tengo miedo ver el medidor de la gasolina https://t.co/NR548kfYmC", "id": 816465891395108864, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 816465891395108864, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/C1SrYyjVQAAOQUG?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/C1SrYyjVQAAOQUG?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/802268993872478208", "date": "2016-11-25T21:53:28+00:00", "content": "Chuyto\u00f1o, a quien el diario El Pa\u00eds calific\u00f3 como el polic\u00eda m\u00e1s peligroso de M\u00e9xico, se va junto con @malovamx.\nhttps://t.co/79A8rWhlTW", "renderedContent": "Chuyto\u00f1o, a quien el diario El Pa\u00eds calific\u00f3 como el polic\u00eda m\u00e1s peligroso de M\u00e9xico, se va junto con @malovamx.\nyoutu.be/tMbfK0bTJYM?t=\u2026", "id": 802268993872478208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 802268993872478208, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/tMbfK0bTJYM?t=973"], "tcooutlinks": ["https://t.co/79A8rWhlTW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "malovamx", "id": 89394779, "displayname": "Mario L\u00f3pez Valdez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/malovamx"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/795688118993096704", "date": "2016-11-07T18:03:25+00:00", "content": "Iniciativa Sinaloa refrenda opacidad en municipios. Transparencia atorada. https://t.co/tQAiiuCQDR", "renderedContent": "Iniciativa Sinaloa refrenda opacidad en municipios. Transparencia atorada. https://t.co/tQAiiuCQDR", "id": 795688118993096704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 795688118993096704, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CwraHXhVIAEWonq?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CwraHXhVIAEWonq?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/784448111871561728", "date": "2016-10-07T17:39:38+00:00", "content": "Ataque a soldados en Culiac\u00e1n da pie a segundo paso de la intervenci\u00f3n de EPN contra Malova en en Sinaloa\nhttps://t.co/2HALFqCegg", "renderedContent": "Ataque a soldados en Culiac\u00e1n da pie a segundo paso de la intervenci\u00f3n de EPN contra Malova en en Sinaloa\nyoutu.be/b4cm52EjT_g?t=\u2026", "id": 784448111871561728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 784448111871561728, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/b4cm52EjT_g?t=2814"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2HALFqCegg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/771798030739644417", "date": "2016-09-02T19:52:44+00:00", "content": "La pr\u00e1ctica de la tortura es, letra por letra, la m\u00e1s vergonzante prueba de la barbarie que se vive en en Sinaloa.\nhttps://t.co/AoVylh4lVF", "renderedContent": "La pr\u00e1ctica de la tortura es, letra por letra, la m\u00e1s vergonzante prueba de la barbarie que se vive en en Sinaloa.\nyoutu.be/tsXKGjwBuZw?t=\u2026", "id": 771798030739644417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 771798030739644417, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/tsXKGjwBuZw?t=46m23s"], "tcooutlinks": ["https://t.co/AoVylh4lVF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/764197969734230016", "date": "2016-08-12T20:32:48+00:00", "content": "Pobre Sinaloa. Malova se rinde ante el crimen antes de irse y Quirino no dice qu\u00e9 har\u00e1 para poner orden.\nhttps://t.co/EtT7Ph8QlN", "renderedContent": "Pobre Sinaloa. Malova se rinde ante el crimen antes de irse y Quirino no dice qu\u00e9 har\u00e1 para poner orden.\nyoutu.be/a--ev3eXohI?t=\u2026", "id": 764197969734230016, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 764197969734230016, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/a--ev3eXohI?t=35m36s"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EtT7Ph8QlN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/761628922865782784", "date": "2016-08-05T18:24:20+00:00", "content": "Habr\u00e1 transparencia en compras del Gobierno de Sinaloa... \u00a1Pero hasta que el gobernador Malova deje el cargo!\nhttps://t.co/lz8kqCIbaq", "renderedContent": "Habr\u00e1 transparencia en compras del Gobierno de Sinaloa... \u00a1Pero hasta que el gobernador Malova deje el cargo!\nyoutu.be/-5AJyQ3QBSQ?t=\u2026", "id": 761628922865782784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 761628922865782784, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/-5AJyQ3QBSQ?t=35m56s"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lz8kqCIbaq"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/752565711881461760", "date": "2016-07-11T18:10:22+00:00", "content": "\u00bfEn d\u00f3nde vacacionar\u00e1 Malova mientras que a los estudiantes de Sinaloa no les paga ni las becas de manutenci\u00f3n? https://t.co/Wfn6fWF5QB", "renderedContent": "\u00bfEn d\u00f3nde vacacionar\u00e1 Malova mientras que a los estudiantes de Sinaloa no les paga ni las becas de manutenci\u00f3n? https://t.co/Wfn6fWF5QB", "id": 752565711881461760, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 752565711881461760, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CnGmIlsVUAEjAPN?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CnGmIlsVUAEjAPN?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CnGmNo8UsAAdH8f?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CnGmNo8UsAAdH8f?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/751471686248112128", "date": "2016-07-08T17:43:06+00:00", "content": "Alguien o algo muy fuerte sostiene a Chuyto\u00f1o Aguilar como jefe de la polic\u00eda en Sinaloa. \u00bfAparte de Malova, qui\u00e9n?\n\nhttps://t.co/BFV7lSb12z", "renderedContent": "Alguien o algo muy fuerte sostiene a Chuyto\u00f1o Aguilar como jefe de la polic\u00eda en Sinaloa. \u00bfAparte de Malova, qui\u00e9n?\n\nyoutu.be/COrSiUFvc4M?t=\u2026", "id": 751471686248112128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 751471686248112128, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/COrSiUFvc4M?t=940"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BFV7lSb12z"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/746049848651055105", "date": "2016-06-23T18:38:39+00:00", "content": "@GalloLabastida Gracias por seguirme, te saludo y estamos en contacto.", "renderedContent": "@GalloLabastida Gracias por seguirme, te saludo y estamos en contacto.", "id": 746049848651055105, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 746049848651055105, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GalloLabastida", "id": 343173869, "displayname": "Francisco Labastida", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/GalloLabastida"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/746027859593035777", "date": "2016-06-23T17:11:16+00:00", "content": "La sa\u00f1a del SAT contra @noroestemx contin\u00faa la embestida de @EPN contra el periodismo que le incomoda. \u00bfQui\u00e9n sigue? https://t.co/YggG5gs9g1", "renderedContent": "La sa\u00f1a del SAT contra @noroestemx contin\u00faa la embestida de @EPN contra el periodismo que le incomoda. \u00bfQui\u00e9n sigue? https://t.co/YggG5gs9g1", "id": 746027859593035777, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 9, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 746027859593035777, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ClpsDbwUkAE4h8i?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/ClpsDbwUkAE4h8i?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "noroestemx", "id": 58606864, "displayname": "Noroeste", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/noroestemx"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EPN", "id": 2897441, "displayname": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/EPN"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/738828876055347200", "date": "2016-06-03T20:25:05+00:00", "content": "El abrazo entre Vizcarra y Mill\u00e1n prueba que los priistas pueden darse a la vez palmadas y pu\u00f1aladas en la espalda https://t.co/vRLGi2fJf2", "renderedContent": "El abrazo entre Vizcarra y Mill\u00e1n prueba que los priistas pueden darse a la vez palmadas y pu\u00f1aladas en la espalda https://t.co/vRLGi2fJf2", "id": 738828876055347200, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 738828876055347200, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CkDY8fiVAAAraFk?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CkDY8fiVAAAraFk?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/733703015241265152", "date": "2016-05-20T16:56:45+00:00", "content": "Audios contra Quirino Ordaz, \u00bf\"fuego amigo\" de priiistas en la batalla final por la gubernatura? \u00bfQui\u00e9n lo esp\u00eda?\nhttps://t.co/7Tdlt07ulv", "renderedContent": "Audios contra Quirino Ordaz, \u00bf\"fuego amigo\" de priiistas en la batalla final por la gubernatura? \u00bfQui\u00e9n lo esp\u00eda?\nyoutu.be/GfgfQidc8_k?t=\u2026", "id": 733703015241265152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 733703015241265152, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/GfgfQidc8_k?t=2843"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7Tdlt07ulv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/732981305235755008", "date": "2016-05-18T17:08:55+00:00", "content": "10 TIPS PARA QUE NO LA RIEGUES AL HABLAR DE CULIAC\u00c1N CON ALGUIEN DE CULIAC\u00c1N\nhttps://t.co/0SVB0vBM1r", "renderedContent": "10 TIPS PARA QUE NO LA RIEGUES AL HABLAR DE CULIAC\u00c1N CON ALGUIEN DE CULIAC\u00c1N\nrevistaespejo.com/2016/05/10-cos\u2026", "id": 732981305235755008, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 732981305235755008, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/05/10-cosas-obvias-de-culiacan-que-debes-evitar-en-la-conversacion/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0SVB0vBM1r"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/728665127134724096", "date": "2016-05-06T19:17:58+00:00", "content": "El  PRI, principal enemigo de  Quirino Ordaz: Los priistas en el Congreso le llevan la contra en transparencia. \nhttps://t.co/7m2qbuB9eJ", "renderedContent": "El  PRI, principal enemigo de  Quirino Ordaz: Los priistas en el Congreso le llevan la contra en transparencia. \nyoutu.be/n0Or1NaF0E4?t=\u2026", "id": 728665127134724096, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 728665127134724096, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/n0Or1NaF0E4?t=1466"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7m2qbuB9eJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/723946382554370053", "date": "2016-04-23T18:47:22+00:00", "content": "\u00bfQU\u00c9 LES PREGUNTAR\u00cdAS A LOS CANDIDATOS A GOBERNADOR DE SINALOA QUE DEBATIR\u00c1N EL LUNES 25 DE ABRIL?\nhttps://t.co/khtazFan8N", "renderedContent": "\u00bfQU\u00c9 LES PREGUNTAR\u00cdAS A LOS CANDIDATOS A GOBERNADOR DE SINALOA QUE DEBATIR\u00c1N EL LUNES 25 DE ABRIL?\nrevistaespejo.com/2016/04/rumbo-\u2026", "id": 723946382554370053, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 723946382554370053, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/04/rumbo-al-primer-debate-10-preguntas-para-los-candidatos-a-gobernador/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/khtazFan8N"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/722149775827607552", "date": "2016-04-18T19:48:18+00:00", "content": "\u00bfOtro vizcarrazo en Sinaloa? Malova, Gerardo Vargas y Juan Mill\u00e1n operan contra Quirino Ordaz y el PRI\nhttps://t.co/bhC3d804gs", "renderedContent": "\u00bfOtro vizcarrazo en Sinaloa? Malova, Gerardo Vargas y Juan Mill\u00e1n operan contra Quirino Ordaz y el PRI\nrevistaespejo.com/2016/04/observ\u2026", "id": 722149775827607552, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 722149775827607552, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/04/observatorio-malova-vargas-y-millan-juegan-en-contra-de-quirino/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bhC3d804gs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/721066474102632448", "date": "2016-04-15T20:03:38+00:00", "content": "\u00bfQu\u00e9 sigue en Sinaloa despu\u00e9s del sexeniio tr\u00e1gico que heredar\u00e1 Malova? \u00bfAutodefensas y justicia por mano propia?\nhttps://t.co/NmP5mOlbOp", "renderedContent": "\u00bfQu\u00e9 sigue en Sinaloa despu\u00e9s del sexeniio tr\u00e1gico que heredar\u00e1 Malova? \u00bfAutodefensas y justicia por mano propia?\nyoutu.be/BFm2k6lhas4", "id": 721066474102632448, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 721066474102632448, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/BFm2k6lhas4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NmP5mOlbOp"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/718523971965038592", "date": "2016-04-08T19:40:39+00:00", "content": "De la obra p\u00fablica se enriquecen los gobernantes. En Sinaloa no quieren que le pongan candados anti corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/427rpkQj9l", "renderedContent": "De la obra p\u00fablica se enriquecen los gobernantes. En Sinaloa no quieren que le pongan candados anti corrupci\u00f3n.\nrevistaespejo.com/2016/04/da-ban\u2026", "id": 718523971965038592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 718523971965038592, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/04/da-banderazo-a-corrupcion-la-nueva-ley-de-obras-publicas-de-sinaloa/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/427rpkQj9l"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/717806324780654592", "date": "2016-04-06T20:08:58+00:00", "content": "La loca campa\u00f1a de Guadalupito Prieto en Culiac\u00e1n. \u00bfVotar\u00edas por \u00e9l?\nhttps://t.co/FPFTpj06fo", "renderedContent": "La loca campa\u00f1a de Guadalupito Prieto en Culiac\u00e1n. \u00bfVotar\u00edas por \u00e9l?\nyoutu.be/vmkb4-vuPHY", "id": 717806324780654592, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 717806324780654592, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/vmkb4-vuPHY"], "tcooutlinks": ["https://t.co/FPFTpj06fo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/716336457909030912", "date": "2016-04-02T18:48:15+00:00", "content": "No es narcoviolencia sino terrorismo el ataque a una familia ocurrido en jueves santo,cerca de El Quelite, Sinaloa.\n\nhttps://t.co/Qbcyjsg9GN", "renderedContent": "No es narcoviolencia sino terrorismo el ataque a una familia ocurrido en jueves santo,cerca de El Quelite, Sinaloa.\n\nyoutu.be/mUEwJ_LDq3Q", "id": 716336457909030912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 716336457909030912, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/mUEwJ_LDq3Q"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Qbcyjsg9GN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/715591177450328064", "date": "2016-03-31T17:26:46+00:00", "content": "No es que Sergio Torres nos  quite el derecho a una ciclov\u00eda; lo que nos quita es el derecho a decidir qu\u00e9 queremos. https://t.co/SnBqCJYo2v", "renderedContent": "No es que Sergio Torres nos  quite el derecho a una ciclov\u00eda; lo que nos quita es el derecho a decidir qu\u00e9 queremos. https://t.co/SnBqCJYo2v", "id": 715591177450328064, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 715591177450328064, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ce5KYkNUsAAOJvm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ce5KYkNUsAAOJvm?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/715245403722002432", "date": "2016-03-30T18:32:47+00:00", "content": "No se mide el alcalde Sergio Torres en sus mentiras para oponerse a la ciclov\u00eda en la avendida Obreg\u00f3n de Culiac\u00e1n.\nhttps://t.co/r27ap3Zxyz", "renderedContent": "No se mide el alcalde Sergio Torres en sus mentiras para oponerse a la ciclov\u00eda en la avendida Obreg\u00f3n de Culiac\u00e1n.\nrevistaespejo.com/2016/03/las-5-\u2026", "id": 715245403722002432, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 715245403722002432, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/03/las-5-mentiras-de-sergio-torres-para-oponerse-a-ciclovia-en-la-obregon/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/r27ap3Zxyz"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/712300707869630464", "date": "2016-03-22T15:31:37+00:00", "content": "Pobre Sinaloa:procurador de Wikipedia; pobre Ju\u00e1rez: lo comparan con Malova y Pe\u00f1a Nieto\nhttps://t.co/l8OIiCUlAk", "renderedContent": "Pobre Sinaloa:procurador de Wikipedia; pobre Ju\u00e1rez: lo comparan con Malova y Pe\u00f1a Nieto\nbeta.noroeste.com.mx/publicaciones/\u2026", "id": 712300707869630464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 712300707869630464, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://beta.noroeste.com.mx/publicaciones/view/aprende-procurador-de-jurez-en-wikipedia-1016382"], "tcooutlinks": ["https://t.co/l8OIiCUlAk"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/711273163099742209", "date": "2016-03-19T19:28:31+00:00", "content": "Pol\u00edticos contra periodistas en Sinaloa, \u00bfduelo a muerte? \nhttps://t.co/oVkMqO4YjI", "renderedContent": "Pol\u00edticos contra periodistas en Sinaloa, \u00bfduelo a muerte? \nrevistaespejo.com/2016/03/observ\u2026", "id": 711273163099742209, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 711273163099742209, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/03/observatorio-politicos-contra-periodistas-en-sinaloa-duelo-a-muerte/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oVkMqO4YjI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/710903697358721024", "date": "2016-03-18T19:00:24+00:00", "content": "Ultim\u00e1tum a Malova y Congreso: o combaten en serio la corrupci\u00f3n en Sinaloa o la historia los marcar\u00e1 como corruptos\nhttps://t.co/T2ezNfeKFv", "renderedContent": "Ultim\u00e1tum a Malova y Congreso: o combaten en serio la corrupci\u00f3n en Sinaloa o la historia los marcar\u00e1 como corruptos\nyoutu.be/R1t1a8NG3Tk", "id": 710903697358721024, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 710903697358721024, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/R1t1a8NG3Tk"], "tcooutlinks": ["https://t.co/T2ezNfeKFv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/708333075130818560", "date": "2016-03-11T16:45:39+00:00", "content": "\u00bfSienten verg\u00fcenza los diputados de que el Congreso de Sinaloa haya llamado a Lucero S\u00e1nchez para tener qu\u00f3rum?\nhttps://t.co/uLrasEOYai", "renderedContent": "\u00bfSienten verg\u00fcenza los diputados de que el Congreso de Sinaloa haya llamado a Lucero S\u00e1nchez para tener qu\u00f3rum?\nyoutu.be/mUR0zwkNHmI?t=\u2026", "id": 708333075130818560, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 708333075130818560, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/mUR0zwkNHmI?t=1063"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uLrasEOYai"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/707659346608394240", "date": "2016-03-09T20:08:30+00:00", "content": "\u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 al profe Luis Enrique Monz\u00f3n? Culpan al viento pero en realidad fue el casino Yak Culiac\u00e1n, de Hank Rhon https://t.co/24lXbcvQIZ", "renderedContent": "\u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 al profe Luis Enrique Monz\u00f3n? Culpan al viento pero en realidad fue el casino Yak Culiac\u00e1n, de Hank Rhon https://t.co/24lXbcvQIZ", "id": 707659346608394240, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 6, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 707659346608394240, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CdIcbP3UIAA11u0?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CdIcbP3UIAA11u0?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/707302760689971201", "date": "2016-03-08T20:31:33+00:00", "content": "En el gobierno de Antonio Toledo Corro la narcopol\u00edtica lleg\u00f3 para quedarse en Sinaloa. Y ahora le hacen monumentos. https://t.co/7B33a60yuH", "renderedContent": "En el gobierno de Antonio Toledo Corro la narcopol\u00edtica lleg\u00f3 para quedarse en Sinaloa. Y ahora le hacen monumentos. https://t.co/7B33a60yuH", "id": 707302760689971201, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 707302760689971201, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CdDYHMkUYAA2F_r?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CdDYHMkUYAA2F_r?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CdDYGVtUAAEbRp-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CdDYGVtUAAEbRp-?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/706902862039650304", "date": "2016-03-07T18:02:30+00:00", "content": "Quieren mecer con cuentos de terror la cuna de los que vivimos en Culiac\u00e1n. \u00bfQu\u00e9 pretenden? \nhttps://t.co/pnSKZNIEeg", "renderedContent": "Quieren mecer con cuentos de terror la cuna de los que vivimos en Culiac\u00e1n. \u00bfQu\u00e9 pretenden? \nrevistaespejo.com/2016/03/robo-d\u2026", "id": 706902862039650304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 706902862039650304, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/03/robo-de-ninos-en-culiacan-5-cosas-que-debes-hacer-antes-de-creer/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pnSKZNIEeg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/706180024030744576", "date": "2016-03-05T18:10:12+00:00", "content": "ALERTA SINALOA. El rumor: roban ni\u00f1os; la realidad: roban tu identidad.\nhttps://t.co/hMnCCebwy2", "renderedContent": "ALERTA SINALOA. El rumor: roban ni\u00f1os; la realidad: roban tu identidad.\nrevistaespejo.com/2016/03/robo-d\u2026", "id": 706180024030744576, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 706180024030744576, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/03/robo-de-identidad-en-sinaloa-mientras-tu-duermes-otro-te-arruina-la-vida/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hMnCCebwy2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/705801016034226176", "date": "2016-03-04T17:04:10+00:00", "content": "Por instinto pol\u00edtico, PAN y PAS desconf\u00edan uno de otro en Sinaloa... y hasta al jocoque le soplan\nhttps://t.co/RBArT6LsLw", "renderedContent": "Por instinto pol\u00edtico, PAN y PAS desconf\u00edan uno de otro en Sinaloa... y hasta al jocoque le soplan\nyoutu.be/tH-i7vE9JJA?t=\u2026", "id": 705801016034226176, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 705801016034226176, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/tH-i7vE9JJA?t=1347"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RBArT6LsLw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/705478083877298177", "date": "2016-03-03T19:40:57+00:00", "content": "Si aqu\u00ed y en China se necesita \u00bfpor qu\u00e9 carajos Sergio Torres nos niega una ciclov\u00eda por la Obreg\u00f3n, en Culiac\u00e1n? https://t.co/OCnZ1u9K4t", "renderedContent": "Si aqu\u00ed y en China se necesita \u00bfpor qu\u00e9 carajos Sergio Torres nos niega una ciclov\u00eda por la Obreg\u00f3n, en Culiac\u00e1n? https://t.co/OCnZ1u9K4t", "id": 705478083877298177, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 705478083877298177, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CcpckyvVAAAe0aF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CcpckyvVAAAe0aF?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CcpclC6UEAAbotm?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CcpclC6UEAAbotm?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CcpckpRUcAAy3zJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CcpckpRUcAAy3zJ?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/703704655822368768", "date": "2016-02-27T22:13:58+00:00", "content": "Los 5 fracasos de Malova que hicieron m\u00e1s inseguro a Sinaloa https://t.co/ijmXAfurPr", "renderedContent": "Los 5 fracasos de Malova que hicieron m\u00e1s inseguro a Sinaloa revistaespejo.com/2016/02/los-5-\u2026", "id": 703704655822368768, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 703704655822368768, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "sourceUrl": "http://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/los-5-fracasos-de-malova-que-hicieron-mas-inseguro-a-sinaloa/#.VtIgNw7nQ8U.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ijmXAfurPr"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/703351212507164673", "date": "2016-02-26T22:49:31+00:00", "content": "Sinaloa en el ocaso del sexenio de Malova: el crimen organizado olfatea y capitaliza el caos de las instituciones\nhttps://t.co/VKjv1mvdCR", "renderedContent": "Sinaloa en el ocaso del sexenio de Malova: el crimen organizado olfatea y capitaliza el caos de las instituciones\nyoutu.be/HhURhmW-4bM", "id": 703351212507164673, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 703351212507164673, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/HhURhmW-4bM"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VKjv1mvdCR"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/702203250297049089", "date": "2016-02-23T18:47:55+00:00", "content": "Castigada, celebra bandera de M\u00e9xico el 195 aniversario https://t.co/qM3MYR5LWa", "renderedContent": "Castigada, celebra bandera de M\u00e9xico el 195 aniversario revistaespejo.com/2016/02/castig\u2026", "id": 702203250297049089, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 702203250297049089, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/castigada-celebra-bandera-de-mexico-el-195-aniversario/#.VsypJjdR6BA.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qM3MYR5LWa"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/701127164364611585", "date": "2016-02-20T19:31:56+00:00", "content": "Retira Gobierno Municipal ciclov\u00eda que instala el colectivo ciudadano \"Culiac\u00e1n sin chanchuy\"\nhttps://t.co/WIB5HLR20r", "renderedContent": "Retira Gobierno Municipal ciclov\u00eda que instala el colectivo ciudadano \"Culiac\u00e1n sin chanchuy\"\nrevistaespejo.com/2016/02/video-\u2026", "id": 701127164364611585, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 701127164364611585, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/video-quita-ayuntamiento-ciclovia-movil-de-culiacan-sin-chanchuy/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WIB5HLR20r"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/700747437384699904", "date": "2016-02-19T18:23:02+00:00", "content": "\u00bfQu\u00ed\u00e9n le orden\u00f3 al PAN que hiciera diputada a Lucero S\u00e1nchez? \u00bfFue el Chapo? \nhttps://t.co/Mdd6KhcWP3", "renderedContent": "\u00bfQu\u00ed\u00e9n le orden\u00f3 al PAN que hiciera diputada a Lucero S\u00e1nchez? \u00bfFue el Chapo? \nyoutu.be/Aw3tolCqgxg?t=\u2026", "id": 700747437384699904, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 700747437384699904, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/Aw3tolCqgxg?t=2191"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Mdd6KhcWP3"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/700065928914927616", "date": "2016-02-17T21:14:58+00:00", "content": "El informe D\u00f6ring sobre el caso Lucero S\u00e1nchez, coqueteo del PAN a Heriberto F\u00e9lix para que sea candidato en Sinaloa\nhttps://t.co/6Vrk1iVjyb", "renderedContent": "El informe D\u00f6ring sobre el caso Lucero S\u00e1nchez, coqueteo del PAN a Heriberto F\u00e9lix para que sea candidato en Sinaloa\nrevistaespejo.com/2016/02/observ\u2026", "id": 700065928914927616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 700065928914927616, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/observatorio-el-informe-doring-a-la-medida-de-heriberto-felix/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6Vrk1iVjyb"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/698573583270817792", "date": "2016-02-13T18:24:55+00:00", "content": "El Papa Francisco es carism\u00e1tico... pero \u00bfcu\u00e1ndo romper\u00e1 con la ostentosa y ofensiva parafernalia que rodea a \u00e9l y a pol\u00edticos anfitriones?", "renderedContent": "El Papa Francisco es carism\u00e1tico... pero \u00bfcu\u00e1ndo romper\u00e1 con la ostentosa y ofensiva parafernalia que rodea a \u00e9l y a pol\u00edticos anfitriones?", "id": 698573583270817792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 698573583270817792, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/698226191115935744", "date": "2016-02-12T19:24:31+00:00", "content": "En transparencia, Sinaloa da saltos hacia atr\u00e1s. La obra p\u00fablica delata obsesi\u00f3n por ocultar.\nhttps://t.co/2sagtEDh7m", "renderedContent": "En transparencia, Sinaloa da saltos hacia atr\u00e1s. La obra p\u00fablica delata obsesi\u00f3n por ocultar.\nyoutu.be/xa3HZPXCINA?t=\u2026", "id": 698226191115935744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 698226191115935744, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/xa3HZPXCINA?t=2196"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2sagtEDh7m"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/697835255604998144", "date": "2016-02-11T17:31:04+00:00", "content": "Anoche asesinaron a balazos a un ni\u00f1o e hirieron a otro en Culiac\u00e1n... Y nosotros como sociedad ni un \u00a1Ay! siquiera. https://t.co/GPuSkcnoez", "renderedContent": "Anoche asesinaron a balazos a un ni\u00f1o e hirieron a otro en Culiac\u00e1n... Y nosotros como sociedad ni un \u00a1Ay! siquiera. noroeste.com.mx/publicaciones.\u2026", "id": 697835255604998144, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 697835255604998144, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.noroeste.com.mx/publicaciones.php?id=1081658&id_seccion="], "tcooutlinks": ["https://t.co/GPuSkcnoez"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/697522699162091520", "date": "2016-02-10T20:49:05+00:00", "content": "\u2018Punteros\u2019 del narco | Un oficio bien pagado en Sinaloa https://t.co/LzYJ4iY9Vj", "renderedContent": "\u2018Punteros\u2019 del narco | Un oficio bien pagado en Sinaloa revistaespejo.com/2016/02/punter\u2026", "id": 697522699162091520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 697522699162091520, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/punteros-del-narco-un-oficio-bien-pagado-en-sinaloa/#.VruiHfvhLsE.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LzYJ4iY9Vj"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/697126100091076608", "date": "2016-02-09T18:33:08+00:00", "content": "No todos los cruceros son de placer. https://t.co/fw8NlbtPBM", "renderedContent": "No todos los cruceros son de placer. revistaespejo.com/2016/02/que-pa\u2026", "id": 697126100091076608, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 697126100091076608, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/que-paso-ayer-video-royal-caribbean-no-todos-los-cruceros-son-de-placer/#.VrowpUM0Ew8.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/fw8NlbtPBM"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/697118755445301248", "date": "2016-02-09T18:03:57+00:00", "content": "Reprueba Gobierno de Sinaloa en transparencia en obra p\u00fablica. Iniciativa Sinaloa presenta estudio en este momento.", "renderedContent": "Reprueba Gobierno de Sinaloa en transparencia en obra p\u00fablica. Iniciativa Sinaloa presenta estudio en este momento.", "id": 697118755445301248, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 697118755445301248, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/696744991922597888", "date": "2016-02-08T17:18:45+00:00", "content": "\u00bfQuieres saber c\u00f3mo contrata el @gobsinaloa la obra p\u00fablica? Iniciativa Sinaloa te lo dir\u00e1.\nhttps://t.co/jQnDnpMDLp", "renderedContent": "\u00bfQuieres saber c\u00f3mo contrata el @gobsinaloa la obra p\u00fablica? Iniciativa Sinaloa te lo dir\u00e1.\nrevistaespejo.com/2016/02/presen\u2026", "id": 696744991922597888, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 696744991922597888, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/presentara-iniciativa-sinaloa-el-indice-de-obra-publica-abierta-2015/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jQnDnpMDLp"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "gobsinaloa", "id": 892318507102334976, "displayname": "Alexis Elliott", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/gobsinaloa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/696504534676299776", "date": "2016-02-08T01:23:16+00:00", "content": "\u00a1ARRIBA MIS VENADOS! Campeones e invictos\n https://t.co/UlAe3z4zjo", "renderedContent": "\u00a1ARRIBA MIS VENADOS! Campeones e invictos\n revistaespejo.com/2016/02/mazatl\u2026", "id": 696504534676299776, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 696504534676299776, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/mazatlan-hace-su-carnaval-en-la-serie-del-caribe-mexico-campeon/#.Vrfts511Qvo.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/UlAe3z4zjo"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/696047696352641025", "date": "2016-02-06T19:07:57+00:00", "content": "OBSERVATORIO | H\u00e9ctor Melesio Cuen no es f\u00e1cil de vencer https://t.co/nsct0Nxwj0", "renderedContent": "OBSERVATORIO | H\u00e9ctor Melesio Cuen no es f\u00e1cil de vencer revistaespejo.com/2016/02/observ\u2026", "id": 696047696352641025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 696047696352641025, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/observatorio-hector-melesio-cuen-no-es-facil-de-vencer/#.VrZEdgTv8GY.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nsct0Nxwj0"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/695670527684259840", "date": "2016-02-05T18:09:13+00:00", "content": "\u00bfDe qu\u00e9 nos servir\u00eda en Sinaloa un gobernador m\u00e1s d\u00e9bil de lo que ya es?\nhttps://t.co/63Ml21IJ5B", "renderedContent": "\u00bfDe qu\u00e9 nos servir\u00eda en Sinaloa un gobernador m\u00e1s d\u00e9bil de lo que ya es?\nyoutu.be/hmq1DtSZMDo?t=\u2026", "id": 695670527684259840, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 695670527684259840, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/hmq1DtSZMDo?t=1228"], "tcooutlinks": ["https://t.co/63Ml21IJ5B"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/695035110265982976", "date": "2016-02-04T00:04:18+00:00", "content": "\u2018Dorados\u2019 necesita un milagro\u2026 y se aferra a una \u2018Cruz\u2019 https://t.co/cXP7ZlQfhk", "renderedContent": "\u2018Dorados\u2019 necesita un milagro\u2026 y se aferra a una \u2018Cruz\u2019 revistaespejo.com/2016/02/dorado\u2026", "id": 695035110265982976, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 695035110265982976, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "sourceUrl": "http://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/dorados-necesita-un-milagro-y-se-aferra-a-una-cruz/#.VrKWARtCEeM.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cXP7ZlQfhk"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/694551235093893120", "date": "2016-02-02T16:01:33+00:00", "content": "Carta de Juan Ven\u00e9 a Malova | lo llama \u201cdesgobernador payasesco\u201d https://t.co/ESbc1qEkQ2", "renderedContent": "Carta de Juan Ven\u00e9 a Malova | lo llama \u201cdesgobernador payasesco\u201d revistaespejo.com/2016/02/carta-\u2026", "id": 694551235093893120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 694551235093893120, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/carta-de-juan-vene-a-malova-lo-llama-desgobernador-payasesco/#.VrDS01yfDkM.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ESbc1qEkQ2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/694218763298713601", "date": "2016-02-01T18:00:25+00:00", "content": "La huella de Pe\u00f1a Nieto en Mazatl\u00e1n | frente al mar y sin \u201cEl Chapo\u201d https://t.co/4ccFcTJlrO", "renderedContent": "La huella de Pe\u00f1a Nieto en Mazatl\u00e1n | frente al mar y sin \u201cEl Chapo\u201d revistaespejo.com/2016/02/la-hue\u2026", "id": 694218763298713601, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 694218763298713601, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/02/la-huella-de-pena-nieto-en-mazatlan-frente-al-mar-y-sin-el-chapo/#.Vq-dDGNHYNk.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4ccFcTJlrO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/693909818470326272", "date": "2016-01-31T21:32:47+00:00", "content": "La alianza de la desconf\u00edanza. Rompe PRD coalici\u00f3n electoral con PAN y PAS en Sinaloa.\nhttps://t.co/NZScgOpg9c", "renderedContent": "La alianza de la desconf\u00edanza. Rompe PRD coalici\u00f3n electoral con PAN y PAS en Sinaloa.\nrevistaespejo.com/2016/01/confir\u2026", "id": 693909818470326272, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 693909818470326272, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "sourceUrl": "http://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/confirma-dirigencia-local-su-salida-de-la-coalicion-con-el-pan-y-el-pas/#.Vq59IcMnFvQ.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NZScgOpg9c"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/693515701017903104", "date": "2016-01-30T19:26:42+00:00", "content": "Banda sinaloense le canta lo mismo al Chapo Guzmpan que el Papa Francisco\nhttps://t.co/sLfWgXmkYv", "renderedContent": "Banda sinaloense le canta lo mismo al Chapo Guzmpan que el Papa Francisco\nrevistaespejo.com/2016/01/audios\u2026", "id": 693515701017903104, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 693515701017903104, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/audios-la-adictiva-banda-limon-le-canta-al-papa-y-al-chapo/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sLfWgXmkYv"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/693469541800652800", "date": "2016-01-30T16:23:17+00:00", "content": "\u00bfQui\u00e9n es Quirino Ordaz Coppel?  https://t.co/9X1pkFNGKt", "renderedContent": "\u00bfQui\u00e9n es Quirino Ordaz Coppel?  revistaespejo.com/2016/01/5-cosa\u2026", "id": 693469541800652800, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 693469541800652800, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/5-cosas-que-debes-saber-de-quirino-ordaz-precandidato-del-pri-a-gobernador/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9X1pkFNGKt"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/693466491765678080", "date": "2016-01-30T16:11:10+00:00", "content": "@ArmandoMM Gracias por seguirme. Hay que abrir trincheras, grandes o peque\u00f1as, para reconstruirnos como ciudadanos.", "renderedContent": "@ArmandoMM Gracias por seguirme. Hay que abrir trincheras, grandes o peque\u00f1as, para reconstruirnos como ciudadanos.", "id": 693466491765678080, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 693466491765678080, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArmandoMM", "id": 114966402, "displayname": "Armando H. Mart\u00ednez", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArmandoMM"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/693112739623882752", "date": "2016-01-29T16:45:29+00:00", "content": "Elecci\u00f3n Sinaloa 2016: El PRI cicatriza a fuerzas; la alianza PAN-PAS-\u00bfPRD? sangra por \"chapodiputada\".https://t.co/sPmdjC07EY", "renderedContent": "Elecci\u00f3n Sinaloa 2016: El PRI cicatriza a fuerzas; la alianza PAN-PAS-\u00bfPRD? sangra por \"chapodiputada\".youtu.be/GbJ2uJWmCeg?t=\u2026", "id": 693112739623882752, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 693112739623882752, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/GbJ2uJWmCeg?t=3598"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sPmdjC07EY"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/692805351784067072", "date": "2016-01-28T20:24:02+00:00", "content": "Contin\u00faan secuelas de \"chapodiputada\" en el PAN de Sinaloa\n\nhttps://t.co/cFh1LfXe4z", "renderedContent": "Contin\u00faan secuelas de \"chapodiputada\" en el PAN de Sinaloa\n\nrevistaespejo.com/2016/01/asume-\u2026", "id": 692805351784067072, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 692805351784067072, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/asume-dirigente-del-pan-en-sinaloa-control-de-bancada-panista-en-el-congreso/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cFh1LfXe4z"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/691383405561323520", "date": "2016-01-24T22:13:43+00:00", "content": "Ni\u00f1o iraqu\u00ed crea su propia playera de Messi con una bolsa de pl\u00e1stico y se... https://t.co/apRGDhwC6f v\u00eda @NoticiasMVS", "renderedContent": "Ni\u00f1o iraqu\u00ed crea su propia playera de Messi con una bolsa de pl\u00e1stico y se... noticiasmvs.com/#!/noticias/ni\u2026 v\u00eda @NoticiasMVS", "id": 691383405561323520, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 691383405561323520, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "sourceUrl": "http://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web", "outlinks": ["http://www.noticiasmvs.com/#!/noticias/nino-iraki-crea-su-propia-playera-de-messi-con-una-bolsa-de-plastico-y-se-vuelve-viral-606"], "tcooutlinks": ["https://t.co/apRGDhwC6f"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "NoticiasMVS", "id": 1170418022458068992, "displayname": "Passion Lilie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/NoticiasMVS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/690991355296817152", "date": "2016-01-23T20:15:51+00:00", "content": "OBSERVATORIO | Para el grupo pol\u00edtico de Vizcarra, la candidatura del PRI https://t.co/8v5wldXiWZ", "renderedContent": "OBSERVATORIO | Para el grupo pol\u00edtico de Vizcarra, la candidatura del PRI revistaespejo.com/2016/01/observ\u2026", "id": 690991355296817152, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 690991355296817152, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/observatorio-para-el-grupo-politico-de-vizcarra-la-candidatura-del-pri/#.VqPfGxYTTGQ.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8v5wldXiWZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/690576922946990080", "date": "2016-01-22T16:49:03+00:00", "content": "Es Quirino Ordaz el candidato del PRI...pero los jaloneos siguen entre los otros 9 aspirantes. \u00bfRetroceder\u00e1 el CEN?\nhttps://t.co/HsPjySAVhs", "renderedContent": "Es Quirino Ordaz el candidato del PRI...pero los jaloneos siguen entre los otros 9 aspirantes. \u00bfRetroceder\u00e1 el CEN?\nyoutu.be/aXVQIA2kop8?t=\u2026", "id": 690576922946990080, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 690576922946990080, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://youtu.be/aXVQIA2kop8?t=3364"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HsPjySAVhs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/689848311998582784", "date": "2016-01-20T16:33:48+00:00", "content": "Desconfiamos de todo lo que hacen los pol\u00edticos. Es que a los mexicanos ellos siempre nos han arrulado con mentiras. https://t.co/WBwsybgW0a", "renderedContent": "Desconfiamos de todo lo que hacen los pol\u00edticos. Es que a los mexicanos ellos siempre nos han arrulado con mentiras. twitter.com/IniSinaloa/sta\u2026", "id": 689848311998582784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 689848311998582784, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://twitter.com/IniSinaloa/status/689682848291262469"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WBwsybgW0a"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/IniSinaloa/status/689682848291262469", "date": "2016-01-20T05:36:19+00:00", "content": "Hoy la confianza hacia las instituciones p\u00fablicas en M\u00e9xico est\u00e1  muy desgastada;  no podemos hablar de democracia. https://t.co/A5Lo9Q1Oj8", "renderedContent": "Hoy la confianza hacia las instituciones p\u00fablicas en M\u00e9xico est\u00e1  muy desgastada;  no podemos hablar de democracia. https://t.co/A5Lo9Q1Oj8", "id": 689682848291262469, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IniSinaloa", "id": 300453401, "displayname": "Iniciativa Sinaloa", "description": "Organizaci\u00f3n civil sin fines de lucro que trabaja por la transparencia, el combate a la corrupci\u00f3n, el estado de Derecho y la defensa de los Derechos Humanos.", "rawDescription": "Organizaci\u00f3n civil sin fines de lucro que trabaja por la transparencia, el combate a la corrupci\u00f3n, el estado de Derecho y la defensa de los Derechos Humanos.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-05-17T19:53:32+00:00", "followersCount": 3265, "friendsCount": 1080, "statusesCount": 9803, "favouritesCount": 3832, "listedCount": 44, "mediaCount": 3823, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.iniciativasinaloa.org.mx", "linkTcourl": "https://t.co/LBlWrBfo7Y", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402271606748160009/_IZiU4ch_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300453401/1638474619", "label": null, "url": "https://twitter.com/IniSinaloa"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 689682848291262469, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZI-43WU8AAnuYM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZI-43WU8AAnuYM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/689202909389537281", "date": "2016-01-18T21:49:13+00:00", "content": "A d\u00f3nde van los desaparecidos? Al pozo sin fondo del olvido gubernamental. En Sinaloa son 1,400 de 2011 a la fecha. https://t.co/Q63l54C468", "renderedContent": "A d\u00f3nde van los desaparecidos? Al pozo sin fondo del olvido gubernamental. En Sinaloa son 1,400 de 2011 a la fecha. twitter.com/revistaproceso\u2026", "id": 689202909389537281, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 689202909389537281, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://twitter.com/revistaproceso/status/689191736774647813"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Q63l54C468"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/proceso/status/689191736774647813", "date": "2016-01-18T21:04:49+00:00", "content": "En Veracruz no hay #misi\u00f3ncumplida, reclaman familiares de desaparecidos a Pe\u00f1a https://t.co/DRFRQB8w6K", "renderedContent": "En Veracruz no hay #misi\u00f3ncumplida, reclaman familiares de desaparecidos a Pe\u00f1a ow.ly/Xf3OJ", "id": 689191736774647813, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "proceso", "id": 41156599, "displayname": "Proceso", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis proceso.com.mx", "rawDescription": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis https://t.co/M08hBOeUOf", "descriptionUrls": [{"text": "proceso.com.mx", "url": "http://proceso.com.mx", "tcourl": "https://t.co/M08hBOeUOf", "indices": [23, 46]}], "verified": true, "created": "2009-05-19T17:00:37+00:00", "followersCount": 5025506, "friendsCount": 1709, "statusesCount": 207646, "favouritesCount": 1941, "listedCount": 14243, "mediaCount": 8926, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791445782024949760/_Mlnv2Z-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41156599/1638816187", "label": null, "url": "https://twitter.com/proceso"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 159, "likeCount": 88, "quoteCount": 0, "conversationId": 689191736774647813, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "sourceUrl": "http://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite", "outlinks": ["http://ow.ly/Xf3OJ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DRFRQB8w6K"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["misi\u00f3ncumplida"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/689111548216750080", "date": "2016-01-18T15:46:10+00:00", "content": "Qu\u00e9 raro... En Sinaloa no sucede eso... \u00bfO s\u00ed? \u00bfO acaso ser\u00e1 que el tema del Chapo Guzm\u00e1n nos tiene embelesados? https://t.co/kEsvr76l6x", "renderedContent": "Qu\u00e9 raro... En Sinaloa no sucede eso... \u00bfO s\u00ed? \u00bfO acaso ser\u00e1 que el tema del Chapo Guzm\u00e1n nos tiene embelesados? twitter.com/AristeguiOnlin\u2026", "id": 689111548216750080, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 689111548216750080, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://twitter.com/AristeguiOnline/status/689110672915976194"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kEsvr76l6x"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/689110672915976194", "date": "2016-01-18T15:42:42+00:00", "content": "#Guerrero: entre narcos, polic\u00edas comunitarias, muertos y levantados https://t.co/jvdA6s17lQ https://t.co/RTSoWWlgda", "renderedContent": "#Guerrero: entre narcos, polic\u00edas comunitarias, muertos y levantados bit.ly/1U761p7 https://t.co/RTSoWWlgda", "id": 689110672915976194, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AristeguiOnline", "id": 520653311, "displayname": "Aristegui Noticias", "description": "Esta cuenta es administrada por Carmen Aristegui y el equipo de Aristegui Noticias. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como \u201c-C. Aristegui\u201d o \u201c-C.\u201d.", "rawDescription": "Esta cuenta es administrada por Carmen Aristegui y el equipo de Aristegui Noticias. Los tuits de Carmen se firmar\u00e1n como \u201c-C. Aristegui\u201d o \u201c-C.\u201d.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2012-03-10T19:08:28+00:00", "followersCount": 9003267, "friendsCount": 10, "statusesCount": 341976, "favouritesCount": 197, "listedCount": 14699, "mediaCount": 151114, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://AristeguiNoticias.com", "linkTcourl": "http://t.co/yuBuzoDMxo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1067110021115170816/YAPVlY0W_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/520653311/1549057415", "label": null, "url": "https://twitter.com/AristeguiOnline"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 96, "likeCount": 125, "quoteCount": 0, "conversationId": 689110672915976194, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "sourceUrl": "http://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite", "outlinks": ["http://bit.ly/1U761p7"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jvdA6s17lQ"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA2gW_WMAAy5OF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA2gW_WMAAy5OF?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Guerrero"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/689110745276125184", "date": "2016-01-18T15:42:59+00:00", "content": "A trabajar duro para darle una lecci\u00f3n al Am\u00e9rica y poder decir #Misi\u00f3nCumplida https://t.co/tbmwEnJxRV", "renderedContent": "A trabajar duro para darle una lecci\u00f3n al Am\u00e9rica y poder decir #Misi\u00f3nCumplida twitter.com/Dorados/status\u2026", "id": 689110745276125184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 689110745276125184, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://twitter.com/Dorados/status/689109711547834368"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tbmwEnJxRV"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Dorados/status/689109711547834368", "date": "2016-01-18T15:38:52+00:00", "content": "#TrabajoDorado \u00a1Con todo que ma\u00f1ana se juega contra @LeonesNegrosCF! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/JWRfkC070u", "renderedContent": "#TrabajoDorado \u00a1Con todo que ma\u00f1ana se juega contra @LeonesNegrosCF! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/JWRfkC070u", "id": 689109711547834368, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dorados", "id": 124405878, "displayname": "Dorados", "description": "#SinaloaEsPEZial \ud83d\udfe1\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f Cuenta Oficial del Club Social y Deportivo Dorados de Sinaloa que juega en la @LigaMXExpansion | \ud83d\udecd tiendadorados.com", "rawDescription": "#SinaloaEsPEZial \ud83d\udfe1\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f Cuenta Oficial del Club Social y Deportivo Dorados de Sinaloa que juega en la @LigaMXExpansion | \ud83d\udecd https://t.co/eGKtt5CKSt", "descriptionUrls": [{"text": "tiendadorados.com", "url": "http://tiendadorados.com", "tcourl": "https://t.co/eGKtt5CKSt", "indices": [122, 145]}], "verified": true, "created": "2010-03-19T08:53:44+00:00", "followersCount": 177930, "friendsCount": 241, "statusesCount": 72714, "favouritesCount": 17229, "listedCount": 413, "mediaCount": 27270, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico.", "protected": false, "linkUrl": "http://doradosfc.com.mx/", "linkTcourl": "https://t.co/fStkAfDWEu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410767555262881795/S9Ha6fzb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/124405878/1638939105", "label": null, "url": "https://twitter.com/Dorados"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 689109711547834368, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA1l6RUkAArpI9?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA1l6RUkAArpI9?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA1l6fUAAALA8X?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA1l6fUAAALA8X?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA1l7uVAAAGNeH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/CZA1l7uVAAAGNeH?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LeonesNegrosCF", "id": 333649950, "displayname": "Leones Negros UdeG", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/LeonesNegrosCF"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TrabajoDorado"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Misi\u00f3nCumplida"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/688893785477005312", "date": "2016-01-18T01:20:52+00:00", "content": "5 errores que nadie cree que cometi\u00f3 \u2018El Chapo\u201d Guzm\u00e1n https://t.co/RdBZ8VRTZi", "renderedContent": "5 errores que nadie cree que cometi\u00f3 \u2018El Chapo\u201d Guzm\u00e1n revistaespejo.com/2016/01/5-erro\u2026", "id": 688893785477005312, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 688893785477005312, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "sourceUrl": "http://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Mobile Web", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/5-errores-que-nadie-cree-que-cometio-el-chapo-guzman/#.Vpw9yCKD3tE.twitter"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RdBZ8VRTZi"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/688104392973660161", "date": "2016-01-15T21:04:06+00:00", "content": "Acuerdo de unidad entre los  aspirantes del PRI a gobernador Sinaloa.\u00bfCamisa de fuerza o real lealtad partidista? \nhttps://t.co/TX9V0Yj6RE", "renderedContent": "Acuerdo de unidad entre los  aspirantes del PRI a gobernador Sinaloa.\u00bfCamisa de fuerza o real lealtad partidista? \nyoutube.com/watch?v=XCNFRl\u2026", "id": 688104392973660161, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 688104392973660161, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["https://www.youtube.com/watch?v=XCNFRl2sjfM"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TX9V0Yj6RE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/alexsicairosr/status/687747046112022528", "date": "2016-01-14T21:24:08+00:00", "content": "OBSERVATORIO | Del show del \u2018Chapo\u2019 al show del candidato\nLeer en https://t.co/KfYeJqRfCI", "renderedContent": "OBSERVATORIO | Del show del \u2018Chapo\u2019 al show del candidato\nLeer en revistaespejo.com/2016/01/observ\u2026", "id": 687747046112022528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "alexsicairosr", "id": 4759846813, "displayname": "Alejandro Sicairos", "description": "Periodista y analista, director de Revista Espejo revistaespejo.com y columnista de peri\u00f3dico Noroeste noroeste.com.mx", "rawDescription": "Periodista y analista, director de Revista Espejo https://t.co/tIx29sQUVf y columnista de peri\u00f3dico Noroeste https://t.co/wIsp0qy60Z", "descriptionUrls": [{"text": "revistaespejo.com", "url": "http://www.revistaespejo.com", "tcourl": "https://t.co/tIx29sQUVf", "indices": [50, 73]}, {"text": "noroeste.com.mx", "url": "http://www.noroeste.com.mx", "tcourl": "https://t.co/wIsp0qy60Z", "indices": [109, 132]}], "verified": false, "created": "2016-01-14T21:08:54+00:00", "followersCount": 1649, "friendsCount": 2461, "statusesCount": 708, "favouritesCount": 89, "listedCount": 10, "mediaCount": 39, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.revistaespejo.com", "linkTcourl": "https://t.co/tIx29t8vMN", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1318248384063569922/-uVIOdSX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4759846813/1603129882", "label": null, "url": "https://twitter.com/alexsicairosr"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 687747046112022528, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web Client", "outlinks": ["http://www.revistaespejo.com/2016/01/observatorio-del-show-del-chapo-al-show-del-candidato/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/KfYeJqRfCI"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}
