[{"title": "Banco Azteca y tarjetas Bienestar: Un contrato millonario con dinero destinado a los pobres", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/3/6/banco-azteca-tarjetas-bienestar-un-contrato-millonario-con-dinero-destinado-los-pobres-259583.html", "time": "2021-03-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2776}, {"title": "\"Nunca m\u00e1s enga\u00f1ar\u00e1s a los j\u00f3venes\", responde un estudiante al \"Jefe\" Diego", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/3/5/nunca-mas-enganaras-los-jovenes-responde-un-estudiante-al-jefe-diego-259567.html", "time": "2021-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2928}, {"title": "Morena frena campa\u00f1a en Guerrero hasta definir encuesta, en la que participa Salgado Macedonio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2021/3/5/morena-frena-campana-en-guerrero-hasta-definir-encuesta-en-la-que-participa-salgado-macedonio-259546.html", "time": "2021-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2573}, {"title": "\"Mejor que siga distra\u00eddo conmigo y no destrozando al pa\u00eds\": Fern\u00e1ndez de Cevallos a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/3/5/mejor-que-siga-distraido-conmigo-no-destrozando-al-pais-fernandez-de-cevallos-amlo-259526.html", "time": "2021-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3975}, {"title": "Ricardo Anaya conoce las combis y el Metro (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/3/3/ricardo-anaya-conoce-las-combis-el-metro-video-259356.html", "time": "2021-03-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4039}, {"title": "Anaya enriqueci\u00f3 en su campa\u00f1a de 2018 a Andrea de Anda, de Ojiva Consultores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/3/2/anaya-enriquecio-en-su-campana-de-2018-andrea-de-anda-de-ojiva-consultores-259314.html", "time": "2021-03-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2410}, {"title": "Estratega de redes de Fern\u00e1ndez de Cevallos es la misma que la de Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/3/2/estratega-de-redes-de-fernandez-de-cevallos-es-la-misma-que-la-de-ricardo-anaya-259281.html", "time": "2021-03-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2342}, {"title": "Fern\u00e1ndez de Cevallos irrumpe en redes y convoca a j\u00f3venes a luchar \"por un M\u00e9xico sin mentiras\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/3/1/fernandez-de-cevallos-irrumpe-en-redes-convoca-jovenes-luchar-por-un-mexico-sin-mentiras-259215.html", "time": "2021-03-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4267}, {"title": "Anaya llama a diputados a no caer en \"juego\" de AMLO de desacreditar a la ASF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/3/1/anaya-llama-diputados-no-caer-en-juego-de-amlo-de-desacreditar-la-asf-259214.html", "time": "2021-03-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3770}, {"title": "Se le cae candidatura a Salgado Macedonio; Morena ordena evaluar perfiles de aspirantes en Guerrero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/26/se-le-cae-candidatura-salgado-macedonio-morena-ordena-evaluar-perfiles-de-aspirantes-en-guerrero-259137.html", "time": "2021-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3959}, {"title": "500 mujeres de Morena manifiestan su rechazo a la candidatura de F\u00e9lix Salgado Macedonio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2021/2/26/500-mujeres-de-morena-manifiestan-su-rechazo-la-candidatura-de-felix-salgado-macedonio-259132.html", "time": "2021-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3104}, {"title": "Calder\u00f3n respalda a Garc\u00eda Cabeza de Vaca: acusa una \"burda persecuci\u00f3n pol\u00edtica\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/2/24/calderon-respalda-garcia-cabeza-de-vaca-acusa-una-burda-persecucion-politica-258933.html", "time": "2021-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2849}, {"title": "AMLO inicia \"cacer\u00eda de brujas\" con la solicitud de desafuero contra Garc\u00eda Cabeza de Vaca: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/23/amlo-inicia-caceria-de-brujas-con-la-solicitud-de-desafuero-contra-garcia-cabeza-de-vaca-pan-258896.html", "time": "2021-02-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4144}, {"title": "El PAN urge a la Auditor\u00eda Superior no dejarse \"presionar\" por AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/2/23/el-pan-urge-la-auditoria-superior-no-dejarse-presionar-por-amlo-258841.html", "time": "2021-02-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3496}, {"title": "Anaya pide al Congreso no aprobar reforma el\u00e9ctrica de AMLO; ser\u00eda retroceder d\u00e9cadas, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/22/anaya-pide-al-congreso-no-aprobar-reforma-electrica-de-amlo-seria-retroceder-decadas-dice-258751.html", "time": "2021-02-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4193}, {"title": "Morena: candidatos impresentables, propios y ajenos", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/2/21/morena-candidatos-impresentables-propios-ajenos-258724.html", "time": "2021-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4497}, {"title": "S\u00e1nchez Cordero: No violentar a mujeres es una condici\u00f3n necesaria para ser candidato", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/18/sanchez-cordero-no-violentar-mujeres-es-una-condicion-necesaria-para-ser-candidato-258580.html", "time": "2021-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2929}, {"title": "Salgado Macedonio comparece ante CNHJ de Morena por dos acusaciones de violaci\u00f3n sexual", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2021/2/16/salgado-macedonio-comparece-ante-cnhj-de-morena-por-dos-acusaciones-de-violacion-sexual-258426.html", "time": "2021-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2650}, {"title": "Pedro Salmer\u00f3n denuncia a Delgado por presentar como candidatos a \"personas del r\u00e9gimen neoliberal\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/2/15/pedro-salmeron-denuncia-delgado-por-presentar-como-candidatos-personas-del-regimen-neoliberal-258334.html", "time": "2021-02-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2871}, {"title": "Anaya acusa \"lentitud criminal\" del gobierno en aplicaci\u00f3n de vacunas y le pide \"dejarse ayudar\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/15/anaya-acusa-lentitud-criminal-del-gobierno-en-aplicacion-de-vacunas-le-pide-dejarse-ayudar-258278.html", "time": "2021-02-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3694}, {"title": "Anaya visita ocho municipios de Michoac\u00e1n\u2026 y se monta del covid-19 rumbo al 2024", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/11/anaya-visita-ocho-municipios-de-michoacan-se-monta-del-covid-19-rumbo-al-2024-258132.html", "time": "2021-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4550}, {"title": "Con M\u00f3nica Rangel en SLP, Morena concluye la postulaci\u00f3n de sus 15 candidatos a las gubernaturas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/10/con-monica-rangel-en-slp-morena-concluye-la-postulacion-de-sus-15-candidatos-las-gubernaturas-258008.html", "time": "2021-02-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2753}, {"title": "Muertes por covid-19 en M\u00e9xico equivalen a desaparecer Uruapan, dice Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/2/9/muertes-por-covid-19-en-mexico-equivalen-desaparecer-uruapan-dice-ricardo-anaya-257899.html", "time": "2021-02-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2444}, {"title": "Marko Cort\u00e9s llama al mundo a poner sus \"ojos\" en M\u00e9xico para evitar \"elecci\u00f3n de Estado\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/8/marko-cortes-llama-al-mundo-poner-sus-ojos-en-mexico-para-evitar-eleccion-de-estado-257849.html", "time": "2021-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2523}, {"title": "Proceso interno del PAN: Las viejas camarillas se imponen", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/2/8/proceso-interno-del-pan-las-viejas-camarillas-se-imponen-257811.html", "time": "2021-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3837}, {"title": "\"Me produce profunda indignaci\u00f3n ver tanto dolor por las mentiras y la ineptitud del gobierno\": Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/2/4/me-produce-profunda-indignacion-ver-tanto-dolor-por-las-mentiras-la-ineptitud-del-gobierno-anaya-257697.html", "time": "2021-02-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2273}, {"title": "PAN incluye en listas plurinominales a caciques, bur\u00f3cratas, familiares y amigos de dirigentes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/3/pan-incluye-en-listas-plurinominales-caciques-burocratas-familiares-amigos-de-dirigentes-257613.html", "time": "2021-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3568}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n logra colocar a Margarita Zavala y a varios de sus cercanos como candidatos del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/2/3/felipe-calderon-logra-colocar-margarita-zavala-varios-de-sus-cercanos-como-candidatos-del-pan-257549.html", "time": "2021-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3258}, {"title": "Movimiento Ciudadano va con asesores de lujo y pol\u00edticos reciclados", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/2/2/movimiento-ciudadano-va-con-asesores-de-lujo-politicos-reciclados-257496.html", "time": "2021-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3852}, {"title": "Monreal sugiere regular las redes sociales para \"garantizar\" libertad de expresi\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/31/monreal-sugiere-regular-las-redes-sociales-para-garantizar-libertad-de-expresion-257357.html", "time": "2021-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3236}, {"title": "Ricardo Anaya \"clama\" por los desparecidos en su gira propagand\u00edstica por Veracruz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/1/31/ricardo-anaya-clama-por-los-desparecidos-en-su-gira-propagandistica-por-veracruz-257347.html", "time": "2021-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2882}, {"title": "Carlos Slim deja el hospital; se recuperar\u00e1 de covid-19 en casa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/30/carlos-slim-deja-el-hospital-se-recuperara-de-covid-19-en-casa-257331.html", "time": "2021-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1186}, {"title": "\"Vamos a reconstruir. No nos vamos a dejar\", dicen opositores a AMLO en el Z\u00f3calo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/30/vamos-reconstruir-no-nos-vamos-dejar-dicen-opositores-amlo-en-el-zocalo-257329.html", "time": "2021-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3993}, {"title": "PRI, PAN y PRD dicen que aprendieron la lecci\u00f3n y llaman a cambiar \"el rumbo del pa\u00eds\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/1/27/pri-pan-prd-dicen-que-aprendieron-la-leccion-llaman-cambiar-el-rumbo-del-pais-257103.html", "time": "2021-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4084}, {"title": "Calder\u00f3n reprocha a PRI, PAN, PRD y MC por candidaturas \"que responden a complicidades\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/27/calderon-reprocha-pri-pan-prd-mc-por-candidaturas-que-responden-complicidades-257094.html", "time": "2021-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2702}, {"title": "Ricardo Anaya inicia gira por mil municipios: \"se trata de vivir los problemas\", dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/26/ricardo-anaya-inicia-gira-por-mil-municipios-se-trata-de-vivir-los-problemas-dice-257018.html", "time": "2021-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5541}, {"title": "Marko Cort\u00e9s llama a AMLO a la unidad nacional: \"Basta ya de divisiones y polarizaciones\", dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/25/marko-cortes-llama-amlo-la-unidad-nacional-basta-ya-de-divisiones-polarizaciones-dice-256929.html", "time": "2021-01-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3188}, {"title": "La \u201cverdad hist\u00f3rica\u201d encubr\u00eda al Ej\u00e9rcito", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/1/20/la-verdad-historica-encubria-al-ejercito-256620.html", "time": "2021-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 16716}, {"title": "Ricardo Anaya volver\u00e1 a buscar la Presidencia en las elecciones de 2024", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/1/18/ricardo-anaya-volvera-buscar-la-presidencia-en-las-elecciones-de-2024-256457.html", "time": "2021-01-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3250}, {"title": "Va por M\u00e9xico o la lucha por las candidaturas opositoras", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/1/16/va-por-mexico-la-lucha-por-las-candidaturas-opositoras-256389.html", "time": "2021-01-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4275}, {"title": "Morena celebra que el TEPJF permita volver a difundir spot del \"tumor\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/1/14/morena-celebra-que-el-tepjf-permita-volver-difundir-spot-del-tumor-256257.html", "time": "2021-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3357}, {"title": "Morena lanza spot contra Claudio X. Gonz\u00e1lez: es el verdadero jefe del PRIAN, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/1/13/morena-lanza-spot-contra-claudio-x-gonzalez-es-el-verdadero-jefe-del-prian-dice-256171.html", "time": "2021-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2738}, {"title": "Pol\u00edticos y acad\u00e9micos piden a Va por M\u00e9xico candidaturas para miembros de la sociedad civil", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/12/politicos-academicos-piden-va-por-mexico-candidaturas-para-miembros-de-la-sociedad-civil-256113.html", "time": "2021-01-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3597}, {"title": "Mujeres de Morena exigen a la dirigencia reconsiderar candidatura de Salgado Macedonio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2021/1/8/mujeres-de-morena-exigen-la-dirigencia-reconsiderar-candidatura-de-salgado-macedonio-255904.html", "time": "2021-01-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3628}, {"title": "Perfilan para diputaci\u00f3n a Jordy Herrera, el art\u00edfice del ventajoso contrato Etileno XXI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2021/1/8/perfilan-para-diputacion-jordy-herrera-el-artifice-del-ventajoso-contrato-etileno-xxi-255888.html", "time": "2021-01-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2744}, {"title": "Vega Casillas \"limpia\" las cuentas de Garc\u00eda Cabeza de Vaca", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/12/15/vega-casillas-limpia-las-cuentas-de-garcia-cabeza-de-vaca-254558.html", "time": "2020-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3784}, {"title": "Habr\u00e1 un 'buen acuerdo' con Felipe Calder\u00f3n y Margarita Zavala, adelanta el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/12/8/habra-un-buen-acuerdo-con-felipe-calderon-margarita-zavala-adelanta-el-pan-254130.html", "time": "2020-12-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2969}, {"title": "M\u00e9xico le qued\u00f3 muy grande a AMLO; estamos peor que con EPN, dice el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/12/1/mexico-le-quedo-muy-grande-amlo-estamos-peor-que-con-epn-dice-el-pan-253695.html", "time": "2020-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4538}, {"title": "\"Una a una se van a venir abajo las mentiras\" de Emilio Zebad\u00faa: Sosamontes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/30/una-una-se-van-venir-abajo-las-mentiras-de-emilio-zebadua-sosamontes-253660.html", "time": "2020-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4750}, {"title": "Casi lista, la plataforma pol\u00edtica empresarial contra AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/11/30/casi-lista-la-plataforma-politica-empresarial-contra-amlo-253643.html", "time": "2020-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3801}, {"title": "Morena y el Panal pactan coalici\u00f3n electoral en todo el pa\u00eds rumbo al 2021", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/25/morena-el-panal-pactan-coalicion-electoral-en-todo-el-pais-rumbo-al-2021-253365.html", "time": "2020-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2753}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n y Margarita Zavala, en pl\u00e1ticas para regresar al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/24/felipe-calderon-margarita-zavala-en-platicas-para-regresar-al-pan-253276.html", "time": "2020-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1799}, {"title": "Morena, PT, Panal y PVEM buscar\u00e1n juntos la gubernatura de Nuevo Le\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2020/11/20/morena-pt-panal-pvem-buscaran-juntos-la-gubernatura-de-nuevo-leon-253113.html", "time": "2020-11-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1859}, {"title": "Se tambalea la alianza Morena-PVEM: rechazan coalici\u00f3n en SLP", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/18/se-tambalea-la-alianza-morena-pvem-rechazan-coalicion-en-slp-252964.html", "time": "2020-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2385}, {"title": "El PAN cumple a 'S\u00ed por M\u00e9xico': avanza en su alianza con el PRI y PRD", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/17/el-pan-cumple-si-por-mexico-avanza-en-su-alianza-con-el-pri-prd-252880.html", "time": "2020-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4803}, {"title": "Claudio X. Gonz\u00e1lez se autoasign\u00f3 un sueldo superior a los 300 mil pesos al mes en MCCI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/13/claudio-x-gonzalez-se-autoasigno-un-sueldo-superior-los-300-mil-pesos-al-mes-en-mcci-252685.html", "time": "2020-11-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5471}, {"title": "Morena es el ant\u00eddoto del \"tumor\" del PRIAN: Mario Delgado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/11/morena-es-el-antidoto-del-tumor-del-prian-mario-delgado-252546.html", "time": "2020-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3448}, {"title": "S\u00ed por M\u00e9xico compromete a PRI, PAN y PRD a una alianza \"lo m\u00e1s amplia posible\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/10/si-por-mexico-compromete-pri-pan-prd-una-alianza-lo-mas-amplia-posible-252486.html", "time": "2020-11-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5803}, {"title": "Los padrinos de Claudio X. Gonz\u00e1lez", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/11/9/los-padrinos-de-claudio-x-gonzalez-252392.html", "time": "2020-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14040}, {"title": "Ebrard: se van a quedar con las ganas quienes apuestan por mala relaci\u00f3n entre AMLO y EU", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/8/ebrard-se-van-quedar-con-las-ganas-quienes-apuestan-por-mala-relacion-entre-amlo-eu-252380.html", "time": "2020-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2860}, {"title": "AMLO felicita al presidente Luis Arce: 'en Bolivia se restableci\u00f3 la democracia'", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/8/amlo-felicita-al-presidente-luis-arce-en-bolivia-se-restablecio-la-democracia-252377.html", "time": "2020-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2386}, {"title": "La UIF concluye investigaci\u00f3n a P\u00edo L\u00f3pez Obrador y David Le\u00f3n; la turna al INE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/8/la-uif-concluye-investigacion-pio-lopez-obrador-david-leon-la-turna-al-ine-252370.html", "time": "2020-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2226}, {"title": "AMLO llama a no dejarse 'manipular' ante inundaciones en Tabasco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2020/11/8/amlo-llama-no-dejarse-manipular-ante-inundaciones-en-tabasco-252369.html", "time": "2020-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2299}, {"title": "El PAN urge a AMLO reconocer triunfo de Joe Biden y 'dejar de ser sumiso'", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/8/el-pan-urge-amlo-reconocer-triunfo-de-joe-biden-dejar-de-ser-sumiso-252368.html", "time": "2020-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5527}, {"title": "L\u00f3pez Obrador rechaza felicitar a Joe Biden", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/7/lopez-obrador-rechaza-felicitar-joe-biden-252353.html", "time": "2020-11-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3094}, {"title": "La oposici\u00f3n en M\u00e9xico felicita a Biden; Morena guardia silencio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/7/la-oposicion-en-mexico-felicita-biden-morena-guardia-silencio-252344.html", "time": "2020-11-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2677}, {"title": "AMLO cancela gira a Nayarit y Sinaloa para atender inundaciones en Tabasco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/7/amlo-cancela-gira-nayarit-sinaloa-para-atender-inundaciones-en-tabasco-252342.html", "time": "2020-11-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2181}, {"title": "El PAN llama a unir fuerzas contra Morena para reorientar el presupuesto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/3/el-pan-llama-unir-fuerzas-contra-morena-para-reorientar-el-presupuesto-252034.html", "time": "2020-11-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2879}, {"title": "Ricardo Anaya: si gana Trump, ser\u00eda una verg\u00fcenza que AMLO le haya ayudado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/11/2/ricardo-anaya-si-gana-trump-seria-una-vergenza-que-amlo-le-haya-ayudado-251952.html", "time": "2020-11-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3187}, {"title": "PAN, PRI y PRD se unen a \"S\u00ed por M\u00e9xico\" de Claudio X Gonz\u00e1lez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/30/pan-pri-prd-se-unen-si-por-mexico-de-claudio-gonzalez-251844.html", "time": "2020-10-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3648}, {"title": "S\u00e1nchez Cordero y Conago pactan coordinaci\u00f3n ante repunte de covid-19", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/29/sanchez-cordero-conago-pactan-coordinacion-ante-repunte-de-covid-19-251819.html", "time": "2020-10-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6484}, {"title": "No permitamos que un \"espurio\" Tribunal imponga la dirigencia de Morena: Mu\u00f1oz Ledo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/28/no-permitamos-que-un-espurio-tribunal-imponga-la-dirigencia-de-morena-munoz-ledo-251751.html", "time": "2020-10-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1938}, {"title": "Ante salida de Durazo, PAN pide nombrar a alguien que no piense en candidatura", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/27/ante-salida-de-durazo-pan-pide-nombrar-alguien-que-no-piense-en-candidatura-251619.html", "time": "2020-10-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3547}, {"title": "Morena tiene presidente, pero su panorama es sombr\u00edo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/10/24/morena-tiene-presidente-pero-su-panorama-es-sombrio-251514.html", "time": "2020-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3923}, {"title": "Mu\u00f1oz Ledo: \"No nos han ganado, la decisi\u00f3n est\u00e1 en la militancia\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/23/munoz-ledo-no-nos-han-ganado-la-decision-esta-en-la-militancia-251480.html", "time": "2020-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2437}, {"title": "Mario Delgado: \"No podemos hacerle el favor a la derecha de estar divididos\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/23/mario-delgado-no-podemos-hacerle-el-favor-la-derecha-de-estar-divididos-251469.html", "time": "2020-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2164}, {"title": "S\u00e1nchez Cordero critica misoginia en el gabinete; Segob la censura", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/20/sanchez-cordero-critica-misoginia-en-el-gabinete-segob-la-censura-251276.html", "time": "2020-10-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4166}, {"title": "Delgado 'tiene que ir a la c\u00e1rcel\u201d por los mil 200 mdp que le dio la 'extrema derecha\u201d: Mu\u00f1oz Ledo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/19/delgado-tiene-que-ir-la-carcel-por-los-mil-200-mdp-que-le-dio-la-extrema-derecha-munoz-ledo-251208.html", "time": "2020-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4037}, {"title": "Casos de Cienfuegos y Garc\u00eda Luna muestran la dimensi\u00f3n del crimen en M\u00e9xico: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/19/casos-de-cienfuegos-garcia-luna-muestran-la-dimension-del-crimen-en-mexico-anaya-251178.html", "time": "2020-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3231}, {"title": "Llam\u00f3 'delincuente\u201d a Mario Delgado\u2026 pero hoy, Gibr\u00e1n Ram\u00edrez, se le une", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/16/llamo-delincuente-mario-delgado-pero-hoy-gibran-ramirez-se-le-une-251067.html", "time": "2020-10-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2749}, {"title": "La detenci\u00f3n de Cienfuegos tendr\u00e1 repercusiones en el caso Ayotzinapa: Encinas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/16/la-detencion-de-cienfuegos-tendra-repercusiones-en-el-caso-ayotzinapa-encinas-251060.html", "time": "2020-10-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1406}, {"title": "M\u00e9xico Libre: Calder\u00f3n y Zavala se\u00f1alan 'cobard\u00eda\u201d del TEPJF y \"avance de autoritarismo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/15/mexico-libre-calderon-zavala-senalan-cobardia-del-tepjf-avance-de-autoritarismo-250971.html", "time": "2020-10-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5624}, {"title": "Antes del fallo, Zavala y Calder\u00f3n califican de \"ilegal\" el bloqueo a M\u00e9xico Libre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/14/antes-del-fallo-zavala-calderon-califican-de-ilegal-el-bloqueo-mexico-libre-250925.html", "time": "2020-10-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3535}, {"title": "Calder\u00f3n: es injusto negar registro a M\u00e9xico Libre sin derecho de audiencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/14/calderon-es-injusto-negar-registro-mexico-libre-sin-derecho-de-audiencia-250903.html", "time": "2020-10-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1433}, {"title": "'No soy empleado\u201d de AMLO\u2026 y si quiere a Morena 'que me deje actuar\u201d: Mu\u00f1oz Ledo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/12/no-soy-empleado-de-amlo-si-quiere-morena-que-me-deje-actuar-munoz-ledo-250787.html", "time": "2020-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2006}, {"title": "Mu\u00f1oz Ledo recula en toma de posesi\u00f3n de Morena; acusa a Mario Delgado por toma feminista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/12/munoz-ledo-recula-en-toma-de-posesion-de-morena-acusa-mario-delgado-por-toma-feminista-250771.html", "time": "2020-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2771}, {"title": "Morena: inestabilidad garantizada", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/10/10/morena-inestabilidad-garantizada-250723.html", "time": "2020-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3589}, {"title": "Morena: un a\u00f1o de litigios, ri\u00f1as, confrontaciones\u2026 todo lo que la encuesta deb\u00eda evitar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/6/morena-un-ano-de-litigios-rinas-confrontaciones-todo-lo-que-la-encuesta-debia-evitar-250492.html", "time": "2020-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4652}, {"title": "Ricardo Anaya: con AMLO, la democracia est\u00e1 bajo amenaza", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/5/ricardo-anaya-con-amlo-la-democracia-esta-bajo-amenaza-250405.html", "time": "2020-10-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3356}, {"title": "Calder\u00f3n y Fox rechazan el aval de la Corte a la consulta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/10/1/calderon-fox-rechazan-el-aval-de-la-corte-la-consulta-250288.html", "time": "2020-10-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3591}, {"title": "Definici\u00f3n de finalistas enrarece elecci\u00f3n en Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/30/definicion-de-finalistas-enrarece-eleccion-en-morena-250229.html", "time": "2020-09-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3982}, {"title": "Calder\u00f3n compara la 4T con 'La Ley de Herodes\u201d; usted inspir\u00f3 'El Infierno\u201d, le revira Alc\u00e1zar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/30/calderon-compara-la-4t-con-la-ley-de-herodes-usted-inspiro-el-infierno-le-revira-alcazar-250191.html", "time": "2020-09-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2572}, {"title": "A trav\u00e9s de Nava Gomar, Calder\u00f3n presiona al TEPJF para que avale registro de M\u00e9xico Libre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/29/traves-de-nava-gomar-calderon-presiona-al-tepjf-para-que-avale-registro-de-mexico-libre-250144.html", "time": "2020-09-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3618}, {"title": "Ricardo Anaya se\u00f1ala \"delirio de grandeza\" de AMLO: 'un megal\u00f3mano jam\u00e1s rectifica\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/28/ricardo-anaya-senala-delirio-de-grandeza-de-amlo-un-megalomano-jamas-rectifica-250054.html", "time": "2020-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3945}, {"title": "De discrepancias y lealtades: Las razones de los renunciantes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/28/de-discrepancias-lealtades-las-razones-de-los-renunciantes-250033.html", "time": "2020-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4146}, {"title": "Desfile de panistas en su 81 aniversario: Fox, Anaya, V\u00e1zquez Mota... y cr\u00edticas a la 4T", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/22/desfile-de-panistas-en-su-81-aniversario-fox-anaya-vazquez-mota-criticas-la-4t-249772.html", "time": "2020-09-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5433}, {"title": "PAN cumple 81 a\u00f1os: apuesta por nueva mayor\u00eda en Congreso con un 'as\u201d bajo la manga", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/22/pan-cumple-81-anos-apuesta-por-nueva-mayoria-en-congreso-con-un-as-bajo-la-manga-249746.html", "time": "2020-09-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4066}, {"title": "Ricardo Anaya anuncia su regreso 'de lleno\u201d a la vida p\u00fablica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/21/ricardo-anaya-anuncia-su-regreso-de-lleno-la-vida-publica-249663.html", "time": "2020-09-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3590}, {"title": "Se exacerba la batalla campal en Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/9/19/se-exacerba-la-batalla-campal-en-morena-249624.html", "time": "2020-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3257}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n se dice 'hostigado\u201d por solicitud de consulta a expresidentes de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/15/felipe-calderon-se-dice-hostigado-por-solicitud-de-consulta-expresidentes-de-amlo-249380.html", "time": "2020-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2385}, {"title": "Exjefe ministerial implicado en caso Ayotzinapa se entrega a la FGR", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/11/exjefe-ministerial-implicado-en-caso-ayotzinapa-se-entrega-la-fgr-249236.html", "time": "2020-09-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3736}, {"title": "Calder\u00f3n 'tergiversa\u201d informaci\u00f3n sobre las razones para negarle el registro a su partido: Murayama", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/9/calderon-tergiversa-informacion-sobre-las-razones-para-negarle-el-registro-su-partido-murayama-249090.html", "time": "2020-09-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3844}, {"title": "Segob confirma salida de Luis Calvo de la Direcci\u00f3n de Juegos y Sorteos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/8/segob-confirma-salida-de-luis-calvo-de-la-direccion-de-juegos-sorteos-249016.html", "time": "2020-09-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1877}, {"title": "L\u00edder del PAN invita a Calder\u00f3n y Zavala a 'sumar esfuerzos\u201d para crear mayor\u00eda en 2021", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/8/lider-del-pan-invita-calderon-zavala-sumar-esfuerzos-para-crear-mayoria-en-2021-248992.html", "time": "2020-09-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2255}, {"title": "El CEN de Morena impulsa a Mu\u00f1oz Ledo para dirigencia; relega a Gibr\u00e1n Ram\u00edrez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/6/el-cen-de-morena-impulsa-munoz-ledo-para-dirigencia-relega-gibran-ramirez-248912.html", "time": "2020-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2161}, {"title": "En medio de pol\u00e9mica por M\u00e9xico Libre, el INE urge responsabilidad en comicios de 2021", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/6/en-medio-de-polemica-por-mexico-libre-el-ine-urge-responsabilidad-en-comicios-de-2021-248910.html", "time": "2020-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2983}, {"title": "Morena promete que no habr\u00e1 aumento de impuestos en 2021, el PAN pide que bajen", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/6/morena-promete-que-no-habra-aumento-de-impuestos-en-2021-el-pan-pide-que-bajen-248904.html", "time": "2020-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2764}, {"title": "Porfirio Mu\u00f1oz Ledo oficializa su candidatura a presidir Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/5/porfirio-munoz-ledo-oficializa-su-candidatura-presidir-morena-248893.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2017}, {"title": "El portazo del INE", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/9/5/el-portazo-del-ine-248888.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5636}, {"title": "'Nadie me presion\u00f3\u201d, responde Ciro Murayama a acusaciones de Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/5/nadie-me-presiono-responde-ciro-murayama-acusaciones-de-margarita-zavala-248885.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1884}, {"title": "Marko Cort\u00e9s celebra fallo del INE contra M\u00e9xico Libre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/5/marko-cortes-celebra-fallo-del-ine-contra-mexico-libre-248883.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 853}, {"title": "'M\u00e9xico Libre lo encabezo yo\u201d, responde Margarita Zavala a L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/5/mexico-libre-lo-encabezo-yo-responde-margarita-zavala-lopez-obrador-248882.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2277}, {"title": "AMLO celebra que negaran el registro a M\u00e9xico Libre y se burla de Felipe Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/5/amlo-celebra-que-negaran-el-registro-mexico-libre-se-burla-de-felipe-calderon-248881.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4830}, {"title": "Calder\u00f3n y Zavala arremeten contra el INE y AMLO por fallo contra M\u00e9xico Libre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/5/calderon-zavala-arremeten-contra-el-ine-amlo-por-fallo-contra-mexico-libre-248878.html", "time": "2020-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4811}, {"title": "INE prev\u00e9 otorgar registro a cinco nuevos partidos, entre ellos el de Felipe Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/2/ine-preve-otorgar-registro-cinco-nuevos-partidos-entre-ellos-el-de-felipe-calderon-248717.html", "time": "2020-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2262}, {"title": "En dos a\u00f1os, la anhelada transformaci\u00f3n se ha convertido en retroceso: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/9/1/en-dos-anos-la-anhelada-transformacion-se-ha-convertido-en-retroceso-pan-248665.html", "time": "2020-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2286}, {"title": "Por austeridad, desaparecen subsecretar\u00eda de Gobierno a cargo de Ricardo Peralta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/31/por-austeridad-desaparecen-subsecretaria-de-gobierno-cargo-de-ricardo-peralta-248605.html", "time": "2020-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1666}, {"title": "PAN: cada d\u00eda m\u00e1s mexicanos desaprueban el gobierno de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/31/pan-cada-dia-mas-mexicanos-desaprueban-el-gobierno-de-amlo-248565.html", "time": "2020-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2592}, {"title": "Gibr\u00e1n Ram\u00edrez: 'Morena es un membrete sin vida\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/8/29/gibran-ramirez-morena-es-un-membrete-sin-vida-248520.html", "time": "2020-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2853}, {"title": "PAN denuncia ahora ante la Fepade a P\u00edo L\u00f3pez Obrador y David Le\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/26/pan-denuncia-ahora-ante-la-fepade-pio-lopez-obrador-david-leon-248319.html", "time": "2020-08-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2081}, {"title": "Calder\u00f3n: Si Loret sale de W Radio se confirmar\u00e1 perfil autoritario del gobierno de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/26/calderon-si-loret-sale-de-radio-se-confirmara-perfil-autoritario-del-gobierno-de-amlo-248313.html", "time": "2020-08-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1697}, {"title": "Mu\u00f1oz Ledo: 'Un fracaso hist\u00f3rico si Salinas no es castigado\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/25/munoz-ledo-un-fracaso-historico-si-salinas-no-es-castigado-248304.html", "time": "2020-08-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3202}, {"title": "Expresidentes y la c\u00fapula panista, en el carrusel de la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/8/22/expresidentes-la-cupula-panista-en-el-carrusel-de-la-corrupcion-248153.html", "time": "2020-08-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6181}, {"title": "El PAN exige a la FGR investigar a hermano de AMLO y David Le\u00f3n; critica \"doble moral\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/21/el-pan-exige-la-fgr-investigar-hermano-de-amlo-david-leon-critica-doble-moral-248085.html", "time": "2020-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2063}, {"title": "Anaya formaliza demanda contra Lozoya; 'la verdad est\u00e1 de mi lado\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/20/anaya-formaliza-demanda-contra-lozoya-la-verdad-esta-de-mi-lado-dice-248010.html", "time": "2020-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3060}, {"title": "Acci\u00f3n Nacional acusa a Lozoya de ser 'aliado estrat\u00e9gico\u201d de AMLO para denigrar al partido", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/20/accion-nacional-acusa-lozoya-de-ser-aliado-estrategico-de-amlo-para-denigrar-al-partido-248000.html", "time": "2020-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4178}, {"title": "Anaya advierte que denunciar\u00e1 a Lozoya por da\u00f1o moral; 'defendere? mi honor\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/20/anaya-advierte-que-denunciara-lozoya-por-dano-moral-defendere-mi-honor-dice-247998.html", "time": "2020-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3653}, {"title": "Denuncia de Lozoya: Calder\u00f3n culpa a AMLO y Meade se dice dispuesto a colaborar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/19/denuncia-de-lozoya-calderon-culpa-amlo-meade-se-dice-dispuesto-colaborar-247993.html", "time": "2020-08-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5521}, {"title": "Marko Cort\u00e9s, 'tranquilo\u201d con los panistas que han negado se\u00f1alamientos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/18/marko-cortes-tranquilo-con-los-panistas-que-han-negado-senalamientos-247883.html", "time": "2020-08-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2872}, {"title": "'Expulsi\u00f3n inmediata\u201d si se confirma que en la entrega de billetes hay militantes del PAN: Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/8/17/expulsion-inmediata-si-se-confirma-que-en-la-entrega-de-billetes-hay-militantes-del-pan-cortes-247849.html", "time": "2020-08-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3260}, {"title": "Calder\u00f3n se desdice de su propuesta para una 'rebeli\u00f3n armada\u201d en M\u00e9xico y Venezuela", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/31/calderon-se-desdice-de-su-propuesta-para-una-rebelion-armada-en-mexico-venezuela-247047.html", "time": "2020-07-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3725}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n propone una 'rebeli\u00f3n armada\u201d en Venezuela y M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/30/felipe-calderon-propone-una-rebelion-armada-en-venezuela-mexico-246999.html", "time": "2020-07-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2695}, {"title": "Panistas acusan a Marko Cort\u00e9s de promover 'la desuni\u00f3n, el caciquismo y el cuatismo\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/30/panistas-acusan-marko-cortes-de-promover-la-desunion-el-caciquismo-el-cuatismo-246972.html", "time": "2020-07-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3276}, {"title": "El PAN lanza campa\u00f1a para poner en duda la credibilidad de Lozoya; es un delincuente, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/29/el-pan-lanza-campana-para-poner-en-duda-la-credibilidad-de-lozoya-es-un-delincuente-dice-246892.html", "time": "2020-07-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2245}, {"title": "Caso Lozoya: Ricardo Anaya alega que acusaci\u00f3n sobre soborno es falsa y absurda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/24/caso-lozoya-ricardo-anaya-alega-que-acusacion-sobre-soborno-es-falsa-absurda-246697.html", "time": "2020-07-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1913}, {"title": "PAN: Quien acusa est\u00e1 obligado a probar; hasta el momento, los de Lozoya, solo son dichos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/24/pan-quien-acusa-esta-obligado-probar-hasta-el-momento-los-de-lozoya-solo-son-dichos-246680.html", "time": "2020-07-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2861}, {"title": "Elecci\u00f3n de consejeros del INE deja atr\u00e1s el reparto faccioso entre PRI y PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/22/eleccion-de-consejeros-del-ine-deja-atras-el-reparto-faccioso-entre-pri-pan-246603.html", "time": "2020-07-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3019}, {"title": "Gobierno federal acuerda reparar el da\u00f1o por masacre en Acteal", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/17/gobierno-federal-acuerda-reparar-el-dano-por-masacre-en-acteal-246384.html", "time": "2020-07-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2131}, {"title": "El PAN respalda la propuesta de crear un bloque con el PRI y el PRD contra Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/16/el-pan-respalda-la-propuesta-de-crear-un-bloque-con-el-pri-el-prd-contra-morena-246267.html", "time": "2020-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2841}, {"title": "Facci\u00f3n de Polevnsky rechaza acuerdos del Consejo Nacional de Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/15/faccion-de-polevnsky-rechaza-acuerdos-del-consejo-nacional-de-morena-246241.html", "time": "2020-07-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2105}, {"title": "El gobierno de AMLO acumula 27 mil 871 personas desaparecidas: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/13/el-gobierno-de-amlo-acumula-27-mil-871-personas-desaparecidas-segob-246085.html", "time": "2020-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2168}, {"title": "La 'verdad hist\u00f3rica\u201d encubr\u00eda al Ej\u00e9rcito", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/7/11/la-verdad-historica-encubria-al-ejercito-246012.html", "time": "2020-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3121}, {"title": "Tras hallar restos de uno de los 43 normalistas, Segob ratifica el fin de la 'verdad hist\u00f3rica\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/7/tras-hallar-restos-de-uno-de-los-43-normalistas-segob-ratifica-el-fin-de-la-verdad-historica-245775.html", "time": "2020-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3266}, {"title": "El PAN ve retroceso en seguridad, econom\u00eda y salud a dos a\u00f1os del triunfo de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/7/1/el-pan-ve-retroceso-en-seguridad-economia-salud-dos-anos-del-triunfo-de-amlo-245443.html", "time": "2020-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2586}, {"title": "Morena, de la epopeya al naufragio", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/6/29/morena-de-la-epopeya-al-naufragio-245326.html", "time": "2020-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3722}, {"title": "AMLO no quiere intervenir en las elecciones, sino evitar que se usen ilegalmente recursos: Scherrer Ibarra", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/23/amlo-no-quiere-intervenir-en-las-elecciones-sino-evitar-que-se-usen-ilegalmente-recursos-scherrer-ibarra-245034.html", "time": "2020-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5480}, {"title": "Crisis econ\u00f3mica, un problema mundial no solo de M\u00e9xico ni por decisiones de AMLO: Herrera", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/23/crisis-economica-un-problema-mundial-no-solo-de-mexico-ni-por-decisiones-de-amlo-herrera-244972.html", "time": "2020-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12212}, {"title": "Alfaro y su larga precampa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/6/20/alfaro-su-larga-precampana-244876.html", "time": "2020-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4366}, {"title": "Primer acuerdo Morena-PT-Verde: gran movilizaci\u00f3n virtual el 4 de julio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/18/primer-acuerdo-morena-pt-verde-gran-movilizacion-virtual-el-de-julio-244763.html", "time": "2020-06-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4861}, {"title": "MC rechaza invitaci\u00f3n del PAN para formar un bloque opositor", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/16/mc-rechaza-invitacion-del-pan-para-formar-un-bloque-opositor-244618.html", "time": "2020-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3248}, {"title": "El PAN busca alianza 'parcial\u201d con MC y PRD para elecciones de 2021", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/16/el-pan-busca-alianza-parcial-con-mc-prd-para-elecciones-de-2021-244608.html", "time": "2020-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4808}, {"title": "Morena exige a INE y FEPADE investigar si organismos extranjeros se inmiscuyen en poli?tica nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/9/morena-exige-ine-fepade-investigar-si-organismos-extranjeros-se-inmiscuyen-en-politica-nacional-244276.html", "time": "2020-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1774}, {"title": "El PAN secunda a Morena en reducir el IVA a 10%; se deslina del grupo BOA", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/9/el-pan-secunda-morena-en-reducir-el-iva-10-se-deslina-del-grupo-boa-244238.html", "time": "2020-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3477}, {"title": "S\u00e1nchez Cordero exige una \"respuesta inmediata\" tras muerte de Giovanni", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2020/6/4/sanchez-cordero-exige-una-respuesta-inmediata-tras-muerte-de-giovanni-244044.html", "time": "2020-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1660}, {"title": "Segob involucra a Alfaro en la presunta ejecuci\u00f3n extrajudicial de Giovanni", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2020/6/4/segob-involucra-alfaro-en-la-presunta-ejecucion-extrajudicial-de-giovanni-244020.html", "time": "2020-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2978}, {"title": "El PAN pide a la OMS 'reconsiderar\u201d la designaci\u00f3n de L\u00f3pez-Gatell", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/4/el-pan-pide-la-oms-reconsiderar-la-designacion-de-lopez-gatell-244003.html", "time": "2020-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4837}, {"title": "No se dejar\u00e1 de prestar apoyo a v\u00edctimas de violaciones a derechos humanos: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/2/no-se-dejara-de-prestar-apoyo-victimas-de-violaciones-derechos-humanos-segob-243901.html", "time": "2020-06-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3397}, {"title": "Ante inconformidad, Segob ofrece a gobernadores coordinaci\u00f3n para 'nueva normalidad\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/6/2/ante-inconformidad-segob-ofrece-gobernadores-coordinacion-para-nueva-normalidad-243885.html", "time": "2020-06-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2509}, {"title": "Pareciera que el gobierno aplana la curva hacia arriba: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/28/pareciera-que-el-gobierno-aplana-la-curva-hacia-arriba-pan-243644.html", "time": "2020-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2159}, {"title": "El libro de Calder\u00f3n: El oficio de omitir y justificar", "url": "https://www.proceso.com.mx/reporte-especial/2020/5/28/el-libro-de-calderon-el-oficio-de-omitir-justificar-243625.html", "time": "2020-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13229}, {"title": "'Pero qu\u00e9 necesidad\u201d, dice Calder\u00f3n sobre la futura gira de L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/27/pero-que-necesidad-dice-calderon-sobre-la-futura-gira-de-lopez-obrador-243570.html", "time": "2020-05-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2046}, {"title": "Segob recomienda a mujeres v\u00edctimas y agresores: 'Respira y cuenta hasta 10\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/26/segob-recomienda-mujeres-victimas-agresores-respira-cuenta-hasta-10-243527.html", "time": "2020-05-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3694}, {"title": "Reapertura debe ser con sem\u00e1foro federal: Segob a gobernadores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/26/reapertura-debe-ser-con-semaforo-federal-segob-gobernadores-243520.html", "time": "2020-05-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1864}, {"title": "Ante 'nueva normalidad\u201d, AMLO anuncia inspecciones aleatorias a las empresas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/17/ante-nueva-normalidad-amlo-anuncia-inspecciones-aleatorias-las-empresas-243056.html", "time": "2020-05-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3017}, {"title": "El CCE pide revocar acuerdo 'que discrimina las energ\u00edas renovables\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/17/el-cce-pide-revocar-acuerdo-que-discrimina-las-energias-renovables-243049.html", "time": "2020-05-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4342}, {"title": "AMLO presenta 'La nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica en los tiempos del coronavirus\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/16/amlo-presenta-la-nueva-politica-economica-en-los-tiempos-del-coronavirus-243033.html", "time": "2020-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2893}, {"title": "Ya son 5 mil 45 muertes y 47 mil 144 por covid-19 en M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/16/ya-son-mil-45-muertes-47-mil-144-por-covid-19-en-mexico-243030.html", "time": "2020-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2485}, {"title": "Seg\u00fan Calder\u00f3n, Vicente Fox le recomend\u00f3 no meterse con el narco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/16/segun-calderon-vicente-fox-le-recomendo-no-meterse-con-el-narco-243022.html", "time": "2020-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5194}, {"title": "Seguir\u00e9 puntualmente la amenaza denunciada por Reforma: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/14/seguire-puntualmente-la-amenaza-denunciada-por-reforma-sanchez-cordero-242953.html", "time": "2020-05-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3228}, {"title": "El PAN urge a la CNDH recurso contra militarizaci\u00f3n de seguridad p\u00fablica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/13/el-pan-urge-la-cndh-recurso-contra-militarizacion-de-seguridad-publica-242833.html", "time": "2020-05-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2114}, {"title": "PAN se desdice y llama a frente contra la 'militarizaci\u00f3n\u201d de la seguridad p\u00fablica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/12/pan-se-desdice-llama-frente-contra-la-militarizacion-de-la-seguridad-publica-242783.html", "time": "2020-05-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5012}, {"title": "PAN olvida que sus diputados en BC aprobaron la Ley Bonilla\u2026 y festeja fallo de la SCJN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/11/pan-olvida-que-sus-diputados-en-bc-aprobaron-la-ley-bonilla-festeja-fallo-de-la-scjn-242721.html", "time": "2020-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2821}, {"title": "En Tlayacapan apenas nos recuper\u00e1bamos del sismo de 2017 y lleg\u00f3 el covid-19", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/11/en-tlayacapan-apenas-nos-recuperabamos-del-sismo-de-2017-llego-el-covid-19-242709.html", "time": "2020-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9424}, {"title": "PAN reta a AMLO a retirar iniciativa para reasignar recursos y construir un 'gran acuerdo\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/5/1/pan-reta-amlo-retirar-iniciativa-para-reasignar-recursos-construir-un-gran-acuerdo-242278.html", "time": "2020-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2118}, {"title": "Cort\u00e9s y Zavala, en contra de 'discutir\u201d ley de presupuesto de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/30/cortes-zavala-en-contra-de-discutir-ley-de-presupuesto-de-amlo-242196.html", "time": "2020-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2696}, {"title": "MC ir\u00e1 solo en 2021... y con Alfaro en 2024", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/4/29/mc-ira-solo-en-2021-con-alfaro-en-2024-242134.html", "time": "2020-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6080}, {"title": "PAN amaga con impugnar iniciativa de AMLO para reorientar presupuesto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/28/pan-amaga-con-impugnar-iniciativa-de-amlo-para-reorientar-presupuesto-242044.html", "time": "2020-04-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2993}, {"title": "PAN propone a Futuro 21 derrotar a Morena en 2021, 'juntos o por separado\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/23/pan-propone-futuro-21-derrotar-morena-en-2021-juntos-por-separado-241826.html", "time": "2020-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3468}, {"title": "Pese a covid-19, AMLO prioriza sus programas y megaproyectos: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/22/pese-covid-19-amlo-prioriza-sus-programas-megaproyectos-pan-241756.html", "time": "2020-04-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3337}, {"title": "El PAN se suma a la demanda de Coparmex de crear salario solidario", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/17/el-pan-se-suma-la-demanda-de-coparmex-de-crear-salario-solidario-241520.html", "time": "2020-04-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3552}, {"title": "Segob sancionar\u00e1 a 2 diarios de Chihuahua por publicar \"fake news\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/15/segob-sancionara-diarios-de-chihuahua-por-publicar-fake-news-241439.html", "time": "2020-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4599}, {"title": "Gobernadores del PAN admiten esfuerzos 'insuficientes\u201d ante covid-19 y urgen recursos a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/15/gobernadores-del-pan-admiten-esfuerzos-insuficientes-ante-covid-19-urgen-recursos-amlo-241400.html", "time": "2020-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5028}, {"title": "Opositores piden a L\u00f3pez Obrador priorizar pandemia, no elecciones", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/14/opositores-piden-lopez-obrador-priorizar-pandemia-no-elecciones-241318.html", "time": "2020-04-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4698}, {"title": "El PAN alista denuncia ante la FGR por presuntas irregularidades en compra de ventiladores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/13/el-pan-alista-denuncia-ante-la-fgr-por-presuntas-irregularidades-en-compra-de-ventiladores-241257.html", "time": "2020-04-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2911}, {"title": "Sin tregua, Calder\u00f3n arrecia sus cr\u00edticas contra AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/8/sin-tregua-calderon-arrecia-sus-criticas-contra-amlo-241054.html", "time": "2020-04-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7212}, {"title": "PAN rechaza bajar prerrogativas y emplaza a cancelar Santa Luc\u00eda, Tren Maya y Dos Bocas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/6/pan-rechaza-bajar-prerrogativas-emplaza-cancelar-santa-lucia-tren-maya-dos-bocas-240940.html", "time": "2020-04-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3088}, {"title": "'No es momento de grillas ni de mezquindades\u201d: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/2/no-es-momento-de-grillas-ni-de-mezquindades-sanchez-cordero-240808.html", "time": "2020-04-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2825}, {"title": "Ram\u00edrez Cu\u00e9llar revive propuesta de disminuir prerrogativas de partidos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/4/1/ramirez-cuellar-revive-propuesta-de-disminuir-prerrogativas-de-partidos-240728.html", "time": "2020-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3766}, {"title": "Calder\u00f3n a AMLO: \"le tomo la palabra, hagamos una tregua\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/31/calderon-amlo-le-tomo-la-palabra-hagamos-una-tregua-240661.html", "time": "2020-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3622}, {"title": "Guti\u00e9rrez M\u00fcller desmiente \"fake news\" de Felipe Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/30/gutierrez-mller-desmiente-fake-news-de-felipe-calderon-240635.html", "time": "2020-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1935}, {"title": "Morena suspende proceso de elecci\u00f3n interna por Covid-19", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/30/morena-suspende-proceso-de-eleccion-interna-por-covid-19-240617.html", "time": "2020-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1376}, {"title": "Morena lanza convocatoria para elecci\u00f3n interna; Covid-19 podr\u00eda mover fechas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/30/morena-lanza-convocatoria-para-eleccion-interna-covid-19-podria-mover-fechas-240605.html", "time": "2020-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3011}, {"title": "Ram\u00edrez Cu\u00e9llar, en dos pistas: reconstruir Morena y negociar una reforma fiscal", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/3/28/ramirez-cuellar-en-dos-pistas-reconstruir-morena-negociar-una-reforma-fiscal-240550.html", "time": "2020-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14099}, {"title": "'Relato inveros\u00edmil\u201d, el informe sobre el desplome del helic\u00f3ptero: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/27/relato-inverosimil-el-informe-sobre-el-desplome-del-helicoptero-pan-240493.html", "time": "2020-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2044}, {"title": "Calder\u00f3n a Barbosa: s\u00ed corre riesgo por diabetes y obesidad; tambi\u00e9n los borrachos, le revira", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/26/calderon-barbosa-si-corre-riesgo-por-diabetes-obesidad-tambien-los-borrachos-le-revira-240421.html", "time": "2020-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2977}, {"title": "'Qu\u00e9 pena\u201d, dice Calder\u00f3n de AMLO: 'perdi\u00f3 una oportunidad invaluable\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/24/que-pena-dice-calderon-de-amlo-perdio-una-oportunidad-invaluable-240306.html", "time": "2020-03-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4924}, {"title": "El PAN exige a AMLO compra urgente de pruebas r\u00e1pidas para detectar el Covid-19", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/19/el-pan-exige-amlo-compra-urgente-de-pruebas-rapidas-para-detectar-el-covid-19-240100.html", "time": "2020-03-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3550}, {"title": "PAN critica indolencia del gobierno y pide a AMLO 'responsabilidad y seriedad\u201d por Covid-19", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/17/pan-critica-indolencia-del-gobierno-pide-amlo-responsabilidad-seriedad-por-covid-19-239988.html", "time": "2020-03-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2199}, {"title": "Ya son 53 los contagiados con Covid-19 en M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/15/ya-son-53-los-contagiados-con-covid-19-en-mexico-239901.html", "time": "2020-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3394}, {"title": "Suspenden todos los partidos de futbol por pandemia de Covid-19", "url": "https://www.proceso.com.mx/deportes/2020/3/15/suspenden-todos-los-partidos-de-futbol-por-pandemia-de-covid-19-239895.html", "time": "2020-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1760}, {"title": "Casos de coronavirus en M\u00e9xico suben de 26 a 41 en 24 horas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/14/casos-de-coronavirus-en-mexico-suben-de-26-41-en-24-horas-239879.html", "time": "2020-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2158}, {"title": "La FGR va contra los actores clave del caso Ayotzinapa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/14/la-fgr-va-contra-los-actores-clave-del-caso-ayotzinapa-239878.html", "time": "2020-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5180}, {"title": "La SEP adelanta y ampl\u00eda las vacaciones de Semana Santa por coronavirus", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/14/la-sep-adelanta-amplia-las-vacaciones-de-semana-santa-por-coronavirus-239870.html", "time": "2020-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2478}, {"title": "Morena convoca a 'un gran acuerdo de unidad\u201d para enfrentar emergencia financiera", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/13/morena-convoca-un-gran-acuerdo-de-unidad-para-enfrentar-emergencia-financiera-239845.html", "time": "2020-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2726}, {"title": "El PAN culpa a AMLO del desplome del peso mexicano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/9/el-pan-culpa-amlo-del-desplome-del-peso-mexicano-239616.html", "time": "2020-03-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1563}, {"title": "AMLO entiende el feminismo; mujeres son prioridad de la 4T: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/5/amlo-entiende-el-feminismo-mujeres-son-prioridad-de-la-4t-sanchez-cordero-239461.html", "time": "2020-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3348}, {"title": "El PAN reitera su pol\u00edtica antiaborto\u2026 pero exige a AMLO agenda feminista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/3/4/el-pan-reitera-su-politica-antiaborto-pero-exige-amlo-agenda-feminista-239391.html", "time": "2020-03-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2332}, {"title": "Ram\u00edrez Cu\u00e9llar auditar\u00e1 finanzas de Morena en periodo de Yeidckol Polevnsky", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/2/27/ramirez-cuellar-auditara-finanzas-de-morena-en-periodo-de-yeidckol-polevnsky-239120.html", "time": "2020-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2755}, {"title": "TEPJF valida elecci\u00f3n de Ram\u00edrez Cu\u00e9llar al frente de Morena; Polevnsky acusa 'mano negra\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/2/26/tepjf-valida-eleccion-de-ramirez-cuellar-al-frente-de-morena-polevnsky-acusa-mano-negra-239065.html", "time": "2020-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3640}, {"title": "M\u00e9xico Libre debilita al PAN con id\u00e9ntica agenda pol\u00edtico-electoral", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/2/24/mexico-libre-debilita-al-pan-con-identica-agenda-politico-electoral-238926.html", "time": "2020-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11388}, {"title": "Polevnsky pide a feministas m\u00e1s 'creatividad\u201d en sus protestas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/2/18/polevnsky-pide-feministas-mas-creatividad-en-sus-protestas-238672.html", "time": "2020-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2476}, {"title": "AMLO no intervendr\u00e1 en la elecci\u00f3n de consejeros del INE, dice Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/2/11/amlo-no-intervendra-en-la-eleccion-de-consejeros-del-ine-dice-segob-238375.html", "time": "2020-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2001}, {"title": "Polevnsky quiere hundir el Congreso Extraordinario de Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/2/1/polevnsky-quiere-hundir-el-congreso-extraordinario-de-morena-237977.html", "time": "2020-02-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8922}, {"title": "La 4T est\u00e1 haciendo historia\u2026 pero en homicidios, robos y feminicidios: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/1/27/la-4t-esta-haciendo-historia-pero-en-homicidios-robos-feminicidios-pan-237693.html", "time": "2020-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1399}, {"title": "Alfonso Ram\u00edrez Cu\u00e9llar es elegido l\u00edder provisional de Morena en sustituci\u00f3n de Polevnsky", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/1/26/alfonso-ramirez-cuellar-es-elegido-lider-provisional-de-morena-en-sustitucion-de-polevnsky-237660.html", "time": "2020-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3874}, {"title": "En un Congreso cuestionado, Morena intentar\u00e1 echar a Polevnsky", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/1/24/en-un-congreso-cuestionado-morena-intentara-echar-polevnsky-237606.html", "time": "2020-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2786}, {"title": "Gobernadores panistas proponen esquema de \"colaboraci\u00f3n\" con el Insabi", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/1/20/gobernadores-panistas-proponen-esquema-de-colaboracion-con-el-insabi-237349.html", "time": "2020-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2715}, {"title": "No estoy para ganar un concurso de popularidad: Jaime Bonilla", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/1/18/no-estoy-para-ganar-un-concurso-de-popularidad-jaime-bonilla-237310.html", "time": "2020-01-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9803}, {"title": "Los mexicanos empiezan a perder la paciencia con AMLO; urgen resultados: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/1/15/los-mexicanos-empiezan-perder-la-paciencia-con-amlo-urgen-resultados-pan-237120.html", "time": "2020-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3160}, {"title": "El PAN acuerda 'cuidar la calidad de servicios gratuitos de salud de los m\u00e1s necesitados\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2020/1/13/el-pan-acuerda-cuidar-la-calidad-de-servicios-gratuitos-de-salud-de-los-mas-necesitados-237029.html", "time": "2020-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2773}, {"title": "Los principales puertos mexicanos, bajo control del CJNG", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2020/1/11/los-principales-puertos-mexicanos-bajo-control-del-cjng-236952.html", "time": "2020-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4654}, {"title": "Garc\u00eda Luna y Calder\u00f3n: El acusado y el sospechoso", "url": "https://www.proceso.com.mx/podcast/2019/12/20/garcia-luna-calderon-el-acusado-el-sospechoso-236182.html", "time": "2019-12-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 736}, {"title": "Me enter\u00e9 por la prensa de transferencia millonaria a familiares de Garc\u00eda Luna: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/18/me-entere-por-la-prensa-de-transferencia-millonaria-familiares-de-garcia-luna-sanchez-cordero-236079.html", "time": "2019-12-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2403}, {"title": "Cuarenta a\u00f1os de castigo al salario", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2019/12/18/cuarenta-anos-de-castigo-al-salario-236033.html", "time": "2019-12-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1901}, {"title": "Ley de Amnist\u00eda beneficiar\u00e1 a 6 mil 200 personas, no a 30 mil como aduce la oposici\u00f3n: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/16/ley-de-amnistia-beneficiara-mil-200-personas-no-30-mil-como-aduce-la-oposicion-sanchez-cordero-235943.html", "time": "2019-12-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2837}, {"title": "Un a\u00f1o de gobierno: La aplanadora", "url": "https://www.proceso.com.mx/podcast/2019/12/16/un-ano-de-gobierno-la-aplanadora-235928.html", "time": "2019-12-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 501}, {"title": "Frente a las narices de Calder\u00f3n, las narcoandanzas de Garc\u00eda Luna", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/12/14/frente-las-narices-de-calderon-las-narcoandanzas-de-garcia-luna-235878.html", "time": "2019-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2945}, {"title": "Rosario Manzanos renuncia a la direcci\u00f3n editorial de Notimex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/13/rosario-manzanos-renuncia-la-direccion-editorial-de-notimex-235830.html", "time": "2019-12-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1759}, {"title": "Garc\u00eda Luna y El Chapo: Calder\u00f3n lo sab\u00eda todo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2019/12/12/garcia-luna-el-chapo-calderon-lo-sabia-todo-235736.html", "time": "2019-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1817}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n deja a su suerte a Genaro Garc\u00eda Luna, su secretario de seguridad", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/10/felipe-calderon-deja-su-suerte-genaro-garcia-luna-su-secretario-de-seguridad-235615.html", "time": "2019-12-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1975}, {"title": "Elba Esther Gordillo cumple requisitos y est\u00e1 a punto de tener nuevo partido", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/9/elba-esther-gordillo-cumple-requisitos-esta-punto-de-tener-nuevo-partido-235537.html", "time": "2019-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2306}, {"title": "La inseguridad sacude a Sheinbaum", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2019/12/6/la-inseguridad-sacude-sheinbaum-235444.html", "time": "2019-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1700}, {"title": "El PAN teje alianza de la derecha", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2019/12/4/el-pan-teje-alianza-de-la-derecha-235299.html", "time": "2019-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1595}, {"title": "Llama el PAN a una alianza por 'la misma causa\u201d ante 'retrocesos\u201d en el gobierno de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/2/llama-el-pan-una-alianza-por-la-misma-causa-ante-retrocesos-en-el-gobierno-de-amlo-235190.html", "time": "2019-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2673}, {"title": "As\u00ed march\u00f3 la derecha: desprecio, reprobaci\u00f3n y hasta insultos contra L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/12/1/asi-marcho-la-derecha-desprecio-reprobacion-hasta-insultos-contra-lopez-obrador-235142.html", "time": "2019-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5792}, {"title": "Meyer: AMLO convence por su biograf\u00eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/11/30/meyer-amlo-convence-por-su-biografia-235124.html", "time": "2019-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2494}, {"title": "La derecha toma las calles contra L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2019/11/28/la-derecha-toma-las-calles-contra-lopez-obrador-234987.html", "time": "2019-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2159}, {"title": "El PAN y M\u00e9xico Libre, entre los participantes de marcha anti AMLO del 1 de diciembre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/27/el-pan-mexico-libre-entre-los-participantes-de-marcha-anti-amlo-del-de-diciembre-234934.html", "time": "2019-11-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3712}, {"title": "S\u00ed: Fue el Estado", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2019/11/26/si-fue-el-estado-234853.html", "time": "2019-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2292}, {"title": "Calder\u00f3n rechaza corrupci\u00f3n en Estela de Luz; se dice calumniado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/25/calderon-rechaza-corrupcion-en-estela-de-luz-se-dice-calumniado-234812.html", "time": "2019-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2314}, {"title": "El PAN rechaza participar en la discusi\u00f3n del presupuesto 2020 en sede alterna", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/21/el-pan-rechaza-participar-en-la-discusion-del-presupuesto-2020-en-sede-alterna-234628.html", "time": "2019-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2343}, {"title": "SUTNOTIMEX expone problem\u00e1tica a Presidencia y pide a AMLO la remoci\u00f3n de Sanjuana Mart\u00ednez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/19/sutnotimex-expone-problematica-presidencia-pide-amlo-la-remocion-de-sanjuana-martinez-234511.html", "time": "2019-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3457}, {"title": "Gobernadores del PAN desconocen a Piedra Ibarra en la CNDH, ratifica Dom\u00ednguez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/19/gobernadores-del-pan-desconocen-piedra-ibarra-en-la-cndh-ratifica-dominguez-234483.html", "time": "2019-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1499}, {"title": "Evo Morales recibi\u00f3 visa humanitaria: Segob; a\u00fan no solicita ser refugiado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/13/evo-morales-recibio-visa-humanitaria-segob-aun-no-solicita-ser-refugiado-234214.html", "time": "2019-11-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1024}, {"title": "El PAN rechaza asilo pol\u00edtico de M\u00e9xico a Evo Morales", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/11/el-pan-rechaza-asilo-politico-de-mexico-evo-morales-234120.html", "time": "2019-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1862}, {"title": "El PAN denuncia ante la FGR a 'quien resulte responsable\u201d de supuesto espionaje", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/11/11/el-pan-denuncia-ante-la-fgr-quien-resulte-responsable-de-supuesto-espionaje-234098.html", "time": "2019-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2604}, {"title": "Caos en Notimex", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/11/9/caos-en-notimex-234064.html", "time": "2019-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 16843}, {"title": "S\u00e1nchez Cordero respalda a Zald\u00edvar sobre presiones de Calder\u00f3n a la Corte", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/11/sanchez-cordero-respalda-zaldivar-sobre-presiones-de-calderon-la-corte-232575.html", "time": "2019-10-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1615}, {"title": "Calder\u00f3n reta al ministro Arturo Zald\u00edvar a demostrar la 'valent\u00eda que invoca\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/10/calderon-reta-al-ministro-arturo-zaldivar-demostrar-la-valentia-que-invoca-232533.html", "time": "2019-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1746}, {"title": "Superdelegado de Morena se dice difamado por Polevnsky 'sin fundamento\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/10/superdelegado-de-morena-se-dice-difamado-por-polevnsky-sin-fundamento-232486.html", "time": "2019-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2707}, {"title": "Yeidckol Polevnsky\u00a0propone aplazar elecci\u00f3n en Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/9/yeidckol-polevnskypropone-aplazar-eleccion-en-morena-232460.html", "time": "2019-10-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2622}, {"title": "Calder\u00f3n busca reunirse, casi 10 a\u00f1os despu\u00e9s, con familiares de estudiantes del Tec asesinados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/8/calderon-busca-reunirse-casi-10-anos-despues-con-familiares-de-estudiantes-del-tec-asesinados-232378.html", "time": "2019-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1747}, {"title": "Coparmex inicia campa\u00f1a contra proyecto alterno de Carlos Chavira", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/4/coparmex-inicia-campana-contra-proyecto-alterno-de-carlos-chavira-232207.html", "time": "2019-10-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3465}, {"title": "El proyecto electoral de Gustavo de Hoyos que divide a la Coparmex", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/10/4/el-proyecto-electoral-de-gustavo-de-hoyos-que-divide-la-coparmex-232193.html", "time": "2019-10-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12986}, {"title": "Renuncia de Medina Mora fue provocada por el 'gobierno central morenista\u201d: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/3/renuncia-de-medina-mora-fue-provocada-por-el-gobierno-central-morenista-pan-232177.html", "time": "2019-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1411}, {"title": "Fox, el jefe del PAN que el resto de la oposici\u00f3n rechaza", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/10/2/fox-el-jefe-del-pan-que-el-resto-de-la-oposicion-rechaza-232051.html", "time": "2019-10-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12045}, {"title": "Calder\u00f3n culpa al Congreso por condonaciones millonarias", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/10/2/calderon-culpa-al-congreso-por-condonaciones-millonarias-232049.html", "time": "2019-10-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2603}, {"title": "Hay que reconocerse en la historia para curar las heridas: Glockner", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/9/28/hay-que-reconocerse-en-la-historia-para-curar-las-heridas-glockner-231894.html", "time": "2019-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3060}, {"title": "No van a desaparecer poderes en Guanajuato, Tamaulipas y Veracruz: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/25/no-van-desaparecer-poderes-en-guanajuato-tamaulipas-veracruz-sanchez-cordero-231732.html", "time": "2019-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1619}, {"title": "El PES avanza en la recuperaci\u00f3n de su registro; el partido de Calder\u00f3n y Zavala, en quinto lugar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/19/el-pes-avanza-en-la-recuperacion-de-su-registro-el-partido-de-calderon-zavala-en-quinto-lugar-231388.html", "time": "2019-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1599}, {"title": "El Estado mantiene la rector\u00eda de la educaci\u00f3n, no hay intervenci\u00f3n de la CNTE: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/19/el-estado-mantiene-la-rectoria-de-la-educacion-no-hay-intervencion-de-la-cnte-segob-231383.html", "time": "2019-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1678}, {"title": "Ricardo Anaya y Gustavo Madero hablan de una 'mayor\u00eda opositora\u201d contra AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/17/ricardo-anaya-gustavo-madero-hablan-de-una-mayoria-opositora-contra-amlo-231288.html", "time": "2019-09-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1508}, {"title": "El PAN centra sus festejos por sus 80 a\u00f1os en alertar \"riesgos\" del populismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/17/el-pan-centra-sus-festejos-por-sus-80-anos-en-alertar-riesgos-del-populismo-231245.html", "time": "2019-09-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2551}, {"title": "Con un conversatorio sobre populismo, el PAN iniciar\u00e1 festejos por su 80 aniversario", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/11/con-un-conversatorio-sobre-populismo-el-pan-iniciara-festejos-por-su-80-aniversario-230943.html", "time": "2019-09-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3119}, {"title": "Una semana despu\u00e9s, en anexo al Hip\u00f3dromo de las Am\u00e9ricas, el festejo del PAN por sus 80 a\u00f1os", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/10/una-semana-despues-en-anexo-al-hipodromo-de-las-americas-el-festejo-del-pan-por-sus-80-anos-230868.html", "time": "2019-09-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1939}, {"title": "Bours, bajo investigaci\u00f3n por denuncia del IMSS", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/9/7/bours-bajo-investigacion-por-denuncia-del-imss-230759.html", "time": "2019-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2615}, {"title": "AMLO orden\u00f3 que Mu\u00f1oz Ledo dejara presidencia de San L\u00e1zaro, 'nos est\u00e1 perjudicando mucho\u201d (AUDIO)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/4/amlo-ordeno-que-munoz-ledo-dejara-presidencia-de-san-lazaro-nos-esta-perjudicando-mucho-audio-230574.html", "time": "2019-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1424}, {"title": "PAN recurre a la OEA ante 'posici\u00f3n autoritaria\u201d de Morena en la C\u00e1mara de Diputados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/3/pan-recurre-la-oea-ante-posicion-autoritaria-de-morena-en-la-camara-de-diputados-230496.html", "time": "2019-09-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2258}, {"title": "Morena acata sugerencia de AMLO: definir\u00e1 dirigencias mediante encuestas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/2/morena-acata-sugerencia-de-amlo-definira-dirigencias-mediante-encuestas-230472.html", "time": "2019-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1155}, {"title": "Que los 44 mil mdp de J\u00f3venes construyendo el futuro se redirijan a generar empleos: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/9/2/que-los-44-mil-mdp-de-jovenes-construyendo-el-futuro-se-redirijan-generar-empleos-pan-230437.html", "time": "2019-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2247}, {"title": "L\u00edder del PAN reclama Mesa Directiva en San L\u00e1zaro; 'no tengan miedo a la pluralidad\u201d, dice a Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/30/lider-del-pan-reclama-mesa-directiva-en-san-lazaro-no-tengan-miedo-la-pluralidad-dice-morena-230315.html", "time": "2019-08-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1291}, {"title": "Dan rev\u00e9s a Monreal: ordenan reponer elecci\u00f3n de presidente del Senado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/29/dan-reves-monreal-ordenan-reponer-eleccion-de-presidente-del-senado-230244.html", "time": "2019-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2476}, {"title": "Un partido dividido no puede ser opci\u00f3n de gobierno, dice S\u00e1nchez Cordero sobre Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/29/un-partido-dividido-no-puede-ser-opcion-de-gobierno-dice-sanchez-cordero-sobre-morena-230224.html", "time": "2019-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1350}, {"title": "Senadores afines a Batres piden poner sobre la mesa destituci\u00f3n de Monreal", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/29/senadores-afines-batres-piden-poner-sobre-la-mesa-destitucion-de-monreal-230221.html", "time": "2019-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4526}, {"title": "Morena, un infierno que Polevnsky quiere transformar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/28/morena-un-infierno-que-polevnsky-quiere-transformar-230149.html", "time": "2019-08-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13858}, {"title": "Ataque a bar de Veracruz es terrorismo y muestra de que el gobierno est\u00e1 rebasado por la delincuencia, dice el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/28/ataque-bar-de-veracruz-es-terrorismo-muestra-de-que-el-gobierno-esta-rebasado-por-la-delincuencia-dice-el-pan-230147.html", "time": "2019-08-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2304}, {"title": "Avanzan nuevos partidos de Elba Esther y evang\u00e9licos; se rezaga el de Calder\u00f3n-Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/27/avanzan-nuevos-partidos-de-elba-esther-evangelicos-se-rezaga-el-de-calderon-zavala-230096.html", "time": "2019-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2400}, {"title": "En Morena se agudiza la rebatinga por espacios de poder", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/8/27/en-morena-se-agudiza-la-rebatinga-por-espacios-de-poder-230081.html", "time": "2019-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12045}, {"title": "Olga S\u00e1nchez desmiente renuncia y acata orden de cancelar di\u00e1logo con autodefensas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/23/olga-sanchez-desmiente-renuncia-acata-orden-de-cancelar-dialogo-con-autodefensas-229946.html", "time": "2019-08-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1906}, {"title": "Batres se inconforma ante Morena por \"fraude\" de Monreal en el Senado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/23/batres-se-inconforma-ante-morena-por-fraude-de-monreal-en-el-senado-229934.html", "time": "2019-08-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1608}, {"title": "'A m\u00ed no me queda el saco, a otros el cargo les queda grande\u201d revira Calder\u00f3n a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/23/a-mi-no-me-queda-el-saco-otros-el-cargo-les-queda-grande-revira-calderon-amlo-229927.html", "time": "2019-08-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1347}, {"title": "Marko Cort\u00e9s exige al gobierno aclarar si est\u00e1 negociando con grupos delictivos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/21/marko-cortes-exige-al-gobierno-aclarar-si-esta-negociando-con-grupos-delictivos-229802.html", "time": "2019-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2394}, {"title": "Con \u00e9nfasis en la 'unidad\u201d, Morena lanza convocatoria para renovar su dirigencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/21/con-enfasis-en-la-unidad-morena-lanza-convocatoria-para-renovar-su-dirigencia-229788.html", "time": "2019-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2568}, {"title": "Batres confirma que impugnar\u00e1 proceso de elecci\u00f3n de Mesa Directiva", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/20/batres-confirma-que-impugnara-proceso-de-eleccion-de-mesa-directiva-229751.html", "time": "2019-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1156}, {"title": "Gobierno de AMLO dialoga con grupos en 'busca de paz\u201d para que dejen las armas, revela S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/20/gobierno-de-amlo-dialoga-con-grupos-en-busca-de-paz-para-que-dejen-las-armas-revela-sanchez-cordero-229742.html", "time": "2019-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 824}, {"title": "Entrega de la 'Cartilla Moral\u201d en escuelas, 'un ensayo hacia la dictadura\u201d: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/8/15/entrega-de-la-cartilla-moral-en-escuelas-un-ensayo-hacia-la-dictadura-pan-229532.html", "time": "2019-08-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2170}, {"title": "La derecha empresarial alista su proyecto de naci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/8/3/la-derecha-empresarial-alista-su-proyecto-de-nacion-228999.html", "time": "2019-08-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2839}, {"title": "El PAN se convierte en defensor de afectados por 'Ley Garrote\u201d en Tabasco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/30/el-pan-se-convierte-en-defensor-de-afectados-por-ley-garrote-en-tabasco-228741.html", "time": "2019-07-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2939}, {"title": "Polevnsky y Cort\u00e9s chocan por reforma que ampl\u00eda el periodo de gobierno en BC", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/25/polevnsky-cortes-chocan-por-reforma-que-amplia-el-periodo-de-gobierno-en-bc-228629.html", "time": "2019-07-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2432}, {"title": "Morena y Segob promovieron ampliaci\u00f3n de mandato en BC, revira el PAN a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/24/morena-segob-promovieron-ampliacion-de-mandato-en-bc-revira-el-pan-amlo-228514.html", "time": "2019-07-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3563}, {"title": "Proyectos partidistas de Elba Esther Gordillo y Hugo Eric Flores avanzan; el de Calder\u00f3n-Zavala se rezaga", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/21/proyectos-partidistas-de-elba-esther-gordillo-hugo-eric-flores-avanzan-el-de-calderon-zavala-se-rezaga-228292.html", "time": "2019-07-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4788}, {"title": "Como ministra en retiro, S\u00e1nchez Cordero califica de inconstitucional la 'ley Bonilla\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/18/como-ministra-en-retiro-sanchez-cordero-califica-de-inconstitucional-la-ley-bonilla-228190.html", "time": "2019-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1988}, {"title": "Margarita Zavala: hacemos M\u00e9xico Libre este a\u00f1o, 'o ser\u00e1 hasta el 2025\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/17/margarita-zavala-hacemos-mexico-libre-este-ano-o-sera-hasta-el-2025-228114.html", "time": "2019-07-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1332}, {"title": "Calder\u00f3n alude a 'Maqu\u00edo\u201d por renuncia de Urz\u00faa; Clouthier, molesta, le responde", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/11/calderon-alude-maquio-por-renuncia-de-urzua-clouthier-molesta-le-responde-227761.html", "time": "2019-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1256}, {"title": "Ampliaci\u00f3n de mandato en BC, un ensayo para extender periodo presidencial: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/11/ampliacion-de-mandato-en-bc-un-ensayo-para-extender-periodo-presidencial-pan-227758.html", "time": "2019-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2790}, {"title": "Coparmex: preocupantes las denuncias de Urz\u00faa; exigimos certidumbre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/9/coparmex-preocupantes-las-denuncias-de-urzua-exigimos-certidumbre-227622.html", "time": "2019-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1030}, {"title": "Acusaciones de sabotaje y traici\u00f3n en la renovaci\u00f3n de la dirigencia de Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/8/acusaciones-de-sabotaje-traicion-en-la-renovacion-de-la-dirigencia-de-morena-227576.html", "time": "2019-07-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6110}, {"title": "En su activismo, Calder\u00f3n dice muchas barbaridades: Alfonso Durazo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/4/en-su-activismo-calderon-dice-muchas-barbaridades-alfonso-durazo-227453.html", "time": "2019-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5266}, {"title": "AMLO, 'deje de dividir a M\u00e9xico\u201d; Durazo, 'presente pruebas\u201d: Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/4/amlo-deje-de-dividir-mexico-durazo-presente-pruebas-calderon-227422.html", "time": "2019-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3223}, {"title": "Si la PF 'se ech\u00f3 a perder\u201d, \u00bfpara qu\u00e9 la quieren en la Guardia Nacional?: Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/3/si-la-pf-se-echo-perder-para-que-la-quieren-en-la-guardia-nacional-calderon-227390.html", "time": "2019-07-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1498}, {"title": "La partida secreta de AMLO no la tuvo ni Salinas: Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/3/la-partida-secreta-de-amlo-no-la-tuvo-ni-salinas-cortes-227352.html", "time": "2019-07-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1947}, {"title": "Con L\u00f3pez Obrador las cosas van de mal en peor: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/7/1/con-lopez-obrador-las-cosas-van-de-mal-en-peor-pan-227268.html", "time": "2019-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3318}, {"title": "De la hilaridad a la furia: la parodia de L\u00f3pez Obrador que 'mat\u00f3 al movimiento\u201d (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/30/de-la-hilaridad-la-furia-la-parodia-de-lopez-obrador-que-mato-al-movimiento-video-227209.html", "time": "2019-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5657}, {"title": "\"Desmontar un r\u00e9gimen es complicado\", dice Mu\u00f1oz Ledo a un a\u00f1o del triunfo de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/6/29/desmontar-un-regimen-es-complicado-dice-munoz-ledo-un-ano-del-triunfo-de-amlo-227193.html", "time": "2019-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2008}, {"title": "Titular de la Sedena y altos mandos se re\u00fanen con la comisi\u00f3n del caso Ayotzinapa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/27/titular-de-la-sedena-altos-mandos-se-reunen-con-la-comision-del-caso-ayotzinapa-227060.html", "time": "2019-06-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2039}, {"title": "\u00c1ngel Aguirre se re\u00fane con integrantes de la comisi\u00f3n para el caso Ayotzinapa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/26/angel-aguirre-se-reune-con-integrantes-de-la-comision-para-el-caso-ayotzinapa-227006.html", "time": "2019-06-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2512}, {"title": "De Hoyos, opositor a AMLO, no se descarta como presidenciable", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/22/de-hoyos-opositor-amlo-no-se-descarta-como-presidenciable-226840.html", "time": "2019-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2410}, {"title": "\u00bfPodr\u00e1n Calder\u00f3n y Zavala tener su propio partido pol\u00edtico?", "url": "https://www.proceso.com.mx/proceso-tv/2019/6/21/podran-calderon-zavala-tener-su-propio-partido-politico-226817.html", "time": "2019-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 285}, {"title": "Migrantes 'tienen que entender\u201d que no pueden usar a M\u00e9xico como pa\u00eds de tr\u00e1nsito hacia EU: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/20/migrantes-tienen-que-entender-que-no-pueden-usar-mexico-como-pais-de-transito-hacia-eu-segob-226753.html", "time": "2019-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2815}, {"title": "AMLO anuncia rehabilitaci\u00f3n de planta de fertilizantes en Camargo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/16/amlo-anuncia-rehabilitacion-de-planta-de-fertilizantes-en-camargo-226513.html", "time": "2019-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1058}, {"title": "L\u00f3pez Obrador anuncia desaparici\u00f3n del Inifed", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/15/lopez-obrador-anuncia-desaparicion-del-inifed-226499.html", "time": "2019-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1161}, {"title": "Podr\u00eda quedarse nonato el nuevo hijo de Calder\u00f3n y Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/15/podria-quedarse-nonato-el-nuevo-hijo-de-calderon-zavala-226495.html", "time": "2019-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2594}, {"title": "Tonatiuh Guill\u00e9n, primera baja del acuerdo AMLO-Trump", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/14/tonatiuh-guillen-primera-baja-del-acuerdo-amlo-trump-226428.html", "time": "2019-06-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1318}, {"title": "No s\u00e9 por d\u00f3nde pasaron 144 mil migrantes por nuestro pa\u00eds, dice S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/12/no-se-por-donde-pasaron-144-mil-migrantes-por-nuestro-pais-dice-sanchez-cordero-226321.html", "time": "2019-06-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2195}, {"title": "EU ya le tom\u00f3 la medida a L\u00f3pez Obrador, acusa Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/10/eu-ya-le-tomo-la-medida-lopez-obrador-acusa-marko-cortes-226211.html", "time": "2019-06-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3549}, {"title": "'En constante ataque\u201d, el ejercicio period\u00edstico en M\u00e9xico: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/7/en-constante-ataque-el-ejercicio-periodistico-en-mexico-segob-226138.html", "time": "2019-06-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2331}, {"title": "'Nico\u201d exchofer de AMLO busca formar partido ambientalista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/4/nico-exchofer-de-amlo-busca-formar-partido-ambientalista-225927.html", "time": "2019-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2199}, {"title": "Aunque el PAN perdi\u00f3 dos gubernaturas, su l\u00edder se jacta de que creci\u00f3 en votos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/3/aunque-el-pan-perdio-dos-gubernaturas-su-lider-se-jacta-de-que-crecio-en-votos-225885.html", "time": "2019-06-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1773}, {"title": "El PAN llega a su 80 aniversario con derrotas emblem\u00e1ticas en Puebla y Baja California", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/2/el-pan-llega-su-80-aniversario-con-derrotas-emblematicas-en-puebla-baja-california-225860.html", "time": "2019-06-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2811}, {"title": "El\u00edas Beltr\u00e1n y esposa investigados por presunto lavado de dinero de 100 mdp", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/1/elias-beltran-esposa-investigados-por-presunto-lavado-de-dinero-de-100-mdp-225829.html", "time": "2019-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4811}, {"title": "Gertz Manero: Firme, el caso contra Lozoya\u2026 y otros prominentes pe\u00f1anietistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/6/1/gertz-manero-firme-el-caso-contra-lozoya-otros-prominentes-penanietistas-225827.html", "time": "2019-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2580}, {"title": "L\u00f3pez Obrador, en la memoria y la cr\u00edtica de Rodr\u00edguez Prats", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/6/1/lopez-obrador-en-la-memoria-la-critica-de-rodriguez-prats-225751.html", "time": "2019-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12857}, {"title": "Krauze critic\u00f3 el \"hampa period\u00edstica\"; Pe\u00f1a le dio 144 mdp", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/27/krauze-critico-el-hampa-periodistica-pena-le-dio-144-mdp-225538.html", "time": "2019-05-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4732}, {"title": "La 4T parece m\u00e1s un Estado neoliberal mal hecho: Di Costanzo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/5/25/la-4t-parece-mas-un-estado-neoliberal-mal-hecho-di-costanzo-225465.html", "time": "2019-05-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2018}, {"title": "S\u00e1nchez Cordero afirma que en la Segob hay \"dream team\" con la incorporaci\u00f3n de Peralta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/23/sanchez-cordero-afirma-que-en-la-segob-hay-dream-team-con-la-incorporacion-de-peralta-225345.html", "time": "2019-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1250}, {"title": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez: un 'pasajero\u201d en grandes puestos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/21/german-martinez-un-pasajero-en-grandes-puestos-225256.html", "time": "2019-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2380}, {"title": "Marko Cort\u00e9s aplaude la renuncia de Germ\u00e1n Mart\u00ednez; exige transparentar crisis del IMSS", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/21/marko-cortes-aplaude-la-renuncia-de-german-martinez-exige-transparentar-crisis-del-imss-225251.html", "time": "2019-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 823}, {"title": "TEPJF resolvi\u00f3 que la PGR afect\u00f3 la equidad durante la contienda en mi perjuicio: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/15/tepjf-resolvio-que-la-pgr-afecto-la-equidad-durante-la-contienda-en-mi-perjuicio-anaya-224962.html", "time": "2019-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3792}, {"title": "La c\u00fapula panista se paga sueldazos con dinero de los mexicanos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/11/la-cupula-panista-se-paga-sueldazos-con-dinero-de-los-mexicanos-224779.html", "time": "2019-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2397}, {"title": "Caso UAEH: liberan otras 3 cuentas; quedan 153 pendientes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2019/5/9/caso-uaeh-liberan-otras-cuentas-quedan-153-pendientes-224681.html", "time": "2019-05-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1712}, {"title": "Ca\u00edda del PIB \"no fue una chachetadita, fue una bofetada\": Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/8/caida-del-pib-no-fue-una-chachetadita-fue-una-bofetada-marko-cortes-224592.html", "time": "2019-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2526}, {"title": "PRD-AMLO: el documento de la ruptura", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/4/prd-amlo-el-documento-de-la-ruptura-224424.html", "time": "2019-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2935}, {"title": "La corrupci\u00f3n es entre dos partes, no solo del gobierno: S\u00e1nchez Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/3/la-corrupcion-es-entre-dos-partes-no-solo-del-gobierno-sanchez-cordero-224374.html", "time": "2019-05-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3288}, {"title": "'Los lujos, dispendios y opulencia\u201d en el ejercicio del poder han llegado a su fin: AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/5/1/los-lujos-dispendios-opulencia-en-el-ejercicio-del-poder-han-llegado-su-fin-amlo-224247.html", "time": "2019-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6862}, {"title": "Existe retroceso democr\u00e1tico por \"avasallamiento\" de Morena en el Congreso: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/4/30/existe-retroceso-democratico-por-avasallamiento-de-morena-en-el-congreso-pan-224144.html", "time": "2019-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2002}, {"title": "PAN exige a AMLO respalde a Juan Guaid\u00f3 en Venezuela", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/4/30/pan-exige-amlo-respalde-juan-guaido-en-venezuela-224142.html", "time": "2019-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1171}, {"title": "La formaci\u00f3n de cuadros en Morena, sin presupuesto; la disputa por el partido, una de las causas: \"El Fisg\u00f3n\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/4/25/la-formacion-de-cuadros-en-morena-sin-presupuesto-la-disputa-por-el-partido-una-de-las-causas-el-fisgon-223857.html", "time": "2019-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4045}, {"title": "La ruda disputa por el control de Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/4/20/la-ruda-disputa-por-el-control-de-morena-223639.html", "time": "2019-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2445}, {"title": "Marko Cort\u00e9s va a Puebla para apoyar al candidato panista\u2026 10 d\u00edas despu\u00e9s de iniciada la campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2019/4/9/marko-cortes-va-puebla-para-apoyar-al-candidato-panista-10-dias-despues-de-iniciada-la-campana-223087.html", "time": "2019-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2206}, {"title": "Operador de Monreal denuncia a Barbosa por enriquecimiento il\u00edcito y lavado de dinero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2019/4/9/operador-de-monreal-denuncia-barbosa-por-enriquecimiento-ilicito-lavado-de-dinero-223045.html", "time": "2019-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2473}, {"title": "La guerra del rating: Ob\u00fas legal de INRA contra Radio Centro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/4/6/la-guerra-del-rating-obus-legal-de-inra-contra-radio-centro-222922.html", "time": "2019-04-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2033}, {"title": "G\u00f3mez-Leyva: Aguirre est\u00e1 desesperado; Radio Centro: INRA incurre en corrupci\u00f3n por favorecer a Grupo F\u00f3rmula", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/4/1/gomez-leyva-aguirre-esta-desesperado-radio-centro-inra-incurre-en-corrupcion-por-favorecer-grupo-formula-222591.html", "time": "2019-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4273}, {"title": "Radio Centro-Radio F\u00f3rmula: emerge la corrupci\u00f3n en la guerra por las audiencias y la publicidad", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/4/1/radio-centro-radio-formula-emerge-la-corrupcion-en-la-guerra-por-las-audiencias-la-publicidad-222581.html", "time": "2019-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12521}, {"title": "Morena ganar\u00e1 BC porque los ciudadanos ya se dieron cuenta de la corrupci\u00f3n del PAN: Bonilla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2019/3/28/morena-ganara-bc-porque-los-ciudadanos-ya-se-dieron-cuenta-de-la-corrupcion-del-pan-bonilla-222429.html", "time": "2019-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8450}, {"title": "Fueron dos las entrevistas de AMLO y Colosio: Clara Jusidman", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/22/fueron-dos-las-entrevistas-de-amlo-colosio-clara-jusidman-222098.html", "time": "2019-03-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4590}, {"title": "Colosio me busc\u00f3; era franco, bronco... creo que eso lo puso en la mira de sus asesinos: AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/22/colosio-me-busco-era-franco-bronco-creo-que-eso-lo-puso-en-la-mira-de-sus-asesinos-amlo-222094.html", "time": "2019-03-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5356}, {"title": "'\u00a1Cobardes!\u201d, llama Hugo Eric Flores a magistrados que declararon la muerte del PES", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/20/cobardes-llama-hugo-eric-flores-magistrados-que-declararon-la-muerte-del-pes-222021.html", "time": "2019-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6894}, {"title": "Me lanzan la maquinaria del Estado, pero el equipo lo arm\u00f3 Fernando Garc\u00eda, delata Krauze", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/18/me-lanzan-la-maquinaria-del-estado-pero-el-equipo-lo-armo-fernando-garcia-delata-krauze-221842.html", "time": "2019-03-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3433}, {"title": "Krauze amenaza y Clouthier reacciona: 'Nos vemos en los tribunales\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/16/krauze-amenaza-clouthier-reacciona-nos-vemos-en-los-tribunales-221807.html", "time": "2019-03-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2253}, {"title": "A 'cien d\u00edas de incompetencia\u201d, el PAN exige destituci\u00f3n en Sener, SRE, STPS y Pemex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/12/cien-dias-de-incompetencia-el-pan-exige-destitucion-en-sener-sre-stps-pemex-221550.html", "time": "2019-03-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1586}, {"title": "\"El poder cambia a la gente\" dice Merino sobre L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/12/el-poder-cambia-la-gente-dice-merino-sobre-lopez-obrador-221532.html", "time": "2019-03-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12396}, {"title": "Los 100 d\u00edas de AMLO, seg\u00fan el PAN: un gobierno incompetente que busca dividir", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/11/los-100-dias-de-amlo-segun-el-pan-un-gobierno-incompetente-que-busca-dividir-221510.html", "time": "2019-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1152}, {"title": "'\u00a1Hay una revoluci\u00f3n en este pa\u00eds, hombre! \u00a1Ya que se enteren!\u201d: Taibo II", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/9/hay-una-revolucion-en-este-pais-hombre-ya-que-se-enteren-taibo-ii-221436.html", "time": "2019-03-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2168}, {"title": "Hay rasgos de autoritarismo en el presidente, afirma Jos\u00e9 Woldenberg", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/3/9/hay-rasgos-de-autoritarismo-en-el-presidente-afirma-jose-woldenberg-221434.html", "time": "2019-03-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1832}, {"title": "PAN exige a gobierno esclarecer muerte de Alonso y Moreno Valle y pide no ocultar informaci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/27/pan-exige-gobierno-esclarecer-muerte-de-alonso-moreno-valle-pide-no-ocultar-informacion-220917.html", "time": "2019-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4753}, {"title": "Hugo Salinas Price, patriarca del Grupo Elektra, un rompehuelgas y mecenas de la extrema derecha", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/2/27/hugo-salinas-price-patriarca-del-grupo-elektra-un-rompehuelgas-mecenas-de-la-extrema-derecha-220900.html", "time": "2019-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8484}, {"title": "El PAN se atribuye la incorporaci\u00f3n del mando civil a la Guardia Nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/21/el-pan-se-atribuye-la-incorporacion-del-mando-civil-la-guardia-nacional-220623.html", "time": "2019-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2134}, {"title": "AMLO no tiene autoridad moral para pedir al PAN flexibilidad por Guardia: Ramos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/20/amlo-no-tiene-autoridad-moral-para-pedir-al-pan-flexibilidad-por-guardia-ramos-220564.html", "time": "2019-02-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2181}, {"title": "Zavala no ha aclarado el origen de 10 mdp para su candidatura, pero el INE da luz verde a 'M\u00e9xico Libre\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/18/zavala-no-ha-aclarado-el-origen-de-10-mdp-para-su-candidatura-pero-el-ine-da-luz-verde-mexico-libre-220454.html", "time": "2019-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2033}, {"title": "Calder\u00f3n tacha a AMLO de 'ignorante\u201d en el tema energ\u00e9tico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/11/calderon-tacha-amlo-de-ignorante-en-el-tema-energetico-220121.html", "time": "2019-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2935}, {"title": "El exfiscal Santiago Nieto revela \"grotesco\" intento de soborno de Manuel Velasco", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/2/7/el-exfiscal-santiago-nieto-revela-grotesco-intento-de-soborno-de-manuel-velasco-219893.html", "time": "2019-02-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3913}, {"title": "Calder\u00f3n agradece la disculpa de AMLO y le reitera su disposici\u00f3n a dialogar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/5/calderon-agradece-la-disculpa-de-amlo-le-reitera-su-disposicion-dialogar-219796.html", "time": "2019-02-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2423}, {"title": "AMLO encubre a asesinos de Martha Erika y Moreno Valle, dice el l\u00edder panista Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/5/amlo-encubre-asesinos-de-martha-erika-moreno-valle-dice-el-lider-panista-marko-cortes-219793.html", "time": "2019-02-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3062}, {"title": "FCH reta al presidente: di\u00e1logo privado, debate en TV, o en la \"ma\u00f1anera\"... y Fox lo respalda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/4/fch-reta-al-presidente-dialogo-privado-debate-en-tv-en-la-mananera-fox-lo-respalda-219722.html", "time": "2019-02-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3688}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto a\u00fan puede ser juzgado por el caso Odebrecht", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/2/2/pena-nieto-aun-puede-ser-juzgado-por-el-caso-odebrecht-219661.html", "time": "2019-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2737}, {"title": "El PAN solicita al INE organizar la elecci\u00f3n extraordinaria en Puebla por la 'clara amenaza de intervenci\u00f3n\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2019/1/30/el-pan-solicita-al-ine-organizar-la-eleccion-extraordinaria-en-puebla-por-la-clara-amenaza-de-intervencion-219495.html", "time": "2019-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1548}, {"title": "Alfonso Romo gana 41 mil pesos m\u00e1s que el presidente de la Rep\u00fablica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/30/alfonso-romo-gana-41-mil-pesos-mas-que-el-presidente-de-la-republica-219476.html", "time": "2019-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3887}, {"title": "Calderonistas, elbistas, expriistas, experredistas, socialistas, imperialistas\u2026 todos quieren su partido", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/30/calderonistas-elbistas-expriistas-experredistas-socialistas-imperialistas-todos-quieren-su-partido-219446.html", "time": "2019-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3787}, {"title": "RSP, el proyecto de Elba Esther Gordillo que apoyar\u00e1 a AMLO pero sin ser \"comparsa\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/1/30/rsp-el-proyecto-de-elba-esther-gordillo-que-apoyara-amlo-pero-sin-ser-comparsa-219435.html", "time": "2019-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10425}, {"title": "M\u00e9xico Libre, el partido de los Calder\u00f3n que nace del fracaso", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/1/26/mexico-libre-el-partido-de-los-calderon-que-nace-del-fracaso-219265.html", "time": "2019-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2332}, {"title": "Gobierno \"incumpli\u00f3 su palabra\" en nombramiento de interino en Puebla: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/22/gobierno-incumplio-su-palabra-en-nombramiento-de-interino-en-puebla-pan-219003.html", "time": "2019-01-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1846}, {"title": "Solicitan Margarita Zavala y Felipe Calder\u00f3n ante el INE el registro de 'M\u00e9xico Libre\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/21/solicitan-margarita-zavala-felipe-calderon-ante-el-ine-el-registro-de-mexico-libre-218966.html", "time": "2019-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3596}, {"title": "Exjefe de finanzas de la campa\u00f1a de Margarita Zavala se une al gobierno de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/21/exjefe-de-finanzas-de-la-campana-de-margarita-zavala-se-une-al-gobierno-de-amlo-218930.html", "time": "2019-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2637}, {"title": "La nueva abogada de Pemex, con negros antecedentes", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/1/19/la-nueva-abogada-de-pemex-con-negros-antecedentes-218885.html", "time": "2019-01-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2739}, {"title": "PAN acusa a AMLO y Morena de sumir al pa\u00eds en una 'grave crisis energ\u00e9tica\u201d por desabasto (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/15/pan-acusa-amlo-morena-de-sumir-al-pais-en-una-grave-crisis-energetica-por-desabasto-video-218594.html", "time": "2019-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2084}, {"title": "Congelan cuentas del general Le\u00f3n Trauwitz, involucrado en robo de combustible", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/14/congelan-cuentas-del-general-leon-trauwitz-involucrado-en-robo-de-combustible-218504.html", "time": "2019-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3074}, {"title": "Incondicional de Eruviel \u00c1vila y ligada a OHL, la nueva abogada de Pemex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/13/incondicional-de-eruviel-avila-ligada-ohl-la-nueva-abogada-de-pemex-218496.html", "time": "2019-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2167}, {"title": "S\u00ed hay demanda contra Romero Deschamps, pero es de corte sindical", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/12/si-hay-demanda-contra-romero-deschamps-pero-es-de-corte-sindical-218474.html", "time": "2019-01-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4822}, {"title": "Baja California: se derrumba la hegemon\u00eda del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2019/1/11/baja-california-se-derrumba-la-hegemonia-del-pan-218400.html", "time": "2019-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14155}, {"title": "Calder\u00f3n sale al paso ante cr\u00edticas y asegura que 'combati\u00f3 con firmeza\u201d el huachicoleo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/9/calderon-sale-al-paso-ante-criticas-asegura-que-combatio-con-firmeza-el-huachicoleo-218260.html", "time": "2019-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1386}, {"title": "Dejan crecer huachicol en sus sexenios, pero Fox y Calder\u00f3n critican estrategia de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/9/dejan-crecer-huachicol-en-sus-sexenios-pero-fox-calderon-critican-estrategia-de-amlo-218234.html", "time": "2019-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2478}, {"title": "Rafa y Martha \"buscaban la perfecci\u00f3n\u201d, afirma l\u00edder panista durante homenaje a la pareja poblana", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2019/1/7/rafa-martha-buscaban-la-perfeccion-afirma-lider-panista-durante-homenaje-la-pareja-poblana-218168.html", "time": "2019-01-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3088}, {"title": "Las muertes de Moreno Valle y Martha \u00c9rika, incidental golpe a la ultraderecha panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/29/las-muertes-de-moreno-valle-martha-erika-incidental-golpe-la-ultraderecha-panista-217845.html", "time": "2018-12-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4524}, {"title": "Con la muerte de Moreno Valle, el PAN pierde a su prospecto m\u00e1s firme rumbo a 2024", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/24/con-la-muerte-de-moreno-valle-el-pan-pierde-su-prospecto-mas-firme-rumbo-2024-217637.html", "time": "2018-12-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3430}, {"title": "Director del ILCE presenta su renuncia; AMLO coloca al organizador de consultas populares", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/17/director-del-ilce-presenta-su-renuncia-amlo-coloca-al-organizador-de-consultas-populares-217279.html", "time": "2018-12-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1987}, {"title": "Coordinador ejecutivo de la Junta de Gobierno del INEE, dirige la fundaci\u00f3n de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/14/coordinador-ejecutivo-de-la-junta-de-gobierno-del-inee-dirige-la-fundacion-de-calderon-217131.html", "time": "2018-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2285}, {"title": "Sandoval, la primera y \u00fanica secretaria del gabinete de AMLO que divulga su declaraci\u00f3n patrimonial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/12/sandoval-la-primera-unica-secretaria-del-gabinete-de-amlo-que-divulga-su-declaracion-patrimonial-216986.html", "time": "2018-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3404}, {"title": "G\u00f3mez Morin olvida el proceso 'antidemocr\u00e1tico\u201d en el PAN y se suma a Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/7/gomez-morin-olvida-el-proceso-antidemocratico-en-el-pan-se-suma-marko-cortes-216741.html", "time": "2018-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2268}, {"title": "'Frente opositor\u201d a AMLO se apunta un primer logro defendiendo millonarios salarios del Poder Judicial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/6/frente-opositor-amlo-se-apunta-un-primer-logro-defendiendo-millonarios-salarios-del-poder-judicial-216691.html", "time": "2018-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2296}, {"title": "Marko Cort\u00e9s, el art\u00edfice del \"frente opositor\" contra AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/12/6/marko-cortes-el-artifice-del-frente-opositor-contra-amlo-216680.html", "time": "2018-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11221}, {"title": "Marko Cort\u00e9s sale en defensa del 'fiscal carnal\u201d de Guanajuato", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/4/marko-cortes-sale-en-defensa-del-fiscal-carnal-de-guanajuato-216617.html", "time": "2018-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2751}, {"title": "En espot, el PAN compara a AMLO con Hitler, Stalin, Ch\u00e1vez y Maduro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/3/en-espot-el-pan-compara-amlo-con-hitler-stalin-chavez-maduro-216516.html", "time": "2018-12-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1212}, {"title": "El TEPJF perfila anular la elecci\u00f3n de gobernador de Puebla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/12/2/el-tepjf-perfila-anular-la-eleccion-de-gobernador-de-puebla-216512.html", "time": "2018-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1882}, {"title": "Nos est\u00e1n entregando un pa\u00eds en quiebra, arenga L\u00f3pez Obrador en el Z\u00f3calo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/1/nos-estan-entregando-un-pais-en-quiebra-arenga-lopez-obrador-en-el-zocalo-216478.html", "time": "2018-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2623}, {"title": "Los z\u00f3calos de AMLO y Salinas: La confrontaci\u00f3n que corre paralela", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/1/los-zocalos-de-amlo-salinas-la-confrontacion-que-corre-paralela-216476.html", "time": "2018-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7981}, {"title": "L\u00f3pez Obrador: buscaremos la purificaci\u00f3n de la vida p\u00fablica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/1/lopez-obrador-buscaremos-la-purificacion-de-la-vida-publica-216467.html", "time": "2018-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1383}, {"title": "'En M\u00e9xico no hay cabida para la reinstalaci\u00f3n del virreinato\": PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/12/1/en-mexico-no-hay-cabida-para-la-reinstalacion-del-virreinato-pan-216445.html", "time": "2018-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 854}, {"title": "El PAN env\u00eda mensaje al 'se\u00f1or Andr\u00e9s Manuel\u201d: lo escuchar\u00e1n con respeto, pese a que 'no se lo ha ganado\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/30/el-pan-envia-mensaje-al-senor-andres-manuel-lo-escucharan-con-respeto-pese-que-no-se-lo-ha-ganado-216406.html", "time": "2018-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2005}, {"title": "Panistas analizan si guardar\u00e1n compostura en toma de posesi\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/30/panistas-analizan-si-guardaran-compostura-en-toma-de-posesion-216384.html", "time": "2018-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1223}, {"title": "AMLO y Videgaray pactaron amnist\u00eda a Pe\u00f1a y gabinete desde la campa\u00f1a: Carlos Navarrete", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/24/amlo-videgaray-pactaron-amnistia-pena-gabinete-desde-la-campana-carlos-navarrete-216070.html", "time": "2018-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3807}, {"title": "Marko Cort\u00e9s es un t\u00edtere de Moreno Valle: Rodr\u00edguez Prats", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/22/marko-cortes-es-un-titere-de-moreno-valle-rodriguez-prats-215943.html", "time": "2018-11-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2243}, {"title": "Marko Cort\u00e9s \"devuelve\" apoyo a Moreno Valle: el exgobernador ser\u00e1 coordinador de senadores panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/21/marko-cortes-devuelve-apoyo-moreno-valle-el-exgobernador-sera-coordinador-de-senadores-panistas-215900.html", "time": "2018-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2569}, {"title": "Marko Cort\u00e9s se re\u00fane con l\u00edder de Coparmex; le ofrece 'defender libertades\u201d ante gobierno de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/21/marko-cortes-se-reune-con-lider-de-coparmex-le-ofrece-defender-libertades-ante-gobierno-de-amlo-215864.html", "time": "2018-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1738}, {"title": "Postulan a Julio Scherer Garc\u00eda para la medalla Belisario Dom\u00ednguez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/21/postulan-julio-scherer-garcia-para-la-medalla-belisario-dominguez-215860.html", "time": "2018-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3579}, {"title": "Cort\u00e9s implora 'acuerdo de unidad\u201d en el PAN y se declara listo 'para defender la democracia en M\u00e9xico\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/19/cortes-implora-acuerdo-de-unidad-en-el-pan-se-declara-listo-para-defender-la-democracia-en-mexico-215773.html", "time": "2018-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2669}, {"title": "El sepulcro, lo que le espera al PRD: Amalia Garc\u00eda y Carlos Navarrete", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/19/el-sepulcro-lo-que-le-espera-al-prd-amalia-garcia-carlos-navarrete-215738.html", "time": "2018-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9990}, {"title": "El PRD no tiene remedio: lo \"jodi\u00f3\" la corrupci\u00f3n, dice Agust\u00edn Basave", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/19/el-prd-no-tiene-remedio-lo-jodio-la-corrupcion-dice-agustin-basave-215737.html", "time": "2018-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11754}, {"title": "\"M\u00e9xico no es Venezuela\", dice Marko Cort\u00e9s en su primera conferencia como presidente del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/14/mexico-no-es-venezuela-dice-marko-cortes-en-su-primera-conferencia-como-presidente-del-pan-215522.html", "time": "2018-11-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2015}, {"title": "Manuel Ovalle Araiza y otros colaboradores de G\u00f3mez Morin dejar\u00e1n las filas del PAN; Madero se queda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/12/manuel-ovalle-araiza-otros-colaboradores-de-gomez-morin-dejaran-las-filas-del-pan-madero-se-queda-215436.html", "time": "2018-11-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2006}, {"title": "Marko Cort\u00e9s gana dirigencia del PAN en medio de cuestionamientos por comicios inequitativos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/11/marko-cortes-gana-dirigencia-del-pan-en-medio-de-cuestionamientos-por-comicios-inequitativos-215379.html", "time": "2018-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3595}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n renuncia al PAN por control de 'camarilla fiel a la corrupci\u00f3n\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/11/felipe-calderon-renuncia-al-pan-por-control-de-camarilla-fiel-la-corrupcion-215371.html", "time": "2018-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3176}, {"title": "Ni un peso m\u00e1s para los expresidentes", "url": "https://www.proceso.com.mx/reporte-especial/2018/11/10/ni-un-peso-mas-para-los-expresidentes-215348.html", "time": "2018-11-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3362}, {"title": "De crear nuevo partido, Calder\u00f3n matar\u00eda la \u00fanica oposici\u00f3n al gobierno de AMLO: Rodr\u00edguez Prats", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/8/de-crear-nuevo-partido-calderon-mataria-la-unica-oposicion-al-gobierno-de-amlo-rodriguez-prats-215199.html", "time": "2018-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2844}, {"title": "Calder\u00f3n convertir\u00e1 en partido la asociaci\u00f3n que dirige Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/8/calderon-convertira-en-partido-la-asociacion-que-dirige-zavala-215184.html", "time": "2018-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1668}, {"title": "L\u00f3pez Obrador, sin proyecto pol\u00edtico, afirma el constitucionalista Diego Valad\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/11/3/lopez-obrador-sin-proyecto-politico-afirma-el-constitucionalista-diego-valades-214981.html", "time": "2018-11-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4311}, {"title": "Ignorar las acusaciones de corrupci\u00f3n, sello de la comisi\u00f3n electoral del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/11/1/ignorar-las-acusaciones-de-corrupcion-sello-de-la-comision-electoral-del-pan-214845.html", "time": "2018-11-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12839}, {"title": "El PAN promete acciones legales por NAIM y reactiva discurso de Calder\u00f3n: 'AMLO es un peligro para M\u00e9xico\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/29/el-pan-promete-acciones-legales-por-naim-reactiva-discurso-de-calderon-amlo-es-un-peligro-para-mexico-214665.html", "time": "2018-10-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2432}, {"title": "Ruffo renunciar\u00e1 al CEN del PAN y mantendr\u00e1 su respaldo a G\u00f3mez Morin", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/25/ruffo-renunciara-al-cen-del-pan-mantendra-su-respaldo-gomez-morin-214479.html", "time": "2018-10-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2191}, {"title": "G\u00f3mez Morin exige nuevo debate en el PAN tras interrupci\u00f3n 'deliberada\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/25/gomez-morin-exige-nuevo-debate-en-el-pan-tras-interrupcion-deliberada-214474.html", "time": "2018-10-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1730}, {"title": "G\u00f3mez Morin denuncia censura de su mensaje en debate; fallo t\u00e9cnico, dice el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/25/gomez-morin-denuncia-censura-de-su-mensaje-en-debate-fallo-tecnico-dice-el-pan-214443.html", "time": "2018-10-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2113}, {"title": "En debate panista, Marko Cort\u00e9s y G\u00f3mez Morin invocan a AMLO y a Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/24/en-debate-panista-marko-cortes-gomez-morin-invocan-amlo-anaya-214440.html", "time": "2018-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4680}, {"title": "Trueba Graci\u00e1n confirma existencia de informe sobre \"moches\" de Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/24/trueba-gracian-confirma-existencia-de-informe-sobre-moches-de-marko-cortes-214402.html", "time": "2018-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3903}, {"title": "Reconocer errores y a sus art\u00edfices no se aparta de la civilidad que requiere la contienda en el PAN: G\u00f3mez Morin", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/23/reconocer-errores-sus-artifices-no-se-aparta-de-la-civilidad-que-requiere-la-contienda-en-el-pan-gomez-morin-214353.html", "time": "2018-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2854}, {"title": "Expresiones de G\u00f3mez Morin 'son causa de grave da\u00f1o al partido\u201d: Cecilia Romero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/22/expresiones-de-gomez-morin-son-causa-de-grave-dano-al-partido-cecilia-romero-214279.html", "time": "2018-10-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4428}, {"title": "Escala confrontaci\u00f3n en el PAN: respaldan denuncia contra Cort\u00e9s y tildan de \"muchacho est\u00fapido\" a Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/19/escala-confrontacion-en-el-pan-respaldan-denuncia-contra-cortes-tildan-de-muchacho-estupido-anaya-214144.html", "time": "2018-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3945}, {"title": "El PAN ratifica repudio al aborto y proclama 'toda la protecci\u00f3n jur\u00eddica del Estado\u201d al no nacido (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/18/el-pan-ratifica-repudio-al-aborto-proclama-toda-la-proteccion-juridica-del-estado-al-no-nacido-video-214069.html", "time": "2018-10-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1446}, {"title": "El PAN tacha de 'payasada\u201d consulta sobre NAIM y anticipa una 'cat\u00e1strofe\u201d si se toma una mala decisi\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/17/el-pan-tacha-de-payasada-consulta-sobre-naim-anticipa-una-catastrofe-si-se-toma-una-mala-decision-213977.html", "time": "2018-10-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3178}, {"title": "Cecilia Romero censur\u00f3 espot sobre presunta corrupci\u00f3n de Marko Cort\u00e9s: equipo de G\u00f3mez Morin", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/17/cecilia-romero-censuro-espot-sobre-presunta-corrupcion-de-marko-cortes-equipo-de-gomez-morin-213976.html", "time": "2018-10-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3772}, {"title": "G\u00f3mez Morin vs Cort\u00e9s, un esc\u00e1ndalo de \"vida o muerte para el PAN\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/10/17/gomez-morin-vs-cortes-un-escandalo-de-vida-muerte-para-el-pan-213963.html", "time": "2018-10-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12706}, {"title": "Las campa\u00f1as por la presidencia del PAN inician entre acusaciones de Calder\u00f3n y Larios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/12/las-campanas-por-la-presidencia-del-pan-inician-entre-acusaciones-de-calderon-larios-213700.html", "time": "2018-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2520}, {"title": "Civilidad, pide a contendientes la comisi\u00f3n organizadora de la elecci\u00f3n interna del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/10/civilidad-pide-contendientes-la-comision-organizadora-de-la-eleccion-interna-del-pan-213570.html", "time": "2018-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2506}, {"title": "La sucesi\u00f3n panista, entre lo malo y lo peor", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/8/la-sucesion-panista-entre-lo-malo-lo-peor-213419.html", "time": "2018-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11839}, {"title": "G\u00f3mez Morin ir\u00e1 a PGR y a comisi\u00f3n anticorrupci\u00f3n por 'moche\u201d millonario a Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/8/gomez-morin-ira-pgr-comision-anticorrupcion-por-moche-millonario-cortes-213418.html", "time": "2018-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2503}, {"title": "'Yo gan\u00e9 la elecci\u00f3n presidencial del 2006 limpiamente\u201d: Felipe Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/4/yo-gane-la-eleccion-presidencial-del-2006-limpiamente-felipe-calderon-213199.html", "time": "2018-10-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1834}, {"title": "Ruffo se suma a G\u00f3mez Morin para disputar la dirigencia del PAN a Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/10/1/ruffo-se-suma-gomez-morin-para-disputar-la-dirigencia-del-pan-marko-cortes-213032.html", "time": "2018-10-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1719}, {"title": "El PAN rechaza ampliar plazo a aspirantes para recabar firmas; Marko Cort\u00e9s va libre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/28/el-pan-rechaza-ampliar-plazo-aspirantes-para-recabar-firmas-marko-cortes-va-libre-212926.html", "time": "2018-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1394}, {"title": "El PAN denuncia 'embestida del PRIMOR\u201d por revelar 'pacto pre y poselectoral\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/27/el-pan-denuncia-embestida-del-primor-por-revelar-pacto-pre-poselectoral-212843.html", "time": "2018-09-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4883}, {"title": "Aspirantes a la dirigencia del PAN tendr\u00e1n una semana m\u00e1s para reunir 28 mil firmas: Conecen", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/27/aspirantes-la-dirigencia-del-pan-tendran-una-semana-mas-para-reunir-28-mil-firmas-conecen-212826.html", "time": "2018-09-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1628}, {"title": "La UNAM desmiente que Anaya impartir\u00e1 clases en la FCPyS", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/25/la-unam-desmiente-que-anaya-impartira-clases-en-la-fcpys-212677.html", "time": "2018-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1386}, {"title": "Ricardo Anaya se refugia en la UNAM y Columbia tras dejar fracturado al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/25/ricardo-anaya-se-refugia-en-la-unam-columbia-tras-dejar-fracturado-al-pan-212657.html", "time": "2018-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1738}, {"title": "Piden convocar al Consejo Nacional ante la 'clara inequidad\u201d en el proceso interno del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/24/piden-convocar-al-consejo-nacional-ante-la-clara-inequidad-en-el-proceso-interno-del-pan-212619.html", "time": "2018-09-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2498}, {"title": "Si en el PAN no hay congruencia, va a desaparecer: Dami\u00e1n Zepeda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/21/si-en-el-pan-no-hay-congruencia-va-desaparecer-damian-zepeda-212494.html", "time": "2018-09-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6242}, {"title": "La restauraci\u00f3n del templo de San Juan Bautista, en Tlayacapan, tardar\u00eda hasta cinco a\u00f1os (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/9/19/la-restauracion-del-templo-de-san-juan-bautista-en-tlayacapan-tardaria-hasta-cinco-anos-video-212325.html", "time": "2018-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2743}, {"title": "Madero, Anaya y Cort\u00e9s sab\u00edan de los \"moches\": Ruffo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/18/madero-anaya-cortes-sabian-de-los-moches-ruffo-212248.html", "time": "2018-09-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5035}, {"title": "Panistas impugnan convocatoria para renovar dirigencia por favorecer a Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/17/panistas-impugnan-convocatoria-para-renovar-dirigencia-por-favorecer-marko-cortes-212174.html", "time": "2018-09-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4357}, {"title": "En el PAN, acuerdo cupular y rebeli\u00f3n de militantes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/15/en-el-pan-acuerdo-cupular-rebelion-de-militantes-212144.html", "time": "2018-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3349}, {"title": "'Lo que queda\u201d del gobierno de Pe\u00f1a 'le sirve de tapete\u201d a AMLO, asegura el l\u00edder del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/12/lo-que-queda-del-gobierno-de-pena-le-sirve-de-tapete-amlo-asegura-el-lider-del-pan-211986.html", "time": "2018-09-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1877}, {"title": "Proceso interno del PAN 'est\u00e1 viciado\u201d en favor de Marko Cort\u00e9s: Ernesto Ruffo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/12/proceso-interno-del-pan-esta-viciado-en-favor-de-marko-cortes-ernesto-ruffo-211962.html", "time": "2018-09-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4051}, {"title": "El PAN desaparecer\u00e1 si dirigencia recae en Marko Cort\u00e9s y H\u00e9ctor Larios: Felipe Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/11/el-pan-desaparecera-si-dirigencia-recae-en-marko-cortes-hector-larios-felipe-calderon-211887.html", "time": "2018-09-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1627}, {"title": "Me arrepiento de Anaya, pero no hab\u00eda otro: Gustavo Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/11/me-arrepiento-de-anaya-pero-no-habia-otro-gustavo-madero-211876.html", "time": "2018-09-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5838}, {"title": "Marko Cort\u00e9s y H\u00e9ctor Larios acuerdan ir juntos por el CEN del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/10/marko-cortes-hector-larios-acuerdan-ir-juntos-por-el-cen-del-pan-211829.html", "time": "2018-09-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3156}, {"title": "G\u00f3mez Morin: Cort\u00e9s y Larios \"desfiguros\" de los grupos cupulares del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/10/gomez-morin-cortes-larios-desfiguros-de-los-grupos-cupulares-del-pan-211826.html", "time": "2018-09-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13141}, {"title": "La Fundaci\u00f3n LIBRE de Argentina acusa a Margarita Zavala de robar nombre y logotipo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/10/la-fundacion-libre-de-argentina-acusa-margarita-zavala-de-robar-nombre-logotipo-211815.html", "time": "2018-09-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1376}, {"title": "Ernesto Ruffo se mete a la pelea por la dirigencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/7/ernesto-ruffo-se-mete-la-pelea-por-la-dirigencia-del-pan-211707.html", "time": "2018-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1048}, {"title": "Rinde protesta anayista como l\u00edder del PAN; es el cuarto dirigente en tres a\u00f1os", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/5/rinde-protesta-anayista-como-lider-del-pan-es-el-cuarto-dirigente-en-tres-anos-211613.html", "time": "2018-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1382}, {"title": "Y el pr\u00f3ximo 11 de noviembre, los panistas elegir\u00e1n a otro presidente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/5/el-proximo-11-de-noviembre-los-panistas-elegiran-otro-presidente-211606.html", "time": "2018-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2459}, {"title": "Nieto de Manuel G\u00f3mez Mor\u00edn se suma a la disputa por la dirigencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/3/nieto-de-manuel-gomez-morin-se-suma-la-disputa-por-la-dirigencia-del-pan-211477.html", "time": "2018-09-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2617}, {"title": "Inminente 'guerra civil\u201d en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/9/1/inminente-guerra-civil-en-el-pan-211427.html", "time": "2018-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4350}, {"title": "Los medios se cimbran: Despidos, viraje de l\u00ednea editorial\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/8/31/los-medios-se-cimbran-despidos-viraje-de-linea-editorial-211346.html", "time": "2018-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5020}, {"title": "El exalcalde de Hermosillo, Francisco B\u00farquez, renuncia al PAN tras 20 a\u00f1os de militancia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/28/el-exalcalde-de-hermosillo-francisco-burquez-renuncia-al-pan-tras-20-anos-de-militancia-211154.html", "time": "2018-08-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1234}, {"title": "Moreno Valle y H\u00e9ctor Larios pactan alianza contra Anaya para quedarse con la dirigencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/27/moreno-valle-hector-larios-pactan-alianza-contra-anaya-para-quedarse-con-la-dirigencia-del-pan-211089.html", "time": "2018-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2540}, {"title": "Designaci\u00f3n de Zepeda como coordinador en el Senado recrudece disputa entre panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/27/designacion-de-zepeda-como-coordinador-en-el-senado-recrudece-disputa-entre-panistas-211074.html", "time": "2018-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4504}, {"title": "Margarita Zavala lanza asociaci\u00f3n civil \"con vocaci\u00f3n pol\u00edtica\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/25/margarita-zavala-lanza-asociacion-civil-con-vocacion-politica-211031.html", "time": "2018-08-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2189}, {"title": "Elba Esther, la amada cacique de Fox y Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/8/24/elba-esther-la-amada-cacique-de-fox-calderon-210953.html", "time": "2018-08-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3586}, {"title": "Los olvidados or\u00edgenes de L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/24/los-olvidados-origenes-de-lopez-obrador-210891.html", "time": "2018-08-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13213}, {"title": "Un 'presidente de unidad\u201d atajar\u00eda la 'guerra civil\u201d al interior del PAN: Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/21/un-presidente-de-unidad-atajaria-la-guerra-civil-al-interior-del-pan-moreno-valle-210805.html", "time": "2018-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3360}, {"title": "En el PAN, gatopardismo, simulaci\u00f3n y... aplausos a Anaya, como si hubiera ganado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/11/en-el-pan-gatopardismo-simulacion-y-aplausos-anaya-como-si-hubiera-ganado-210294.html", "time": "2018-08-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8424}, {"title": "Anaya reaparece en consejo del PAN que sesionar\u00e1 para renovar dirigencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/11/anaya-reaparece-en-consejo-del-pan-que-sesionara-para-renovar-dirigencia-210280.html", "time": "2018-08-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2125}, {"title": "Otra vez, Corral y Calder\u00f3n se enfrentan\u2026 verbalmente, ahora por L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/9/otra-vez-corral-calderon-se-enfrentan-verbalmente-ahora-por-lopez-obrador-210168.html", "time": "2018-08-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4181}, {"title": "Dami\u00e1n Zepeda asegura que el PAN ser\u00e1 una \"oposici\u00f3n responsable\"; no acude a entrega de constancia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/8/damian-zepeda-asegura-que-el-pan-sera-una-oposicion-responsable-no-acude-entrega-de-constancia-210116.html", "time": "2018-08-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1893}, {"title": "Anaya reaparece\u2026 en foto con Zepeda, a pocos d\u00edas de sesi\u00f3n del Consejo Nacional del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/6/anaya-reaparece-en-foto-con-zepeda-pocos-dias-de-sesion-del-consejo-nacional-del-pan-209958.html", "time": "2018-08-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1187}, {"title": "Fraude, represi\u00f3n y hasta homicidio gravitan en torno a Bartlett", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/8/4/fraude-represion-hasta-homicidio-gravitan-en-torno-bartlett-209902.html", "time": "2018-08-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3721}, {"title": "Salinas mat\u00f3 a mi padre \"Maqu\u00edo\" y Bartlett lo difam\u00f3 y se rob\u00f3 la elecci\u00f3n del 88: Clouthier Carrillo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/31/salinas-mato-mi-padre-maquio-bartlett-lo-difamo-se-robo-la-eleccion-del-88-clouthier-carrillo-209678.html", "time": "2018-07-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5661}, {"title": "Al frente del PAN 'se necesita no s\u00f3lo gente id\u00f3nea, sino tambi\u00e9n que no tenga cola que le pisen\u201d: Rodr\u00edguez Prats", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/25/al-frente-del-pan-se-necesita-no-solo-gente-idonea-sino-tambien-que-no-tenga-cola-que-le-pisen-rodriguez-prats-209307.html", "time": "2018-07-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5926}, {"title": "Rafael Moreno se destapa para la presidencia del PAN, y Javier Corral pide que primero se aclare la impugnaci\u00f3n de fraude electoral en Puebla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/23/rafael-moreno-se-destapa-para-la-presidencia-del-pan-javier-corral-pide-que-primero-se-aclare-la-impugnacion-de-fraude-electoral-en-puebla-209157.html", "time": "2018-07-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2292}, {"title": "AMLO: Despilfarro en medios, ominoso continuismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/7/20/amlo-despilfarro-en-medios-ominoso-continuismo-209026.html", "time": "2018-07-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4302}, {"title": "Tras pifia de Loretta Ortiz, AMLO formaliza invitaci\u00f3n al Papa a participar en el proceso de paz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/17/tras-pifia-de-loretta-ortiz-amlo-formaliza-invitacion-al-papa-participar-en-el-proceso-de-paz-208786.html", "time": "2018-07-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3413}, {"title": "Coordinaciones estatales de AMLO atentan contra el federalismo, acusa el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/13/coordinaciones-estatales-de-amlo-atentan-contra-el-federalismo-acusa-el-pan-208608.html", "time": "2018-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2269}, {"title": "Con video animado, panistas exigen renuncia de Anaya y sus 'compinches\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/10/con-video-animado-panistas-exigen-renuncia-de-anaya-sus-compinches-208393.html", "time": "2018-07-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1589}, {"title": "Bloque panista exige la renuncia de la dirigencia que encabezan Anaya y Zepeda; van por 'refundaci\u00f3n\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/9/bloque-panista-exige-la-renuncia-de-la-dirigencia-que-encabezan-anaya-zepeda-van-por-refundacion-208324.html", "time": "2018-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2742}, {"title": "Anaya y su grupo deben dejar la dirigencia del PAN: Gil Zuarth y Rodr\u00edguez Prats", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/9/anaya-su-grupo-deben-dejar-la-dirigencia-del-pan-gil-zuarth-rodriguez-prats-208296.html", "time": "2018-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11502}, {"title": "Gobernadores panistas exigen renovar dirigencia del partido y reiteran voluntad de trabajar con AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/4/gobernadores-panistas-exigen-renovar-dirigencia-del-partido-reiteran-voluntad-de-trabajar-con-amlo-208101.html", "time": "2018-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2880}, {"title": "El PAN convierte en 'm\u00e1xima prioridad\u201d la defensa de sus votos: Dami\u00e1n Zepeda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/4/el-pan-convierte-en-maxima-prioridad-la-defensa-de-sus-votos-damian-zepeda-208063.html", "time": "2018-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1947}, {"title": "El PRD se derrumba: no recibi\u00f3 votos de todos sus militantes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/4/el-prd-se-derrumba-no-recibio-votos-de-todos-sus-militantes-208061.html", "time": "2018-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1761}, {"title": "Anaya llev\u00f3 al PAN a niveles de votaci\u00f3n de hace tres d\u00e9cadas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/4/anaya-llevo-al-pan-niveles-de-votacion-de-hace-tres-decadas-208038.html", "time": "2018-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2486}, {"title": "El Frente le sali\u00f3 muy caro al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/3/el-frente-le-salio-muy-caro-al-pan-207985.html", "time": "2018-07-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7423}, {"title": "Anaya: la historia de c\u00f3mo fue cavando su tumba", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/2/anaya-la-historia-de-como-fue-cavando-su-tumba-207929.html", "time": "2018-07-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3060}, {"title": "Reconozco el triunfo de AMLO; ya lo felicit\u00e9: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/1/reconozco-el-triunfo-de-amlo-ya-lo-felicite-anaya-207854.html", "time": "2018-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3756}, {"title": "Por M\u00e9xico al Frente se declara ganador en CDMX, Puebla, Guanajuato, Veracruz, Jalisco y Yucat\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/7/1/por-mexico-al-frente-se-declara-ganador-en-cdmx-puebla-guanajuato-veracruz-jalisco-yucatan-207844.html", "time": "2018-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 975}, {"title": "Cordero achaca expulsi\u00f3n del PAN a derrota de Anaya en las urnas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/30/cordero-achaca-expulsion-del-pan-derrota-de-anaya-en-las-urnas-207792.html", "time": "2018-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2261}, {"title": "Arrecia guerra interna en el PAN: expulsa a Ernesto Cordero, Eufrosina Cruz y Jorge Luis Lavalle", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/30/arrecia-guerra-interna-en-el-pan-expulsa-ernesto-cordero-eufrosina-cruz-jorge-luis-lavalle-207789.html", "time": "2018-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1796}, {"title": "Anaya convoc\u00f3 a panistas a enfrentar a 'un grupo\u201d que querr\u00e1 'a la mala apoderarse\u201d del PAN (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/29/anaya-convoco-panistas-enfrentar-un-grupo-que-querra-a-la-mala-apoderarse-del-pan-video-207723.html", "time": "2018-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3033}, {"title": "Por M\u00e9xico al Frente va 'a golear\u201d este domingo a Morena y al PRI: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/26/por-mexico-al-frente-va-a-golear-este-domingo-morena-al-pri-anaya-207534.html", "time": "2018-06-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1610}, {"title": "Anaya denuncia a funcionarios de la PGR por entregar a Cordero documentos sobre investigaci\u00f3n en su contra", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/26/anaya-denuncia-funcionarios-de-la-pgr-por-entregar-cordero-documentos-sobre-investigacion-en-su-contra-207514.html", "time": "2018-06-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3309}, {"title": "\"Por actos de deslealtad\u201d, piden expulsar a Anaya del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/26/por-actos-de-deslealtad-piden-expulsar-anaya-del-pan-207479.html", "time": "2018-06-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3992}, {"title": "Con el fantasma del \"voto cruzado\" y ante unas 10 mil personas, Anaya cierra campa\u00f1a en el \u00c1ngel con elogios al PRD", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/24/con-el-fantasma-del-voto-cruzado-ante-unas-10-mil-personas-anaya-cierra-campana-en-el-angel-con-elogios-al-prd-207376.html", "time": "2018-06-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3990}, {"title": "Aguilar habl\u00f3 'a t\u00edtulo individual\u201d, no por Foro Nuevo Sol, aclara coordinador nacional de tribu del PRD", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/22/aguilar-hablo-a-titulo-individual-no-por-foro-nuevo-sol-aclara-coordinador-nacional-de-tribu-del-prd-207333.html", "time": "2018-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3181}, {"title": "'No es populismo\u201d la entrega masiva de monederos electr\u00f3nicos, justifica Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/22/no-es-populismo-la-entrega-masiva-de-monederos-electronicos-justifica-anaya-207297.html", "time": "2018-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2962}, {"title": "Otra vez, asistentes abandonan mitin de Anaya durante su discurso; le ofrecen tres millones de votos en Edomex (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/21/otra-vez-asistentes-abandonan-mitin-de-anaya-durante-su-discurso-le-ofrecen-tres-millones-de-votos-en-edomex-video-207269.html", "time": "2018-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2973}, {"title": "Convulsi\u00f3n frentista: la corriente Foro Nuevo Sol anticipa derrota de Anaya y Barrales", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/21/convulsion-frentista-la-corriente-foro-nuevo-sol-anticipa-derrota-de-anaya-barrales-207249.html", "time": "2018-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3231}, {"title": "Ricardo Anaya cerrar\u00e1 campa\u00f1a presidencial en Guanajuato, donde lidera preferencia electoral", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/21/ricardo-anaya-cerrara-campana-presidencial-en-guanajuato-donde-lidera-preferencia-electoral-207225.html", "time": "2018-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1495}, {"title": "Equipo de Anaya difunde audio que comprueba, dice, 'confabulaci\u00f3n\u201d entre Pe\u00f1a y AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/21/equipo-de-anaya-difunde-audio-que-comprueba-dice-confabulacion-entre-pena-amlo-207206.html", "time": "2018-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5443}, {"title": "Al estilo del PRI, Anaya oficializa el reparto de miles de tarjetas con mil 500 pesos al mes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/20/al-estilo-del-pri-anaya-oficializa-el-reparto-de-miles-de-tarjetas-con-mil-500-pesos-al-mes-207197.html", "time": "2018-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3133}, {"title": "A espaldas de partidos que lo postulan, Ricardo Anaya asume agenda ultraderechista del FNF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/19/espaldas-de-partidos-que-lo-postulan-ricardo-anaya-asume-agenda-ultraderechista-del-fnf-207115.html", "time": "2018-06-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3215}, {"title": "Meade result\u00f3 un candidato de acero... pero de a cero votos, se mofa Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/18/meade-resulto-un-candidato-de-acero-pero-de-cero-votos-se-mofa-anaya-207040.html", "time": "2018-06-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2190}, {"title": "Equipo de Anaya denuncia a Pe\u00f1a, Calder\u00f3n y Meade por beneficiar a Odebrecht mediante 'un esquema criminal\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/18/equipo-de-anaya-denuncia-pena-calderon-meade-por-beneficiar-odebrecht-mediante-un-esquema-criminal-207009.html", "time": "2018-06-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3473}, {"title": "El PAN ya se alista\u2026 para ser oposici\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/16/el-pan-ya-se-alista-para-ser-oposicion-206933.html", "time": "2018-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3327}, {"title": "Por se\u00f1alar sus posibles actos de corrupci\u00f3n, Anaya orden\u00f3 mi expulsi\u00f3n del PAN: Lavalle Maury", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/15/por-senalar-sus-posibles-actos-de-corrupcion-anaya-ordeno-mi-expulsion-del-pan-lavalle-maury-206863.html", "time": "2018-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5623}, {"title": "Los de Morena 'resultaron iguales o peores que los del PRI\u201d, acusa Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/13/los-de-morena-resultaron-iguales-peores-que-los-del-pri-acusa-anaya-206777.html", "time": "2018-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2734}, {"title": "Meade ocupa el primer lugar\u2026 en actos de campa\u00f1a cancelados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/13/meade-ocupa-el-primer-lugar-en-actos-de-campana-cancelados-206731.html", "time": "2018-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1401}, {"title": "Bloque 2: duelo de recriminaciones, evasivas y anuncios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/13/bloque-2-duelo-de-recriminaciones-evasivas-anuncios-206700.html", "time": "2018-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4729}, {"title": "Calder\u00f3n reprueba denuncia de Cordero contra Anaya ante la PGR", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/12/calderon-reprueba-denuncia-de-cordero-contra-anaya-ante-la-pgr-206641.html", "time": "2018-06-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1857}, {"title": "Y el PAN califica de \"traidor\" a Cordero y perfila su expulsi\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/12/el-pan-califica-de-traidor-cordero-perfila-su-expulsion-206621.html", "time": "2018-06-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3035}, {"title": "'Los moches\u201d, otra bomba de corrupci\u00f3n que puede estallarles a Anaya y Zepeda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/9/los-moches-otra-bomba-de-corrupcion-que-puede-estallarles-anaya-zepeda-206522.html", "time": "2018-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2889}, {"title": "En video, filtran que supuesto lavado de dinero fue para campa\u00f1a de Anaya; es guerra sucia de Pe\u00f1a, revira el panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/8/en-video-filtran-que-supuesto-lavado-de-dinero-fue-para-campana-de-anaya-es-guerra-sucia-de-pena-revira-el-panista-206447.html", "time": "2018-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4153}, {"title": "L\u00f3pez Obrador 'ya pact\u00f3 con el gobierno priista\u201d, acusa Anaya en el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/7/lopez-obrador-ya-pacto-con-el-gobierno-priista-acusa-anaya-en-el-edomex-206436.html", "time": "2018-06-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1923}, {"title": "El electorado castigar\u00e1 'pacto de impunidad\u201d Pe\u00f1a-AMLO, augura Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/6/el-electorado-castigara-pacto-de-impunidad-pena-amlo-augura-ricardo-anaya-206373.html", "time": "2018-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2525}, {"title": "'No veo ni fracaso de la estrategia ni derrota total\u201d, dice Casta\u00f1eda, coordinador de campa\u00f1a de Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/6/no-veo-ni-fracaso-de-la-estrategia-ni-derrota-total-dice-castaneda-coordinador-de-campana-de-anaya-206369.html", "time": "2018-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3421}, {"title": "AMLO, Pe\u00f1a, encuestas y 'Riqui Riqu\u00edn Canall\u00edn\u201d en el 'show\u201d de Anaya en la Ibero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/5/amlo-pena-encuestas-riqui-riquin-canallin-en-el-show-de-anaya-en-la-ibero-206290.html", "time": "2018-06-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7366}, {"title": "Anaya ofrece resolver el caso Iguala si gana la elecci\u00f3n presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/4/anaya-ofrece-resolver-el-caso-iguala-si-gana-la-eleccion-presidencial-206241.html", "time": "2018-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2843}, {"title": "Anaya: primer lugar\u2026 en gastos de campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/6/2/anaya-primer-lugar-en-gastos-de-campana-206150.html", "time": "2018-06-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2293}, {"title": "Anaya desaf\u00eda a Pe\u00f1a: Magnates 'no coaccionan al pedir votar contra el populismo\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/31/anaya-desafia-pena-magnates-no-coaccionan-al-pedir-votar-contra-el-populismo-206047.html", "time": "2018-05-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3140}, {"title": "'Ya deja de hablar de L\u00f3pez Obrador\u201d, recriminan a Ricardo Anaya en Valle de Chalco (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/29/ya-deja-de-hablar-de-lopez-obrador-recriminan-ricardo-anaya-en-valle-de-chalco-video-205912.html", "time": "2018-05-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3363}, {"title": "'Respeto mucho a Margarita Zavala y no voy a polemizar con el expresidente\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/29/respeto-mucho-margarita-zavala-no-voy-polemizar-con-el-expresidente-anaya-205863.html", "time": "2018-05-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2859}, {"title": "'L\u00f3pez Obrador est\u00e1 paranoico, est\u00e1 apanicado\u201d, acusa Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/28/lopez-obrador-esta-paranoico-esta-apanicado-acusa-ricardo-anaya-205817.html", "time": "2018-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3110}, {"title": "En el equipo de Anaya, desorganizaci\u00f3n, recelos, desaliento...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/5/28/en-el-equipo-de-anaya-desorganizacion-recelos-desaliento-205779.html", "time": "2018-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13414}, {"title": "Anaya pide a seguidores entregar 'alma, coraz\u00f3n y vida\u201d en lo que resta de la campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/24/anaya-pide-seguidores-entregar-alma-corazon-vida-en-lo-que-resta-de-la-campana-205664.html", "time": "2018-05-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1471}, {"title": "Aflora el derrotismo en el PAN; 'ya no hay tiempo\u201d para Anaya: Derbez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/24/aflora-el-derrotismo-en-el-pan-ya-no-hay-tiempo-para-anaya-derbez-205626.html", "time": "2018-05-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1925}, {"title": "En Jalisco, Anaya ofrece recuperar la paz y sentencia: \"Es ahora o nunca, no va a haber otra oportunidad\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/23/en-jalisco-anaya-ofrece-recuperar-la-paz-sentencia-es-ahora-nunca-no-va-haber-otra-oportunidad-205531.html", "time": "2018-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3720}, {"title": "\"Mi equipo\" alter\u00f3 portada de Proceso, reconoce Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/23/mi-equipo-altero-portada-de-proceso-reconoce-anaya-205525.html", "time": "2018-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1752}, {"title": "En Colima, Anaya oficializa nueva fase de su campa\u00f1a con estrategia de seguridad como epicentro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/22/en-colima-anaya-oficializa-nueva-fase-de-su-campana-con-estrategia-de-seguridad-como-epicentro-205502.html", "time": "2018-05-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4670}, {"title": "AMLO falt\u00f3 a la verdad en el debate, reitera Anaya desde la delegaci\u00f3n Benito Ju\u00e1rez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/21/amlo-falto-la-verdad-en-el-debate-reitera-anaya-desde-la-delegacion-benito-juarez-205434.html", "time": "2018-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2628}, {"title": "Imborrables, las huellas de Anaya en el caso de lavado de dinero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/22/imborrables-las-huellas-de-anaya-en-el-caso-de-lavado-de-dinero-205393.html", "time": "2018-05-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9204}, {"title": "Bloque II: Entre descalificaciones, deslindes y... propuestas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/21/bloque-ii-entre-descalificaciones-deslindes-y-propuestas-205374.html", "time": "2018-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5980}, {"title": "Los turbios ingresos de los Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/5/19/los-turbios-ingresos-de-los-anaya-205320.html", "time": "2018-05-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2135}, {"title": "Y Anaya se deshace en elogios: Margarita, mujer valiente, de principios, de aportaciones...", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/16/anaya-se-deshace-en-elogios-margarita-mujer-valiente-de-principios-de-aportaciones-205122.html", "time": "2018-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1045}, {"title": "Anaya suma a su equipo a panista que protagoniz\u00f3 esc\u00e1ndalo en el Mundial de Brasil 2014", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/16/anaya-suma-su-equipo-panista-que-protagonizo-escandalo-en-el-mundial-de-brasil-2014-205110.html", "time": "2018-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2456}, {"title": "Anaya ofrece dar $2 mil 500 al mes a cada madre de familia en la CDMX", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/15/anaya-ofrece-dar-2-mil-500-al-mes-cada-madre-de-familia-en-la-cdmx-205088.html", "time": "2018-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1747}, {"title": "Anaya reconoce falla en reforma educativa; dice que Gordillo no es presa pol\u00edtica, y reta: demanda de Duarte \"es un honor\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/15/anaya-reconoce-falla-en-reforma-educativa-dice-que-gordillo-no-es-presa-politica-reta-demanda-de-duarte-es-un-honor-205042.html", "time": "2018-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3185}, {"title": "Al igual que Meade, Anaya hace ajustes en su campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/14/al-igual-que-meade-anaya-hace-ajustes-en-su-campana-204990.html", "time": "2018-05-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1137}, {"title": "Anaya aplaude presencia de observadores de la OEA en el proceso electoral mexicano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/11/anaya-aplaude-presencia-de-observadores-de-la-oea-en-el-proceso-electoral-mexicano-204860.html", "time": "2018-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1936}, {"title": "'\u00a1D\u00e9jennos salir!\u201d, ped\u00edan madres en acto del 10 de mayo que encabezaron Anaya y Alejandra Barrales", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/10/dejennos-salir-pedian-madres-en-acto-del-10-de-mayo-que-encabezaron-anaya-alejandra-barrales-204822.html", "time": "2018-05-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5958}, {"title": "Anaya pide seriedad a AMLO en el tema del NAIM, pero elude opinar sobre llamado a votar de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/9/anaya-pide-seriedad-amlo-en-el-tema-del-naim-pero-elude-opinar-sobre-llamado-votar-de-pena-204765.html", "time": "2018-05-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2483}, {"title": "Anaya admite que 'no hubo un m\u00ednimo de pedagog\u00eda\u201d para explicar la reforma educativa que \u00e9l aval\u00f3", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/8/anaya-admite-que-no-hubo-un-minimo-de-pedagogia-para-explicar-la-reforma-educativa-que-el-avalo-204643.html", "time": "2018-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2505}, {"title": "'Nosotros s\u00ed sabemos crear empleos\u201d, dice Anaya y critica a AMLO por diferendo con la c\u00fapula empresarial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/7/nosotros-si-sabemos-crear-empleos-dice-anaya-critica-amlo-por-diferendo-con-la-cupula-empresarial-204552.html", "time": "2018-05-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2422}, {"title": "Anaya, un pol\u00edtico rico y palad\u00edn de multimillonarios", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/5/5/anaya-un-politico-rico-paladin-de-multimillonarios-204510.html", "time": "2018-05-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2923}, {"title": "Sin sus principales l\u00edderes, el PRD celebra 29 aniversario con el panista Anaya como figura principal", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/5/sin-sus-principales-lideres-el-prd-celebra-29-aniversario-con-el-panista-anaya-como-figura-principal-204504.html", "time": "2018-05-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3619}, {"title": "No he tenido contacto con IP en los \u00faltimos d\u00edas; pelea de AMLO afecta a la gente: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/4/no-he-tenido-contacto-con-ip-en-los-ultimos-dias-pelea-de-amlo-afecta-la-gente-anaya-204417.html", "time": "2018-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3514}, {"title": "'Cambios en el PRI demuestran que la campa\u00f1a de Meade no funciona\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/3/cambios-en-el-pri-demuestran-que-la-campana-de-meade-no-funciona-anaya-204383.html", "time": "2018-05-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1761}, {"title": "'\u00a1Si algo da coraje es ver a pol\u00edticos corruptos rob\u00e1ndose el dinero de la gente!\u201d: Anaya en Quer\u00e9taro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/2/si-algo-da-coraje-es-ver-politicos-corruptos-robandose-el-dinero-de-la-gente-anaya-en-queretaro-204331.html", "time": "2018-05-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4230}, {"title": "Empresarios aplauden propuesta de Anaya sobre compraventa de espots en radio y TV", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/2/empresarios-aplauden-propuesta-de-anaya-sobre-compraventa-de-espots-en-radio-tv-204304.html", "time": "2018-05-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2695}, {"title": "AMLO quiere revivir su 'teor\u00eda del complot\u201d; no hubo reuni\u00f3n con empresarios: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/2/amlo-quiere-revivir-su-teoria-del-complot-no-hubo-reunion-con-empresarios-anaya-204270.html", "time": "2018-05-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3061}, {"title": "La encuestadora Massive Caller, de un expanista, contratada por equipo de Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/1/la-encuestadora-massive-caller-de-un-expanista-contratada-por-equipo-de-anaya-204255.html", "time": "2018-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4338}, {"title": "Con porras para Barrales, Anaya promete agua y seguridad a habitantes de la delegaci\u00f3n Venustiano Carranza", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/1/con-porras-para-barrales-anaya-promete-agua-seguridad-habitantes-de-la-delegacion-venustiano-carranza-204231.html", "time": "2018-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1708}, {"title": "Anaya asegura que no pedir\u00e1 a Meade que decline a su favor para vencer a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/5/1/anaya-asegura-que-no-pedira-meade-que-decline-su-favor-para-vencer-amlo-204210.html", "time": "2018-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1774}, {"title": "'Guerra sucia\u201d, detr\u00e1s de la revelaci\u00f3n de un eventual pacto con Pe\u00f1a: Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/30/guerra-sucia-detras-de-la-revelacion-de-un-eventual-pacto-con-pena-ricardo-anaya-204177.html", "time": "2018-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1094}, {"title": "Anaya se desdice: llam\u00e9 al voto \u00fatil no a un pacto cupular o de impunidad con Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/30/anaya-se-desdice-llame-al-voto-util-no-un-pacto-cupular-de-impunidad-con-pena-204147.html", "time": "2018-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5821}, {"title": "Anaya, en contra del amiguismo... pero posiciona a sus cuates en Quer\u00e9taro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/30/anaya-en-contra-del-amiguismo-pero-posiciona-sus-cuates-en-queretaro-204129.html", "time": "2018-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3341}, {"title": "Ricardo Anaya se dice dispuesto a \"construir\" alianza con Pe\u00f1a para impedir que AMLO gane", "url": "https://www.proceso.com.mx/proceso-tv/2018/4/29/ricardo-anaya-se-dice-dispuesto-construir-alianza-con-pena-para-impedir-que-amlo-gane-204118.html", "time": "2018-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2949}, {"title": "Anaya, paralizado por el triunfalismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/4/28/anaya-paralizado-por-el-triunfalismo-204095.html", "time": "2018-04-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2518}, {"title": "Anaya felicita a Mexicanos Primero por video \"simp\u00e1tico y positivo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/27/anaya-felicita-mexicanos-primero-por-video-simpatico-positivo-204006.html", "time": "2018-04-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2162}, {"title": "En el Tec, Anaya le lanza un gui\u00f1o a Zavala y rechaza el aborto y la legalizaci\u00f3n de la mariguana", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/26/en-el-tec-anaya-le-lanza-un-guino-zavala-rechaza-el-aborto-la-legalizacion-de-la-mariguana-203960.html", "time": "2018-04-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5229}, {"title": "'No existe absolutamente ning\u00fan procedimiento en mi contra\u201d, insiste Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/26/no-existe-absolutamente-ningun-procedimiento-en-mi-contra-insiste-anaya-203928.html", "time": "2018-04-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1064}, {"title": "Anaya insiste: AMLO no quiere debatir por miedo; que se tome un t\u00e9 de tila", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/25/anaya-insiste-amlo-no-quiere-debatir-por-miedo-que-se-tome-un-te-de-tila-203830.html", "time": "2018-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1665}, {"title": "'Teme volver a ser exhibido\u201d, dice Anaya ante negativa de AMLO a debatir con \u00e9l", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/24/teme-volver-ser-exhibido-dice-anaya-ante-negativa-de-amlo-debatir-con-el-203801.html", "time": "2018-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1721}, {"title": "Anaya reta a AMLO a un debate cara a cara; 'esta es una campa\u00f1a entre dos alternativas\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/24/anaya-reta-amlo-un-debate-cara-cara-esta-es-una-campana-entre-dos-alternativas-dice-203761.html", "time": "2018-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3190}, {"title": "Qued\u00f3 claro, AMLO es un hombre sin respuestas, de contradicciones y propuestas absurdas: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/23/quedo-claro-amlo-es-un-hombre-sin-respuestas-de-contradicciones-propuestas-absurdas-anaya-203690.html", "time": "2018-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2607}, {"title": "En el segundo bloque: Sobornos, deshonestidad, lavado de dinero... preguntas sin respuesta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/23/en-el-segundo-bloque-sobornos-deshonestidad-lavado-de-dinero-preguntas-sin-respuesta-203682.html", "time": "2018-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7455}, {"title": "Anaya: La estrategia desesperada", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/4/21/anaya-la-estrategia-desesperada-203645.html", "time": "2018-04-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2501}, {"title": "Anaya coquetea con Calder\u00f3n; pasa de la amenaza a los elogios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/20/anaya-coquetea-con-calderon-pasa-de-la-amenaza-los-elogios-203558.html", "time": "2018-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3386}, {"title": "\"Nuestra posici\u00f3n es muy clara: vamos adelante con el NAIM\": Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/19/nuestra-posicion-es-muy-clara-vamos-adelante-con-el-naim-anaya-203495.html", "time": "2018-04-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3389}, {"title": "Anaya apela al voto \u00fatil para derrotar a AMLO; 'el \u00fanico que le puede ganar soy yo\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/18/anaya-apela-al-voto-util-para-derrotar-amlo-el-unico-que-le-puede-ganar-soy-yo-dice-203412.html", "time": "2018-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2011}, {"title": "En Tijuana, Anaya promete bajar el IVA a la mitad y revertir la inseguridad", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/17/en-tijuana-anaya-promete-bajar-el-iva-la-mitad-revertir-la-inseguridad-203401.html", "time": "2018-04-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5008}, {"title": "L\u00f3pez Obrador, un retr\u00f3grada 'espanta inversiones\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/17/lopez-obrador-un-retrograda-espanta-inversiones-anaya-203332.html", "time": "2018-04-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2728}, {"title": "Anaya minimiza el debate presidencial; es 'un episodio m\u00e1s en la campa\u00f1a\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/16/anaya-minimiza-el-debate-presidencial-es-un-episodio-mas-en-la-campana-dice-203263.html", "time": "2018-04-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3055}, {"title": "Presidentes seis a\u00f1os, holganza de lujo el resto de sus vidas", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/4/14/presidentes-seis-anos-holganza-de-lujo-el-resto-de-sus-vidas-203226.html", "time": "2018-04-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3117}, {"title": "Anaya quiere ser el 'mejor presidente de la historia\u2026 con muchos itamitas en el gobierno\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/12/anaya-quiere-ser-el-mejor-presidente-de-la-historia-con-muchos-itamitas-en-el-gobierno-203110.html", "time": "2018-04-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5097}, {"title": "Anaya promete aumentar el salario m\u00ednimo a 100 pesos y duplicarlo en cuatro a\u00f1os, si gana", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/12/anaya-promete-aumentar-el-salario-minimo-100-pesos-duplicarlo-en-cuatro-anos-si-gana-203066.html", "time": "2018-04-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4011}, {"title": "En Edomex, Anaya deja a un lado las amenazas de c\u00e1rcel contra Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/11/en-edomex-anaya-deja-un-lado-las-amenazas-de-carcel-contra-pena-203056.html", "time": "2018-04-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3119}, {"title": "El Bronco 'le quitar\u00e1 dos o tres puntos\u201d a L\u00f3pez Obrador: Rogelio Sada Zambrano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/11/el-bronco-le-quitara-dos-tres-puntos-lopez-obrador-rogelio-sada-zambrano-203026.html", "time": "2018-04-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5251}, {"title": "Esquema de lavado que investiga la PGR por caso de nave industrial, 'no me concierne\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/11/esquema-de-lavado-que-investiga-la-pgr-por-caso-de-nave-industrial-no-me-concierne-anaya-202989.html", "time": "2018-04-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2352}, {"title": "En mitin conjunto, Anaya promete estar al lado de las mujeres y Barrales dice que ganar\u00e1 \"a la buena\" (Videos)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/10/en-mitin-conjunto-anaya-promete-estar-al-lado-de-las-mujeres-barrales-dice-que-ganara-a-la-buena-videos-202952.html", "time": "2018-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4742}, {"title": "'Sorprende\u201d a Anaya el fallo de 'El Bronco\u201d, pero lo acata; avala reuni\u00f3n Cevallos-Salinas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/10/sorprende-anaya-el-fallo-de-el-bronco-pero-lo-acata-avala-reunion-cevallos-salinas-202910.html", "time": "2018-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3438}, {"title": "L\u00edder nacional del PRD fue a la fiesta de Salinas a 'hacer pol\u00edtica\u201d, justifica el partido", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/9/lider-nacional-del-prd-fue-la-fiesta-de-salinas-hacer-politica-justifica-el-partido-202866.html", "time": "2018-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1560}, {"title": "Anaya promete respetar contratos otorgados por el gobierno de Pe\u00f1a en materia energ\u00e9tica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/9/anaya-promete-respetar-contratos-otorgados-por-el-gobierno-de-pena-en-materia-energetica-202862.html", "time": "2018-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1836}, {"title": "Anaya, 'sorprendido\u201d por costo de pensiones de expresidentes; fijar\u00e1 postura hasta revisar montos, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/9/anaya-sorprendido-por-costo-de-pensiones-de-expresidentes-fijara-postura-hasta-revisar-montos-dice-202840.html", "time": "2018-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2263}, {"title": "Fox reitera su apoyo a Meade y afirma que no respaldar\u00e1 a Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/8/fox-reitera-su-apoyo-meade-afirma-que-no-respaldara-anaya-202818.html", "time": "2018-04-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2051}, {"title": "Fox se apresta a traicionar a Meade", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/4/7/fox-se-apresta-traicionar-meade-202804.html", "time": "2018-04-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2560}, {"title": "Ante hostilidad de Trump, M\u00e9xico debe formar un solo frente: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/6/ante-hostilidad-de-trump-mexico-debe-formar-un-solo-frente-anaya-202727.html", "time": "2018-04-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2297}, {"title": "A una semana de campa\u00f1a, Anaya decide revelar documentos de nave industrial en Quer\u00e9taro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/6/una-semana-de-campana-anaya-decide-revelar-documentos-de-nave-industrial-en-queretaro-202721.html", "time": "2018-04-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7602}, {"title": "Exoperador del 'g\u00f3ber precioso\u201d le organiza mitin al panista Ricardo Anaya en Puebla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/5/exoperador-del-gober-precioso-le-organiza-mitin-al-panista-ricardo-anaya-en-puebla-202694.html", "time": "2018-04-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1602}, {"title": "Morena es una farsa, tiene candidatos ligados al exgobernador Mario Mar\u00edn: Anaya de gira por Puebla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/5/morena-es-una-farsa-tiene-candidatos-ligados-al-exgobernador-mario-marin-anaya-de-gira-por-puebla-202662.html", "time": "2018-04-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2077}, {"title": "Anaya critica pasividad del gobierno de Pe\u00f1a ante orden de Trump de militarizar la frontera", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/5/anaya-critica-pasividad-del-gobierno-de-pena-ante-orden-de-trump-de-militarizar-la-frontera-202637.html", "time": "2018-04-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1938}, {"title": "Anaya, entre cuestionamientos por cacicazgos, padrinos pol\u00edticos y la divisi\u00f3n del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/4/anaya-entre-cuestionamientos-por-cacicazgos-padrinos-politicos-la-division-del-pan-202592.html", "time": "2018-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7160}, {"title": "Anaya encomienda su propuesta cultural a exrector de la UdeG", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/4/anaya-encomienda-su-propuesta-cultural-exrector-de-la-udeg-202553.html", "time": "2018-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1771}, {"title": "Debate ser\u00e1 con AMLO no con quien va en 'un lejano tercer lugar\u201d; responde Anaya a reto de Meade", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/3/debate-sera-con-amlo-no-con-quien-va-en-un-lejano-tercer-lugar-responde-anaya-reto-de-meade-202483.html", "time": "2018-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4352}, {"title": "Ricardo Anaya se re\u00fane 'en lo oscurito\u201d con representantes de ONG", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/2/ricardo-anaya-se-reune-en-lo-oscurito-con-representantes-de-ong-202456.html", "time": "2018-04-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1563}, {"title": "Anaya madruga para presentar los cinco ejes de su campa\u00f1a para 'transformar a M\u00e9xico\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/2/anaya-madruga-para-presentar-los-cinco-ejes-de-su-campana-para-transformar-mexico-202414.html", "time": "2018-04-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3866}, {"title": "En mitin en Celaya, Ricardo Anaya fustiga al PRI por pobreza, corrupci\u00f3n y violencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/1/en-mitin-en-celaya-ricardo-anaya-fustiga-al-pri-por-pobreza-corrupcion-violencia-202408.html", "time": "2018-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4655}, {"title": "Anaya anuncia 'campa\u00f1a de propuestas\u201d; dar\u00e1 conferencias tempraneras a diario", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/4/1/anaya-anuncia-campana-de-propuestas-dara-conferencias-tempraneras-diario-202400.html", "time": "2018-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1960}, {"title": "Anaya formaliza nombramientos de su equipo de campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/31/anaya-formaliza-nombramientos-de-su-equipo-de-campana-202390.html", "time": "2018-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4443}, {"title": "Anaya enfila sus bater\u00edas contra AMLO, 'otro Echeverr\u00eda\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/3/31/anaya-enfila-sus-baterias-contra-amlo-otro-echeverria-202382.html", "time": "2018-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2327}, {"title": "Reparten 10 mil lonches en acto de Anaya y Barrales en la CDMX; lanzan programas para mujeres (Videos)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/31/reparten-10-mil-lonches-en-acto-de-anaya-barrales-en-la-cdmx-lanzan-programas-para-mujeres-videos-202377.html", "time": "2018-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2500}, {"title": "Lejos del emblem\u00e1tico \u00c1ngel de la Independencia, Anaya arranca campa\u00f1a con la defensa de su riqueza", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/30/lejos-del-emblematico-angel-de-la-independencia-anaya-arranca-campana-con-la-defensa-de-su-riqueza-202323.html", "time": "2018-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2882}, {"title": "El arranque de campa\u00f1as: de las razones hist\u00f3ricas y electorales a la improvisaci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/3/29/el-arranque-de-campanas-de-las-razones-historicas-electorales-la-improvisacion-202321.html", "time": "2018-03-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3291}, {"title": "Mancera, nuevo coordinador del Proyecto de Gobierno de Coalici\u00f3n de Por M\u00e9xico al Frente\u2026 tambi\u00e9n quiere ser fiscal", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/28/mancera-nuevo-coordinador-del-proyecto-de-gobierno-de-coalicion-de-por-mexico-al-frente-tambien-quiere-ser-fiscal-202275.html", "time": "2018-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3480}, {"title": "Anaya convirti\u00f3 al PAN en un \"partido c\u00e1rtel\": Carlos Castillo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/3/28/anaya-convirtio-al-pan-en-un-partido-cartel-carlos-castillo-202238.html", "time": "2018-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13411}, {"title": "Zavala da primer golpe a Anaya; le arrebata el \u00c1ngel de la Independencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/27/zavala-da-primer-golpe-anaya-le-arrebata-el-angel-de-la-independencia-202235.html", "time": "2018-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 821}, {"title": "Anaya abre campa\u00f1a este viernes 30 en la Expo Santa Fe; Zavala, en el \u00c1ngel de la Independencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/27/anaya-abre-campana-este-viernes-30-en-la-expo-santa-fe-zavala-en-el-angel-de-la-independencia-202202.html", "time": "2018-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2055}, {"title": "En familiares y exempleados de Calder\u00f3n descansa estructura electoral de Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/26/en-familiares-exempleados-de-calderon-descansa-estructura-electoral-de-margarita-zavala-202189.html", "time": "2018-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2560}, {"title": "'Ahora\u201d formaliza su apoyo a Anaya\u2026a cambio de ocho candidaturas al poder legislativo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/26/ahora-formaliza-su-apoyo-anayaa-cambio-de-ocho-candidaturas-al-poder-legislativo-202168.html", "time": "2018-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1839}, {"title": "Gil Zuarth: 'Depresi\u00f3n colectiva\u201d en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/3/24/gil-zuarth-depresion-colectiva-en-el-pan-202126.html", "time": "2018-03-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2195}, {"title": "El escupitajo de Vargas Llosa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/3/22/el-escupitajo-de-vargas-llosa-202028.html", "time": "2018-03-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2845}, {"title": "Jorge Casta\u00f1eda se integra a la campa\u00f1a de Ricardo Anaya como coordinador estrat\u00e9gico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/21/jorge-castaneda-se-integra-la-campana-de-ricardo-anaya-como-coordinador-estrategico-201940.html", "time": "2018-03-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1163}, {"title": "Alguien \"sembr\u00f3\" firmas falsas para manchar el proceso, dice Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/20/alguien-sembro-firmas-falsas-para-manchar-el-proceso-dice-zavala-201883.html", "time": "2018-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 768}, {"title": "El PRI busca salvarse con plurinominales ante la inminente derrota de Meade: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/20/el-pri-busca-salvarse-con-plurinominales-ante-la-inminente-derrota-de-meade-anaya-201881.html", "time": "2018-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1316}, {"title": "La dupla Creel-Casta\u00f1eda: los une Anaya y el odio a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/3/20/la-dupla-creel-castaneda-los-une-anaya-el-odio-amlo-201866.html", "time": "2018-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12843}, {"title": "Pese a entregar m\u00e1s de 700 mil firmas irregulares, Margarita Zavala celebra aprobaci\u00f3n de candidatura", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/16/pese-entregar-mas-de-700-mil-firmas-irregulares-margarita-zavala-celebra-aprobacion-de-candidatura-201771.html", "time": "2018-03-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2222}, {"title": "La infamia de los falsos 'independientes\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/3/15/la-infamia-de-los-falsos-independientes-201657.html", "time": "2018-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2637}, {"title": "Esto es el mundo al rev\u00e9s; mientras exoneran a Duarte, a m\u00ed me persiguen: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/15/esto-es-el-mundo-al-reves-mientras-exoneran-duarte-mi-me-persiguen-anaya-201652.html", "time": "2018-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2658}, {"title": "Anaya denuncia que el PRI envi\u00f3 un 'grupo de choque\u201d al AICM para agredirlo (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/14/anaya-denuncia-que-el-pri-envio-un-grupo-de-choque-al-aicm-para-agredirlo-video-201555.html", "time": "2018-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1846}, {"title": "El PAN aplaude decisi\u00f3n del INE para que la PGR baje informaci\u00f3n alusiva a Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/13/el-pan-aplaude-decision-del-ine-para-que-la-pgr-baje-informacion-alusiva-anaya-201549.html", "time": "2018-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1662}, {"title": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez formaliza su renuncia al PAN: 'dej\u00f3 de ser socialmente \u00fatil\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/13/german-martinez-formaliza-su-renuncia-al-pan-dejo-de-ser-socialmente-util-dice-201546.html", "time": "2018-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3677}, {"title": "Sin financiamiento p\u00fablico, Margarita Zavala apuesta por fondeo ciudadano para campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/13/sin-financiamiento-publico-margarita-zavala-apuesta-por-fondeo-ciudadano-para-campana-201514.html", "time": "2018-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1622}, {"title": "Madero no impugnar\u00e1 candidatura de Mancera 'para no afectar\" a Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/12/madero-no-impugnara-candidatura-de-mancera-para-no-afectar-anaya-201446.html", "time": "2018-03-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1704}, {"title": "Anaya va tambi\u00e9n contra Calder\u00f3n por corrupci\u00f3n; pide se investigue La Estela de Luz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/7/anaya-va-tambien-contra-calderon-por-corrupcion-pide-se-investigue-la-estela-de-luz-201230.html", "time": "2018-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5118}, {"title": "Zavala despide a decenas de colaboradores que reunieron firmas para su candidatura", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/7/zavala-despide-decenas-de-colaboradores-que-reunieron-firmas-para-su-candidatura-201187.html", "time": "2018-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3188}, {"title": "Excolaboradores de Calder\u00f3n y panistas integran el Consejo Pol\u00edtico de Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/5/excolaboradores-de-calderon-panistas-integran-el-consejo-politico-de-margarita-zavala-201083.html", "time": "2018-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2897}, {"title": "Ricardo Anaya amenaza a Pe\u00f1a Nieto: \"el que la haya hecho la tendr\u00e1 que pagar\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/5/ricardo-anaya-amenaza-pena-nieto-el-que-la-haya-hecho-la-tendra-que-pagar-201037.html", "time": "2018-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1329}, {"title": "Anaya exige a Pe\u00f1a Nieto sacar las manos del proceso electoral (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/4/anaya-exige-pena-nieto-sacar-las-manos-del-proceso-electoral-video-201007.html", "time": "2018-03-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2236}, {"title": "Anaya va solo contra el aparato del Estado", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/3/3/anaya-va-solo-contra-el-aparato-del-estado-200993.html", "time": "2018-03-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2841}, {"title": "En el ataque a Anaya, el jefe es Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/3/1/en-el-ataque-anaya-el-jefe-es-pena-200868.html", "time": "2018-03-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4491}, {"title": "Anaya tiene mucho que aclarar, pero la PGR no puede ser instrumento del PRI: Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/3/1/anaya-tiene-mucho-que-aclarar-pero-la-pgr-no-puede-ser-instrumento-del-pri-zavala-200849.html", "time": "2018-03-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1222}, {"title": "La PGR exhibe video donde Anaya insulta a un fiscal; el PAN la tacha de 'oficina de la guerra sucia del PRI\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/28/la-pgr-exhibe-video-donde-anaya-insulta-un-fiscal-el-pan-la-tacha-de-oficina-de-la-guerra-sucia-del-pri-200827.html", "time": "2018-02-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2971}, {"title": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez: Por fortuna, el peligro para M\u00e9xico 'ya se va\u201d...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/2/28/german-martinez-por-fortuna-el-peligro-para-mexico-ya-se-va-200763.html", "time": "2018-02-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12483}, {"title": "Acusaci\u00f3n en mi contra, 'cortina de humo\u201d para ocultar desv\u00edo de Meade por 500 mdp: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/27/acusacion-en-mi-contra-cortina-de-humo-para-ocultar-desvio-de-meade-por-500-mdp-anaya-200714.html", "time": "2018-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2921}, {"title": "Zavala arremete contra Anaya: es un \"mit\u00f3mano\" y de \"personalidad m\u00faltiple\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/27/zavala-arremete-contra-anaya-es-un-mitomano-de-personalidad-multiple-200696.html", "time": "2018-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3345}, {"title": "Pol\u00edticos de turbio historial se van con Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/2/27/politicos-de-turbio-historial-se-van-con-anaya-200692.html", "time": "2018-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12846}, {"title": "Meade fue \"tapadera\" de desv\u00edos millonarios en Sedesol; no hubo funcionarios suspendidos: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/27/meade-fue-tapadera-de-desvios-millonarios-en-sedesol-no-hubo-funcionarios-suspendidos-pan-200686.html", "time": "2018-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2940}, {"title": "Video exhibe a Anaya en boda de Barreiro; me invit\u00f3 un amigo, dice el panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/26/video-exhibe-anaya-en-boda-de-barreiro-me-invito-un-amigo-dice-el-panista-200683.html", "time": "2018-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1996}, {"title": "Rodr\u00edguez Prats denuncia 'pacto de c\u00fapulas\u201d para postular en Chiapas a 'delf\u00edn\u201d de Manuel Velasco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/2/26/rodriguez-prats-denuncia-pacto-de-cupulas-para-postular-en-chiapas-delfin-de-manuel-velasco-200673.html", "time": "2018-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2787}, {"title": "PAN, PRD y MC condenan 'guerra sucia\u201d de la PGR contra Anaya y se lanzan contra Meade", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/26/pan-prd-mc-condenan-guerra-sucia-de-la-pgr-contra-anaya-se-lanzan-contra-meade-200667.html", "time": "2018-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4516}, {"title": "Los 'avances\u201d de Pe\u00f1a: corrupci\u00f3n, violencia, inflaci\u00f3n...", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/2/22/los-avances-de-pena-corrupcion-violencia-inflacion-200486.html", "time": "2018-02-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2745}, {"title": "Zavala llama 'cobarde\u201d a Anaya por 'enviarle recaditos\u201d para que decline a su favor", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/22/zavala-llama-cobarde-anaya-por-enviarle-recaditos-para-que-decline-su-favor-200470.html", "time": "2018-02-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3587}, {"title": "Acusan incongruencia de Anaya y el frente en postulaci\u00f3n de 'delf\u00edn\u201d de Borge en Canc\u00fan", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/2/21/acusan-incongruencia-de-anaya-el-frente-en-postulacion-de-delfin-de-borge-en-cancun-200397.html", "time": "2018-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6433}, {"title": "'De risa loca\u201d afirmar que amenac\u00e9 a personas que no conozco: Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/20/de-risa-loca-afirmar-que-amenace-personas-que-no-conozco-ricardo-anaya-200335.html", "time": "2018-02-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4766}, {"title": "'A m\u00ed no me va a temblar la mano para acabar con el pacto de impunidad\u201d: Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/18/a-mi-no-me-va-temblar-la-mano-para-acabar-con-el-pacto-de-impunidad-ricardo-anaya-200214.html", "time": "2018-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3881}, {"title": "Corral rompe con Anaya: acusa simulaci\u00f3n y excesos de su grupo en decisi\u00f3n de candidaturas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/17/corral-rompe-con-anaya-acusa-simulacion-excesos-de-su-grupo-en-decision-de-candidaturas-200196.html", "time": "2018-02-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2495}, {"title": "Marcelo Torres, presidente nacional del PAN\u2026 por un d\u00eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/16/marcelo-torres-presidente-nacional-del-pan-por-un-dia-200178.html", "time": "2018-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1262}, {"title": "Coalici\u00f3n \"Por M\u00e9xico al frente\" invita a Mancera a sumarse a campa\u00f1a de Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/16/coalicion-por-mexico-al-frente-invita-mancera-sumarse-campana-de-anaya-200138.html", "time": "2018-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3004}, {"title": "Fox: un par\u00e1sito y un ladr\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/2/15/fox-un-parasito-un-ladron-200098.html", "time": "2018-02-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3823}, {"title": "Candidatura de Anaya, 'derrota cultural\u201d del panismo: Carlos Castillo L\u00f3pez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/14/candidatura-de-anaya-derrota-cultural-del-panismo-carlos-castillo-lopez-199994.html", "time": "2018-02-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4229}, {"title": "Ricardo Anaya denuncia espionaje del Cisen (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/13/ricardo-anaya-denuncia-espionaje-del-cisen-video-199927.html", "time": "2018-02-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3025}, {"title": "Tras un proceso tildado por panistas de 'simulaci\u00f3n\u201d, Anaya es ungido candidato presidencial de Acci\u00f3n Nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/11/tras-un-proceso-tildado-por-panistas-de-simulacion-anaya-es-ungido-candidato-presidencial-de-accion-nacional-199836.html", "time": "2018-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2372}, {"title": "Nuevos datos duros desmienten a Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/2/10/nuevos-datos-duros-desmienten-ricardo-anaya-199813.html", "time": "2018-02-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2780}, {"title": "Anaya: Trampas y ocultamientos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/2/8/anaya-trampas-ocultamientos-199660.html", "time": "2018-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3616}, {"title": "Anaya busca ser ratificado este domingo con el voto de 281 mil panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/7/anaya-busca-ser-ratificado-este-domingo-con-el-voto-de-281-mil-panistas-199586.html", "time": "2018-02-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2475}, {"title": "Calder\u00f3n acusa de simulador a Anaya y Cordero pide se le investigue por presunto lavado de dinero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/4/calderon-acusa-de-simulador-anaya-cordero-pide-se-le-investigue-por-presunto-lavado-de-dinero-199426.html", "time": "2018-02-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1726}, {"title": "Anaya oculta triangulaci\u00f3n y negocio de su fundaci\u00f3n; 'guerra sucia no nos va a detener\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/2/4/anaya-oculta-triangulacion-negocio-de-su-fundacion-guerra-sucia-no-nos-va-detener-dice-199421.html", "time": "2018-02-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4521}, {"title": "Sospechosas triangulaciones en una fundaci\u00f3n creada por Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/2/3/sospechosas-triangulaciones-en-una-fundacion-creada-por-ricardo-anaya-199398.html", "time": "2018-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3099}, {"title": "Encuestas, otra vez, armas de propaganda", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/2/1/encuestas-otra-vez-armas-de-propaganda-199279.html", "time": "2018-02-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4742}, {"title": "Anaya critica el 'pragmatismo a ultranza\u201d de AMLO y \"la robadera\" del gobierno federal", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/31/anaya-critica-el-pragmatismo-ultranza-de-amlo-la-robadera-del-gobierno-federal-199224.html", "time": "2018-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2897}, {"title": "Las revelaciones de Diego (II)", "url": "https://www.proceso.com.mx/proceso-tv/2018/1/30/las-revelaciones-de-diego-ii-199093.html", "time": "2018-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 572}, {"title": "Ser\u00eda un honor que 'El Jefe Diego\u201d se sumara a mi campa\u00f1a: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/29/seria-un-honor-que-el-jefe-diego-se-sumara-mi-campana-anaya-199060.html", "time": "2018-01-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2093}, {"title": "Las revelaciones de Diego", "url": "https://www.proceso.com.mx/proceso-tv/2018/1/28/las-revelaciones-de-diego-198996.html", "time": "2018-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 217}, {"title": "Diego: del juicio a pol\u00edticos y Televisa al drama de su secuestro", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/1/27/diego-del-juicio-politicos-televisa-al-drama-de-su-secuestro-198981.html", "time": "2018-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 27042}, {"title": "Esposa de Moreno Valle ser\u00e1 la candidata al gobierno poblano: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/1/23/esposa-de-moreno-valle-sera-la-candidata-al-gobierno-poblano-pan-198709.html", "time": "2018-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2596}, {"title": "Manuel Granados: el PRD no est\u00e1 desahuciado; Mancera no manda en el partido", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/23/manuel-granados-el-prd-no-esta-desahuciado-mancera-no-manda-en-el-partido-198681.html", "time": "2018-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12652}, {"title": "La iniciativa Ahora de \u00c1lvarez Icaza se une a la coalici\u00f3n PAN-PRD-MC", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/22/la-iniciativa-ahora-de-alvarez-icaza-se-une-la-coalicion-pan-prd-mc-198649.html", "time": "2018-01-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2884}, {"title": "J.J. Rend\u00f3n y los mercenarios de la guerra sucia", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/1/18/jj-rendon-los-mercenarios-de-la-guerra-sucia-198440.html", "time": "2018-01-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2870}, {"title": "El Frente a\u00edsla a Anaya: no a 'entrevistas banqueteras\u201d ni a 'ocurrencias\u201d de reporteros", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/18/el-frente-aisla-anaya-no-entrevistas-banqueteras-ni-ocurrencias-de-reporteros-198426.html", "time": "2018-01-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3157}, {"title": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez se une a Ricardo Anaya tras darle la espalda a Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/17/xochitl-galvez-se-une-ricardo-anaya-tras-darle-la-espalda-morena-198377.html", "time": "2018-01-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1787}, {"title": "Facciones perredistas hacen suyo a Ricardo Anaya; le queda grande el chaleco amarillo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/16/facciones-perredistas-hacen-suyo-ricardo-anaya-le-queda-grande-el-chaleco-amarillo-198311.html", "time": "2018-01-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4701}, {"title": "En apoyo a Corral, exgobernadores panistas exigen entrega de recursos y extradici\u00f3n de C\u00e9sar Duarte", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/1/15/en-apoyo-corral-exgobernadores-panistas-exigen-entrega-de-recursos-extradicion-de-cesar-duarte-198191.html", "time": "2018-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2217}, {"title": "'Si nos depositan se arregla el problema\u201d, lanza Corral al gobierno de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/13/si-nos-depositan-se-arregla-el-problema-lanza-corral-al-gobierno-de-pena-198143.html", "time": "2018-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3746}, {"title": "Salinistas, calderonistas, montielistas, al rescate de Meade", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/1/11/salinistas-calderonistas-montielistas-al-rescate-de-meade-198008.html", "time": "2018-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3713}, {"title": "'Punta del iceberg, la corrupci\u00f3n descubierta en Chihuahua\u201d: Paulo Diez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/9/punta-del-iceberg-la-corrupcion-descubierta-en-chihuahua-paulo-diez-197907.html", "time": "2018-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2021}, {"title": "El PAN, PRD y MC dan espaldarazo a Corral y exigen a Pe\u00f1a liberar recursos a Chihuahua", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/9/el-pan-prd-mc-dan-espaldarazo-corral-exigen-pena-liberar-recursos-chihuahua-197893.html", "time": "2018-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1908}, {"title": "Lozano califica a Anaya de 'joven dictador\u201d; renuncia al PAN y da su respaldo a Meade (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/9/lozano-califica-anaya-de-joven-dictador-renuncia-al-pan-da-su-respaldo-meade-video-197888.html", "time": "2018-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4502}, {"title": "Ricardo Anaya, precandidato \u00fanico del PAN y de la coalici\u00f3n Por M\u00e9xico al Frente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/8/ricardo-anaya-precandidato-unico-del-pan-de-la-coalicion-por-mexico-al-frente-197828.html", "time": "2018-01-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2607}, {"title": "Margarita Zavala cosecha total de firmas; 33% a\u00fan sujetas a validaci\u00f3n del INE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/5/margarita-zavala-cosecha-total-de-firmas-33-aun-sujetas-validacion-del-ine-197714.html", "time": "2018-01-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1258}, {"title": "El PAN y Anaya son coautores de los gasolinazos por aprobar las leyes de Ingresos y del IEPS: Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/5/el-pan-anaya-son-coautores-de-los-gasolinazos-por-aprobar-las-leyes-de-ingresos-del-ieps-calderon-197680.html", "time": "2018-01-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4382}, {"title": "Las campa\u00f1as: Violencia, sangre, miedo\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2018/1/4/las-campanas-violencia-sangre-miedo-197611.html", "time": "2018-01-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3374}, {"title": "Calder\u00f3n acusa al PAN y a Anaya de avalar los \"gasolinazos\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/4/calderon-acusa-al-pan-anaya-de-avalar-los-gasolinazos-197610.html", "time": "2018-01-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3028}, {"title": "PAN y MC perfilan postular a Juan Pablo Rivera Palau o a V\u00edctor Caballero en Morelos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2018/1/3/pan-mc-perfilan-postular-juan-pablo-rivera-palau-victor-caballero-en-morelos-197584.html", "time": "2018-01-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1910}, {"title": "Anaya, el candidato que fractur\u00f3 al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2018/1/3/anaya-el-candidato-que-fracturo-al-pan-197522.html", "time": "2018-01-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8555}, {"title": "Este 2018 ofrece la 'gran oportunidad de dejar atr\u00e1s devaluaciones y gasolinazos\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2018/1/2/este-2018-ofrece-la-gran-oportunidad-de-dejar-atras-devaluaciones-gasolinazos-anaya-197496.html", "time": "2018-01-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2439}, {"title": "Fracturas y tensiones en Por M\u00e9xico al Frente", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/12/30/fracturas-tensiones-en-por-mexico-al-frente-197417.html", "time": "2017-12-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2949}, {"title": "Anaya revira a Meade: 'Tengan verg\u00fcenza y asuman su responsabilidad\u201d por violencia en el pa\u00eds", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/28/anaya-revira-meade-tengan-vergenza-asuman-su-responsabilidad-por-violencia-en-el-pais-197348.html", "time": "2017-12-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3600}, {"title": "Ruffo declina a su aspiraci\u00f3n presidencial y se suma al proyecto de Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/27/ruffo-declina-su-aspiracion-presidencial-se-suma-al-proyecto-de-anaya-197281.html", "time": "2017-12-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2231}, {"title": "Romero Hicks se baja de la contienda y decide hacer equipo con Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/21/romero-hicks-se-baja-de-la-contienda-decide-hacer-equipo-con-anaya-197030.html", "time": "2017-12-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1187}, {"title": "Bomba letal contra Pe\u00f1a, Videgaray, Beltrones, Meade\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/12/21/bomba-letal-contra-pena-videgaray-beltrones-meade-197028.html", "time": "2017-12-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3350}, {"title": "El PAN denuncia ante la FEPADE presunta triangulaci\u00f3n de recursos al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/20/el-pan-denuncia-ante-la-fepade-presunta-triangulacion-de-recursos-al-pri-196980.html", "time": "2017-12-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2527}, {"title": "Calder\u00f3n puede ser sancionado por violar los estatutos del PAN con su doble activismo pol\u00edtico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/19/calderon-puede-ser-sancionado-por-violar-los-estatutos-del-pan-con-su-doble-activismo-politico-196909.html", "time": "2017-12-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3802}, {"title": "Ricardo Anaya lanza alerta tras designaci\u00f3n de cercano a Meade en el INE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/18/ricardo-anaya-lanza-alerta-tras-designacion-de-cercano-meade-en-el-ine-196867.html", "time": "2017-12-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2678}, {"title": "Enrique Alfaro, el rijoso candidato de MC, quiere refundar Jalisco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/18/enrique-alfaro-el-rijoso-candidato-de-mc-quiere-refundar-jalisco-196853.html", "time": "2017-12-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8254}, {"title": "Romero Hicks busca firmas para contender contra Anaya por la candidatura presidencial del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/15/romero-hicks-busca-firmas-para-contender-contra-anaya-por-la-candidatura-presidencial-del-pan-196687.html", "time": "2017-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2440}, {"title": "Los militares al poder", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/12/14/los-militares-al-poder-196609.html", "time": "2017-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2069}, {"title": "El PES se reinventa y ahora va con Morena", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/12/12/el-pes-se-reinventa-ahora-va-con-morena-196449.html", "time": "2017-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11042}, {"title": "Anaya, primero en registrarse ante comisi\u00f3n del PAN como precandidato a la Presidencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/11/anaya-primero-en-registrarse-ante-comision-del-pan-como-precandidato-la-presidencia-196413.html", "time": "2017-12-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2547}, {"title": "Calder\u00f3n acusa a Anaya: lleva dos a\u00f1os promoviendo su candidatura con recursos p\u00fablicos y abusando del poder", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/11/calderon-acusa-anaya-lleva-dos-anos-promoviendo-su-candidatura-con-recursos-publicos-abusando-del-poder-196391.html", "time": "2017-12-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2395}, {"title": "Anaya el predestinado: candidato por encima de todos, s\u00f3lo \u00e9l y nadie m\u00e1s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/10/anaya-el-predestinado-candidato-por-encima-de-todos-solo-el-nadie-mas-196370.html", "time": "2017-12-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3425}, {"title": "Manuel Granados asume dirigencia del PRD, entre arreglos y fricciones", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/9/manuel-granados-asume-dirigencia-del-prd-entre-arreglos-fricciones-196356.html", "time": "2017-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2203}, {"title": "Por M\u00e9xico al Frente, a los pies de Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/12/9/por-mexico-al-frente-los-pies-de-anaya-196349.html", "time": "2017-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2644}, {"title": "Anaya renuncia al PAN y va \"solo\" a candidatura de Por M\u00e9xico al Frente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/9/anaya-renuncia-al-pan-va-solo-candidatura-de-por-mexico-al-frente-196339.html", "time": "2017-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1451}, {"title": "Anaya se apresta a dejar la presidencia del PAN y medirse en la interna con Derbez, Ruffo y Romero Hicks", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/7/anaya-se-apresta-dejar-la-presidencia-del-pan-medirse-en-la-interna-con-derbez-ruffo-romero-hicks-196252.html", "time": "2017-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2037}, {"title": "Aguiar, sucesor de Norberto, amigazo del PRI y de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/12/7/aguiar-sucesor-de-norberto-amigazo-del-pri-de-pena-196215.html", "time": "2017-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4720}, {"title": "Mover\u00e1n m\u00e1s piezas en el gabinete de Pe\u00f1a: Videgaray y Miranda se van de senadores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/6/moveran-mas-piezas-en-el-gabinete-de-pena-videgaray-miranda-se-van-de-senadores-196180.html", "time": "2017-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1149}, {"title": "'Meade tiene una piedra de molino al cuello: la corrupci\u00f3n del PRI\u201d, dice Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/6/meade-tiene-una-piedra-de-molino-al-cuello-la-corrupcion-del-pri-dice-calderon-196178.html", "time": "2017-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2144}, {"title": "Pe\u00f1a quiere evitar consolidaci\u00f3n del Frente; 'no bajaremos la guardia\u201d: Creel", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/6/pena-quiere-evitar-consolidacion-del-frente-no-bajaremos-la-guardia-creel-196127.html", "time": "2017-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7174}, {"title": "MC propone dejar candidatura presidencial al PAN, la de CDMX al PRD y la presidencia del Senado a Mancera", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/5/mc-propone-dejar-candidatura-presidencial-al-pan-la-de-cdmx-al-prd-la-presidencia-del-senado-mancera-196079.html", "time": "2017-12-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2563}, {"title": "En horario laboral y en oficinas de gobierno, l\u00edderes del PRD ungen a Mancera como precandidato del Frente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/12/4/en-horario-laboral-en-oficinas-de-gobierno-lideres-del-prd-ungen-mancera-como-precandidato-del-frente-196002.html", "time": "2017-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2366}, {"title": "Meade: Estirpe panista, sello priista, ideolog\u00eda itamita", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/12/2/meade-estirpe-panista-sello-priista-ideologia-itamita-195951.html", "time": "2017-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2576}, {"title": "Meade, candidato al servicio de Trump", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/11/30/meade-candidato-al-servicio-de-trump-195789.html", "time": "2017-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2621}, {"title": "Meade es el candidato de la 'complicidad\u201d de gobiernos 'corruptos y sanguinarios\u201d: Jorge G. Casta\u00f1eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/29/meade-es-el-candidato-de-la-complicidad-de-gobiernos-corruptos-sanguinarios-jorge-g-castaneda-195717.html", "time": "2017-11-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2331}, {"title": "La empresa Kubre, parte del millonario patrimonio familiar que Meade mantiene en secreto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/28/la-empresa-kubre-parte-del-millonario-patrimonio-familiar-que-meade-mantiene-en-secreto-195677.html", "time": "2017-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3211}, {"title": "A Anaya no le preocupa qui\u00e9n sea el candidato del PRI; Zavala critica el 'dedazo en su m\u00e1ximo esplendor\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/27/anaya-no-le-preocupa-quien-sea-el-candidato-del-pri-zavala-critica-el-dedazo-en-su-maximo-esplendor-195586.html", "time": "2017-11-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1910}, {"title": "El Frente est\u00e1 moribundo, advierte Alfaro; va por Jalisco sin PAN ni PRD", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/26/el-frente-esta-moribundo-advierte-alfaro-va-por-jalisco-sin-pan-ni-prd-195544.html", "time": "2017-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14511}, {"title": "El Frente Ciudadano, en riesgo de naufragio", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/11/25/el-frente-ciudadano-en-riesgo-de-naufragio-195515.html", "time": "2017-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2865}, {"title": "Videgaray, el poder transexenal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/11/23/videgaray-el-poder-transexenal-195358.html", "time": "2017-11-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2291}, {"title": "El factor Anaya sigue dividiendo al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/11/22/el-factor-anaya-sigue-dividiendo-al-pan-195271.html", "time": "2017-11-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12424}, {"title": "A pesar de presiones, el Frente Ciudadano ratifica que candidatura presidencial se definir\u00e1 'por consenso\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/20/pesar-de-presiones-el-frente-ciudadano-ratifica-que-candidatura-presidencial-se-definira-por-consenso-195163.html", "time": "2017-11-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3581}, {"title": "Sin sorpresas en el PAN: Consejo aprueba coalici\u00f3n electoral con PRD y MC", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/18/sin-sorpresas-en-el-pan-consejo-aprueba-coalicion-electoral-con-prd-mc-195087.html", "time": "2017-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2157}, {"title": "Ins\u00f3lita reuni\u00f3n: Margarita Zavala, Miguel \u00c1ngel Mancera y Rafael Moreno Valle departen en Polanco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/17/insolita-reunion-margarita-zavala-miguel-angel-mancera-rafael-moreno-valle-departen-en-polanco-195070.html", "time": "2017-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1406}, {"title": "Ricardo Anaya 'es el \u00fanico que le puede dar en la torre a las ratas\u201d, asegura una simpatizante del l\u00edder panista (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/15/ricardo-anaya-es-el-unico-que-le-puede-dar-en-la-torre-las-ratas-asegura-una-simpatizante-del-lider-panista-video-194911.html", "time": "2017-11-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3428}, {"title": "Lozano renuncia a coordinaci\u00f3n de cultura del PAN; 'Anaya est\u00e1 acabando con el partido\u201d, acusa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/13/lozano-renuncia-coordinacion-de-cultura-del-pan-anaya-esta-acabando-con-el-partido-acusa-194758.html", "time": "2017-11-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1791}, {"title": "El Frente por un Coahuila Digno pide al TEPJF anular elecciones para no dar 'continuidad a un gobierno corrupto\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/11/13/el-frente-por-un-coahuila-digno-pide-al-tepjf-anular-elecciones-para-no-dar-continuidad-un-gobierno-corrupto-194752.html", "time": "2017-11-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2708}, {"title": "La violencia criminal, otro fracaso de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/11/9/la-violencia-criminal-otro-fracaso-de-pena-194524.html", "time": "2017-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3859}, {"title": "Caso Breach: Corral solapa narcopol\u00edtica del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/11/2/caso-breach-corral-solapa-narcopolitica-del-pan-194202.html", "time": "2017-11-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3271}, {"title": "Bravo Mena alerta posible fracaso del Frente Ciudadano por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/11/1/bravo-mena-alerta-posible-fracaso-del-frente-ciudadano-por-mexico-194153.html", "time": "2017-11-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2202}, {"title": "Candidatos independientes 'sufren\u201d para recabar firmas; Margarita Zavala lleva s\u00f3lo 35 mil", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/30/candidatos-independientes-sufren-para-recabar-firmas-margarita-zavala-lleva-solo-35-mil-194048.html", "time": "2017-10-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2198}, {"title": "Ciudadanos apartidistas ponen presi\u00f3n al Frente Ciudadano", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/10/28/ciudadanos-apartidistas-ponen-presion-al-frente-ciudadano-193983.html", "time": "2017-10-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2656}, {"title": "La cargada para Meade, el \"gerente de los ricos\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/10/26/la-cargada-para-meade-el-gerente-de-los-ricos-193887.html", "time": "2017-10-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3548}, {"title": "Anaya presume que gan\u00f3 litigio a 'El Universal\u201d; el diario adelanta que apelar\u00e1 fallo del juez (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/25/anaya-presume-que-gano-litigio-el-universal-el-diario-adelanta-que-apelara-fallo-del-juez-video-193836.html", "time": "2017-10-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3569}, {"title": "Ciudadanos como Dresser, Alazraki, De Maule\u00f3n piden candidaturas a PAN-PRD-MC; \u00e9stos se las prometen", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/24/ciudadanos-como-dresser-alazraki-de-mauleon-piden-candidaturas-pan-prd-mc-estos-se-las-prometen-193765.html", "time": "2017-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3498}, {"title": "Margarita Zavala se dice lista para disputar la presidencia 'a Meade o a quien sea\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/23/margarita-zavala-se-dice-lista-para-disputar-la-presidencia-a-meade-quien-sea-193724.html", "time": "2017-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2112}, {"title": "Margarita Zavala tiene nuevo coordinador de proyecto: es Fausto Barajas, amigo de Videgaray y Meade", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/20/margarita-zavala-tiene-nuevo-coordinador-de-proyecto-es-fausto-barajas-amigo-de-videgaray-meade-193631.html", "time": "2017-10-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1850}, {"title": "Cese de Santiago Nieto es un acto 'autoritario\u201d para tener una FEPADE a modo en 2018: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/20/cese-de-santiago-nieto-es-un-acto-autoritario-para-tener-una-fepade-modo-en-2018-pan-193611.html", "time": "2017-10-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3066}, {"title": "Krauze avala alianza PAN-PRD-MC; 'anacr\u00f3nica, la divisi\u00f3n izquierda-derecha\u201d, justifica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/19/krauze-avala-alianza-pan-prd-mc-anacronica-la-division-izquierda-derecha-justifica-193567.html", "time": "2017-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4744}, {"title": "El dedazo de Pe\u00f1a: Salinas o Videgaray", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/10/19/el-dedazo-de-pena-salinas-videgaray-193522.html", "time": "2017-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2717}, {"title": "Enrique Krauze dar\u00e1 las 'palabras de bienvenida\u201d al primer foro 'ciudadano\u201d del PAN, PRD y MC", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/16/enrique-krauze-dara-las-palabras-de-bienvenida-al-primer-foro-ciudadano-del-pan-prd-mc-193373.html", "time": "2017-10-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2645}, {"title": "Tras renuncia de Cervantes, Anaya refrenda exigencia de un fiscal aut\u00f3nomo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/16/tras-renuncia-de-cervantes-anaya-refrenda-exigencia-de-un-fiscal-autonomo-193339.html", "time": "2017-10-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 916}, {"title": "Gil Zuarth a Proceso: Los errores de Anaya le ayudan a L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/10/14/gil-zuarth-proceso-los-errores-de-anaya-le-ayudan-lopez-obrador-193297.html", "time": "2017-10-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2223}, {"title": "Tiempos de censura", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/10/12/tiempos-de-censura-193161.html", "time": "2017-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2670}, {"title": "Zavala se registra como independiente ante el INE; Calder\u00f3n, el gran ausente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/12/zavala-se-registra-como-independiente-ante-el-ine-calderon-el-gran-ausente-193151.html", "time": "2017-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1486}, {"title": "Luisa Mar\u00eda Calder\u00f3n se anticipa a su hermano Felipe y renuncia al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/10/luisa-maria-calderon-se-anticipa-su-hermano-felipe-renuncia-al-pan-193032.html", "time": "2017-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1349}, {"title": "Renuncia de Zavala, estrategia del gobierno y el PRI para beneficiar a Meade: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/10/renuncia-de-zavala-estrategia-del-gobierno-el-pri-para-beneficiar-meade-anaya-192983.html", "time": "2017-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3094}, {"title": "El Frente Ciudadano que no es ciudadano", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/10/10/el-frente-ciudadano-que-no-es-ciudadano-192968.html", "time": "2017-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11516}, {"title": "Los 12 gobernadores del PAN divididos entre Anaya, Zavala y Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/9/los-12-gobernadores-del-pan-divididos-entre-anaya-zavala-moreno-valle-192917.html", "time": "2017-10-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2055}, {"title": "Ruffo Appel a Proceso: Margarita Zavala, el 'plan B\u201d del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/10/7/ruffo-appel-proceso-margarita-zavala-el-plan-b-del-pri-192873.html", "time": "2017-10-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2451}, {"title": "Zavala hace oficial su renuncia al PAN; me voy con ella, Calder\u00f3n; es una decisi\u00f3n equivocada, dice Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/6/zavala-hace-oficial-su-renuncia-al-pan-me-voy-con-ella-calderon-es-una-decision-equivocada-dice-anaya-192815.html", "time": "2017-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5085}, {"title": "Revira Zavala a Anaya: 'El responsable de la divisi\u00f3n en el PAN eres t\u00fa\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/6/revira-zavala-anaya-el-responsable-de-la-division-en-el-pan-eres-tu-192808.html", "time": "2017-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1512}, {"title": "Anaya pide a Zavala que no renuncie; 'la divisi\u00f3n del PAN s\u00f3lo le sirve al PRI\u201d, le dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/6/anaya-pide-zavala-que-no-renuncie-la-division-del-pan-solo-le-sirve-al-pri-le-dice-192804.html", "time": "2017-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1291}, {"title": "Margarita-Calder\u00f3n: Dos a\u00f1os de chantaje", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/10/5/margarita-calderon-dos-anos-de-chantaje-192729.html", "time": "2017-10-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2765}, {"title": "Ricardo Anaya ventila reuni\u00f3n con Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/4/ricardo-anaya-ventila-reunion-con-margarita-zavala-192671.html", "time": "2017-10-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1157}, {"title": "Fern\u00e1ndez de Cevallos no tiene 'tareas operativas\u201d en el Frente Ciudadano: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/3/fernandez-de-cevallos-no-tiene-tareas-operativas-en-el-frente-ciudadano-anaya-192597.html", "time": "2017-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2193}, {"title": "'No es momento\u201d de definir al candidato, revira el FCM a Zavala, Moreno Valle y Aureoles", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/3/no-es-momento-de-definir-al-candidato-revira-el-fcm-zavala-moreno-valle-aureoles-192592.html", "time": "2017-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2532}, {"title": "La pesadilla no termina: ahora, la vulnerabilidad de los cr\u00e9ditos hipotecarios y los seguros", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/10/3/la-pesadilla-no-termina-ahora-la-vulnerabilidad-de-los-creditos-hipotecarios-los-seguros-192558.html", "time": "2017-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4581}, {"title": "Anaya nombra a Fern\u00e1ndez de Cevallos su representante ante el Frente Ciudadano por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/10/2/anaya-nombra-fernandez-de-cevallos-su-representante-ante-el-frente-ciudadano-por-mexico-192502.html", "time": "2017-10-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2344}, {"title": "PAN deposita 50 mdp para damnificados; reitera que no dar\u00e1 recursos a Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/28/pan-deposita-50-mdp-para-damnificados-reitera-que-no-dara-recursos-pena-192352.html", "time": "2017-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2230}, {"title": "Tanta sociedad para tan poco gobierno e IP", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/9/28/tanta-sociedad-para-tan-poco-gobierno-ip-192292.html", "time": "2017-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3433}, {"title": "Contin\u00faa rebatinga entre partidos tras sismo: el PAN exige plan de austeridad del Estado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/25/continua-rebatinga-entre-partidos-tras-sismo-el-pan-exige-plan-de-austeridad-del-estado-192068.html", "time": "2017-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2529}, {"title": "El sismo arras\u00f3 con el templo de San Juan Bautista, Tlayacapan, considerado patrimonio de la humanidad", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/9/20/el-sismo-arraso-con-el-templo-de-san-juan-bautista-tlayacapan-considerado-patrimonio-de-la-humanidad-191813.html", "time": "2017-09-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3395}, {"title": "Caos en Xochimilco\u2026 por miles de voluntarios que saturan sus vialidades", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/20/caos-en-xochimilco-por-miles-de-voluntarios-que-saturan-sus-vialidades-191792.html", "time": "2017-09-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2864}, {"title": "Multitudes de voluntarios ganan el paso otra vez al gobierno frente a la tragedia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/19/multitudes-de-voluntarios-ganan-el-paso-otra-vez-al-gobierno-frente-la-tragedia-191741.html", "time": "2017-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3736}, {"title": "Tron\u00f3 la tierra y sobrevino el terror en la CDMX", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/19/trono-la-tierra-sobrevino-el-terror-en-la-cdmx-191691.html", "time": "2017-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2162}, {"title": "Barrales y Anaya se placean como si ya fueran los candidatos del Frente a la CDMX y Los Pinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/18/barrales-anaya-se-placean-como-si-ya-fueran-los-candidatos-del-frente-la-cdmx-los-pinos-191633.html", "time": "2017-09-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3158}, {"title": "Del Mazo, producto del fraude electoral: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/15/del-mazo-producto-del-fraude-electoral-anaya-191539.html", "time": "2017-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 990}, {"title": "Con Fox y Calder\u00f3n continuaron \"la cultura clientelar, la corrupci\u00f3n y los privilegios\": Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/15/con-fox-calderon-continuaron-la-cultura-clientelar-la-corrupcion-los-privilegios-madero-191502.html", "time": "2017-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3724}, {"title": "Partidos: Rapi\u00f1a o solidaridad (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/9/14/partidos-rapina-solidaridad-video-191411.html", "time": "2017-09-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4764}, {"title": "De la confusi\u00f3n y la confrontaci\u00f3n, emerge Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/9/9/de-la-confusion-la-confrontacion-emerge-anaya-191126.html", "time": "2017-09-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3068}, {"title": "La promoci\u00f3n de Pe\u00f1a, despilfarro criminal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/9/8/la-promocion-de-pena-despilfarro-criminal-191046.html", "time": "2017-09-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2570}, {"title": "Eliminaci\u00f3n del 'pase autom\u00e1tico\u201d de Cervantes no se trata de una 'medalla personal\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/7/eliminacion-del-pase-automatico-de-cervantes-no-se-trata-de-una-medalla-personal-anaya-191000.html", "time": "2017-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3040}, {"title": "Osorio Chong fustiga a Frente Ciudadano por condicionar instalaci\u00f3n de Mesa Directiva en San L\u00e1zaro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/6/osorio-chong-fustiga-frente-ciudadano-por-condicionar-instalacion-de-mesa-directiva-en-san-lazaro-190950.html", "time": "2017-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1786}, {"title": "El Frente Ciudadano por M\u00e9xico ya vislumbra su fracaso; prev\u00e9 su terminaci\u00f3n 'de forma anticipada\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/6/el-frente-ciudadano-por-mexico-ya-vislumbra-su-fracaso-preve-su-terminacion-de-forma-anticipada-190944.html", "time": "2017-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2802}, {"title": "Ya hay Frente\u2026. pero no amplio", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/9/5/ya-hay-frente-pero-no-amplio-190838.html", "time": "2017-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6196}, {"title": "En medio de disputa interna, el PAN da luz verde a alianza con PRD y MC", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/4/en-medio-de-disputa-interna-el-pan-da-luz-verde-alianza-con-prd-mc-190790.html", "time": "2017-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2122}, {"title": "F\u00e9rreo defensor de Ricardo Anaya preside la Comisi\u00f3n que decidir\u00e1 la expulsi\u00f3n de cinco senadores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/4/ferreo-defensor-de-ricardo-anaya-preside-la-comision-que-decidira-la-expulsion-de-cinco-senadores-190748.html", "time": "2017-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4227}, {"title": "El cisma panista y el silencio de la pareja Calder\u00f3n-Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/9/3/el-cisma-panista-el-silencio-de-la-pareja-calderon-zavala-190722.html", "time": "2017-09-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12535}, {"title": "Anaya desconoce a Cordero como presidente del Senado y anuncia sanciones", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/1/anaya-desconoce-cordero-como-presidente-del-senado-anuncia-sanciones-190662.html", "time": "2017-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2244}, {"title": "Escala la crisis en el PAN; se acusan de corruptos y traidores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/9/1/escala-la-crisis-en-el-pan-se-acusan-de-corruptos-traidores-190618.html", "time": "2017-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2318}, {"title": "PAN y Anaya, c\u00f3mplices del #FiscalCarnal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/8/31/pan-anaya-complices-del-fiscalcarnal-190552.html", "time": "2017-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3449}, {"title": "Anaya y Madero arremeten contra Lozano; le dicen 'esquirol\u201d y acusan que sigue l\u00ednea de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/30/anaya-madero-arremeten-contra-lozano-le-dicen-esquirol-acusan-que-sigue-linea-de-pena-nieto-190541.html", "time": "2017-08-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3340}, {"title": "Ricardo Anaya aprob\u00f3 'pase autom\u00e1tico\u201d de Cervantes; no hubo \"suficiente cuidado\", admite", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/30/ricardo-anaya-aprobo-pase-automatico-de-cervantes-no-hubo-suficiente-cuidado-admite-190492.html", "time": "2017-08-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3177}, {"title": "Anaya quiere 'evadir su responsabilidad\u201d por enriquecimiento s\u00fabito: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/29/anaya-quiere-evadir-su-responsabilidad-por-enriquecimiento-subito-osorio-chong-190471.html", "time": "2017-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1974}, {"title": "El 'dedazo\u201d del PAN en Guanajuato", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/8/29/el-dedazo-del-pan-en-guanajuato-190418.html", "time": "2017-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6054}, {"title": "Anaya acusa al gobierno federal de filtrar fotograf\u00edas para atacar su patrimonio, pero exonera a Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/28/anaya-acusa-al-gobierno-federal-de-filtrar-fotografias-para-atacar-su-patrimonio-pero-exonera-pena-190372.html", "time": "2017-08-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2090}, {"title": "Gil Zuarth a Proceso: el PAN est\u00e1 vac\u00edo de pol\u00edtica y lleno de grillas", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/8/26/gil-zuarth-proceso-el-pan-esta-vacio-de-politica-lleno-de-grillas-190311.html", "time": "2017-08-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2713}, {"title": "'Te voy a matar, pinche reportero\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/8/24/te-voy-matar-pinche-reportero-190222.html", "time": "2017-08-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3402}, {"title": "Esc\u00e1ndalo sobre riqueza de mi familia, respuesta del PRI por exigir fiscal apartidista: Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/23/escandalo-sobre-riqueza-de-mi-familia-respuesta-del-pri-por-exigir-fiscal-apartidista-ricardo-anaya-190085.html", "time": "2017-08-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4481}, {"title": "Ricardo Anaya denuncia amenazas tras exigir fiscales 'apartidistas\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/22/ricardo-anaya-denuncia-amenazas-tras-exigir-fiscales-apartidistas-190071.html", "time": "2017-08-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2531}, {"title": "Regresa al pa\u00eds la familia de Ricardo Anaya tras dos a\u00f1os en Atlanta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/18/regresa-al-pais-la-familia-de-ricardo-anaya-tras-dos-anos-en-atlanta-189876.html", "time": "2017-08-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1107}, {"title": "Dinero a partidos: otra bofetada a los mexicanos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/8/18/dinero-partidos-otra-bofetada-los-mexicanos-189853.html", "time": "2017-08-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2145}, {"title": "Luis Ernesto Derbez, un foxista en la carrera por la Presidencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/17/luis-ernesto-derbez-un-foxista-en-la-carrera-por-la-presidencia-189729.html", "time": "2017-08-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10951}, {"title": "El PAN exige al gobierno de Pe\u00f1a desclasificar el expediente Odebrecht", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/14/el-pan-exige-al-gobierno-de-pena-desclasificar-el-expediente-odebrecht-189534.html", "time": "2017-08-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2280}, {"title": "Contrata presidente del PAN a \u00a1estratega del PRI en Coahuila!", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/14/contrata-presidente-del-pan-estratega-del-pri-en-coahuila-189483.html", "time": "2017-08-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5408}, {"title": "La elecci\u00f3n en Edomex, viciada y anulable", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/8/12/la-eleccion-en-edomex-viciada-anulable-189450.html", "time": "2017-08-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2753}, {"title": "El PRI ya tiene su 'tapado\u201d: Meade", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/8/10/el-pri-ya-tiene-su-tapado-meade-189348.html", "time": "2017-08-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3360}, {"title": "Tras reuni\u00f3n en el TEPJF, Ricardo Anaya afirma que habr\u00e1 nueva elecci\u00f3n en Coahuila y el PAN ganar\u00e1", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/8/tras-reunion-en-el-tepjf-ricardo-anaya-afirma-que-habra-nueva-eleccion-en-coahuila-el-pan-ganara-189186.html", "time": "2017-08-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1942}, {"title": "El PAN se alista para impugnar la validez de la elecci\u00f3n en el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/8/8/el-pan-se-alista-para-impugnar-la-validez-de-la-eleccion-en-el-edomex-189162.html", "time": "2017-08-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2990}, {"title": "La corrupci\u00f3n pol\u00edtica, gangrena nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/8/3/la-corrupcion-politica-gangrena-nacional-188869.html", "time": "2017-08-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4253}, {"title": "'Tard\u00eda y c\u00ednica\u201d la propuesta de Anaya sobre spot de presidenciables: Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/8/3/tardia-cinica-la-propuesta-de-anaya-sobre-spot-de-presidenciables-margarita-zavala-188867.html", "time": "2017-08-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1635}, {"title": "El PAN califica de 'espuria\u201d la Asamblea Constituyente de Venezuela", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/7/31/el-pan-califica-de-espuria-la-asamblea-constituyente-de-venezuela-188693.html", "time": "2017-07-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1458}, {"title": "Luis Ernesto Derbez, preaspirante blanquiazul investigado por fraude", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/7/18/luis-ernesto-derbez-preaspirante-blanquiazul-investigado-por-fraude-187943.html", "time": "2017-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9386}, {"title": "Korrodi es un peligro para Morena: Jaime C\u00e1rdenas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/7/18/korrodi-es-un-peligro-para-morena-jaime-cardenas-187940.html", "time": "2017-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6333}, {"title": "'No tengo ambici\u00f3n de poder econ\u00f3mico ni pol\u00edtico\u201d: Lino Korrodi", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/7/15/no-tengo-ambicion-de-poder-economico-ni-politico-lino-korrodi-187845.html", "time": "2017-07-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2191}, {"title": "Ligado al PRI, funcionario del INE que dictaminar\u00e1 rumbo de comicios en Edomex y Coahuila", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/7/13/ligado-al-pri-funcionario-del-ine-que-dictaminara-rumbo-de-comicios-en-edomex-coahuila-187765.html", "time": "2017-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2520}, {"title": "Ruiz Esparza, otro intocable de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/7/13/ruiz-esparza-otro-intocable-de-pena-187724.html", "time": "2017-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2372}, {"title": "'Juntando ambos, suman cero\u201d dice Fox sobre apoyo de Korrodi a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/7/10/juntando-ambos-suman-cero-dice-fox-sobre-apoyo-de-korrodi-amlo-187520.html", "time": "2017-07-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1636}, {"title": "El juicio a Fox: Traidor y par\u00e1sito", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/7/6/el-juicio-fox-traidor-parasito-187326.html", "time": "2017-07-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4389}, {"title": "Anaya encabeza reuni\u00f3n de presidenciables\u2026 pero como l\u00edder del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/29/anaya-encabeza-reunion-de-presidenciables-pero-como-lider-del-pan-186993.html", "time": "2017-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2850}, {"title": "Yunes, el monarca de Veracruz, un fiasco", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/6/29/yunes-el-monarca-de-veracruz-un-fiasco-186969.html", "time": "2017-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4102}, {"title": "No descansaremos hasta que los responsables de #GobiernoEsp\u00eda vayan a la c\u00e1rcel: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/29/no-descansaremos-hasta-que-los-responsables-de-gobiernoespia-vayan-la-carcel-anaya-186944.html", "time": "2017-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2056}, {"title": "\u2026 Y minutos m\u00e1s tarde, el servicio de limpia de la CDMX borra el #SOSPRENSA (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/28/minutos-mas-tarde-el-servicio-de-limpia-de-la-cdmx-borra-el-sosprensa-video-186873.html", "time": "2017-06-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 861}, {"title": "Periodistas protestan frente a Palacio Nacional por agresiones (Videos)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/28/periodistas-protestan-frente-palacio-nacional-por-agresiones-videos-186868.html", "time": "2017-06-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2593}, {"title": "Anaya convoca a los cinco aspirantes a la candidatura presidencial del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/27/anaya-convoca-los-cinco-aspirantes-la-candidatura-presidencial-del-pan-186816.html", "time": "2017-06-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1579}, {"title": "En pos de una alianza, el PRD perdona al PAN el desastre de sus gobiernos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/26/en-pos-de-una-alianza-el-prd-perdona-al-pan-el-desastre-de-sus-gobiernos-186770.html", "time": "2017-06-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4419}, {"title": "In\u00fatiles, los mecanismos de protecci\u00f3n a periodistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/6/24/inutiles-los-mecanismos-de-proteccion-periodistas-186688.html", "time": "2017-06-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2538}, {"title": "Anaya conserva presidencia del PAN y somete a Zavala y Moreno Valle al imponer agenda para 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/23/anaya-conserva-presidencia-del-pan-somete-zavala-moreno-valle-al-imponer-agenda-para-2018-186611.html", "time": "2017-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3215}, {"title": "Pe\u00f1a y el espionaje: M\u00e1s impunidad", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/6/22/pena-el-espionaje-mas-impunidad-186550.html", "time": "2017-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3281}, {"title": "Si Acci\u00f3n Nacional se fractura, deja el paso libre a Morena rumbo al 2018, alertan panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/21/si-accion-nacional-se-fractura-deja-el-paso-libre-morena-rumbo-al-2018-alertan-panistas-186526.html", "time": "2017-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4938}, {"title": "Tunden a Calder\u00f3n por su propuesta de cambiar el '\u00a1Ehhh... puto!\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/6/21/tunden-calderon-por-su-propuesta-de-cambiar-el-ehhh-puto-186516.html", "time": "2017-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2060}, {"title": "L\u00edderes del PAN denuncian que fueron blanco para espionaje con presuntos mensajes de Proceso", "url": "https://www.proceso.com.mx/gobiernoespia/2017/6/21/lideres-del-pan-denuncian-que-fueron-blanco-para-espionaje-con-presuntos-mensajes-de-proceso-186511.html", "time": "2017-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3880}, {"title": "Periodistas dan la espalda a Osorio Chong; el funcionario niega espionaje", "url": "https://www.proceso.com.mx/gobiernoespia/2017/6/20/periodistas-dan-la-espalda-osorio-chong-el-funcionario-niega-espionaje-186460.html", "time": "2017-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 710}, {"title": "Comando asalta en Sinaloa a equipo de avanzada de Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/19/comando-asalta-en-sinaloa-equipo-de-avanzada-de-margarita-zavala-186397.html", "time": "2017-06-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1541}, {"title": "Pe\u00f1a debe tener bajo la lupa a criminales, no a periodistas y activistas: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/19/pena-debe-tener-bajo-la-lupa-criminales-no-periodistas-activistas-pan-186384.html", "time": "2017-06-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1940}, {"title": "El editor Miguel \u00c1ngel Porr\u00faa da su 'respaldo absoluto\u201d al libro de Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/16/el-editor-miguel-angel-porrua-da-su-respaldo-absoluto-al-libro-de-moreno-valle-186266.html", "time": "2017-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2028}, {"title": "Periodismo, 'alma vociferante\u201d, bajo fuego*", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/6/15/periodismo-alma-vociferante-bajo-fuego-186168.html", "time": "2017-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9399}, {"title": "Moreno Valle, al servicio del Grupo Atlacomulco", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/6/15/moreno-valle-al-servicio-del-grupo-atlacomulco-186166.html", "time": "2017-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11808}, {"title": "El Yunque pone a rodar su autob\u00fas tr\u00e1nsfobo... entre desorganizaci\u00f3n de promotores", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/6/14/el-yunque-pone-rodar-su-autobus-transfobo-entre-desorganizacion-de-promotores-186143.html", "time": "2017-06-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4253}, {"title": "Ensaya PAN primer conflicto electoral con Pe\u00f1a: desconoce resultado en Coahuila", "url": "https://www.proceso.com.mx/eleccion-coahuila-2017/2017/6/8/ensaya-pan-primer-conflicto-electoral-con-pena-desconoce-resultado-en-coahuila-185804.html", "time": "2017-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2143}, {"title": "\u00a1Repudio total al fraude electoral!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/6/8/repudio-total-al-fraude-electoral-185763.html", "time": "2017-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3387}, {"title": "Tras ultim\u00e1tum al PAN para definir a su candidato presidencial, Margarita Zavala se va de gira nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/8/tras-ultimatum-al-pan-para-definir-su-candidato-presidencial-margarita-zavala-se-va-de-gira-nacional-185749.html", "time": "2017-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2050}, {"title": "Ricardo Anaya 'batea\u201d cr\u00edticas de Margarita Zavala y Rafael Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/6/6/ricardo-anaya-batea-criticas-de-margarita-zavala-rafael-moreno-valle-185622.html", "time": "2017-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1865}, {"title": "Zavala y Moreno Valle, a la caza de Anaya, el nuevo Salinas", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/6/6/zavala-moreno-valle-la-caza-de-anaya-el-nuevo-salinas-185595.html", "time": "2017-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13234}, {"title": "Josefina, la peor candidata del PAN; Anaya arranca campa\u00f1a por la candidatura presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/6/4/josefina-la-peor-candidata-del-pan-anaya-arranca-campana-por-la-candidatura-presidencial-185513.html", "time": "2017-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4840}, {"title": "El PAN declara triunfo en tres de cuatro estados y Anaya dice: 'Vamos por la Presidencia\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/elecciones-2017/2017/6/4/el-pan-declara-triunfo-en-tres-de-cuatro-estados-anaya-dice-vamos-por-la-presidencia--185494.html", "time": "2017-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1747}, {"title": "Al emitir su voto, V\u00e1zquez Mota pide imparcialidad a autoridades electorales (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/6/4/al-emitir-su-voto-vazquez-mota-pide-imparcialidad-autoridades-electorales-video-185456.html", "time": "2017-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 675}, {"title": "Lleg\u00f3 la hora: Al diablo el PRI o al infierno con el PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/6/1/llego-la-hora-al-diablo-el-pri-al-infierno-con-el-pri-185274.html", "time": "2017-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3468}, {"title": "V\u00e1zquez Mota cierra campa\u00f1a trepada en un triciclo con canastos de pan", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/31/vazquez-mota-cierra-campana-trepada-en-un-triciclo-con-canastos-de-pan-185237.html", "time": "2017-05-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2528}, {"title": "Josefina, en campa\u00f1a, y su familia, creando negocios", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/5/30/josefina-en-campana-su-familia-creando-negocios-185113.html", "time": "2017-05-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3916}, {"title": "Anaya pone bajo sospecha a Zepeda, en cierre de campa\u00f1a de V\u00e1zquez Mota en Ecatepec", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/29/anaya-pone-bajo-sospecha-zepeda-en-cierre-de-campana-de-vazquez-mota-en-ecatepec-185103.html", "time": "2017-05-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2091}, {"title": "V\u00e1zquez Mota y Anaya alertan por 'elecci\u00f3n de Estado\u201d en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/28/vazquez-mota-anaya-alertan-por-eleccion-de-estado-en-edomex-185033.html", "time": "2017-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3216}, {"title": "La hija de Josefina, estratega del fracaso", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/5/27/la-hija-de-josefina-estratega-del-fracaso-185012.html", "time": "2017-05-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2788}, {"title": "V\u00e1zquez Mota pide al INE atraer la elecci\u00f3n del Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/26/vazquez-mota-pide-al-ine-atraer-la-eleccion-del-edomex-184948.html", "time": "2017-05-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2970}, {"title": "El compadre de los sobornos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/5/25/el-compadre-de-los-sobornos-184872.html", "time": "2017-05-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3600}, {"title": "Osorio Chong se re\u00fane en sigilo con consejeros del Mecanismo de Protecci\u00f3n a Periodistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/23/osorio-chong-se-reune-en-sigilo-con-consejeros-del-mecanismo-de-proteccion-periodistas-184763.html", "time": "2017-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3542}, {"title": "V\u00e1zquez Mota recibe el apoyo de priistas, perredistas y expanistas de Tlalnepantla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/23/vazquez-mota-recibe-el-apoyo-de-priistas-perredistas-expanistas-de-tlalnepantla-184759.html", "time": "2017-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2050}, {"title": "PAN va por un 'frente amplio y plural\u201d de cara al 2018: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/22/pan-va-por-un-frente-amplio-plural-de-cara-al-2018-anaya-184673.html", "time": "2017-05-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2077}, {"title": "Antes de que concluya junio, funcionar\u00e1n en estados las unidades de protecci\u00f3n a periodistas: Campa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/22/antes-de-que-concluya-junio-funcionaran-en-estados-las-unidades-de-proteccion-periodistas-campa-184669.html", "time": "2017-05-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1752}, {"title": "Calder\u00f3n sale al rescate de V\u00e1zquez Mota: \"es la \u00fanica que puede sacar al PRI del gobierno\" (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/19/calderon-sale-al-rescate-de-vazquez-mota-es-la-unica-que-puede-sacar-al-pri-del-gobierno-video-184557.html", "time": "2017-05-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1837}, {"title": "Pe\u00f1a y periodistas: Del desd\u00e9n a la burla", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/5/18/pena-periodistas-del-desden-la-burla-184424.html", "time": "2017-05-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3341}, {"title": "Anaya denuncia a gobernadores de Coahuila y Nayarit por inmiscuirse en procesos electorales", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/17/anaya-denuncia-gobernadores-de-coahuila-nayarit-por-inmiscuirse-en-procesos-electorales-184402.html", "time": "2017-05-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3003}, {"title": "Margarita Zavala condena crimen de Javier Valdez y Calder\u00f3n tuitea sobre\u2026 contingencia ambiental", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/15/margarita-zavala-condena-crimen-de-javier-valdez-calderon-tuitea-sobre-contingencia-ambiental-184250.html", "time": "2017-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1482}, {"title": "'No voy a declinar, es un rumor m\u00e1s\u201d, alega Josefina V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/15/no-voy-declinar-es-un-rumor-mas-alega-josefina-vazquez-mota-184248.html", "time": "2017-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1505}, {"title": "Tras su desplome, V\u00e1zquez Mota despide a su principal estratega pol\u00edtico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/15/tras-su-desplome-vazquez-mota-despide-su-principal-estratega-politico-184217.html", "time": "2017-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2178}, {"title": "OHL soborna a \u00edntimos de Pe\u00f1a; Luis Miranda, de Sedesol, uno de ellos", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/5/13/ohl-soborna-intimos-de-pena-luis-miranda-de-sedesol-uno-de-ellos-184156.html", "time": "2017-05-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12907}, {"title": "Edomex: PRD, comparsa de Del Mazo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2017/5/11/edomex-prd-comparsa-de-del-mazo-183995.html", "time": "2017-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4243}, {"title": "El Yunque reconoce p\u00fablicamente su existencia y operaci\u00f3n en varios pa\u00edses", "url": "https://www.proceso.com.mx/internacional/2017/5/10/el-yunque-reconoce-publicamente-su-existencia-operacion-en-varios-paises-183984.html", "time": "2017-05-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5820}, {"title": "Delfina a Del Mazo: '\u00bfExperiencia para qu\u00e9?, \u00bfpara robar?\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/9/delfina-del-mazo-experiencia-para-que-para-robar-183914.html", "time": "2017-05-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3917}, {"title": "Romero Hicks imita a Margarita Zavala: busca ser ungido candidato presidencial del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/8/romero-hicks-imita-margarita-zavala-busca-ser-ungido-candidato-presidencial-del-pan-183830.html", "time": "2017-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4435}, {"title": "Elude PAN confrontar a Del Mazo y arrecia ofensiva contra Delfina G\u00f3mez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/8/elude-pan-confrontar-del-mazo-arrecia-ofensiva-contra-delfina-gomez-183818.html", "time": "2017-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3035}, {"title": "En su intento por posicionarse, V\u00e1zquez Mota anuncia una 'sorpresa\u201d para el segundo debate en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/8/en-su-intento-por-posicionarse-vazquez-mota-anuncia-una-sorpresa-para-el-segundo-debate-en-edomex-183777.html", "time": "2017-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2391}, {"title": "Tengo miedo a las represalias de Calder\u00f3n: Rodr\u00edguez Prats", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/8/tengo-miedo-las-represalias-de-calderon-rodriguez-prats-183774.html", "time": "2017-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9168}, {"title": "Los spots desconocidos y las malas cuentas de Josefina en sus andanzas en EU", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/5/6/los-spots-desconocidos-las-malas-cuentas-de-josefina-en-sus-andanzas-en-eu-183736.html", "time": "2017-05-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2636}, {"title": "V\u00e1zquez Mota imita a Del Mazo: se pronuncia contra el aborto legal y las bodas gay", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/4/vazquez-mota-imita-del-mazo-se-pronuncia-contra-el-aborto-legal-las-bodas-gay-183650.html", "time": "2017-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2833}, {"title": "D\u00eda Mundial de la Libertad de Prensa: Pe\u00f1a felicita a los alba\u00f1iles y Chong culpa a estados de agresiones", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/3/dia-mundial-de-la-libertad-de-prensa-pena-felicita-los-albaniles-chong-culpa-estados-de-agresiones-183538.html", "time": "2017-05-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1752}, {"title": "'Es muy penoso\u201d que Delfina siempre tenga a AMLO a un lado y \u00e9ste hable por ella: V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/5/2/es-muy-penoso-que-delfina-siempre-tenga-amlo-un-lado-este-hable-por-ella-vazquez-mota-183483.html", "time": "2017-05-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2926}, {"title": "Desairan a Margarita Zavala en acto en Piedras Negras", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/1/desairan-margarita-zavala-en-acto-en-piedras-negras-183434.html", "time": "2017-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 875}, {"title": "'\u00a1Ya basta de que nos quieras imponer a tu mujer!\u201d, recrimina Rodr\u00edguez Prats a Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/5/1/ya-basta-de-que-nos-quieras-imponer-tu-mujer-recrimina-rodriguez-prats-calderon-183432.html", "time": "2017-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6861}, {"title": "Ricardo Anaya llama a la unidad panista y se\u00f1ala a AMLO como principal adversario", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/4/29/ricardo-anaya-llama-la-unidad-panista-senala-amlo-como-principal-adversario-183345.html", "time": "2017-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2304}, {"title": "Simpatizantes de Zavala cuestionar\u00e1n a Anaya por uso discrecional de los recursos del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/4/28/simpatizantes-de-zavala-cuestionaran-anaya-por-uso-discrecional-de-los-recursos-del-pan-183303.html", "time": "2017-04-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1143}, {"title": "Exgobernador de Aguascalientes acusado en EU de robar 5.5 mdd, conserva militancia en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/4/27/exgobernador-de-aguascalientes-acusado-en-eu-de-robar-55-mdd-conserva-militancia-en-el-pan-183190.html", "time": "2017-04-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2635}, {"title": "PAN alista denuncias ante Fepade y PGJEM contra Delfina G\u00f3mez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/26/pan-alista-denuncias-ante-fepade-pgjem-contra-delfina-gomez-183131.html", "time": "2017-04-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4302}, {"title": "Vapulean a Del Mazo por corrupci\u00f3n e inseguridad, aunque cierran filas contra Delfina G\u00f3mez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/25/vapulean-del-mazo-por-corrupcion-inseguridad-aunque-cierran-filas-contra-delfina-gomez-183088.html", "time": "2017-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6126}, {"title": "Anaya justifica a Calder\u00f3n y niega que el expresidente haya exonerado a Moreira", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/4/25/anaya-justifica-calderon-niega-que-el-expresidente-haya-exonerado-moreira-183051.html", "time": "2017-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3326}, {"title": "Dinero sucio al rescate del 'primazo\u201d de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/4/24/dinero-sucio-al-rescate-del-primazo-de-pena-182993.html", "time": "2017-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5888}, {"title": "Calder\u00f3n se contradice por documento de supuesto pacto para exonerar a Moreira", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/4/24/calderon-se-contradice-por-documento-de-supuesto-pacto-para-exonerar-moreira-182970.html", "time": "2017-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4913}, {"title": "Dinero sucio de OHL, Odebrecht e Higa, a la campa\u00f1a de Del Mazo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/4/22/dinero-sucio-de-ohl-odebrecht-higa-la-campana-de-del-mazo-182898.html", "time": "2017-04-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14619}, {"title": "Tan sucio como Duarte, el dinero que Delfina G\u00f3mez usa en su campa\u00f1a: V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/20/tan-sucio-como-duarte-el-dinero-que-delfina-gomez-usa-en-su-campana-vazquez-mota-182753.html", "time": "2017-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2165}, {"title": "V\u00e1zquez Mota report\u00f3 ingresos por m\u00e1s de 12 mdp en 2016; tiene 20 mdp en propiedades y uno en joyas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/4/18/vazquez-mota-reporto-ingresos-por-mas-de-12-mdp-en-2016-tiene-20-mdp-en-propiedades-uno-en-joyas-182575.html", "time": "2017-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2331}, {"title": "Pe\u00f1a, c\u00f3mplice del saqueo de Duarte a Veracruz", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/4/17/pena-complice-del-saqueo-de-duarte-veracruz-182566.html", "time": "2017-04-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3650}, {"title": "V\u00e1zquez Mota pide a Del Mazo y AMLO 'aclarar sus v\u00ednculos\u201d con Javier Duarte", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/4/17/vazquez-mota-pide-del-mazo-amlo-aclarar-sus-vinculos-con-javier-duarte-182519.html", "time": "2017-04-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3519}, {"title": "Humillaci\u00f3n y chantaje, la estrategia de Calder\u00f3n para hacer candidata a su esposa", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/4/14/humillacion-chantaje-la-estrategia-de-calderon-para-hacer-candidata-su-esposa-182197.html", "time": "2017-04-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11799}, {"title": "V\u00e1zquez Mota denuncia ser 'perseguida\u201d del gobierno, pero excluye a la prensa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/6/vazquez-mota-denuncia-ser-perseguida-del-gobierno-pero-excluye-la-prensa-181983.html", "time": "2017-04-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4446}, {"title": "PGR dice que V\u00e1zquez Mota no es parte de indagatoria por lavado de dinero que involucra a su familia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/5/pgr-dice-que-vazquez-mota-no-es-parte-de-indagatoria-por-lavado-de-dinero-que-involucra-su-familia-181832.html", "time": "2017-04-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1656}, {"title": "Calder\u00f3n se burla de Delfina G\u00f3mez en Twitter, lo tunden y borra el mensaje", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/4/calderon-se-burla-de-delfina-gomez-en-twitter-lo-tunden-borra-el-mensaje-181764.html", "time": "2017-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1324}, {"title": "Pe\u00f1a implora apoyo de obispos para Del Mazo", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/4/3/pena-implora-apoyo-de-obispos-para-del-mazo-181723.html", "time": "2017-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6512}, {"title": "'Delfina, t\u00edtere de AMLO\", acusa Anaya; \"se ataca a quien va adelante\": Josefina", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/3/delfina-titere-de-amlo-acusa-anaya-se-ataca-quien-va-adelante-josefina-181685.html", "time": "2017-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3732}, {"title": "\"Voy a acabar con los compadrazgos\", dice V\u00e1zquez Mota al iniciar su campa\u00f1a en Atlacomulco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2017/4/3/voy-acabar-con-los-compadrazgos-dice-vazquez-mota-al-iniciar-su-campana-en-atlacomulco-181660.html", "time": "2017-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2679}, {"title": "Josefina V\u00e1zquez Mota: El estigma de la derrota", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/4/1/josefina-vazquez-mota-el-estigma-de-la-derrota-181636.html", "time": "2017-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2756}, {"title": "Osorio Chong emplaza a gobernadores a poner 'orden y disciplina\u201d en penales", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/28/osorio-chong-emplaza-gobernadores-poner-orden-disciplina-en-penales-181332.html", "time": "2017-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2285}, {"title": "Miroslava: La negligencia criminal de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/3/27/miroslava-la-negligencia-criminal-de-pena-181269.html", "time": "2017-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4581}, {"title": "Gobierno de Pe\u00f1a usa las instituciones para calumniarme: V\u00e1zquez Mota; 'nada ni nadie me va a detener\u201d, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/27/gobierno-de-pena-usa-las-instituciones-para-calumniarme-vazquez-mota-nada-ni-nadie-me-va-detener-dice-181248.html", "time": "2017-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4103}, {"title": "El crimen organizado, detr\u00e1s del asesinato de Miroslava Breach: Sales Heredia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/27/el-crimen-organizado-detras-del-asesinato-de-miroslava-breach-sales-heredia-181201.html", "time": "2017-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3464}, {"title": "El de Miroslava, asesinato narcopol\u00edtico: Javier Corral", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/3/25/el-de-miroslava-asesinato-narcopolitico-javier-corral-181171.html", "time": "2017-03-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2585}, {"title": "Anaya denuncia al PRI ante Fepade por compra de voto en el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/3/23/anaya-denuncia-al-pri-ante-fepade-por-compra-de-voto-en-el-edomex-181082.html", "time": "2017-03-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3200}, {"title": "PRI 'nos hered\u00f3 desastre\u201d en Chihuahua y Veracruz, justifica Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/23/pri-nos-heredo-desastre-en-chihuahua-veracruz-justifica-ricardo-anaya-181057.html", "time": "2017-03-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1753}, {"title": "El jersey de Brady y la mexicana impunidad", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/3/20/el-jersey-de-brady-la-mexicana-impunidad-180864.html", "time": "2017-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5522}, {"title": "Romp\u00ed con SDP porque se proteg\u00eda a Pe\u00f1a, Eruviel y Duarte: V\u00edctor Hern\u00e1ndez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/17/rompi-con-sdp-porque-se-protegia-pena-eruviel-duarte-victor-hernandez-180741.html", "time": "2017-03-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2613}, {"title": "Protagonizan \"asaltantes\" spot del PAN-Edomex: 'Ni se quejen que seguro votaron por el PRI\u201d (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/3/17/protagonizan-asaltantes-spot-del-pan-edomex-ni-se-quejen-que-seguro-votaron-por-el-pri-video-180730.html", "time": "2017-03-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1707}, {"title": "AMLO debe presentar pruebas que involucren al Ej\u00e9rcito en caso Ayotzinapa; su discurso es 'simplista\u201d: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/16/amlo-debe-presentar-pruebas-que-involucren-al-ejercito-en-caso-ayotzinapa-su-discurso-es-simplista-osorio-chong-180666.html", "time": "2017-03-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3255}, {"title": "Volver al 2006: Ilegalidades, rumores, mentiras, miedo\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/3/13/volver-al-2006-ilegalidades-rumores-mentiras-miedo-180468.html", "time": "2017-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5637}, {"title": "Margarita Zavala inunda de familiares su equipo de campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/3/7/margarita-zavala-inunda-de-familiares-su-equipo-de-campana-180068.html", "time": "2017-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7207}, {"title": "Junto a Salinas, Pe\u00f1a declara la guerra", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/3/6/junto-salinas-pena-declara-la-guerra-180055.html", "time": "2017-03-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4308}, {"title": "Santiago Creel enfr\u00eda a Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/3/4/santiago-creel-enfria-margarita-zavala-179967.html", "time": "2017-03-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2972}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n critica a Epigmenio Ibarra y \u00e9ste lo reta a un debate p\u00fablico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/3/1/felipe-calderon-critica-epigmenio-ibarra-este-lo-reta-un-debate-publico-179761.html", "time": "2017-03-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2592}, {"title": "Margarita Zavala dar\u00e1 charla en EU; la presentan como 'principal candidata presidencial de M\u00e9xico\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/28/margarita-zavala-dara-charla-en-eu-la-presentan-como-principal-candidata-presidencial-de-mexico-179672.html", "time": "2017-02-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1446}, {"title": "Al servicio de Calder\u00f3n 78 militares y 18 civiles seg\u00fan datos del INAI y la ASF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/28/al-servicio-de-calderon-78-militares-18-civiles-segun-datos-del-inai-la-asf-179668.html", "time": "2017-02-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2973}, {"title": "Margarita no prende, Calder\u00f3n al rescate", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/2/27/margarita-no-prende-calderon-al-rescate-179623.html", "time": "2017-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5507}, {"title": "Calder\u00f3n dona pensi\u00f3n de $205 mil al mes; conserva escolta y colaboradores que cuestan al erario $817 mil", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/27/calderon-dona-pension-de-205-mil-al-mes-conserva-escolta-colaboradores-que-cuestan-al-erario-817-mil-179603.html", "time": "2017-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2898}, {"title": "'Corruptina\u201d, llaman a V\u00e1zquez Mota en redes sociales (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/24/corruptina-llaman-vazquez-mota-en-redes-sociales-video-179498.html", "time": "2017-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1123}, {"title": "Calder\u00f3n, Zavala y Anaya se cuelgan del pleito Yunes-AMLO; llaman al tabasque\u00f1o 'farsante\u201d y 'corrupto\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/24/calderon-zavala-anaya-se-cuelgan-del-pleito-yunes-amlo-llaman-al-tabasqueno-farsante-corrupto-179474.html", "time": "2017-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3474}, {"title": "Operador de El Yunque coordinar\u00eda campa\u00f1a de V\u00e1zquez Mota en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/2/23/operador-de-el-yunque-coordinaria-campana-de-vazquez-mota-en-edomex-179462.html", "time": "2017-02-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3060}, {"title": "Medida de Cuba es absurda y reprobable: Calder\u00f3n; PAN lanza en\u00e9rgica protesta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/21/medida-de-cuba-es-absurda-reprobable-calderon-pan-lanza-energica-protesta-179302.html", "time": "2017-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2590}, {"title": "Cuba niega ingreso de Felipe Calder\u00f3n a la isla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/21/cuba-niega-ingreso-de-felipe-calderon-la-isla-179264.html", "time": "2017-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1090}, {"title": "Josefina, tocada por la corrupci\u00f3n de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/2/20/josefina-tocada-por-la-corrupcion-de-pena-nieto-179246.html", "time": "2017-02-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5785}, {"title": "Estado de M\u00e9xico: Vientos de derrota sacuden al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/2/18/estado-de-mexico-vientos-de-derrota-sacuden-al-pri-179171.html", "time": "2017-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3075}, {"title": "V\u00e1zquez Mota decide registrarse en el PAN para buscar gubernatura del Estado de M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/2/16/vazquez-mota-decide-registrarse-en-el-pan-para-buscar-gubernatura-del-estado-de-mexico-179065.html", "time": "2017-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2409}, {"title": "Zavala acusa a AMLO de hacer 'gui\u00f1os a delincuentes\u201d por criticar operativo en Tepic", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/15/zavala-acusa-amlo-de-hacer-guinos-delincuentes-por-criticar-operativo-en-tepic-178982.html", "time": "2017-02-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1696}, {"title": "Anaya viaja a Berl\u00edn para 'construir alianzas\u201d con la canciller Merkel", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/13/anaya-viaja-berlin-para-construir-alianzas-con-la-canciller-merkel-178893.html", "time": "2017-02-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2703}, {"title": "La marcha bic\u00e9fala: Un fracaso de la \u00e9lite", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/2/13/la-marcha-bicefala-un-fracaso-de-la-elite-178887.html", "time": "2017-02-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4987}, {"title": "Anaya viaja a Texas para ofrecer su apoyo a mexicanos ante amenazas de Trump", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/9/anaya-viaja-texas-para-ofrecer-su-apoyo-mexicanos-ante-amenazas-de-trump-178717.html", "time": "2017-02-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3953}, {"title": "Zavala se re\u00fane con exgobernadores del PAN; dejan fuera de la foto a Gonz\u00e1lez M\u00e1rquez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/7/zavala-se-reune-con-exgobernadores-del-pan-dejan-fuera-de-la-foto-gonzalez-marquez-178556.html", "time": "2017-02-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1735}, {"title": "Exdiputado del PRD denuncia amenazas y persecuci\u00f3n de Mancera y Mauricio Toledo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/2/7/exdiputado-del-prd-denuncia-amenazas-persecucion-de-mancera-mauricio-toledo-178538.html", "time": "2017-02-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10380}, {"title": "La Presidencia de la Rep\u00fablica se juega, tambi\u00e9n, en EU", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/2/6/la-presidencia-de-la-republica-se-juega-tambien-en-eu-178503.html", "time": "2017-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6528}, {"title": "Asociaci\u00f3n de empresarios se desmarca de operadores de V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/2/asociacion-de-empresarios-se-desmarca-de-operadores-de-vazquez-mota-178307.html", "time": "2017-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3638}, {"title": "Moreira niega relaci\u00f3n con 'El Mono\u201d\u2026 pero una fotograf\u00eda los muestra estrech\u00e1ndose la mano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/1/moreira-niega-relacion-con-el-mono-pero-una-fotografia-los-muestra-estrechandose-la-mano-178242.html", "time": "2017-02-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3855}, {"title": "SRE indaga el destino de los mil mdp que V\u00e1zquez Mota recibi\u00f3 de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/2/1/sre-indaga-el-destino-de-los-mil-mdp-que-vazquez-mota-recibio-de-pena-nieto-178208.html", "time": "2017-02-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3201}, {"title": "Ricardo Anaya admite encuentro con Pe\u00f1a, pero niega pacto contra AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/31/ricardo-anaya-admite-encuentro-con-pena-pero-niega-pacto-contra-amlo-178134.html", "time": "2017-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4112}, {"title": "El negocio 'indocumentado\u201d de Trump en M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/1/31/el-negocio-indocumentado-de-trump-en-mexico-178097.html", "time": "2017-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12500}, {"title": "'Coyotaje\u201d de Josefina, pura corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/1/30/coyotaje-de-josefina-pura-corrupcion-178090.html", "time": "2017-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5140}, {"title": "Una 'humillaci\u00f3n\u201d, que Trump se adelantara a cancelar la reuni\u00f3n con Pe\u00f1a: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/26/una-humillacion-que-trump-se-adelantara-cancelar-la-reunion-con-pena-anaya-177828.html", "time": "2017-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1696}, {"title": "Millones que Pe\u00f1a entreg\u00f3 a V\u00e1zquez Mota no es \"corrupci\u00f3n pol\u00edtica\", sino 'un esfuerzo de gesti\u00f3n\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/24/millones-que-pena-entrego-vazquez-mota-no-es-corrupcion-politica-sino-un-esfuerzo-de-gestion-anaya-177692.html", "time": "2017-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2039}, {"title": "V\u00e1zquez Mota condicion\u00f3 participaci\u00f3n a candidatura de unidad, dicen panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/24/vazquez-mota-condiciono-participacion-candidatura-de-unidad-dicen-panistas-177659.html", "time": "2017-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2801}, {"title": "L\u00f3pez Obrador, presidente: Tan cerca, tan lejos", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/1/23/lopez-obrador-presidente-tan-cerca-tan-lejos-177642.html", "time": "2017-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5115}, {"title": "Entre 'selfies\u201d, porras, tortas y simulaci\u00f3n, Anaya pide unidad al panismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/22/entre-selfies-porras-tortas-simulacion-anaya-pide-unidad-al-panismo-177564.html", "time": "2017-01-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7219}, {"title": "Compara Anaya asunci\u00f3n de Trump con invasi\u00f3n de EU a M\u00e9xico en 1847; pide firmeza del gobierno mexicano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/20/compara-anaya-asuncion-de-trump-con-invasion-de-eu-mexico-en-1847-pide-firmeza-del-gobierno-mexicano-177484.html", "time": "2017-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2288}, {"title": "Se fractura el PAN en Coahuila por designaci\u00f3n de Anaya como candidato a gobernador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/17/se-fractura-el-pan-en-coahuila-por-designacion-de-anaya-como-candidato-gobernador-177203.html", "time": "2017-01-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2453}, {"title": "El gasolinazo despe\u00f1a al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/1/16/el-gasolinazo-despena-al-pri-177178.html", "time": "2017-01-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5762}, {"title": "En alianza con PRD, el PAN perfila postulaci\u00f3n de Encinas como candidato en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2017/1/13/en-alianza-con-prd-el-pan-perfila-postulacion-de-encinas-como-candidato-en-edomex-177053.html", "time": "2017-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2096}, {"title": "Hace un a\u00f1o Osorio Chong festin\u00f3 el fin de los gasolinazos\u2026 hoy guarda silencio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/11/hace-un-ano-osorio-chong-festino-el-fin-de-los-gasolinazos-hoy-guarda-silencio-176923.html", "time": "2017-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2248}, {"title": "Exige Anaya a Pe\u00f1a actuar con firmeza y estrategia ante amenazas de Trump", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/11/exige-anaya-pena-actuar-con-firmeza-estrategia-ante-amenazas-de-trump-176917.html", "time": "2017-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1547}, {"title": "Otra burla de Pe\u00f1a: Un pactito que naci\u00f3 muerto", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/1/9/otra-burla-de-pena-un-pactito-que-nacio-muerto-176759.html", "time": "2017-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6226}, {"title": "Van m\u00e1s de mil 500 detenidos por saqueos en el pa\u00eds: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/6/van-mas-de-mil-500-detenidos-por-saqueos-en-el-pais-segob-176653.html", "time": "2017-01-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 889}, {"title": "Margarita critica a Pe\u00f1a, el presidente exhibe a Calder\u00f3n y... Felipe guarda silencio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/6/margarita-critica-pena-el-presidente-exhibe-calderon-y-felipe-guarda-silencio-176617.html", "time": "2017-01-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5485}, {"title": "Propone Anaya bajar 50% el IEPS; se pagar\u00edan dos pesos menos por litro de gasolina", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/6/propone-anaya-bajar-50-el-ieps-se-pagarian-dos-pesos-menos-por-litro-de-gasolina-176614.html", "time": "2017-01-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2252}, {"title": "Los Calder\u00f3n nadan en la abundancia", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2017/1/6/los-calderon-nadan-en-la-abundancia-176579.html", "time": "2017-01-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5132}, {"title": "\"Anarquistas, vividores y ladrones tratan de aprovechar el descontento\", acusa Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/5/anarquistas-vividores-ladrones-tratan-de-aprovechar-el-descontento-acusa-calderon-176529.html", "time": "2017-01-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4013}, {"title": "Ofrece Osorio Chong respaldo ante saqueos\u2026 4 d\u00edas despu\u00e9s del gasolinazo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2017/1/4/ofrece-osorio-chong-respaldo-ante-saqueos-dias-despues-del-gasolinazo-176488.html", "time": "2017-01-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1523}, {"title": "Gasolinazo: Bofetada a un pueblo que perdona todo", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2017/1/2/gasolinazo-bofetada-un-pueblo-que-perdona-todo-176348.html", "time": "2017-01-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4073}, {"title": "Ricardo Anaya, due\u00f1o del tablero panista rumbo a 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/12/31/ricardo-anaya-dueno-del-tablero-panista-rumbo-2018-176269.html", "time": "2016-12-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2674}, {"title": "Pese a ingresos millonarios, Margarita Zavala y su marido tambi\u00e9n aceptan cortes\u00edas y regalitos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/12/19/pese-ingresos-millonarios-margarita-zavala-su-marido-tambien-aceptan-cortesias-regalitos-175705.html", "time": "2016-12-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3765}, {"title": "El golpismo militar viene de Estados Unidos", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/12/19/el-golpismo-militar-viene-de-estados-unidos-175703.html", "time": "2016-12-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6628}, {"title": "Los 18 del PAN emplazan a Anaya a reuni\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/12/15/los-18-del-pan-emplazan-anaya-reunion-175502.html", "time": "2016-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3503}, {"title": "La exvocera de Calder\u00f3n, consentida en el gobierno de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/12/13/la-exvocera-de-calderon-consentida-en-el-gobierno-de-pena-175310.html", "time": "2016-12-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5866}, {"title": "El Telet\u00f3n, si naci\u00f3 bueno, se corrompi\u00f3", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/12/12/el-teleton-si-nacio-bueno-se-corrompio-175289.html", "time": "2016-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4945}, {"title": "'Batea\u201d Osorio Chong reclamos de patrones y Sedena por Ley de Seguridad Interior", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/12/8/batea-osorio-chong-reclamos-de-patrones-sedena-por-ley-de-seguridad-interior-175137.html", "time": "2016-12-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3213}, {"title": "Propone Anaya 'frente amplio\u201d para vencer al PRI y a AMLO en 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/12/7/propone-anaya-frente-amplio-para-vencer-al-pri-amlo-en-2018-175081.html", "time": "2016-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3619}, {"title": "M\u00e9xico econ\u00f3mico: Hacia el precipicio", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/12/5/mexico-economico-hacia-el-precipicio-174964.html", "time": "2016-12-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3998}, {"title": "Anaya se reconcilia con Madero y lo llama \"valiente y patriota\" por firmar el Pacto por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/12/2/anaya-se-reconcilia-con-madero-lo-llama-valiente-patriota-por-firmar-el-pacto-por-mexico-174822.html", "time": "2016-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3126}, {"title": "Echaron a Rubido de la CNS tras fuga de El Chapo\u2026 ahora Osorio Chong lo rescata", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/29/echaron-rubido-de-la-cns-tras-fuga-de-el-chapo-ahora-osorio-chong-lo-rescata-174622.html", "time": "2016-11-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2399}, {"title": "Calder\u00f3n-Pe\u00f1a: Una d\u00e9cada de tr\u00e1gica sociedad", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/11/28/calderon-pena-una-decada-de-tragica-sociedad-174565.html", "time": "2016-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6738}, {"title": "Apoyos de Pe\u00f1a a V\u00e1zquez Mota rebasan los mil mdp, acusa Mexicanos contra la Corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/25/apoyos-de-pena-vazquez-mota-rebasan-los-mil-mdp-acusa-mexicanos-contra-la-corrupcion-174438.html", "time": "2016-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2410}, {"title": "Anaya denuncia amenazas: que deje de \"estar chingando\" o me arman esc\u00e1ndalos en los medios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/25/anaya-denuncia-amenazas-que-deje-de-estar-chingando-me-arman-escandalos-en-los-medios-174407.html", "time": "2016-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2107}, {"title": "Margarita Zavala recaud\u00f3 en ocho meses 14.2 mdp para financiar sus actividades proselitistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/24/margarita-zavala-recaudo-en-ocho-meses-142-mdp-para-financiar-sus-actividades-proselitistas-174359.html", "time": "2016-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1972}, {"title": "Margarita: La candidata de Televisa", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/11/21/margarita-la-candidata-de-televisa-174192.html", "time": "2016-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5057}, {"title": "Margarita Zavala: trayectoria gris y opacidad patrimonial", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/11/19/margarita-zavala-trayectoria-gris-opacidad-patrimonial-174109.html", "time": "2016-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2718}, {"title": "Cede Anaya: Zavala, Moreno Valle y Ruffo saldr\u00e1n en spots del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/15/cede-anaya-zavala-moreno-valle-ruffo-saldran-en-spots-del-pan-173910.html", "time": "2016-11-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2337}, {"title": "Ante Trump, patriotismo, no miedo ni servilismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/11/14/ante-trump-patriotismo-no-miedo-ni-servilismo-173838.html", "time": "2016-11-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5096}, {"title": "Se 'destapa\u201d Ruffo como aspirante presidencial del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/14/se-destapa-ruffo-como-aspirante-presidencial-del-pan-173804.html", "time": "2016-11-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2346}, {"title": "Pe\u00f1a y empresarios acuerdan dar empleo a mexicanos deportados de EU", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/11/pena-empresarios-acuerdan-dar-empleo-mexicanos-deportados-de-eu-173705.html", "time": "2016-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2504}, {"title": "Derrota de Clinton, mensaje de rechazo a Zavala-Calder\u00f3n: Fox", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/9/derrota-de-clinton-mensaje-de-rechazo-zavala-calderon-fox-173589.html", "time": "2016-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3646}, {"title": "'M\u00e9xico tendr\u00e1 que asumir el liderazgo en la relaci\u00f3n con EU\u201d: Margarita Zavala (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/eleccion-eu-2016/2016/11/9/mexico-tendra-que-asumir-el-liderazgo-en-la-relacion-con-eu-margarita-zavala-video-173565.html", "time": "2016-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3289}, {"title": "Proceso 40 a\u00f1os: M\u00e1s autoritarismo, corrupci\u00f3n, miseria\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/11/7/proceso-40-anos-mas-autoritarismo-corrupcion-miseria-173467.html", "time": "2016-11-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4159}, {"title": "La sombra del pacto", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/11/5/la-sombra-del-pacto-173408.html", "time": "2016-11-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2397}, {"title": "A puerta cerrada, EPN entrega reconocimiento del ITAM a Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/2/puerta-cerrada-epn-entrega-reconocimiento-del-itam-calderon-173203.html", "time": "2016-11-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5898}, {"title": "Margarita Zavala lanza spot contra Pe\u00f1a Nieto por invitar a Trump (video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/11/1/margarita-zavala-lanza-spot-contra-pena-nieto-por-invitar-trump-video-173159.html", "time": "2016-11-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1329}, {"title": "El PAN, bajo la amenaza de una nueva ruptura interna", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/10/31/el-pan-bajo-la-amenaza-de-una-nueva-ruptura-interna-173113.html", "time": "2016-10-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12727}, {"title": "Pe\u00f1a jode a M\u00e9xico; PAN y PRD le aplauden", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/10/31/pena-jode-mexico-pan-prd-le-aplauden-173084.html", "time": "2016-10-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5491}, {"title": "Panistas exigen a Anaya una 'definici\u00f3n inmediata\u201d hacia el 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/25/panistas-exigen-anaya-una-definicion-inmediata-hacia-el-2018-172799.html", "time": "2016-10-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2181}, {"title": "Elude Padr\u00e9s a la Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n del PAN; teme ser capturado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/24/elude-padres-la-comision-anticorrupcion-del-pan-teme-ser-capturado-172737.html", "time": "2016-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2115}, {"title": "PRI-PAN: Imp\u00fadico reparto de jueces; al PRD, migajas", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/10/24/pri-pan-impudico-reparto-de-jueces-al-prd-migajas-172728.html", "time": "2016-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4950}, {"title": "Panistas afines a Calder\u00f3n-Zavala lanzan ofensiva contra candidatura de Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/24/panistas-afines-calderon-zavala-lanzan-ofensiva-contra-candidatura-de-anaya-172695.html", "time": "2016-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7082}, {"title": "Caen simpat\u00edas por V\u00e1zquez Mota en Edomex tras revelarse que recibi\u00f3 apoyo millonario", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/19/caen-simpatias-por-vazquez-mota-en-edomex-tras-revelarse-que-recibio-apoyo-millonario-172520.html", "time": "2016-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1975}, {"title": "Yunes amenaza: Pe\u00f1a, 'beneficiario\u201d de Duarte", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/10/17/yunes-amenaza-pena-beneficiario-de-duarte-172393.html", "time": "2016-10-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6591}, {"title": "Imita PAN a PRI y suspende derechos a Guillermo Padr\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/12/imita-pan-pri-suspende-derechos-guillermo-padres-172160.html", "time": "2016-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1636}, {"title": "Seg\u00fan Osorio Chong, violencia a\u00fan no llega a niveles del sexenio de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/11/segun-osorio-chong-violencia-aun-no-llega-niveles-del-sexenio-de-calderon-172087.html", "time": "2016-10-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1397}, {"title": "Ochoa Reza otorg\u00f3 jugosos contratos sin licitaci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/11/ochoa-reza-otorgo-jugosos-contratos-sin-licitacion-172039.html", "time": "2016-10-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2577}, {"title": "PRI: nido de corruptazos", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/10/10/pri-nido-de-corruptazos-171996.html", "time": "2016-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5907}, {"title": "Otorga CFE 16 millones en liquidaciones a colaboradores del l\u00edder del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/10/8/otorga-cfe-16-millones-en-liquidaciones-colaboradores-del-lider-del-pri-171927.html", "time": "2016-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3510}, {"title": "El exgobernador guerrerense Ren\u00e9 Ju\u00e1rez releva a Luis Miranda en Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/10/6/el-exgobernador-guerrerense-rene-juarez-releva-luis-miranda-en-segob-171827.html", "time": "2016-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2572}, {"title": "Emerge el lavado de dinero en la Puebla de Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/10/6/emerge-el-lavado-de-dinero-en-la-puebla-de-moreno-valle-171723.html", "time": "2016-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13390}, {"title": "El narco invisible: el narco que lava dinero", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/10/3/el-narco-invisible-el-narco-que-lava-dinero-171633.html", "time": "2016-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4948}, {"title": "Osorio Chong ya inici\u00f3 su campa\u00f1a rumbo al 2018; inunda redes con spots", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/27/osorio-chong-ya-inicio-su-campana-rumbo-al-2018-inunda-redes-con-spots-171315.html", "time": "2016-09-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4336}, {"title": "Ayotzinapa dos a\u00f1os: \u00a1Fue el Estado!", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/9/26/ayotzinapa-dos-anos-fue-el-estado-171252.html", "time": "2016-09-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4414}, {"title": "'Ni olvido ni perd\u00f3n\u201d en caso Ayotzinapa, promete Osorio Chong dos a\u00f1os despu\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/26/ni-olvido-ni-perdon-en-caso-ayotzinapa-promete-osorio-chong-dos-anos-despues-171216.html", "time": "2016-09-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2083}, {"title": "AMLO, favorito para ganar en el 2018; el PAN rebasa al PRI en preferencia: Encuesta", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/23/amlo-favorito-para-ganar-en-el-2018-el-pan-rebasa-al-pri-en-preferencia-encuesta-171109.html", "time": "2016-09-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3016}, {"title": "Apuntala Televisa aspiraciones presidenciales de Margarita Zavala y Moreno Valle (Video)", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/22/apuntala-televisa-aspiraciones-presidenciales-de-margarita-zavala-moreno-valle-video-171051.html", "time": "2016-09-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2594}, {"title": "Tras crisis por visita de Trump, presume Osorio Chong 's\u00f3lida relaci\u00f3n\u201d con EU", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/20/tras-crisis-por-visita-de-trump-presume-osorio-chong-solida-relacion-con-eu-170915.html", "time": "2016-09-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2849}, {"title": "Iglesia-PAN, por el poder en 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/9/19/iglesia-pan-por-el-poder-en-2018-170859.html", "time": "2016-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7211}, {"title": "El PRI se tiene que ir de Los Pinos en 2018: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/15/el-pri-se-tiene-que-ir-de-los-pinos-en-2018-anaya-170732.html", "time": "2016-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4827}, {"title": "Meade, el amasiato funcional", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/9/12/meade-el-amasiato-funcional-170518.html", "time": "2016-09-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4767}, {"title": "El Yunque, la mano que mece al Frente Nacional por la Familia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/9/el-yunque-la-mano-que-mece-al-frente-nacional-por-la-familia-170401.html", "time": "2016-09-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9829}, {"title": "Osorio Chong niega que gobierno de Pe\u00f1a est\u00e9 en su peor momento", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/8/osorio-chong-niega-que-gobierno-de-pena-este-en-su-peor-momento-170308.html", "time": "2016-09-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 979}, {"title": "Comisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n del PAN iniciar\u00e1 investigaciones contra Padr\u00e9s y Arellanes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/8/comision-anticorrupcion-del-pan-iniciara-investigaciones-contra-padres-arellanes-170306.html", "time": "2016-09-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1619}, {"title": "PAN vigilar\u00e1 el uso de programas, advierte Anaya tras llegada de Miranda a Sedesol", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/7/pan-vigilara-el-uso-de-programas-advierte-anaya-tras-llegada-de-miranda-sedesol-170246.html", "time": "2016-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2272}, {"title": "Con depuraci\u00f3n de padr\u00f3n ya no habr\u00e1 'acarreo\u201d en el PAN: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/9/6/con-depuracion-de-padron-ya-no-habra-acarreo-en-el-pan-anaya-170193.html", "time": "2016-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3833}, {"title": "Pe\u00f1a-Trump: Peor s\u00ed es posible", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/9/5/pena-trump-peor-si-es-posible-170124.html", "time": "2016-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5124}, {"title": "Trucos y ocultamiento de los Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/9/3/trucos-ocultamiento-de-los-calderon-170062.html", "time": "2016-09-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2997}, {"title": "Ricardo Anaya y Margarita Zavala enarbolan la bandera anti-Trump", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/8/31/ricardo-anaya-margarita-zavala-enarbolan-la-bandera-anti-trump-169894.html", "time": "2016-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3092}, {"title": "Pe\u00f1a, el apestado", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/8/29/pena-el-apestado-169768.html", "time": "2016-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3337}, {"title": "\"Amnist\u00eda anticipada\" una acci\u00f3n de pol\u00edtica pragm\u00e1tica", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/8/25/amnistia-anticipada-una-accion-de-politica-pragmatica-169560.html", "time": "2016-08-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13942}, {"title": "Anaya corrompe las decisiones del PAN por la candidatura en 2018: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/8/25/anaya-corrompe-las-decisiones-del-pan-por-la-candidatura-en-2018-madero-169521.html", "time": "2016-08-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4864}, {"title": "Pe\u00f1a plagiario, Pe\u00f1a corrupto", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/8/22/pena-plagiario-pena-corrupto-169383.html", "time": "2016-08-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6109}, {"title": "PAN revira a Camacho: son acusaciones burdas y sin sustento", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/8/17/pan-revira-camacho-son-acusaciones-burdas-sin-sustento-169130.html", "time": "2016-08-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2166}, {"title": "Volver\u00e1 PAN a ser 'oposici\u00f3n cr\u00edtica\u201d en Edomex: Sond\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/8/16/volvera-pan-ser-oposicion-critica-en-edomex-sondon-169058.html", "time": "2016-08-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3973}, {"title": "L\u00f3pez Obrador, c\u00f3mplice de la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/8/15/lopez-obrador-complice-de-la-corrupcion-168973.html", "time": "2016-08-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6369}, {"title": "Margarita Zavala oculta sus bienes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/8/11/margarita-zavala-oculta-sus-bienes-168785.html", "time": "2016-08-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3111}, {"title": "Violencia e inseguridad, otro fiasco de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/8/8/violencia-inseguridad-otro-fiasco-de-pena-168574.html", "time": "2016-08-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5112}, {"title": "En proyecto, un gigantesco despojo en\u00a0tierras contiguas al futuro aeropuerto", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/8/6/en-proyecto-un-gigantesco-despojo-entierras-contiguas-al-futuro-aeropuerto-168506.html", "time": "2016-08-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2905}, {"title": "Pactan Segob y CNTE foro para discutir la evaluaci\u00f3n magisterial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/8/1/pactan-segob-cnte-foro-para-discutir-la-evaluacion-magisterial-168252.html", "time": "2016-08-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2124}, {"title": "Pe\u00f1a, repudiado, agrede a los mexicanos", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/8/1/pena-repudiado-agrede-los-mexicanos-168235.html", "time": "2016-08-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3769}, {"title": "Sin cumplir, promesa de Anaya de ir contra los corruptos del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/7/15/sin-cumplir-promesa-de-anaya-de-ir-contra-los-corruptos-del-pan-167390.html", "time": "2016-07-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4046}, {"title": "Reforma educativa \"no est\u00e1 en la discusi\u00f3n con la CNTE\": Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/7/12/reforma-educativa-no-esta-en-la-discusion-con-la-cnte-osorio-chong-167207.html", "time": "2016-07-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3628}, {"title": "PRI: Videgaray aplasta a Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/7/11/pri-videgaray-aplasta-osorio-chong-167140.html", "time": "2016-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4904}, {"title": "Aplaude PAN acciones contra 'paquetes de impunidad\u201d de Duarte y Borge", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/7/11/aplaude-pan-acciones-contra-paquetes-de-impunidad-de-duarte-borge-167137.html", "time": "2016-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2546}, {"title": "Anaya exige a Pe\u00f1a destituir a Javier Duarte 'para garantizar una transici\u00f3n ordenada\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/7/7/anaya-exige-pena-destituir-javier-duarte-para-garantizar-una-transicion-ordenada-166998.html", "time": "2016-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3563}, {"title": "Aliados de Ricardo Anaya desplazan al cacique del PAN Ulises Ram\u00edrez en el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/7/6/aliados-de-ricardo-anaya-desplazan-al-cacique-del-pan-ulises-ramirez-en-el-edomex-166888.html", "time": "2016-07-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2599}, {"title": "Se desmarca Osorio Chong de ultim\u00e1tum lanzado a maestros", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/7/5/se-desmarca-osorio-chong-de-ultimatum-lanzado-maestros-166879.html", "time": "2016-07-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2155}, {"title": "Anaya exige al gobierno federal y al PRI revertir 'paquete de impunidad\u201d en Quintana Roo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/7/4/anaya-exige-al-gobierno-federal-al-pri-revertir-paquete-de-impunidad-en-quintana-roo-166803.html", "time": "2016-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2257}, {"title": "Pe\u00f1a-Calder\u00f3n: Mediocridad y corrupci\u00f3n los unen", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/7/4/pena-calderon-mediocridad-corrupcion-los-unen-166791.html", "time": "2016-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5611}, {"title": "\"Se agot\u00f3 el tiempo\", dice Osorio Chong a la CNTE y advierte acciones en breve", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/7/1/se-agoto-el-tiempo-dice-osorio-chong-la-cnte-advierte-acciones-en-breve-166685.html", "time": "2016-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3811}, {"title": "Osorio Chong recibe a Nu\u00f1o y pospone reuni\u00f3n con pobladores de Nochixtl\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/29/osorio-chong-recibe-nuno-pospone-reunion-con-pobladores-de-nochixtlan-166579.html", "time": "2016-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1799}, {"title": "Exige Anaya intervenci\u00f3n inmediata de Osorio Chong por ataque contra panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/29/exige-anaya-intervencion-inmediata-de-osorio-chong-por-ataque-contra-panistas-166566.html", "time": "2016-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2916}, {"title": "'En d\u00edas\u201d se restablecer\u00e1 orden en Oaxaca, promete Osorio Chong a IP", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/28/en-dias-se-restablecera-orden-en-oaxaca-promete-osorio-chong-ip-166520.html", "time": "2016-06-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2792}, {"title": "Est\u00e9ril segunda reuni\u00f3n en Segob; Osorio s\u00f3lo promete a la CNTE continuar el di\u00e1logo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/28/esteril-segunda-reunion-en-segob-osorio-solo-promete-la-cnte-continuar-el-dialogo-166470.html", "time": "2016-06-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2122}, {"title": "Aurelio Nu\u00f1o, candidato de Salinas", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/6/27/aurelio-nuno-candidato-de-salinas-166464.html", "time": "2016-06-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6677}, {"title": "Acusan a director de Salud de Veracruz de pedir 'moches\u201d de 35% a proveedores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/6/24/acusan-director-de-salud-de-veracruz-de-pedir-moches-de-35-proveedores-166338.html", "time": "2016-06-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3562}, {"title": "Calder\u00f3n descalifica encuesta donde Anaya rebasa a Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/21/calderon-descalifica-encuesta-donde-anaya-rebasa-margarita-zavala-166158.html", "time": "2016-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1849}, {"title": "Anaya aprovecha su momento, aunque sobre el 2018 dice: \"No me voy a desconcentrar\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/21/anaya-aprovecha-su-momento-aunque-sobre-el-2018-dice-no-me-voy-desconcentrar-166120.html", "time": "2016-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6141}, {"title": "Descarta Osorio Chong renunciar tras operativo que dej\u00f3 8 muertos en Oaxaca", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/20/descarta-osorio-chong-renunciar-tras-operativo-que-dejo-muertos-en-oaxaca-166094.html", "time": "2016-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2207}, {"title": "Nu\u00f1o y Osorio Chong marchan sobre cad\u00e1veres", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/6/20/nuno-osorio-chong-marchan-sobre-cadaveres-166077.html", "time": "2016-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6360}, {"title": "La #3de3 afectar\u00eda a 35 millones de particulares; es una \"trampa vil\": PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/17/la-3de3-afectaria-35-millones-de-particulares-es-una-trampa-vil-pan-165948.html", "time": "2016-06-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2669}, {"title": "Margarita Zavala apoya la iniciativa #3de3 pero oculta su patrimonio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/15/margarita-zavala-apoya-la-iniciativa-3de3-pero-oculta-su-patrimonio-165829.html", "time": "2016-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3089}, {"title": "Edomex: Josefina, candidata", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/6/13/edomex-josefina-candidata-165732.html", "time": "2016-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5935}, {"title": "Los encuestadores, inmersos en la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/6/13/los-encuestadores-inmersos-en-la-corrupcion-165713.html", "time": "2016-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10114}, {"title": "El triunfo panista golpea a los Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/6/11/el-triunfo-panista-golpea-los-calderon-165677.html", "time": "2016-06-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2861}, {"title": "Estamos en una condici\u00f3n inmejorable para ganar la Presidencia en 2018: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/6/8/estamos-en-una-condicion-inmejorable-para-ganar-la-presidencia-en-2018-anaya-165530.html", "time": "2016-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5853}, {"title": "El repudio al PRI impulsa al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/6/6/el-repudio-al-pri-impulsa-al-pan-165391.html", "time": "2016-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6565}, {"title": "El fracaso de los encuest\u00f3logos", "url": "https://www.proceso.com.mx/elecciones-2016/2016/6/6/el-fracaso-de-los-encuestologos-165362.html", "time": "2016-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2795}, {"title": "Irrumpe Anaya en el PAN; crece ante Zavala y Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/elecciones-2016/2016/6/6/irrumpe-anaya-en-el-pan-crece-ante-zavala-moreno-valle-165355.html", "time": "2016-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3679}, {"title": "Segob y Congreso pactan mesa de di\u00e1logo poselectoral", "url": "https://www.proceso.com.mx/elecciones-2016/2016/6/1/segob-congreso-pactan-mesa-de-dialogo-poselectoral-165137.html", "time": "2016-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3888}, {"title": "Pronostican desenlace negativo para candidatos independientes a gobernador", "url": "https://www.proceso.com.mx/elecciones-2016/2016/6/1/pronostican-desenlace-negativo-para-candidatos-independientes-gobernador-165132.html", "time": "2016-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4284}, {"title": "Calder\u00f3n: alcahuete de Yunes, c\u00f3mplice de Duarte", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/5/30/calderon-alcahuete-de-yunes-complice-de-duarte-165008.html", "time": "2016-05-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5998}, {"title": "PAN: 'El INE est\u00e1 cargado hacia el PRI en nueve estados\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/reporte-especial/2016/5/28/pan-el-ine-esta-cargado-hacia-el-pri-en-nueve-estados-164915.html", "time": "2016-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2121}, {"title": "Homenaje a Luis H. \u00c1lvarez impone fugaz tregua entre facciones panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/24/homenaje-luis-h-alvarez-impone-fugaz-tregua-entre-facciones-panistas-164723.html", "time": "2016-05-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3149}, {"title": "Yunes y su casita oculta de Cuernavaca", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/5/23/yunes-su-casita-oculta-de-cuernavaca-164665.html", "time": "2016-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6041}, {"title": "Luis H. \u00c1lvarez traicion\u00f3 a M\u00e9xico al pactar con Salinas: Livas Cant\u00fa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/19/luis-h-alvarez-traiciono-mexico-al-pactar-con-salinas-livas-cantu-164510.html", "time": "2016-05-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3413}, {"title": "Fallece el panista Luis H. \u00c1lvarez, art\u00edfice con Salinas de las 'concertacesiones\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/18/fallece-el-panista-luis-h-alvarez-artifice-con-salinas-de-las-concertacesiones-164458.html", "time": "2016-05-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5754}, {"title": "Pese a cifras, Osorio Chong asegura que tendencia en homicidios es a la baja", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/18/pese-cifras-osorio-chong-asegura-que-tendencia-en-homicidios-es-la-baja-164447.html", "time": "2016-05-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2144}, {"title": "Tamaulipas, el infierno para Cabeza de Vaca", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/5/16/tamaulipas-el-infierno-para-cabeza-de-vaca-164348.html", "time": "2016-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4515}, {"title": "PAN advierte supuestos montajes del PRI para achacar delitos a sus candidatos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/12/pan-advierte-supuestos-montajes-del-pri-para-achacar-delitos-sus-candidatos-164188.html", "time": "2016-05-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4067}, {"title": "Se entrampa PAN con leyes anticorrupci\u00f3n; no se aceptar\u00e1n reformas 'a medias\u201d: Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/11/se-entrampa-pan-con-leyes-anticorrupcion-no-se-aceptaran-reformas-a-medias-anaya-164134.html", "time": "2016-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3805}, {"title": "Exige PAN investigaci\u00f3n a fondo de propaganda contra Gali en Puebla", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/5/10/exige-pan-investigacion-fondo-de-propaganda-contra-gali-en-puebla-164095.html", "time": "2016-05-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1547}, {"title": "Calder\u00f3n-Pe\u00f1a, corrupci\u00f3n e impunidad mutua", "url": "https://www.proceso.com.mx/historia-de-lo-inmediato/2016/5/9/calderon-pena-corrupcion-impunidad-mutua-164051.html", "time": "2016-05-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3119}, {"title": "Pe\u00f1a-Calder\u00f3n, historia de un amasiato", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/5/7/pena-calderon-historia-de-un-amasiato-163948.html", "time": "2016-05-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 16518}, {"title": "PAN y PRD formalizan denuncia ante PGR por uso electoral de Prospera en Veracruz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/5/pan-prd-formalizan-denuncia-ante-pgr-por-uso-electoral-de-prospera-en-veracruz-163864.html", "time": "2016-05-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2165}, {"title": "Pone en aprietos al PAN supuesta expresi\u00f3n de Jorge Romero 'pinche jud\u00edo\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/5/5/pone-en-aprietos-al-pan-supuesta-expresion-de-jorge-romero-pinche-judio-163832.html", "time": "2016-05-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3166}, {"title": "Escala \u2018guerra sucia\u2019 electoral en Aguascalientes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/5/4/escala-guerra-sucia-electoral-en-aguascalientes-163800.html", "time": "2016-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2874}, {"title": "\u00bfQuieren honradez? \u00a1Voten por corruptos!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/5/2/quieren-honradez-voten-por-corruptos-163600.html", "time": "2016-05-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3216}, {"title": "Involucran a Mancera en negocio inmobiliario del hijo de Yunes Linares en la CDMX", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/4/29/involucran-mancera-en-negocio-inmobiliario-del-hijo-de-yunes-linares-en-la-cdmx-163486.html", "time": "2016-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4554}, {"title": "PRI y PVEM 'vuelven a las andadas\u201d con las tarjetas Monex, acusa Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/4/28/pri-pvem-vuelven-las-andadas-con-las-tarjetas-monex-acusa-anaya-163440.html", "time": "2016-04-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1745}, {"title": "Evita Osorio Chong reunirse con integrantes del GIEI; los remite con Campa Cifri\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/4/26/evita-osorio-chong-reunirse-con-integrantes-del-giei-los-remite-con-campa-cifrian-163311.html", "time": "2016-04-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1841}, {"title": "Ayotzinapa: El 'fabricante\u201d Tom\u00e1s Zer\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/4/25/ayotzinapa-el-fabricante-tomas-zeron-163210.html", "time": "2016-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4971}, {"title": "Denuncian \"la mayor defraudaci\u00f3n filantr\u00f3pica en la historia\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/4/24/denuncian-la-mayor-defraudacion-filantropica-en-la-historia-163075.html", "time": "2016-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12118}, {"title": "Acusa PAN espionaje del gobierno de Pe\u00f1a contra Yunes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/4/19/acusa-pan-espionaje-del-gobierno-de-pena-contra-yunes-162850.html", "time": "2016-04-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2250}, {"title": "El GIEI no aport\u00f3 nada distinto a la 'verdad hist\u00f3rica\u201d sobre Ayotzinapa: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/4/18/el-giei-no-aporto-nada-distinto-la-verdad-historica-sobre-ayotzinapa-osorio-chong-162807.html", "time": "2016-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4890}, {"title": "La tortura militar, casi un deporte", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/4/18/la-tortura-militar-casi-un-deporte-162802.html", "time": "2016-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4538}, {"title": "Es lamentable que en derechos humanos el gobierno vea s\u00f3lo lo que quiere ver: Creel", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/4/15/es-lamentable-que-en-derechos-humanos-el-gobierno-vea-solo-lo-que-quiere-ver-creel-162664.html", "time": "2016-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3785}, {"title": "#PanamaPapers: Un exsocio de los Bribiesca Sahag\u00fan quiso, pero no pudo", "url": "https://www.proceso.com.mx/panamapapers/2016/4/15/panamapapers-un-exsocio-de-los-bribiesca-sahagun-quiso-pero-no-pudo-162640.html", "time": "2016-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10661}, {"title": "#PanamaPapers: Secretos y mentiras de Omar Yunes y su padre", "url": "https://www.proceso.com.mx/panamapapers/2016/4/15/panamapapers-secretos-mentiras-de-omar-yunes-su-padre-162639.html", "time": "2016-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9908}, {"title": "Yunes y Moreno Valle, aliados de Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/4/11/yunes-moreno-valle-aliados-de-osorio-chong-162407.html", "time": "2016-04-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3463}, {"title": "Otra del intocable compadre de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/4/4/otra-del-intocable-compadre-de-pena-nieto-162002.html", "time": "2016-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4620}, {"title": "PAN advierte que no avalar\u00e1 un sistema anticorrupci\u00f3n 'descafeinado\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/31/pan-advierte-que-no-avalara-un-sistema-anticorrupcion-descafeinado-161797.html", "time": "2016-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3411}, {"title": "Exige el PAN al gobierno de Pe\u00f1a seguridad para candidatos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/29/exige-el-pan-al-gobierno-de-pena-seguridad-para-candidatos-161646.html", "time": "2016-03-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2501}, {"title": "Los Porkys de Duarte y Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/3/28/los-porkys-de-duarte-pena-161593.html", "time": "2016-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4586}, {"title": "PAN formaliza candidaturas a gobernador de expriistas ligados a esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/18/pan-formaliza-candidaturas-gobernador-de-expriistas-ligados-escandalos-de-corrupcion-161161.html", "time": "2016-03-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3034}, {"title": "El Yunque denuncia ante la PGR a \u00c1lvarez Icaza por un presunto fraude", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/15/el-yunque-denuncia-ante-la-pgr-alvarez-icaza-por-un-presunto-fraude-160978.html", "time": "2016-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5788}, {"title": "Encuestas: Pe\u00f1a, el desprecio; Chong, el amor", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/3/14/encuestas-pena-el-desprecio-chong-el-amor-160915.html", "time": "2016-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4171}, {"title": "Detienen a exoperador de Padr\u00e9s en Sidney; lo acusan de violaci\u00f3n e intento de homicidio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/11/detienen-exoperador-de-padres-en-sidney-lo-acusan-de-violacion-intento-de-homicidio-160774.html", "time": "2016-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2375}, {"title": "El candidato del PAN en Puebla es militante del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/3/9/el-candidato-del-pan-en-puebla-es-militante-del-pri-160698.html", "time": "2016-03-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1751}, {"title": "Condena Osorio Chong 'alto precio en violencia que pag\u00f3 M\u00e9xico\u201d por guerra de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/8/condena-osorio-chong-alto-precio-en-violencia-que-pago-mexico-por-guerra-de-calderon-160621.html", "time": "2016-03-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2138}, {"title": "El Chapo no es narco, nunca lo ha sido", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/3/7/el-chapo-no-es-narco-nunca-lo-ha-sido-160523.html", "time": "2016-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3437}, {"title": "Con El Chapo 'ni tregua, alianza o pacto\u201d, responde gobierno de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/7/con-el-chapo-ni-tregua-alianza-pacto-responde-gobierno-de-pena-160508.html", "time": "2016-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2067}, {"title": "Claudio X. Gonz\u00e1lez arrea parejo: desaf\u00eda a Nu\u00f1o, a Pe\u00f1a, al gobierno todo\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/3/5/claudio-x-gonzalez-arrea-parejo-desafia-nuno-pena-al-gobierno-todo-160458.html", "time": "2016-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2456}, {"title": "Duarte va otra vez a la Segob; aborda caso Tierra Blanca con Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/3/3/duarte-va-otra-vez-la-segob-aborda-caso-tierra-blanca-con-osorio-chong-160358.html", "time": "2016-03-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1930}, {"title": "Javier Duarte, el s\u00e1trapa, se queda", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/2/29/javier-duarte-el-satrapa-se-queda-160134.html", "time": "2016-02-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4146}, {"title": "Contra el GIEI, la sombra del Yunque", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/2/27/contra-el-giei-la-sombra-del-yunque-160058.html", "time": "2016-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2174}, {"title": "Alberto Begn\u00e9, exhibido por usar porros, releva a Arturo Escobar en la Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/25/alberto-begne-exhibido-por-usar-porros-releva-arturo-escobar-en-la-segob-159961.html", "time": "2016-02-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2009}, {"title": "Ofrece el PAN 'respaldo absoluto\u201d al candidato del PRD en Oaxaca", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/25/ofrece-el-pan-respaldo-absoluto-al-candidato-del-prd-en-oaxaca-159949.html", "time": "2016-02-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1629}, {"title": "Se fortalecen versiones sobre salida de Javier Duarte; acude a Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/2/24/se-fortalecen-versiones-sobre-salida-de-javier-duarte-acude-segob-159875.html", "time": "2016-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1389}, {"title": "Grave e ilegal, el sometimiento del Estado laico al clero", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2016/2/23/grave-ilegal-el-sometimiento-del-estado-laico-al-clero-159773.html", "time": "2016-02-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2427}, {"title": "Los lujos con Pe\u00f1a: caviar, salm\u00f3n, champa\u00f1a, avi\u00f3n\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/2/22/los-lujos-con-pena-caviar-salmon-champana-avion-159752.html", "time": "2016-02-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4153}, {"title": "Apadrina Calder\u00f3n a Adriana D\u00e1vila como candidata al gobierno de Tlaxcala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/2/18/apadrina-calderon-adriana-davila-como-candidata-al-gobierno-de-tlaxcala-159560.html", "time": "2016-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2838}, {"title": "Presidencia transgrede laicidad del Estado: Suprime s\u00edmbolos nacionales por imagen del Papa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/17/presidencia-transgrede-laicidad-del-estado-suprime-simbolos-nacionales-por-imagen-del-papa-159462.html", "time": "2016-02-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1814}, {"title": "Exoneran panistas a Madero y Villalobos de diputada ligada a El Chapo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/16/exoneran-panistas-madero-villalobos-de-diputada-ligada-el-chapo-159438.html", "time": "2016-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4200}, {"title": "Francisco en M\u00e9xico: un infierno sin demonios", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/2/15/francisco-en-mexico-un-infierno-sin-demonios-159377.html", "time": "2016-02-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5042}, {"title": "Ofrece Corral encarcelar a Duarte si gana la gubernatura de Chihuahua", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2016/2/10/ofrece-corral-encarcelar-duarte-si-gana-la-gubernatura-de-chihuahua-159153.html", "time": "2016-02-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2656}, {"title": "Pe\u00f1a, un corrupto ante el Papa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/2/8/pena-un-corrupto-ante-el-papa-159033.html", "time": "2016-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4438}, {"title": "Hallan restos de 2 de los 5 j\u00f3venes desaparecidos en Tierra Blanca", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/8/hallan-restos-de-de-los-jovenes-desaparecidos-en-tierra-blanca-159021.html", "time": "2016-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1613}, {"title": "Mando \u00danico, centralista y 'mala copia\u201d del modelo panista: Jorge Ramos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/8/mando-unico-centralista-mala-copia-del-modelo-panista-jorge-ramos-159002.html", "time": "2016-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9708}, {"title": "Advierte Anaya un endeudamiento 'alarmante\u201d del gobierno de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/5/advierte-anaya-un-endeudamiento-alarmante-del-gobierno-de-pena-nieto-158905.html", "time": "2016-02-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2663}, {"title": "El PAN designa a Javier Corral como candidato en Chihuahua", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/3/el-pan-designa-javier-corral-como-candidato-en-chihuahua-158804.html", "time": "2016-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4692}, {"title": "Quien se oponga al desafuero de diputada ligada a El Chapo ser\u00e1 expulsado: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/2/quien-se-oponga-al-desafuero-de-diputada-ligada-el-chapo-sera-expulsado-pan-158716.html", "time": "2016-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3677}, {"title": "CDMX: Mancera se entrega al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/2/1/cdmx-mancera-se-entrega-al-pri-158663.html", "time": "2016-02-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3926}, {"title": "Enfrenta el PAN un aciago escenario en las 12 gubernaturas en disputa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/29/enfrenta-el-pan-un-aciago-escenario-en-las-12-gubernaturas-en-disputa-158517.html", "time": "2016-01-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4882}, {"title": "Rechaza Clouthier contender por la gubernatura de Sinaloa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/29/rechaza-clouthier-contender-por-la-gubernatura-de-sinaloa-158509.html", "time": "2016-01-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3431}, {"title": "El Nuevo Aeropuerto \"inconstitucional, muy costoso y de alt\u00edsimo riesgo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/28/el-nuevo-aeropuerto-inconstitucional-muy-costoso-de-altisimo-riesgo-158414.html", "time": "2016-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11931}, {"title": "Pe\u00f1a debe explicar demora de PGR en caso de diputada ligada a El Chapo: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/26/pena-debe-explicar-demora-de-pgr-en-caso-de-diputada-ligada-el-chapo-pan-158367.html", "time": "2016-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2587}, {"title": "Acusado de nexos con el narco, va PAN con Cabeza de Vaca como candidato en Tamaulipas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/26/acusado-de-nexos-con-el-narco-va-pan-con-cabeza-de-vaca-como-candidato-en-tamaulipas-158346.html", "time": "2016-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11196}, {"title": "Calder\u00f3n-Zavala: Ventilador a la inmundicia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/25/calderon-zavala-ventilador-la-inmundicia-158293.html", "time": "2016-01-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4023}, {"title": "Rechaza Anaya pedir perd\u00f3n por caso de diputada ligada a El Chapo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/25/rechaza-anaya-pedir-perdon-por-caso-de-diputada-ligada-el-chapo-158264.html", "time": "2016-01-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2625}, {"title": "Madero y Villalobos designaron a diputada ligada a El Chapo: Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/22/madero-villalobos-designaron-diputada-ligada-el-chapo-calderon-158132.html", "time": "2016-01-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3525}, {"title": "Diputada ligada a El Chapo provoca reclamo de Calder\u00f3n e investigaci\u00f3n panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/21/diputada-ligada-el-chapo-provoca-reclamo-de-calderon-investigacion-panista-158069.html", "time": "2016-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2127}, {"title": "Corral buscar\u00e1 la candidatura del PAN al gobierno de Chihuahua", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/20/corral-buscara-la-candidatura-del-pan-al-gobierno-de-chihuahua-158022.html", "time": "2016-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4874}, {"title": "El Chapo, un s\u00edmbolo; El Mayo, el poder", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/1/18/el-chapo-un-simbolo-el-mayo-el-poder-157886.html", "time": "2016-01-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3676}, {"title": "El PAN se deslinda de la diputada vinculada a El Chapo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/15/el-pan-se-deslinda-de-la-diputada-vinculada-el-chapo-157731.html", "time": "2016-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2540}, {"title": "Nueva fuga de \"El Chapo\" ser\u00eda imperdonable: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2016/1/13/nueva-fuga-de-el-chapo-seria-imperdonable-osorio-chong-157594.html", "time": "2016-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1208}, {"title": "Con o sin \"Chapo\", el pa\u00eds al garete", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/1/11/con-sin-chapo-el-pais-al-garete-157503.html", "time": "2016-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4922}, {"title": "Sonr\u00edan: Pe\u00f1a estrena avi\u00f3n de superlujo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2016/1/4/sonrian-pena-estrena-avion-de-superlujo-157184.html", "time": "2016-01-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3751}, {"title": "Para Alejandra Sota, m\u00e1s contratos a discreci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/12/19/para-alejandra-sota-mas-contratos-discrecion-156695.html", "time": "2015-12-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1764}, {"title": "Delegaci\u00f3n Benito Ju\u00e1rez: El para\u00edso de impunidad del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/12/16/delegacion-benito-juarez-el-paraiso-de-impunidad-del-pan-156524.html", "time": "2015-12-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3663}, {"title": "Recluta Pe\u00f1a a marido de Sota, como custodio de \u00e9tica y prevenci\u00f3n de conflictos de inter\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/16/recluta-pena-marido-de-sota-como-custodio-de-etica-prevencion-de-conflictos-de-interes-156516.html", "time": "2015-12-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2718}, {"title": "Pese a rechazo de Morena, Senado aprueba reforma pol\u00edtica del DF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/15/pese-rechazo-de-morena-senado-aprueba-reforma-politica-del-df-156500.html", "time": "2015-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4921}, {"title": "Sota y Pe\u00f1a: Vocaci\u00f3n por la trampa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/12/14/sota-pena-vocacion-por-la-trampa-156436.html", "time": "2015-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2996}, {"title": "Pago millonario del SAT para exvocera de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/12/12/pago-millonario-del-sat-para-exvocera-de-calderon-156395.html", "time": "2015-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2865}, {"title": "Luc\u00eda Pi\u00f1a y Javier Laynez, nuevos ministros de la Corte", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/10/lucia-pina-javier-laynez-nuevos-ministros-de-la-corte-156313.html", "time": "2015-12-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 981}, {"title": "Advierte Escobar que actuar\u00e1 legalmente contra el titular de la Fepade", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/10/advierte-escobar-que-actuara-legalmente-contra-el-titular-de-la-fepade-156278.html", "time": "2015-12-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4465}, {"title": "El PAN llamar\u00e1 a comparecer a Guillermo Padr\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/9/el-pan-llamara-comparecer-guillermo-padres-156260.html", "time": "2015-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1976}, {"title": "Caso Nieto Castillo: PVEM aplaude fallo de juez a favor de Escobar y ONG acusa 'impunidad\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/9/caso-nieto-castillo-pvem-aplaude-fallo-de-juez-favor-de-escobar-ong-acusa-impunidad-156230.html", "time": "2015-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3729}, {"title": "Defiende la oposici\u00f3n en el Senado la permanencia del titular de la Fepade", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/8/defiende-la-oposicion-en-el-senado-la-permanencia-del-titular-de-la-fepade-156178.html", "time": "2015-12-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2744}, {"title": "Laynez, aspirante a la Corte, presunto encubridor de fraude a favor de Hinojosa Cant\u00fa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/8/laynez-aspirante-la-corte-presunto-encubridor-de-fraude-favor-de-hinojosa-cantu-156166.html", "time": "2015-12-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2393}, {"title": "Beltrones y secuaces, en guerra contra el fiscal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/12/7/beltrones-secuaces-en-guerra-contra-el-fiscal-156089.html", "time": "2015-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3527}, {"title": "Santiago Nieto, el fiscal inc\u00f3modo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/12/5/santiago-nieto-el-fiscal-incomodo-156040.html", "time": "2015-12-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3397}, {"title": "Derecho de r\u00e9plica: G\u00e9nesis de un \"engendro legal\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/12/3/derecho-de-replica-genesis-de-un-engendro-legal-155876.html", "time": "2015-12-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12771}, {"title": "Anaya respalda reforma que favorece a televisoras por 'apag\u00f3n anal\u00f3gico\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/2/anaya-respalda-reforma-que-favorece-televisoras-por-apagon-analogico-155875.html", "time": "2015-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4391}, {"title": "Error de Anaya, excluir la corrupci\u00f3n en su balance sobre gobierno de Pe\u00f1a: Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/2/error-de-anaya-excluir-la-corrupcion-en-su-balance-sobre-gobierno-de-pena-margarita-zavala-155841.html", "time": "2015-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4714}, {"title": "Para Anaya no existe la corrupci\u00f3n en el gobierno de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/1/para-anaya-no-existe-la-corrupcion-en-el-gobierno-de-pena-155797.html", "time": "2015-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2284}, {"title": "No ment\u00ed: Anaya; la SFP \"es un desastre\", acusa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/12/1/no-menti-anaya-la-sfp-es-un-desastre-acusa-155766.html", "time": "2015-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2990}, {"title": "Env\u00eda Pe\u00f1a al Senado propuestas de embajadores y c\u00f3nsules", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/30/envia-pena-al-senado-propuestas-de-embajadores-consules-155764.html", "time": "2015-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1605}, {"title": "Miente Anaya: Ocult\u00f3 una empresa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/11/30/miente-anaya-oculto-una-empresa-155743.html", "time": "2015-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3920}, {"title": "Otro regalazo al duopolio televisivo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/11/28/otro-regalazo-al-duopolio-televisivo-155671.html", "time": "2015-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7835}, {"title": "Confronta a senadores 'prisa\u201d para aprobar ley que favorece a televisoras", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/26/confronta-senadores-prisa-para-aprobar-ley-que-favorece-televisoras-155573.html", "time": "2015-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2944}, {"title": "Procurador de Edomex, aspirante a la Corte, culpa al Ej\u00e9rcito de alterar escena en Tlatlaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/24/procurador-de-edomex-aspirante-la-corte-culpa-al-ejercito-de-alterar-escena-en-tlatlaya-155496.html", "time": "2015-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7456}, {"title": "Insiste Ricardo Anaya en segunda vuelta para elecci\u00f3n presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/24/insiste-ricardo-anaya-en-segunda-vuelta-para-eleccion-presidencial-155482.html", "time": "2015-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2992}, {"title": "Calder\u00f3n, jefe de campa\u00f1a de Margarita", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/11/23/calderon-jefe-de-campana-de-margarita-155413.html", "time": "2015-11-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3917}, {"title": "Rodeado de militares, Calder\u00f3n reaparece en el PAN y promueve a su esposa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/21/rodeado-de-militares-calderon-reaparece-en-el-pan-promueve-su-esposa-155360.html", "time": "2015-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5367}, {"title": "Anaya descuida al PAN pero construye su candidatura", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/11/21/anaya-descuida-al-pan-pero-construye-su-candidatura-155357.html", "time": "2015-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3486}, {"title": "Aprueban senadores la nueva Ley de Transparencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/19/aprueban-senadores-la-nueva-ley-de-transparencia-155274.html", "time": "2015-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9523}, {"title": "Anaya quiere una reforma electoral para volver a comprar tiempos en radio y TV", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/18/anaya-quiere-una-reforma-electoral-para-volver-comprar-tiempos-en-radio-tv-155222.html", "time": "2015-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4006}, {"title": "La medalla a Bailleres, en medio de presiones, fraude y desaires", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/11/18/la-medalla-bailleres-en-medio-de-presiones-fraude-desaires-155170.html", "time": "2015-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2052}, {"title": "Anaya destituir\u00e1 a Corral como representante del Legislativo ante el INE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/17/anaya-destituira-corral-como-representante-del-legislativo-ante-el-ine-155157.html", "time": "2015-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1978}, {"title": "Par\u00eds: Otra guerra que tampoco es nuestra", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/11/17/paris-otra-guerra-que-tampoco-es-nuestra-155124.html", "time": "2015-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3099}, {"title": "La clase pol\u00edtica se rinde al dinero: Senado entrega la Belisario Dom\u00ednguez a Bailleres", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/12/la-clase-politica-se-rinde-al-dinero-senado-entrega-la-belisario-dominguez-bailleres-154940.html", "time": "2015-11-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7054}, {"title": "Entregan al Senado 99 mil firmas para reducir a la mitad prerrogativas de partidos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/11/entregan-al-senado-99-mil-firmas-para-reducir-la-mitad-prerrogativas-de-partidos-154903.html", "time": "2015-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2183}, {"title": "Gobierno respetar\u00e1 decisi\u00f3n de la sociedad sobre mariguana: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/10/gobierno-respetara-decision-de-la-sociedad-sobre-mariguana-osorio-chong-154853.html", "time": "2015-11-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4808}, {"title": "Anaya se desmarca de 'moches\u201d y presenta denuncia ante la PGR", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/9/anaya-se-desmarca-de-moches-presenta-denuncia-ante-la-pgr-154809.html", "time": "2015-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4411}, {"title": "Basave: 'Mandar a la chingada\u201d", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/11/9/basave-mandar-la-chingada-154796.html", "time": "2015-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3673}, {"title": "Diputada acusa a Ricardo Anaya de controlar los \"moches\" en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/6/diputada-acusa-ricardo-anaya-de-controlar-los-moches-en-el-pan-154719.html", "time": "2015-11-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3130}, {"title": "Rompe PAN con estrategia de seguridad de Calder\u00f3n\u2026 quiere al Ej\u00e9rcito de regreso a los cuarteles", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/11/3/rompe-pan-con-estrategia-de-seguridad-de-calderon-quiere-al-ejercito-de-regreso-los-cuarteles-154583.html", "time": "2015-11-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6303}, {"title": "Muerte sin fin: periodistas, mujeres, activistas\u2026", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/11/2/muerte-sin-fin-periodistas-mujeres-activistas-154516.html", "time": "2015-11-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4786}, {"title": "Las mujeres de Pe\u00f1a para la Corte", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/10/26/las-mujeres-de-pena-para-la-corte-154187.html", "time": "2015-10-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5203}, {"title": "'Se hizo justicia a Colima\u201d, celebra Anaya tras decisi\u00f3n del TEPJF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/22/se-hizo-justicia-colima-celebra-anaya-tras-decision-del-tepjf-154046.html", "time": "2015-10-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3018}, {"title": "En manos de operadores del Verde m\u00e1s de 2 mil mdp del Pronapred", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/20/en-manos-de-operadores-del-verde-mas-de-mil-mdp-del-pronapred-153927.html", "time": "2015-10-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5798}, {"title": "Otra fuga de 'El Chapo\u201d, otro rid\u00edculo de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/10/19/otra-fuga-de-el-chapo-otro-ridiculo-de-pena-153876.html", "time": "2015-10-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3197}, {"title": "Por el autoritarismo de Moreno Valle, Ana Teresa Aranda renuncia al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2015/10/15/por-el-autoritarismo-de-moreno-valle-ana-teresa-aranda-renuncia-al-pan-153711.html", "time": "2015-10-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3953}, {"title": "Desmantela Segob su \u00e1rea de prevenci\u00f3n; se vuelve coto de \"los verdes\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/10/15/desmantela-segob-su-area-de-prevencion-se-vuelve-coto-de-los-verdes-153683.html", "time": "2015-10-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10135}, {"title": "Reitera Anaya: el PAN rechazar\u00e1 propuesta de ministros con sesgo partidista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/13/reitera-anaya-el-pan-rechazara-propuesta-de-ministros-con-sesgo-partidista-153618.html", "time": "2015-10-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2066}, {"title": "Anaya se baja el sueldo; directivos panistas ganar\u00e1n m\u00e1s que \u00e9l", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/13/anaya-se-baja-el-sueldo-directivos-panistas-ganaran-mas-que-el-153610.html", "time": "2015-10-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1970}, {"title": "PAN: Entre la corrupci\u00f3n y los coqueteos al Verde", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/10/12/pan-entre-la-corrupcion-los-coqueteos-al-verde-153546.html", "time": "2015-10-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6421}, {"title": "Muere Blanca Magrassi, esposa de Luis H. \u00c1lvarez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/9/muere-blanca-magrassi-esposa-de-luis-h-alvarez-153416.html", "time": "2015-10-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2246}, {"title": "Anaya desde\u00f1a a mujeres en CEN del PAN; les da menos del 30% de cargos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/8/anaya-desdena-mujeres-en-cen-del-pan-les-da-menos-del-30-de-cargos-153363.html", "time": "2015-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3146}, {"title": "Anaya encumbra a Moreno Valle: Definir\u00e1 la \"l\u00ednea pol\u00edtica\" del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/7/anaya-encumbra-moreno-valle-definira-la-linea-politica-del-pan-153314.html", "time": "2015-10-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3884}, {"title": "Corrupci\u00f3n en el PAN: Los pendientes de Bravo Mena", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/10/7/corrupcion-en-el-pan-los-pendientes-de-bravo-mena-153298.html", "time": "2015-10-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8714}, {"title": "\"El Bronco\", un Fox chiquito", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/10/5/el-bronco-un-fox-chiquito-153199.html", "time": "2015-10-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3335}, {"title": "La delegaci\u00f3n Cuauht\u00e9moc o la podredumbre", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/10/3/la-delegacion-cuauhtemoc-la-podredumbre-153139.html", "time": "2015-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3333}, {"title": "Rechaza Segob reporte de la CIDH; Ayotzinapa \"es caso extraordinario\", revira", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/10/2/rechaza-segob-reporte-de-la-cidh-ayotzinapa-es-caso-extraordinario-revira-153104.html", "time": "2015-10-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2920}, {"title": "Impune, panista golpeador asume hoy como delegado en Benito Ju\u00e1rez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2015/10/1/impune-panista-golpeador-asume-hoy-como-delegado-en-benito-juarez-153011.html", "time": "2015-10-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6408}, {"title": "Contra AMLO, un \"independiente\"... sometido", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/9/28/contra-amlo-un-independiente-sometido-152880.html", "time": "2015-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5549}, {"title": "Con clausura simb\u00f3lica, exigen renuncia de Arturo Escobar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/24/con-clausura-simbolica-exigen-renuncia-de-arturo-escobar-152679.html", "time": "2015-09-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2832}, {"title": "... Y Madero, traicionado por Anaya, no descarta frente opositor con L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/24/-madero-traicionado-por-anaya-no-descarta-frente-opositor-con-lopez-obrador-152673.html", "time": "2015-09-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8973}, {"title": "Alianzas PAN-PRD, ensayo rumbo al \"gobierno de coalici\u00f3n\" de 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/9/23/alianzas-pan-prd-ensayo-rumbo-al-gobierno-de-coalicion-de-2018-152629.html", "time": "2015-09-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10243}, {"title": "Encarga Arturo Escobar a Ruth Zavaleta reactivar di\u00e1logo con ONG", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/21/encarga-arturo-escobar-ruth-zavaleta-reactivar-dialogo-con-ong-152521.html", "time": "2015-09-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2420}, {"title": "Murillo Karam y Escobar, burla tras burla", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/9/21/murillo-karam-escobar-burla-tras-burla-152504.html", "time": "2015-09-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3495}, {"title": "Anaya inunda al PAN de corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/9/19/anaya-inunda-al-pan-de-corrupcion-152429.html", "time": "2015-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4326}, {"title": "Matar al populismo, matar a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/9/14/matar-al-populismo-matar-amlo-152206.html", "time": "2015-09-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7267}, {"title": "Osorio Chong justifica nombramiento de Escobar: \"A unos gusta\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/10/osorio-chong-justifica-nombramiento-de-escobar-a-unos-gusta-152055.html", "time": "2015-09-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3760}, {"title": "Pone Pe\u00f1a en la Segob a autor de 'Roquese\u00f1al' y a controvertido l\u00edder verde", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/9/pone-pena-en-la-segob-autor-de-roquesenal-controvertido-lider-verde-152002.html", "time": "2015-09-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1492}, {"title": "El nuevo avi\u00f3n de Pe\u00f1a: un capricho de 8 mmdp", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/9/7/el-nuevo-avion-de-pena-un-capricho-de-mmdp-151904.html", "time": "2015-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5284}, {"title": "Reporte del GIEI exhibe la \"ineficacia\" y \"corrupci\u00f3n de la justicia\": PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/7/reporte-del-giei-exhibe-la-ineficacia-corrupcion-de-la-justicia-pan-151885.html", "time": "2015-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2427}, {"title": "Diputados electos arropan a dirigente del PAN en SLP; le piden sea su l\u00edder", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2015/9/4/diputados-electos-arropan-dirigente-del-pan-en-slp-le-piden-sea-su-lider-151781.html", "time": "2015-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3299}, {"title": "Repudia el PAN \"mon\u00f3logo triunfalista\" de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/2/repudia-el-pan-monologo-triunfalista-de-pena-151703.html", "time": "2015-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3643}, {"title": "El PAN se dobla en el Congreso; implora di\u00e1logo y reconciliaci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/9/1/el-pan-se-dobla-en-el-congreso-implora-dialogo-reconciliacion-151657.html", "time": "2015-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3208}, {"title": "Beltrones, fascinaci\u00f3n por un capo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/8/31/beltrones-fascinacion-por-un-capo-151601.html", "time": "2015-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4309}, {"title": "Y Ruffo convalida el juego sucio", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/8/26/ruffo-convalida-el-juego-sucio-151395.html", "time": "2015-08-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7367}, {"title": "El PAN involuciona hacia lo peor", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/8/26/el-pan-involuciona-hacia-lo-peor-151394.html", "time": "2015-08-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10968}, {"title": "Rechaza Anaya \"ser un traidor\" o que haya rebeli\u00f3n de maderistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/8/24/rechaza-anaya-ser-un-traidor-que-haya-rebelion-de-maderistas-151308.html", "time": "2015-08-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2938}, {"title": "Anaya lamenta exoneraci\u00f3n a Pe\u00f1a por Casa Blanca y reta a AMLO a debatir", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/8/21/anaya-lamenta-exoneracion-pena-por-casa-blanca-reta-amlo-debatir-151193.html", "time": "2015-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2405}, {"title": "El cochinero de Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/8/19/el-cochinero-de-ricardo-anaya-151105.html", "time": "2015-08-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13287}, {"title": "Anaya se alista para sustituir a Madero al frente del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/8/17/anaya-se-alista-para-sustituir-madero-al-frente-del-pan-151039.html", "time": "2015-08-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2379}, {"title": "Anaya, presidenciable \"a billetazos\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/8/17/anaya-presidenciable-a-billetazos-151030.html", "time": "2015-08-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4974}, {"title": "Anaya aplasta a Corral con 80% de los votos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/8/16/anaya-aplasta-corral-con-80-de-los-votos-150994.html", "time": "2015-08-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3485}, {"title": "Corral denuncia \"escandaloso acarreo\"; Anaya pide respetar resultados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/8/16/corral-denuncia-escandaloso-acarreo-anaya-pide-respetar-resultados-150991.html", "time": "2015-08-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4699}, {"title": "Pe\u00f1a y periodistas: Desd\u00e9n criminal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/8/10/pena-periodistas-desden-criminal-150768.html", "time": "2015-08-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4928}, {"title": "Militares secuestran, amenazan y despojan a empresario de medio mill\u00f3n de pesos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/31/militares-secuestran-amenazan-despojan-empresario-de-medio-millon-de-pesos-150398.html", "time": "2015-07-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7330}, {"title": "Refuerzan 'cacer\u00eda' contra 'El Chapo'", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/22/refuerzan-caceria-contra-el-chapo-150056.html", "time": "2015-07-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1961}, {"title": "La fuga de \"El Chapo\", en un d\u00eda sin gobierno", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/7/22/la-fuga-de-el-chapo-en-un-dia-sin-gobierno-150034.html", "time": "2015-07-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2386}, {"title": "Soldados asesinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/7/20/soldados-asesinos-149957.html", "time": "2015-07-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4461}, {"title": "'El Chapo' se calza los zapatos justo a las 20:51... luego se esfuma", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/14/el-chapo-se-calza-los-zapatos-justo-las-2051-luego-se-esfuma-149738.html", "time": "2015-07-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1251}, {"title": "Respeto a derechos humanos no propici\u00f3 fuga: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/14/respeto-derechos-humanos-no-propicio-fuga-osorio-chong-149735.html", "time": "2015-07-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1479}, {"title": "Corral se registra como aspirante para dirigir el PAN; pide ir contra la \"cargada\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/14/corral-se-registra-como-aspirante-para-dirigir-el-pan-pide-ir-contra-la-cargada-149729.html", "time": "2015-07-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5093}, {"title": "Pe\u00f1a, hazmerre\u00edr del mundo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/7/13/pena-hazmerreir-del-mundo-149689.html", "time": "2015-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2806}, {"title": "Cesan a directivos de penal del Altiplano; Osorio Chong dice que no renunciar\u00e1", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/13/cesan-directivos-de-penal-del-altiplano-osorio-chong-dice-que-no-renunciara-149684.html", "time": "2015-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4266}, {"title": "Pide PAN la renuncia de Osorio Chong, Rubido e \u00cdmaz por fuga de \"El Chapo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/13/pide-pan-la-renuncia-de-osorio-chong-rubido-imaz-por-fuga-de-el-chapo-149677.html", "time": "2015-07-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3417}, {"title": "Claudio X. Gonz\u00e1lez y el \"terrorismo\" de la CNTE", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/7/6/claudio-x-gonzalez-el-terrorismo-de-la-cnte-149389.html", "time": "2015-07-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5175}, {"title": "\"No necesito el apoyo de autoridades del PAN\", ataja Ricardo Anaya", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/7/1/no-necesito-el-apoyo-de-autoridades-del-pan-ataja-ricardo-anaya-149212.html", "time": "2015-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5176}, {"title": "PAN elegir\u00e1 nueva dirigencia el 16 de agosto, confirma comisi\u00f3n organizadora", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/30/pan-elegira-nueva-dirigencia-el-16-de-agosto-confirma-comision-organizadora-149159.html", "time": "2015-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5972}, {"title": "Emiten criterios para \"garantizar piso parejo\" a candidatos del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/29/emiten-criterios-para-garantizar-piso-parejo-candidatos-del-pan-149109.html", "time": "2015-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3775}, {"title": "Pe\u00f1a y su salud: El derecho a saber", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/6/29/pena-su-salud-el-derecho-saber-149090.html", "time": "2015-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4813}, {"title": "Ante las miserias del PAN, Corral arenga: \u00a1rebel\u00e9monos!", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/6/27/ante-las-miserias-del-pan-corral-arenga-rebelemonos-149025.html", "time": "2015-06-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2056}, {"title": "Corral deber\u00e1 juntar 3 mil 200 firmas diarias para competir por el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/25/corral-debera-juntar-mil-200-firmas-diarias-para-competir-por-el-pan-148930.html", "time": "2015-06-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2955}, {"title": "Videgaray, el candidato del fracaso", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/6/22/videgaray-el-candidato-del-fracaso-148799.html", "time": "2015-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3973}, {"title": "Anuncia Javier Corral que buscar\u00e1 la presidencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/22/anuncia-javier-corral-que-buscara-la-presidencia-del-pan-148781.html", "time": "2015-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2936}, {"title": "La codicia sigue derruyendo al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/6/20/la-codicia-sigue-derruyendo-al-pan-148730.html", "time": "2015-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1939}, {"title": "\"Destapes no caben en el gobierno de Pe\u00f1a\", ataja Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/16/destapes-no-caben-en-el-gobierno-de-pena-ataja-osorio-chong-148582.html", "time": "2015-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2080}, {"title": "Prev\u00e9n renovar en agosto la directiva nacional del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/15/preven-renovar-en-agosto-la-directiva-nacional-del-pan-148534.html", "time": "2015-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2031}, {"title": "Margarita Zavala, hacia el precipicio", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/6/15/margarita-zavala-hacia-el-precipicio-148530.html", "time": "2015-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4784}, {"title": "Margarita no descarta candidatura independiente; Madero rechaza aspiraci\u00f3n presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/15/margarita-no-descarta-candidatura-independiente-madero-rechaza-aspiracion-presidencial-148490.html", "time": "2015-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3523}, {"title": "En picada, el PAN \"mercenario\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/6/13/en-picada-el-pan-mercenario-148453.html", "time": "2015-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3201}, {"title": "Inicia Calder\u00f3n guerra contra \"coalici\u00f3n de intereses\" de Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/10/inicia-calderon-guerra-contra-coalicion-de-intereses-de-madero-148293.html", "time": "2015-06-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5822}, {"title": "Y Madero arremete contra Pe\u00f1a por felicitar a candidatos del PRI en Colima y SLP", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/9/madero-arremete-contra-pena-por-felicitar-candidatos-del-pri-en-colima-slp-148257.html", "time": "2015-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 872}, {"title": "Zavala critica a la dirigencia del PAN por la \"ausencia de su deber opositor\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/9/zavala-critica-la-dirigencia-del-pan-por-la-ausencia-de-su-deber-opositor-148255.html", "time": "2015-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3916}, {"title": "Sobrino de Murillo Karam coordinar\u00e1 a diputados de Encuentro Social", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/8/sobrino-de-murillo-karam-coordinara-diputados-de-encuentro-social-148212.html", "time": "2015-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3790}, {"title": "PAN: Su peor resultado de los \u00faltimos 25 a\u00f1os", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/8/pan-su-peor-resultado-de-los-ultimos-25-anos-148195.html", "time": "2015-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3854}, {"title": "En el PAN, Madero se impone a Calder\u00f3n y Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/8/en-el-pan-madero-se-impone-calderon-moreno-valle-148175.html", "time": "2015-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2127}, {"title": "Domingo 7: Aval a la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/6/8/domingo-7-aval-la-corrupcion-148173.html", "time": "2015-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4592}, {"title": "Exige el PAN al INE proceder contra el Verde por c\u00famulo de irregularidades", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/7/exige-el-pan-al-ine-proceder-contra-el-verde-por-cumulo-de-irregularidades-148132.html", "time": "2015-06-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1914}, {"title": "Desplazar\u00e1n a Ej\u00e9rcito, Marina y Polic\u00eda Federal para resguardar comicios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/5/desplazaran-ejercito-marina-policia-federal-para-resguardar-comicios-148039.html", "time": "2015-06-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1814}, {"title": "PVEM no respeta veda electoral; se anuncia en el Metrob\u00fas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/5/pvem-no-respeta-veda-electoral-se-anuncia-en-el-metrobus-148027.html", "time": "2015-06-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2671}, {"title": "Exige Madero a Pe\u00f1a 'blindar' comicios con fuerzas federales", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/6/3/exige-madero-pena-blindar-comicios-con-fuerzas-federales-147931.html", "time": "2015-06-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1378}, {"title": "El golpeador que quiere ser delegado en Benito Ju\u00e1rez", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/6/2/el-golpeador-que-quiere-ser-delegado-en-benito-juarez-147826.html", "time": "2015-06-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13306}, {"title": "Voto nulo: Victoria cultural del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/6/1/voto-nulo-victoria-cultural-del-pri-147820.html", "time": "2015-06-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4331}, {"title": "Encuentro Social, otro sat\u00e9lite del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/5/25/encuentro-social-otro-satelite-del-pri-147492.html", "time": "2015-05-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4176}, {"title": "Fallece Juan Molinar Horcasitas, involucrado en la tragedia de la guarder\u00eda ABC", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/5/21/fallece-juan-molinar-horcasitas-involucrado-en-la-tragedia-de-la-guarderia-abc-147327.html", "time": "2015-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7838}, {"title": "Pe\u00f1a y Calder\u00f3n: \u00a1Aplasten a \"El Bronco\"!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/5/18/pena-calderon-aplasten-el-bronco-147182.html", "time": "2015-05-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5008}, {"title": "En julio, elecci\u00f3n del presidente del PAN: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/5/14/en-julio-eleccion-del-presidente-del-pan-madero-147036.html", "time": "2015-05-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2170}, {"title": "Expulsa el PAN de Guadalajara al exgobernador Emilio Gonz\u00e1lez por \"alta traici\u00f3n\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2015/5/12/expulsa-el-pan-de-guadalajara-al-exgobernador-emilio-gonzalez-por-alta-traicion-146921.html", "time": "2015-05-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4809}, {"title": "OHL-Pe\u00f1a, delincuencia de cuello blanco", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/5/11/ohl-pena-delincuencia-de-cuello-blanco-146871.html", "time": "2015-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6222}, {"title": "Candidato del PRI en SLP, bajo la lupa por la desaparici\u00f3n de 400 mdp de fondo de pensiones", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/5/8/candidato-del-pri-en-slp-bajo-la-lupa-por-la-desaparicion-de-400-mdp-de-fondo-de-pensiones-146749.html", "time": "2015-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7511}, {"title": "Califica Madero de \"babosadas priistas\" acusaciones sobre viajes de sus hijas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/5/4/califica-madero-de-babosadas-priistas-acusaciones-sobre-viajes-de-sus-hijas-146569.html", "time": "2015-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4300}, {"title": "\"El Mencho\" derrota al Ej\u00e9rcito", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/5/4/el-mencho-derrota-al-ejercito-146565.html", "time": "2015-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3839}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto no cumple su palabra", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/5/2/pena-nieto-no-cumple-su-palabra-146511.html", "time": "2015-05-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3037}, {"title": "Osorio Chong, ausente en reporte federal sobre escalada del narcotr\u00e1fico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/5/1/osorio-chong-ausente-en-reporte-federal-sobre-escalada-del-narcotrafico-146495.html", "time": "2015-05-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4289}, {"title": "Partido Verde: nido de delincuentes", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/4/27/partido-verde-nido-de-delincuentes-146259.html", "time": "2015-04-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3665}, {"title": "Pesimismo en el PAN: Ganar\u00e1n dos gubernaturas de nueve y quiz\u00e1 150 diputaciones", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/4/23/pesimismo-en-el-pan-ganaran-dos-gubernaturas-de-nueve-quiza-150-diputaciones-146101.html", "time": "2015-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3015}, {"title": "Roberto Campa, cercano a Gordillo, nuevo subsecretario de asuntos jur\u00eddicos de la Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/4/23/roberto-campa-cercano-gordillo-nuevo-subsecretario-de-asuntos-juridicos-de-la-segob-146094.html", "time": "2015-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2992}, {"title": "PAN vs. PRI: de relojes a relojes", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/4/23/pan-vs-pri-de-relojes-relojes-146092.html", "time": "2015-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5998}, {"title": "Pe\u00f1a y Apatzing\u00e1n, un gobierno manchado de sangre", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/4/20/pena-apatzingan-un-gobierno-manchado-de-sangre-145963.html", "time": "2015-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3318}, {"title": "Ofrece Segob indagar participaci\u00f3n de la Polic\u00eda Federal en matanza de Apatzing\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/4/20/ofrece-segob-indagar-participacion-de-la-policia-federal-en-matanza-de-apatzingan-145962.html", "time": "2015-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1962}, {"title": "Madero culpa al \"r\u00e9gimen autoritario\" de videos sobre viajes de sus hijos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/4/20/madero-culpa-al-regimen-autoritario-de-videos-sobre-viajes-de-sus-hijos-145936.html", "time": "2015-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2223}, {"title": "Exhiben a hijas de presidente del PAN en \"viajes ex\u00f3ticos\" por el mundo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/4/15/exhiben-hijas-de-presidente-del-pan-en-viajes-exoticos-por-el-mundo-145747.html", "time": "2015-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2408}, {"title": "Osorio Chong es pobre: \"depa\" de 12 metros cuadrados", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/4/13/osorio-chong-es-pobre-depa-de-12-metros-cuadrados-145676.html", "time": "2015-04-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4189}, {"title": "Madero y Moreno Valle, en disputa por el partido... y por el 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/4/10/madero-moreno-valle-en-disputa-por-el-partido-por-el-2018-145537.html", "time": "2015-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11324}, {"title": "Otra censura a Aristegui: El avi\u00f3n de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/3/23/otra-censura-aristegui-el-avion-de-pena-144887.html", "time": "2015-03-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5671}, {"title": "Monex a\u00fan es \"un expediente abierto\": Gustavo Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/3/18/monex-aun-es-un-expediente-abierto-gustavo-madero-144678.html", "time": "2015-03-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2349}, {"title": "Despido de Aristegui, \"conflicto entre particulares\": Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/3/17/despido-de-aristegui-conflicto-entre-particulares-segob-144635.html", "time": "2015-03-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 987}, {"title": "Caso Aristegui: Fue Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/3/16/caso-aristegui-fue-pena-144611.html", "time": "2015-03-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4862}, {"title": "Una boxeadora y un exfutbolista, los candidatos \"ciudadanos\" del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/3/11/una-boxeadora-un-exfutbolista-los-candidatos-ciudadanos-del-pan-144426.html", "time": "2015-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2699}, {"title": "Denuncia Madero dinero ilegal en campa\u00f1a de la priista Claudia Pavlovich", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/3/10/denuncia-madero-dinero-ilegal-en-campana-de-la-priista-claudia-pavlovich-144377.html", "time": "2015-03-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2487}, {"title": "Medina Mora, otro escupitajo a los mexicanos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/3/9/medina-mora-otro-escupitajo-los-mexicanos-144330.html", "time": "2015-03-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4405}, {"title": "El exsecretario Derbez denuncia por \"tormentos\" a Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/3/7/el-exsecretario-derbez-denuncia-por-tormentos-moreno-valle-144259.html", "time": "2015-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3325}, {"title": "Germ\u00e1n Mart\u00ednez pide a Gustavo Madero: que se vaya El Yunque del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/3/4/german-martinez-pide-gustavo-madero-que-se-vaya-el-yunque-del-pan-144131.html", "time": "2015-03-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4484}, {"title": "Proceso, enemigo de Pe\u00f1a Nieto: Nu\u00f1o", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/3/2/proceso-enemigo-de-pena-nieto-nuno-144016.html", "time": "2015-03-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3515}, {"title": "PAN s\u00f3lo ganar\u00e1 5 nuevas gubernaturas de las 21 en disputa: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/2/27/pan-solo-ganara-nuevas-gubernaturas-de-las-21-en-disputa-madero-143947.html", "time": "2015-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2787}, {"title": "Los rufianes del Partido Verde", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/2/23/los-rufianes-del-partido-verde-143747.html", "time": "2015-02-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3894}, {"title": "Osorio Chong favorece a casineros de Hidalgo", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/2/21/osorio-chong-favorece-casineros-de-hidalgo-143675.html", "time": "2015-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3374}, {"title": "Jorge Camacho, candidato del PAN al gobierno de Guerrero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/2/16/jorge-camacho-candidato-del-pan-al-gobierno-de-guerrero-143457.html", "time": "2015-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2024}, {"title": "Pe\u00f1a, la doctrina de la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/2/16/pena-la-doctrina-de-la-corrupcion-143448.html", "time": "2015-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4304}, {"title": "Retiran s\u00f3lo 20% de m\u00e1quinas tragamonedas; suman m\u00e1s de cien mil en el pa\u00eds", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/2/10/retiran-solo-20-de-maquinas-tragamonedas-suman-mas-de-cien-mil-en-el-pais-143225.html", "time": "2015-02-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3904}, {"title": "La Loter\u00eda Nacional, a otro amigo de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/2/9/la-loteria-nacional-otro-amigo-de-pena-143174.html", "time": "2015-02-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4714}, {"title": "El Yunque le dice a Pe\u00f1a: \"\u00a1Ya basta!\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/2/2/el-yunque-le-dice-pena-ya-basta-142881.html", "time": "2015-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3639}, {"title": "S\u00faper Taz\u00f3n reactiva \"fuego\" entre grupos de Calder\u00f3n y Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/2/2/super-tazon-reactiva-fuego-entre-grupos-de-calderon-madero-142849.html", "time": "2015-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3687}, {"title": "La Segob niega endurecimiento contra seguidores de Ayotzinapa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/30/la-segob-niega-endurecimiento-contra-seguidores-de-ayotzinapa-142778.html", "time": "2015-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2708}, {"title": "Escala encono en el PAN al ritmo de traiciones, trampas, robos...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/1/29/escala-encono-en-el-pan-al-ritmo-de-traiciones-trampas-robos-142743.html", "time": "2015-01-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3369}, {"title": "Presidentes estatales del PAN dan espaldarazo a Gustavo Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/28/presidentes-estatales-del-pan-dan-espaldarazo-gustavo-madero-142703.html", "time": "2015-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2538}, {"title": "\"Ni el PRI se hab\u00eda atrevido a tanto\", dice Calder\u00f3n respecto a tropel\u00edas de Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/28/ni-el-pri-se-habia-atrevido-tanto-dice-calderon-respecto-tropelias-de-madero-142672.html", "time": "2015-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3664}, {"title": "Calder\u00f3n \"por la ruta del aislamiento y el rencor\": Molinar Horcasitas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/27/calderon-por-la-ruta-del-aislamiento-el-rencor-molinar-horcasitas-142665.html", "time": "2015-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6434}, {"title": "Pide Madero a la PGR atraer el asesinato del periodista Mois\u00e9s S\u00e1nchez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/27/pide-madero-la-pgr-atraer-el-asesinato-del-periodista-moises-sanchez-142646.html", "time": "2015-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3303}, {"title": "\"Hay que superar lo de Ayotzinapa\", parafrasea Osorio Chong a Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/26/hay-que-superar-lo-de-ayotzinapa-parafrasea-osorio-chong-pena-142604.html", "time": "2015-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2010}, {"title": "El Partido Verde, otra cara de la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/1/26/el-partido-verde-otra-cara-de-la-corrupcion-142601.html", "time": "2015-01-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4382}, {"title": "En el pleito panista, Madero aniquila a Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/1/24/en-el-pleito-panista-madero-aniquila-calderon-142548.html", "time": "2015-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1767}, {"title": "Calder\u00f3n es un \"c\u00ednico y desmemoriado\", le revira Marko Cort\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/22/calderon-es-un-cinico-desmemoriado-le-revira-marko-cortes-142455.html", "time": "2015-01-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5159}, {"title": "Regresa Madero a la dirigencia del PAN; Anaya ser\u00e1 el l\u00edder de los diputados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/20/regresa-madero-la-dirigencia-del-pan-anaya-sera-el-lider-de-los-diputados-142352.html", "time": "2015-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1599}, {"title": "\"Habr\u00e1 elecciones en Guerrero\", advierte titular de la Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/19/habra-elecciones-en-guerrero-advierte-titular-de-la-segob-142324.html", "time": "2015-01-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1889}, {"title": "Cocoa, otro garrotazo a Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/1/19/cocoa-otro-garrotazo-calderon-142295.html", "time": "2015-01-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3406}, {"title": "La sombra de \"El Yunque\" en el Partido Humanista", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/1/16/la-sombra-de-el-yunque-en-el-partido-humanista-142219.html", "time": "2015-01-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6680}, {"title": "Segob culpa a familiares: no hicieron la petici\u00f3n formal para ingresar a cuartel militar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/14/segob-culpa-familiares-no-hicieron-la-peticion-formal-para-ingresar-cuartel-militar-142129.html", "time": "2015-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1989}, {"title": "Tras exclusi\u00f3n de pluris, Zavala anuncia que buscar\u00e1 la presidencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/13/tras-exclusion-de-pluris-zavala-anuncia-que-buscara-la-presidencia-del-pan-142043.html", "time": "2015-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4452}, {"title": "PAN deja fuera de las pluris a Margarita Zavala", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2015/1/12/pan-deja-fuera-de-las-pluris-margarita-zavala-142025.html", "time": "2015-01-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4523}, {"title": "Scherer vive, Proceso sigue", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/1/12/scherer-vive-proceso-sigue-142005.html", "time": "2015-01-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2352}, {"title": "Scherer ante el asesinato de Regina", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/1/7/scherer-ante-el-asesinato-de-regina-141811.html", "time": "2015-01-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7053}, {"title": "Julio Scherer Garc\u00eda, el periodismo en la piel", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2015/1/7/julio-scherer-garcia-el-periodismo-en-la-piel-141807.html", "time": "2015-01-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4553}, {"title": "Moreno Valle, el nuevo Fox del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2015/1/5/moreno-valle-el-nuevo-fox-del-pan-141724.html", "time": "2015-01-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3654}, {"title": "2014: Puras bofetadas a los mexicanos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/12/22/2014-puras-bofetadas-los-mexicanos-141362.html", "time": "2014-12-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3580}, {"title": "Exonerado, Ra\u00fal Salinas viaja a Europa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/12/19/exonerado-raul-salinas-viaja-europa-141273.html", "time": "2014-12-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2131}, {"title": "PAN perfila a \"Cocoa\" Calder\u00f3n como candidata a la gubernatura de Michoac\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2014/12/18/pan-perfila-cocoa-calderon-como-candidata-la-gubernatura-de-michoacan-141217.html", "time": "2014-12-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2276}, {"title": "Ayotzinapa: el misterioso \"capit\u00e1n Crespo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/12/15/ayotzinapa-el-misterioso-capitan-crespo-141078.html", "time": "2014-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3426}, {"title": "Fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n: a la b\u00fasqueda de un Eliot Ness independiente", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/12/13/fiscalia-anticorrupcion-la-busqueda-de-un-eliot-ness-independiente-141013.html", "time": "2014-12-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2365}, {"title": "PAN descarta alianza con el PRD y PRI en elecci\u00f3n de diputados en 2015", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/12/11/pan-descarta-alianza-con-el-prd-pri-en-eleccion-de-diputados-en-2015-140950.html", "time": "2014-12-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3305}, {"title": "Pe\u00f1a, a los pies de Televisa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/12/8/pena-los-pies-de-televisa-140802.html", "time": "2014-12-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3275}, {"title": "La foto de Marcos que el periodista Le\u00f1ero consigui\u00f3", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/12/3/la-foto-de-marcos-que-el-periodista-lenero-consiguio-140629.html", "time": "2014-12-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5256}, {"title": "Acciones \"autoritarias\" detr\u00e1s de plan de seguridad de Pe\u00f1a: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/12/2/acciones-autoritarias-detras-de-plan-de-seguridad-de-pena-pan-140564.html", "time": "2014-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3524}, {"title": "Pe\u00f1a: dos a\u00f1os de corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/12/1/pena-dos-anos-de-corrupcion-140511.html", "time": "2014-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2752}, {"title": "En M\u00e9xico impera la regresi\u00f3n pol\u00edtica", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/11/29/en-mexico-impera-la-regresion-politica-140445.html", "time": "2014-11-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2760}, {"title": "El pleito Villanueva-Valad\u00e9s revela fisuras en Jur\u00eddicas de la UNAM", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/11/29/el-pleito-villanueva-valades-revela-fisuras-en-juridicas-de-la-unam-140438.html", "time": "2014-11-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 15944}, {"title": "Insiste el PAN en crear comisi\u00f3n para investigar la \"Casa Blanca\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/26/insiste-el-pan-en-crear-comision-para-investigar-la-casa-blanca-140311.html", "time": "2014-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2408}, {"title": "Abarca, renuente a declarar sobre normalistas desaparecidos: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/26/abarca-renuente-declarar-sobre-normalistas-desaparecidos-osorio-chong-140290.html", "time": "2014-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3270}, {"title": "\u00a1Viva Gustavo D\u00edaz Ordaz!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/11/24/viva-gustavo-diaz-ordaz-140208.html", "time": "2014-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6326}, {"title": "Pe\u00f1a modificar\u00e1 lo que no ha funcionado: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/24/pena-modificara-lo-que-no-ha-funcionado-segob-140155.html", "time": "2014-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2386}, {"title": "El PAN propone crear comisi\u00f3n para investigar \"Casa Blanca\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/21/el-pan-propone-crear-comision-para-investigar-casa-blanca-140087.html", "time": "2014-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2991}, {"title": "Una movilizaci\u00f3n gigantesca y la provocaci\u00f3n... acompasada con el poder", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/20/una-movilizacion-gigantesca-la-provocacion-acompasada-con-el-poder-140050.html", "time": "2014-11-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4912}, {"title": "Se desmarca titular de Sedena por cancelaci\u00f3n del desfile deportivo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/19/se-desmarca-titular-de-sedena-por-cancelacion-del-desfile-deportivo-139991.html", "time": "2014-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2601}, {"title": "Pe\u00f1a no renunciar\u00e1: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/18/pena-no-renunciara-osorio-chong-139891.html", "time": "2014-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3448}, {"title": "Pe\u00f1a: Entre la barbarie y la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/11/17/pena-entre-la-barbarie-la-corrupcion-139883.html", "time": "2014-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2726}, {"title": "La turbia riqueza de Pe\u00f1a y 'La Gaviota'", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/11/10/la-turbia-riqueza-de-pena-la-gaviota-139570.html", "time": "2014-11-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5348}, {"title": "El PAN exige a Pe\u00f1a Nieto acelerar investigaci\u00f3n en caso Ayotzinapa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/7/el-pan-exige-pena-nieto-acelerar-investigacion-en-caso-ayotzinapa-139467.html", "time": "2014-11-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2369}, {"title": "Ordena la CNDH garantizar la seguridad de Ernesto Villanueva", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/11/4/ordena-la-cndh-garantizar-la-seguridad-de-ernesto-villanueva-139302.html", "time": "2014-11-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2882}, {"title": "Otro Pacto, otra tomadura de pelo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/11/3/otro-pacto-otra-tomadura-de-pelo-139268.html", "time": "2014-11-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2409}, {"title": "Abogado de la UNAM no tiene calidad moral para presidir la CNDH, acusa investigador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/30/abogado-de-la-unam-no-tiene-calidad-moral-para-presidir-la-cndh-acusa-investigador-139111.html", "time": "2014-10-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7952}, {"title": "Atentan contra el acad\u00e9mico Ernesto Villanueva en CU; acusa a Diego Valad\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/29/atentan-contra-el-academico-ernesto-villanueva-en-cu-acusa-diego-valades-139065.html", "time": "2014-10-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6414}, {"title": "Pe\u00f1a, un hombre llamado fracaso", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/10/27/pena-un-hombre-llamado-fracaso-138996.html", "time": "2014-10-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4396}, {"title": "Pe\u00f1a y su gobierno: equ\u00edvocos, omisiones, ausencias...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/10/25/pena-su-gobierno-equivocos-omisiones-ausencias-138935.html", "time": "2014-10-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2631}, {"title": "Aplaude el PAN salida de \u00c1ngel Aguirre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/23/aplaude-el-pan-salida-de-angel-aguirre-138867.html", "time": "2014-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1396}, {"title": "Se busca a normalistas \"con toda la fuerza del Estado\": Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/22/se-busca-normalistas-con-toda-la-fuerza-del-estado-segob-138824.html", "time": "2014-10-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1814}, {"title": "A casi un a\u00f1o de esc\u00e1ndalos por \"moches\", PAN propone \"sistema anticorrupci\u00f3n\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/20/casi-un-ano-de-escandalos-por-moches-pan-propone-sistema-anticorrupcion-138731.html", "time": "2014-10-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4224}, {"title": "\"Est\u00e1n muertos\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/10/20/estan-muertos-138715.html", "time": "2014-10-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5444}, {"title": "TEDF vulnera la ley al contratar a panista; le paga 74 mil pesos al mes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2014/10/16/tedf-vulnera-la-ley-al-contratar-panista-le-paga-74-mil-pesos-al-mes-138572.html", "time": "2014-10-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3247}, {"title": "M\u00e9xico, patria rota", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/10/13/mexico-patria-rota-138430.html", "time": "2014-10-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5717}, {"title": "Lleg\u00f3 a M\u00e9xico el \"palacio flotante\" del presidente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/9/llego-mexico-el-palacio-flotante-del-presidente-138267.html", "time": "2014-10-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3939}, {"title": "Segob y partidos fijar\u00e1n reglas para blindaje antinarco en comicios del 2015", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/10/8/segob-partidos-fijaran-reglas-para-blindaje-antinarco-en-comicios-del-2015-138210.html", "time": "2014-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2167}, {"title": "El INE en el filo del descr\u00e9dito", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/10/8/el-ine-en-el-filo-del-descredito-138188.html", "time": "2014-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2047}, {"title": "Ayotzinapa: La masacre del PRD", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/10/6/ayotzinapa-la-masacre-del-prd-138117.html", "time": "2014-10-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4396}, {"title": "Madero da un paso m\u00e1s en su proyecto de ser presidente en 2018", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/30/madero-da-un-paso-mas-en-su-proyecto-de-ser-presidente-en-2018-137897.html", "time": "2014-09-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4846}, {"title": "Vapulean PAN y PRD a consejeros electorales identificados con el PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/30/vapulean-pan-prd-consejeros-electorales-identificados-con-el-pri-137889.html", "time": "2014-09-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7247}, {"title": "Acusan de fraude a diputado que instig\u00f3 la liquidaci\u00f3n de Luz y Fuerza", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/29/acusan-de-fraude-diputado-que-instigo-la-liquidacion-de-luz-fuerza-137842.html", "time": "2014-09-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4403}, {"title": "INE: El poder al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/9/29/ine-el-poder-al-pri-137827.html", "time": "2014-09-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6295}, {"title": "El PRI emprende el asalto al INE", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/9/27/el-pri-emprende-el-asalto-al-ine-137760.html", "time": "2014-09-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2702}, {"title": "Los ni\u00f1os, un peligro para M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/9/23/los-ninos-un-peligro-para-mexico-137571.html", "time": "2014-09-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1902}, {"title": "Acuerdan Osorio y Padr\u00e9s resolver de manera conjunta contingencia en Sonora", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/19/acuerdan-osorio-padres-resolver-de-manera-conjunta-contingencia-en-sonora-137439.html", "time": "2014-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2886}, {"title": "'Efecto Ronaldinho' ensombrece festejos por los 75 a\u00f1os del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/17/efecto-ronaldinho-ensombrece-festejos-por-los-75-anos-del-pan-137363.html", "time": "2014-09-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5868}, {"title": "Mancera: de la cumbre al abismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/9/15/mancera-de-la-cumbre-al-abismo-137264.html", "time": "2014-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4276}, {"title": "El PAN llega a los 75 a\u00f1os \"con poder y sin ideas\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/9/13/el-pan-llega-los-75-anos-con-poder-sin-ideas-137211.html", "time": "2014-09-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2962}, {"title": "Cancela Segob reuni\u00f3n pactada con Guillermo Padr\u00e9s", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/11/cancela-segob-reunion-pactada-con-guillermo-padres-137144.html", "time": "2014-09-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2127}, {"title": "El PRD, la izquierda paraestatal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/9/8/el-prd-la-izquierda-paraestatal-136997.html", "time": "2014-09-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4380}, {"title": "Narro entra en defensa de abogado de la UNAM; Carpizo denuncia ahora ilegal \"uso de recursos p\u00fablicos\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/4/narro-entra-en-defensa-de-abogado-de-la-unam-carpizo-denuncia-ahora-ilegal-uso-de-recursos-publicos-136844.html", "time": "2014-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7376}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto concret\u00f3 el \"programa hist\u00f3rico\" del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/9/3/pena-nieto-concreto-el-programa-historico-del-pan-136781.html", "time": "2014-09-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1957}, {"title": "Niega abogado de la UNAM plagiar investigaci\u00f3n de Carpizo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/2/niega-abogado-de-la-unam-plagiar-investigacion-de-carpizo-136767.html", "time": "2014-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7181}, {"title": "La UNAM de Narro: Otro esc\u00e1ndalo de plagio", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/9/1/la-unam-de-narro-otro-escandalo-de-plagio-136714.html", "time": "2014-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4897}, {"title": "Esc\u00e1ndalo en la UNAM: Acusan de plagio al abogado general", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/9/1/escandalo-en-la-unam-acusan-de-plagio-al-abogado-general-136695.html", "time": "2014-09-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6630}, {"title": "Inocul\u00f3 PRI el \"c\u00e1ncer cultural\" de la corrupci\u00f3n: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/26/inoculo-pri-el-cancer-cultural-de-la-corrupcion-madero-136497.html", "time": "2014-08-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3588}, {"title": "II Informe: La gente repudia a Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/8/25/ii-informe-la-gente-repudia-pena-136447.html", "time": "2014-08-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6449}, {"title": "Cancelan c\u00f3nclaves panistas en centros tur\u00edsticos; DF, unico destino", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/21/cancelan-conclaves-panistas-en-centros-turisticos-df-unico-destino-136328.html", "time": "2014-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2200}, {"title": "En M\u00e9xico hay 22 mil 322 personas \"no localizadas\": PGR", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/21/en-mexico-hay-22-mil-322-personas-no-localizadas-pgr-136318.html", "time": "2014-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2679}, {"title": "La degradaci\u00f3n del PAN empez\u00f3 con Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/8/20/la-degradacion-del-pan-empezo-con-calderon-136241.html", "time": "2014-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1620}, {"title": "Madero, el sello de la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/8/18/madero-el-sello-de-la-corrupcion-136183.html", "time": "2014-08-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5090}, {"title": "Impone Madero a Jos\u00e9 Isabel Trejo al frente de los diputados panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/13/impone-madero-jose-isabel-trejo-al-frente-de-los-diputados-panistas-136027.html", "time": "2014-08-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7412}, {"title": "Calder\u00f3n condena descomposici\u00f3n en su partido... y panistas lo desairan", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/13/calderon-condena-descomposicion-en-su-partido-panistas-lo-desairan-136025.html", "time": "2014-08-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2351}, {"title": "Madero destituye a Villarreal como coordinador de diputados panistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/13/madero-destituye-villarreal-como-coordinador-de-diputados-panistas-135976.html", "time": "2014-08-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5217}, {"title": "Perfila Madero destituci\u00f3n de Villarreal por fiesta con teiboleras", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/8/11/perfila-madero-destitucion-de-villarreal-por-fiesta-con-teiboleras-135914.html", "time": "2014-08-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3932}, {"title": "Prostitutas, reformas, bonos... un sistema podrido", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/8/11/prostitutas-reformas-bonos-un-sistema-podrido-135909.html", "time": "2014-08-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4436}, {"title": "Moreno Valle cabildea su exoneraci\u00f3n ante la CNDH", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/7/23/moreno-valle-cabildea-su-exoneracion-ante-la-cndh-135207.html", "time": "2014-07-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3433}, {"title": "La reputaci\u00f3n criminal de Moreno Valle", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/7/21/la-reputacion-criminal-de-moreno-valle-135134.html", "time": "2014-07-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4881}, {"title": "Energ\u00e9tica \"derrumba \u00faltimo reducto estatista del PRI\": Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/7/18/energetica-derrumba-ultimo-reducto-estatista-del-pri-madero-135053.html", "time": "2014-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4002}, {"title": "La Judicatura Federal, bot\u00edn de partidos; perfilan al panista Germ\u00e1n Mart\u00ednez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/7/16/la-judicatura-federal-botin-de-partidos-perfilan-al-panista-german-martinez-134977.html", "time": "2014-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5929}, {"title": "Quiere Madero militantes \"selectos\" en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/7/15/quiere-madero-militantes-selectos-en-el-pan-134931.html", "time": "2014-07-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3092}, {"title": "Moreno Valle, el g\u00f3ber mafioso y represor", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/7/14/moreno-valle-el-gober-mafioso-represor-134881.html", "time": "2014-07-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4629}, {"title": "Madero: Ley de Telecom tiene \"cosas muy buenas, pero tambi\u00e9n fallas\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/7/10/madero-ley-de-telecom-tiene-cosas-muy-buenas-pero-tambien-fallas-134761.html", "time": "2014-07-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2545}, {"title": "Tras descalabro en Coahuila, lanza PAN campa\u00f1a nacional de afiliaci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2014/7/8/tras-descalabro-en-coahuila-lanza-pan-campana-nacional-de-afiliacion-134673.html", "time": "2014-07-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3063}, {"title": "Televisa: M\u00e1s prepotencia, impudicia y mentiras", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/7/7/televisa-mas-prepotencia-impudicia-mentiras-134632.html", "time": "2014-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3650}, {"title": "Lanzan alerta en 12 entidades por robo de material radiactivo en el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/7/3/lanzan-alerta-en-12-entidades-por-robo-de-material-radiactivo-en-el-edomex-134512.html", "time": "2014-07-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2492}, {"title": "Corrupci\u00f3n multimillonaria en la Fundaci\u00f3n Jenkins", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/7/1/corrupcion-multimillonaria-en-la-fundacion-jenkins-134393.html", "time": "2014-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1700}, {"title": "\u00a1Viva la Selecci\u00f3n, viva el fracaso!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/6/30/viva-la-seleccion-viva-el-fracaso-134377.html", "time": "2014-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4492}, {"title": "Mireles pose\u00eda mariguana, coca\u00edna y 40 armas largas: Castillo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/6/30/mireles-poseia-mariguana-cocaina-40-armas-largas-castillo-134350.html", "time": "2014-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4071}, {"title": "Alistan plan contra inundaciones en DF y Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2014/6/25/alistan-plan-contra-inundaciones-en-df-edomex-134209.html", "time": "2014-06-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2065}, {"title": "Nuevo Le\u00f3n, Jalisco y DF, \"focos rojos\" electorales: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/6/25/nuevo-leon-jalisco-df-focos-rojos-electorales-madero-134186.html", "time": "2014-06-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2581}, {"title": "Regresa el t\u00edo Arturo Montiel", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/6/23/regresa-el-tio-arturo-montiel-134095.html", "time": "2014-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2223}, {"title": "Ratifica Madero control total sobre el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/6/16/ratifica-madero-control-total-sobre-el-pan-133829.html", "time": "2014-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3098}, {"title": "Felipe Calder\u00f3n, el vividor", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/6/16/felipe-calderon-el-vividor-133806.html", "time": "2014-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3200}, {"title": "Revisa Segob petici\u00f3n del Senado sobre c\u00e1psulas informativas sobre la reforma energ\u00e9tica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/6/13/revisa-segob-peticion-del-senado-sobre-capsulas-informativas-sobre-la-reforma-energetica-133732.html", "time": "2014-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1875}, {"title": "Oficial: El avi\u00f3n de Pe\u00f1a cuesta 7 mil 520 mdp", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/6/9/oficial-el-avion-de-pena-cuesta-mil-520-mdp-133567.html", "time": "2014-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3972}, {"title": "El capricho de Pe\u00f1a: avi\u00f3n de 7 mil millones", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/6/2/el-capricho-de-pena-avion-de-mil-millones-133286.html", "time": "2014-06-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3486}, {"title": "Llega a Segob Chao Ebergenyi, excolaborador de Marta Sahag\u00fan", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/5/27/llega-segob-chao-ebergenyi-excolaborador-de-marta-sahagun-133064.html", "time": "2014-05-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2747}, {"title": "Lo dicho: Pe\u00f1a no cumple", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/5/27/lo-dicho-pena-no-cumple-133033.html", "time": "2014-05-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2770}, {"title": "Moreno Valle, el gran ganador en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/5/24/moreno-valle-el-gran-ganador-en-el-pan-132985.html", "time": "2014-05-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2674}, {"title": "Ofrece Madero combatir con mano dura la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/5/22/ofrece-madero-combatir-con-mano-dura-la-corrupcion-132911.html", "time": "2014-05-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7602}, {"title": "Solapa la CEM desorden administrativo en C\u00e1ritas", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/5/21/solapa-la-cem-desorden-administrativo-en-caritas-132849.html", "time": "2014-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10992}, {"title": "Votaron 162 mil 792 panistas en la interna: Conecen", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/5/20/votaron-162-mil-792-panistas-en-la-interna-conecen-132835.html", "time": "2014-05-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2589}, {"title": "\u00a1Miserables magistrados!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/5/19/miserables-magistrados-132774.html", "time": "2014-05-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3179}, {"title": "Se reelige Madero en el PAN; grupo de Calder\u00f3n el gran perdedor", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/5/18/se-reelige-madero-en-el-pan-grupo-de-calderon-el-gran-perdedor-132742.html", "time": "2014-05-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5897}, {"title": "Exigen indagar a operador de Madero por gestiones ilegales para casinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/5/13/exigen-indagar-operador-de-madero-por-gestiones-ilegales-para-casinos-132539.html", "time": "2014-05-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3819}, {"title": "El sacrificio de Ernesto Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/5/13/el-sacrificio-de-ernesto-cordero-132522.html", "time": "2014-05-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3440}, {"title": "PAN: no habr\u00e1 final feliz", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/5/12/pan-no-habra-final-feliz-132496.html", "time": "2014-05-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4046}, {"title": "El PRD, un partido podrido", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/5/5/el-prd-un-partido-podrido-132235.html", "time": "2014-05-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3399}, {"title": "Pe\u00f1a, el protagonista en el debate entre Madero y Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/4/29/pena-el-protagonista-en-el-debate-entre-madero-cordero-132007.html", "time": "2014-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6592}, {"title": "Pe\u00f1a: La mano dura", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/4/29/pena-la-mano-dura-131952.html", "time": "2014-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3581}, {"title": "PAN: el desastre que viene...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/4/10/pan-el-desastre-que-viene-131268.html", "time": "2014-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14463}, {"title": "Salvador Nava, el l\u00edder que humill\u00f3 al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/4/7/salvador-nava-el-lider-que-humillo-al-pri-131160.html", "time": "2014-04-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5803}, {"title": "Da marcha atr\u00e1s exl\u00edder del PRI-DF a contrataci\u00f3n de abogado asociado al Jefe Diego", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2014/4/7/da-marcha-atras-exlider-del-pri-df-contratacion-de-abogado-asociado-al-jefe-diego-131129.html", "time": "2014-04-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1621}, {"title": "\"Fortalece la democracia\" el nuevo organismo electoral, festina el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/4/3/fortalece-la-democracia-el-nuevo-organismo-electoral-festina-el-pan-131015.html", "time": "2014-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2416}, {"title": "Emprende gobierno de Pe\u00f1a 'operaci\u00f3n rescate' contra el crimen en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/31/emprende-gobierno-de-pena-operacion-rescate-contra-el-crimen-en-edomex-130875.html", "time": "2014-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3157}, {"title": "INE: Escupitajo a los ciudadanos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/3/31/ine-escupitajo-los-ciudadanos-130866.html", "time": "2014-03-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4086}, {"title": "Disfrazan en el PAN sus desacuerdos por leyes secundarias de telecom", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/26/disfrazan-en-el-pan-sus-desacuerdos-por-leyes-secundarias-de-telecom-130695.html", "time": "2014-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5015}, {"title": "Colosio, el impostor", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/3/25/colosio-el-impostor-130648.html", "time": "2014-03-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5755}, {"title": "Madero y Cordero inician carrera por la dirigencia... y rescate del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/19/madero-cordero-inician-carrera-por-la-dirigencia-rescate-del-pan-130441.html", "time": "2014-03-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4590}, {"title": "Elevan de 11 a 15 mdp gastos para campa\u00f1a de Madero y Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/18/elevan-de-11-15-mdp-gastos-para-campana-de-madero-cordero-130388.html", "time": "2014-03-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2458}, {"title": "Nombran a Monte Alejandro Rubido Garc\u00eda nuevo comisionado nacional de Seguridad", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/18/nombran-monte-alejandro-rubido-garcia-nuevo-comisionado-nacional-de-seguridad-130376.html", "time": "2014-03-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3463}, {"title": "Ebrard, el fin de un candidato", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/3/17/ebrard-el-fin-de-un-candidato-130357.html", "time": "2014-03-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3707}, {"title": "Pe\u00f1a nos quiere tener como perros acosados: Gil Zuarth", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/3/15/pena-nos-quiere-tener-como-perros-acosados-gil-zuarth-130299.html", "time": "2014-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2712}, {"title": "Acompa\u00f1ado de yunquistas, Cordero registra su candidatura por la presidencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/13/acompanado-de-yunquistas-cordero-registra-su-candidatura-por-la-presidencia-del-pan-130228.html", "time": "2014-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2028}, {"title": "Reaparecen Santiago Creel y Marco Antonio Adame en planilla de Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/11/reaparecen-santiago-creel-marco-antonio-adame-en-planilla-de-madero-130116.html", "time": "2014-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2521}, {"title": "Calder\u00f3n, sin\u00f3nimo de fraude", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/3/10/calderon-sinonimo-de-fraude-130088.html", "time": "2014-03-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2953}, {"title": "Presume equipo de Madero 84 mil firmas de apoyo para su reelecci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/10/presume-equipo-de-madero-84-mil-firmas-de-apoyo-para-su-reeleccion-130072.html", "time": "2014-03-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2430}, {"title": "Colisi\u00f3n en el PAN a cuenta del factor Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/3/7/colision-en-el-pan-cuenta-del-factor-madero-129955.html", "time": "2014-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14855}, {"title": "Madero involucra a Calder\u00f3n y Cordero con Oceanograf\u00eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/5/madero-involucra-calderon-cordero-con-oceanografia-129872.html", "time": "2014-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3531}, {"title": "El PRI de Pe\u00f1a: corrupto, sumiso, demagogo...", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/3/3/el-pri-de-pena-corrupto-sumiso-demagogo-129813.html", "time": "2014-03-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4532}, {"title": "La yunquista Cecilia Romero, nueva dirigente nacional del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/3/3/la-yunquista-cecilia-romero-nueva-dirigente-nacional-del-pan-129812.html", "time": "2014-03-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2467}, {"title": "Declina V\u00e1zquez Mota contender por la presidencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/26/declina-vazquez-mota-contender-por-la-presidencia-del-pan-129612.html", "time": "2014-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3327}, {"title": "Lanza PAN convocatoria para elecci\u00f3n interna; pide \"dejar atr\u00e1s actitudes destructivas\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/25/lanza-pan-convocatoria-para-eleccion-interna-pide-dejar-atras-actitudes-destructivas-129603.html", "time": "2014-02-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2647}, {"title": "Esposa de \"El Chapo\" y sus dos hijas estaban con \u00e9l al ser capturado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/24/esposa-de-el-chapo-sus-dos-hijas-estaban-con-el-al-ser-capturado-129539.html", "time": "2014-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1854}, {"title": "El Chapo, el capo que el PAN am\u00f3", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/2/24/el-chapo-el-capo-que-el-pan-amo-129534.html", "time": "2014-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5751}, {"title": "El 18 de mayo, elecci\u00f3n de dirigente nacional del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/19/el-18-de-mayo-eleccion-de-dirigente-nacional-del-pan-129309.html", "time": "2014-02-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2397}, {"title": "Periodistas y Estado criminal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/2/17/periodistas-estado-criminal-129254.html", "time": "2014-02-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4406}, {"title": "Lanzan calderonistas ofensiva contra Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/13/lanzan-calderonistas-ofensiva-contra-madero-129096.html", "time": "2014-02-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2916}, {"title": "Reaparece Calder\u00f3n y lo reciben con protestas por los \"cien mil muertos\" de su sexenio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/12/reaparece-calderon-lo-reciben-con-protestas-por-los-cien-mil-muertos-de-su-sexenio-129030.html", "time": "2014-02-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2270}, {"title": "Caso 'Goyo': protestan frente a casa del gobierno de Veracruz en el DF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/11/caso-goyo-protestan-frente-casa-del-gobierno-de-veracruz-en-el-df-128964.html", "time": "2014-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3131}, {"title": "Instalan comisi\u00f3n para elegir a pr\u00f3ximo presidente del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/10/instalan-comision-para-elegir-proximo-presidente-del-pan-128937.html", "time": "2014-02-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4160}, {"title": "Periodistas de Veracruz: \"\u00a1Ya basta!\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/2/10/periodistas-de-veracruz-ya-basta-128929.html", "time": "2014-02-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4907}, {"title": "Allegado al \"Zar de los Casinos\" se perfila para dirigir al PAN en Nuevo Le\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/7/allegado-al-zar-de-los-casinos-se-perfila-para-dirigir-al-pan-en-nuevo-leon-128814.html", "time": "2014-02-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5653}, {"title": "Capturan a 19 presuntos templarios implicados en ataques a tiendas Oxxo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/6/capturan-19-presuntos-templarios-implicados-en-ataques-tiendas-oxxo-128787.html", "time": "2014-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2684}, {"title": "Jefe de mapaches electorales del PRI es delegado de Banobras en Veracruz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/2/6/jefe-de-mapaches-electorales-del-pri-es-delegado-de-banobras-en-veracruz-128778.html", "time": "2014-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4274}, {"title": "El PAN, hacia una presidencia espuria", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2014/2/6/el-pan-hacia-una-presidencia-espuria-128769.html", "time": "2014-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12839}, {"title": "Televisa y Pe\u00f1a, nuevas complicidades", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/2/3/televisa-pena-nuevas-complicidades-128650.html", "time": "2014-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4659}, {"title": "Presenta Segob plan contra el secuestro", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/28/presenta-segob-plan-contra-el-secuestro-128400.html", "time": "2014-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4365}, {"title": "Pacheco \"So\u00f1\u00f3 que despertaba. No pudo abrir los ojos...\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/1/27/pacheco-sono-que-despertaba-no-pudo-abrir-los-ojos-128373.html", "time": "2014-01-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3865}, {"title": "TEPJF da espaldarazo a Madero; aprueba nuevos estatutos del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/23/tepjf-da-espaldarazo-madero-aprueba-nuevos-estatutos-del-pan-128242.html", "time": "2014-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2276}, {"title": "\"No se us\u00f3 a Mireles\", revira secretario de Gobernaci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/21/no-se-uso-mireles-revira-secretario-de-gobernacion-128157.html", "time": "2014-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1727}, {"title": "Cordero a Madero: \"PAN se parece al PRI corrupto de Moreira\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/21/cordero-madero-pan-se-parece-al-pri-corrupto-de-moreira-128132.html", "time": "2014-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1948}, {"title": "Madero, presidente de la impunidad", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/1/20/madero-presidente-de-la-impunidad-128114.html", "time": "2014-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4053}, {"title": "Se blindan seis estados vecinos de Michoac\u00e1n contra \"efecto cucaracha\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/20/se-blindan-seis-estados-vecinos-de-michoacan-contra-efecto-cucaracha-128102.html", "time": "2014-01-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2134}, {"title": "Alista PAN su Consejo Nacional en un ambiente de encono", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/17/alista-pan-su-consejo-nacional-en-un-ambiente-de-encono-128013.html", "time": "2014-01-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3938}, {"title": "Pide Cordero renuncia de Madero a la dirigencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/15/pide-cordero-renuncia-de-madero-la-dirigencia-del-pan-127937.html", "time": "2014-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3362}, {"title": "Procurador del caso Paulette ahora es comisionado de seguridad en Michoac\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/15/procurador-del-caso-paulette-ahora-es-comisionado-de-seguridad-en-michoacan-127924.html", "time": "2014-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5040}, {"title": "Denuncia Cordero espionaje ante la PGR; se\u00f1ala a Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/14/denuncia-cordero-espionaje-ante-la-pgr-senala-madero-127900.html", "time": "2014-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2056}, {"title": "Michoac\u00e1n al fracaso: Las complicidades intactas", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/1/13/michoacan-al-fracaso-las-complicidades-intactas-127846.html", "time": "2014-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4701}, {"title": "Reaparece Garc\u00eda Luna arropado por guaruras y veh\u00edculos blindados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/10/reaparece-garcia-luna-arropado-por-guaruras-vehiculos-blindados-127751.html", "time": "2014-01-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2693}, {"title": "\"Pinches ladrones\", llama Cordero a Madero y Villarreal, en un nuevo esc\u00e1ndalo panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/10/pinches-ladrones-llama-cordero-madero-villarreal-en-un-nuevo-escandalo-panista-127742.html", "time": "2014-01-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3460}, {"title": "Preocupa a Pe\u00f1a violencia en Michoac\u00e1n y Guerrero: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/8/preocupa-pena-violencia-en-michoacan-guerrero-segob-127667.html", "time": "2014-01-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2332}, {"title": "Velasco reconoci\u00f3 que gast\u00f3 130 millones de pesos en publicidad", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2014/1/8/velasco-reconocio-que-gasto-130-millones-de-pesos-en-publicidad-127641.html", "time": "2014-01-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4459}, {"title": "El fiasco del TLC: menos empleo, menos salario, m\u00e1s pobreza", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2014/1/6/el-fiasco-del-tlc-menos-empleo-menos-salario-mas-pobreza-127584.html", "time": "2014-01-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4270}, {"title": "PAN: antimaderos vs anticalderones", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/12/30/pan-antimaderos-vs-anticalderones-127416.html", "time": "2013-12-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3576}, {"title": "Pe\u00f1a: M\u00e1s D\u00edaz Ordaz que Morelos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/12/23/pena-mas-diaz-ordaz-que-morelos-127255.html", "time": "2013-12-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3677}, {"title": "Madero presume: gan\u00f3 el PAN, con los votos el PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/12/18/madero-presume-gano-el-pan-con-los-votos-el-pri-127102.html", "time": "2013-12-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2242}, {"title": "PAN, mausoleo de C\u00e1rdenas; Pe\u00f1a, el sepulturero", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/12/16/pan-mausoleo-de-cardenas-pena-el-sepulturero-127034.html", "time": "2013-12-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3454}, {"title": "\"Le vamos a cambiar el rostro a M\u00e9xico para bien o para mal\": Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/12/12/le-vamos-cambiar-el-rostro-mexico-para-bien-para-mal-madero-126926.html", "time": "2013-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1614}, {"title": "\"Victoria cultural\" del PAN, las reformas energ\u00e9tica y pol\u00edtica: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/12/10/victoria-cultural-del-pan-las-reformas-energetica-politica-madero-126843.html", "time": "2013-12-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3186}, {"title": "Privatizaci\u00f3n, el dogma del PRIAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/12/9/privatizacion-el-dogma-del-prian-126802.html", "time": "2013-12-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5495}, {"title": "El Pacto por M\u00e9xico revent\u00f3, pero...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/12/4/el-pacto-por-mexico-revento-pero-126598.html", "time": "2013-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4533}, {"title": "Elecci\u00f3n de dirigente nacional del PAN, hasta marzo de 2014", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/12/2/eleccion-de-dirigente-nacional-del-pan-hasta-marzo-de-2014-126538.html", "time": "2013-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3571}, {"title": "\"\u00a1Agarren, pero repartan, no sean culeros!\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/12/2/agarren-pero-repartan-no-sean-culeros-126519.html", "time": "2013-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3526}, {"title": "La Tuta: \"Luisa Mar\u00eda Calder\u00f3n nos contact\u00f3 en el 2006 y el 2011\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/28/la-tuta-luisa-maria-calderon-nos-contacto-en-el-2006-el-2011-126395.html", "time": "2013-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7198}, {"title": "Osorio Chong responde a Calder\u00f3n: \"Los tiempos de hoy son los de Pe\u00f1a\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/27/osorio-chong-responde-calderon-los-tiempos-de-hoy-son-los-de-pena-126384.html", "time": "2013-11-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6247}, {"title": "Desea Madero larga vida al Pacto por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/25/desea-madero-larga-vida-al-pacto-por-mexico-126271.html", "time": "2013-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1687}, {"title": "Primer a\u00f1o: Pe\u00f1a reprobado", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/11/25/primer-ano-pena-reprobado-126267.html", "time": "2013-11-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4122}, {"title": "Madero llama \"entelequia\" a la organizaci\u00f3n panistas por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/21/madero-llama-entelequia-la-organizacion-panistas-por-mexico-126144.html", "time": "2013-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1959}, {"title": "El PAN, hacia su \"maderizaci\u00f3n\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/11/21/el-pan-hacia-su-maderizacion-126117.html", "time": "2013-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12914}, {"title": "\"El PAN es igual de corrupto que el PRI\", acusa V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/18/el-pan-es-igual-de-corrupto-que-el-pri-acusa-vazquez-mota-126014.html", "time": "2013-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3276}, {"title": "La apestosa corrupci\u00f3n del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/11/18/la-apestosa-corrupcion-del-pan-126013.html", "time": "2013-11-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5726}, {"title": "Pacto por M\u00e9xico sigue vivo: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/11/pacto-por-mexico-sigue-vivo-osorio-chong-125734.html", "time": "2013-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1526}, {"title": "PRI-PAN: La privatizaci\u00f3n energ\u00e9tica va", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/11/11/pri-pan-la-privatizacion-energetica-va-125732.html", "time": "2013-11-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4188}, {"title": "Dar\u00e1 PAN aval a reformas energ\u00e9tica y pol\u00edtica: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/5/dara-pan-aval-reformas-energetica-politica-madero-125495.html", "time": "2013-11-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1949}, {"title": "Morena, nuevo partido", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/11/4/morena-nuevo-partido-125457.html", "time": "2013-11-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3014}, {"title": "Liberan a violador y casinero con apoyo de Gil Zuarth: V\u00e1zquez Alatorre", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/11/1/liberan-violador-casinero-con-apoyo-de-gil-zuarth-vazquez-alatorre-125369.html", "time": "2013-11-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4458}, {"title": "Narcopol\u00edtica en auge", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/10/28/narcopolitica-en-auge-125201.html", "time": "2013-10-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4709}, {"title": "Abaten a dos por ataques a la CFE en Michoac\u00e1n; hay tres detenidos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/28/abaten-dos-por-ataques-la-cfe-en-michoacan-hay-tres-detenidos-125189.html", "time": "2013-10-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3352}, {"title": "Se prolonga presidencia de Gustavo Madero en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/24/se-prolonga-presidencia-de-gustavo-madero-en-el-pan-125063.html", "time": "2013-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2866}, {"title": "Avala IFE nuevos estatutos del PAN; Madero canta victoria", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/23/avala-ife-nuevos-estatutos-del-pan-madero-canta-victoria-125039.html", "time": "2013-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4858}, {"title": "Ordena Pe\u00f1a investigar si hubo espionaje... que EU nunca ha negado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/22/ordena-pena-investigar-si-hubo-espionaje-que-eu-nunca-ha-negado-124961.html", "time": "2013-10-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3117}, {"title": "La selecci\u00f3n de Azc\u00e1rraga", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/10/21/la-seleccion-de-azcarraga-124929.html", "time": "2013-10-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4039}, {"title": "Arropada por exgobernadores, V\u00e1zquez Mota valora ir por la presidencia del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/16/arropada-por-exgobernadores-vazquez-mota-valora-ir-por-la-presidencia-del-pan-124707.html", "time": "2013-10-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3409}, {"title": "El PRD jode a los trabajadores", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/10/14/el-prd-jode-los-trabajadores-124649.html", "time": "2013-10-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5845}, {"title": "Confirman 159 casos de c\u00f3lera en el pa\u00eds, la mayor\u00eda en Hidalgo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/14/confirman-159-casos-de-colera-en-el-pais-la-mayoria-en-hidalgo-124620.html", "time": "2013-10-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2680}, {"title": "Casinos, deuda pendiente de Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/11/casinos-deuda-pendiente-de-osorio-chong-124534.html", "time": "2013-10-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6179}, {"title": "Pactan Gobernaci\u00f3n y el SME pensi\u00f3n para mil 400 jubilados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/9/pactan-gobernacion-el-sme-pension-para-mil-400-jubilados-124443.html", "time": "2013-10-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2408}, {"title": "\u00a1Maten a las mujeres!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/10/7/maten-las-mujeres-124358.html", "time": "2013-10-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5752}, {"title": "Primero aplaudi\u00f3 y ahora repudia Madero reforma fiscal de EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/2/primero-aplaudio-ahora-repudia-madero-reforma-fiscal-de-epn-124161.html", "time": "2013-10-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2342}, {"title": "Exige PAN cesar a funcionarios por negligencia ante alerta clim\u00e1tica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/10/1/exige-pan-cesar-funcionarios-por-negligencia-ante-alerta-climatica-124106.html", "time": "2013-10-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3395}, {"title": "\u00c9l apostaba y beb\u00eda, mientras la gente mor\u00eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/9/30/el-apostaba-bebia-mientras-la-gente-moria-124068.html", "time": "2013-09-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4396}, {"title": "Titular del Fonden beb\u00eda y apostaba en Las Vegas durante emergencia clim\u00e1tica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/30/titular-del-fonden-bebia-apostaba-en-las-vegas-durante-emergencia-climatica-124062.html", "time": "2013-09-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5069}, {"title": "Ante la amenaza evidente, la negligencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/9/28/ante-la-amenaza-evidente-la-negligencia-123988.html", "time": "2013-09-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2681}, {"title": "Segob: ya son 145 muertos; pide a gobiernos estatales deslindar responsabilidades", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/26/segob-ya-son-145-muertos-pide-gobiernos-estatales-deslindar-responsabilidades-123929.html", "time": "2013-09-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2482}, {"title": "Por redes sociales se alert\u00f3 de riesgos de 'Ingrid' y 'Manuel': Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/25/por-redes-sociales-se-alerto-de-riesgos-de-ingrid-manuel-segob-123873.html", "time": "2013-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2830}, {"title": "Mexicano: Pe\u00f1a Nieto te odia", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/9/23/mexicano-pena-nieto-te-odia-123761.html", "time": "2013-09-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3838}, {"title": "Muertos por \"Manuel\" e Ingrid\" rebasar\u00edan los 200 que cobr\u00f3 \"Paulina\": Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/20/muertos-por-manuel-ingrid-rebasarian-los-200-que-cobro-paulina-segob-123665.html", "time": "2013-09-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3562}, {"title": "Pactan acuerdo secci\u00f3n 22, SNTE y Cu\u00e9; reanudar\u00edan clases el lunes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/19/pactan-acuerdo-seccion-22-snte-cue-reanudarian-clases-el-lunes-123640.html", "time": "2013-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2216}, {"title": "Van 97 muertos, 68 desaparecidos, 50 mil evacuados: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/19/van-97-muertos-68-desaparecidos-50-mil-evacuados-segob-123639.html", "time": "2013-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3855}, {"title": "Van 218 mil damnificados y 35 mil casas da\u00f1adas en 10 estados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/18/van-218-mil-damnificados-35-mil-casas-danadas-en-10-estados-123594.html", "time": "2013-09-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3433}, {"title": "El Grito de la verg\u00fcenza", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/9/17/el-grito-de-la-vergenza-123512.html", "time": "2013-09-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4382}, {"title": "Presume Segob operativo \"profesional\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/14/presume-segob-operativo-profesional-123418.html", "time": "2013-09-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1909}, {"title": "Acuerdan reuni\u00f3n entre CNTE y Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/11/acuerdan-reunion-entre-cnte-osorio-chong-123330.html", "time": "2013-09-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1985}, {"title": "Rechaza Madero IVA a colegiaturas, rentas e hipotecas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/9/rechaza-madero-iva-colegiaturas-rentas-hipotecas-123221.html", "time": "2013-09-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3335}, {"title": "Pe\u00f1a, verdugo de la clase media", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/9/9/pena-verdugo-de-la-clase-media-123218.html", "time": "2013-09-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3778}, {"title": "Primer Informe: m\u00e1s expectativas que resultados, dice Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/9/2/primer-informe-mas-expectativas-que-resultados-dice-madero-122925.html", "time": "2013-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2508}, {"title": "Contrainforme: Pe\u00f1a no cumple", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/9/2/contrainforme-pena-no-cumple-122915.html", "time": "2013-09-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5735}, {"title": "Madero se desilusiona de Pe\u00f1a y critica informe en Los Pinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/8/30/madero-se-desilusiona-de-pena-critica-informe-en-los-pinos-122785.html", "time": "2013-08-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4126}, {"title": "Pe\u00f1a en el infierno", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/8/27/pena-en-el-infierno-122625.html", "time": "2013-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4605}, {"title": "Pe\u00f1a decepciona a ciudadanos: Gustavo Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/8/23/pena-decepciona-ciudadanos-gustavo-madero-122507.html", "time": "2013-08-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5075}, {"title": "El hundimiento del PAN: Calder\u00f3n responsable de poner a Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/8/21/el-hundimiento-del-pan-calderon-responsable-de-poner-madero-122399.html", "time": "2013-08-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4433}, {"title": "Pe\u00f1a une a la izquierda", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/8/19/pena-une-la-izquierda-122327.html", "time": "2013-08-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5130}, {"title": "Desde\u00f1a Osorio Chong consulta 'vinculante' de C\u00e1rdenas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/8/19/desdena-osorio-chong-consulta-vinculante-de-cardenas-122321.html", "time": "2013-08-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1358}, {"title": "Josefina y Margarita, en la rebati\u00f1a por lo que queda del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/8/9/josefina-margarita-en-la-rebatina-por-lo-que-queda-del-pan-121914.html", "time": "2013-08-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11429}, {"title": "Petr\u00f3leo a la IP: la mayor\u00eda dice no", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/7/22/petroleo-la-ip-la-mayoria-dice-no-121196.html", "time": "2013-07-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4597}, {"title": "\"Apertura, no privatizaci\u00f3n de Pemex \", propone el PAN en su reforma energ\u00e9tica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/18/apertura-no-privatizacion-de-pemex--propone-el-pan-en-su-reforma-energetica-121043.html", "time": "2013-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3154}, {"title": "PAN y PRD se amansan y ratifican su fidelidad al Pacto por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/17/pan-prd-se-amansan-ratifican-su-fidelidad-al-pacto-por-mexico-121008.html", "time": "2013-07-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2430}, {"title": "Convoca Segob a l\u00edderes de PRI, PAN y PRD a reuni\u00f3n del Pacto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/16/convoca-segob-lideres-de-pri-pan-prd-reunion-del-pacto-120955.html", "time": "2013-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2858}, {"title": "\"El Z-40\" y la mano de los gringos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/7/16/el-z-40-la-mano-de-los-gringos-120912.html", "time": "2013-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4416}, {"title": "Intentan operaci\u00f3n cicatriz en el PAN; reivindican a Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/11/intentan-operacion-cicatriz-en-el-pan-reivindican-cordero-120786.html", "time": "2013-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4960}, {"title": "Madero quiere retirarse entre \"muchos aplausos\", como \"Greta Garbo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/9/madero-quiere-retirarse-entre-muchos-aplausos-como-greta-garbo-120680.html", "time": "2013-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4131}, {"title": "Revisar\u00e1 el PAN permanencia en el Pacto por M\u00e9xico: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/9/revisara-el-pan-permanencia-en-el-pacto-por-mexico-madero-120663.html", "time": "2013-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4229}, {"title": "\u00a1Viva la inmundicia! \u00a1Viva el Pacto por M\u00e9xico!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/7/8/viva-la-inmundicia-viva-el-pacto-por-mexico-120643.html", "time": "2013-07-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3536}, {"title": "El PAN festej\u00f3... sin tener resultados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/7/7/el-pan-festejo-sin-tener-resultados-120614.html", "time": "2013-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4121}, {"title": "Elecciones te\u00f1idas por asesinatos, secuestros, atentados, guerra sucia...", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2013/7/5/elecciones-tenidas-por-asesinatos-secuestros-atentados-guerra-sucia-120520.html", "time": "2013-07-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4673}, {"title": "Las casitas de Tony Gali en Miami y Acapulco", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/7/1/las-casitas-de-tony-gali-en-miami-acapulco-120374.html", "time": "2013-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5792}, {"title": "Oportunistas, caudillos y aficionados hundieron al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/6/29/oportunistas-caudillos-aficionados-hundieron-al-pan-120314.html", "time": "2013-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2330}, {"title": "PAN: La inevitable ruptura", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/6/24/pan-la-inevitable-ruptura-120077.html", "time": "2013-06-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2945}, {"title": "Reyerta panista en Twitter: Corral y Zavala se acusan de rateros, aviadores, traidores...", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/6/17/reyerta-panista-en-twitter-corral-zavala-se-acusan-de-rateros-aviadores-traidores-119788.html", "time": "2013-06-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6906}, {"title": "Cruzada contra el hambre, otra patra\u00f1a de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/6/17/cruzada-contra-el-hambre-otra-patrana-de-pena-119784.html", "time": "2013-06-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2435}, {"title": "Fan\u00e1ticos y corruptos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/6/10/fanaticos-corruptos-119504.html", "time": "2013-06-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6259}, {"title": "El panista Ulises Ram\u00edrez y sus millonarios negocios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/6/7/el-panista-ulises-ramirez-sus-millonarios-negocios-119387.html", "time": "2013-06-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5420}, {"title": "Presume Pe\u00f1a menos de mil ejecuciones en mayo; van 6 mil 250 en su sexenio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/6/6/presume-pena-menos-de-mil-ejecuciones-en-mayo-van-mil-250-en-su-sexenio-119337.html", "time": "2013-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2418}, {"title": "En la Polic\u00eda Federal, puerta abierta a delincuentes", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/6/6/en-la-policia-federal-puerta-abierta-delincuentes-119329.html", "time": "2013-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 17024}, {"title": "Exgobernadores del PAN exigen a Madero y Cordero terminar con pleitos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/6/5/exgobernadores-del-pan-exigen-madero-cordero-terminar-con-pleitos-119285.html", "time": "2013-06-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2615}, {"title": "El opaco Miguel Mancera", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/6/3/el-opaco-miguel-mancera-119208.html", "time": "2013-06-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5688}, {"title": "Se desmarca PAN de PRD y refrenda lealtad al Pacto de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/29/se-desmarca-pan-de-prd-refrenda-lealtad-al-pacto-de-pena-119023.html", "time": "2013-05-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4085}, {"title": "En el PAN, candidaturas de a mill\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/5/29/en-el-pan-candidaturas-de-millon-118975.html", "time": "2013-05-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5561}, {"title": "Gobierno de Pe\u00f1a fue el primero en detectar saqueo en Tabasco: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/28/gobierno-de-pena-fue-el-primero-en-detectar-saqueo-en-tabasco-segob-118960.html", "time": "2013-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3072}, {"title": "Con Pe\u00f1a, M\u00e9xico est\u00e1 peor", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/5/27/con-pena-mexico-esta-peor-118874.html", "time": "2013-05-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5001}, {"title": "El factor Madero, veneno para el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/5/25/el-factor-madero-veneno-para-el-pan-118815.html", "time": "2013-05-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2346}, {"title": "Crisis panista: Madero ve pronta soluci\u00f3n, Osorio se deslinda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/22/crisis-panista-madero-ve-pronta-solucion-osorio-se-deslinda-118680.html", "time": "2013-05-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1959}, {"title": "Con historial de esc\u00e1ndalos, llega Preciado a la coordinaci\u00f3n del PAN en el Senado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/21/con-historial-de-escandalos-llega-preciado-la-coordinacion-del-pan-en-el-senado-118652.html", "time": "2013-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5350}, {"title": "Perfilan a miembro de El Yunque como sucesor de Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/20/perfilan-miembro-de-el-yunque-como-sucesor-de-cordero-118591.html", "time": "2013-05-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4824}, {"title": "PAN: Cordero candidato y la mano de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/5/20/pan-cordero-candidato-la-mano-de-pena-118586.html", "time": "2013-05-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4698}, {"title": "A revisi\u00f3n, desempe\u00f1o de Cordero como l\u00edder de senadores panistas: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/17/revision-desempeno-de-cordero-como-lider-de-senadores-panistas-madero-118463.html", "time": "2013-05-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1963}, {"title": "En el Estado de M\u00e9xico, quiebra moral y econ\u00f3mica del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/5/17/en-el-estado-de-mexico-quiebra-moral-economica-del-pan-118455.html", "time": "2013-05-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 16708}, {"title": "Crean comisi\u00f3n \"cazamapaches electorales\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/16/crean-comision-cazamapaches-electorales-118429.html", "time": "2013-05-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3918}, {"title": "Rueda cabeza de Humberto Ben\u00edtez por caso Lady Profeco", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/15/rueda-cabeza-de-humberto-benitez-por-caso-lady-profeco-118355.html", "time": "2013-05-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6463}, {"title": "Madero defiende a Nava: \"hay cosas muy extra\u00f1as\" en el caso, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/5/14/madero-defiende-nava-hay-cosas-muy-extranas-en-el-caso-dice-118323.html", "time": "2013-05-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4712}, {"title": "Al diablo la oposici\u00f3n; Pe\u00f1a s\u00ed cumple", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/5/13/al-diablo-la-oposicion-pena-si-cumple-118256.html", "time": "2013-05-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3817}, {"title": "El PAN ya no es oposici\u00f3n, \"Pe\u00f1a s\u00ed cumple\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/5/11/el-pan-ya-no-es-oposicion-pena-si-cumple-118178.html", "time": "2013-05-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2514}, {"title": "Tribunal Electoral ratifica a admirador de Hitler como l\u00edder del PAN en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2013/5/8/tribunal-electoral-ratifica-admirador-de-hitler-como-lider-del-pan-en-edomex-118031.html", "time": "2013-05-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1972}, {"title": "L\u00f3pez Obrador, a la baja", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/5/6/lopez-obrador-la-baja-117950.html", "time": "2013-05-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4372}, {"title": "Los Monreal: Historia de una venganza frustrada", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/5/4/los-monreal-historia-de-una-venganza-frustrada-117872.html", "time": "2013-05-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7288}, {"title": "PAN se queda en el Pacto pero pide al gobierno de Pe\u00f1a cumpla con la ley", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/29/pan-se-queda-en-el-pacto-pero-pide-al-gobierno-de-pena-cumpla-con-la-ley-117646.html", "time": "2013-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6736}, {"title": "Caso Regina: Duarte, el responsable", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/4/29/caso-regina-duarte-el-responsable-117640.html", "time": "2013-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5004}, {"title": "Amaga Espino con denunciar a los Yunes por enriquecimiento il\u00edcito", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/29/amaga-espino-con-denunciar-los-yunes-por-enriquecimiento-ilicito-117627.html", "time": "2013-04-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5276}, {"title": "La historia del fr\u00e1gil \"Pacto de los Cuates\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/4/27/la-historia-del-fragil-pacto-de-los-cuates-117554.html", "time": "2013-04-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5531}, {"title": "Pide Madero al IFE \"no dormirse\" ante \"mapacher\u00eda\" en Veracruz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/25/pide-madero-al-ife-no-dormirse-ante-mapacheria-en-veracruz-117487.html", "time": "2013-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1935}, {"title": "Dan ox\u00edgeno al Pacto por M\u00e9xico, pero PAN guarda distancia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/24/dan-oxigeno-al-pacto-por-mexico-pero-pan-guarda-distancia-117405.html", "time": "2013-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3087}, {"title": "Derroche al estilo Garc\u00eda Luna", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/4/23/derroche-al-estilo-garcia-luna-117336.html", "time": "2013-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10135}, {"title": "Pe\u00f1a suelta a sus mapaches...", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/4/22/pena-suelta-sus-mapaches-117326.html", "time": "2013-04-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4222}, {"title": "PAN 'pinta su raya' del Pacto por M\u00e9xico; Madero no asistir\u00e1 a eventos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/22/pan-pinta-su-raya-del-pacto-por-mexico-madero-no-asistira-eventos-117298.html", "time": "2013-04-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2351}, {"title": "Sedesol-Veracruz: el uso del hambre", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/4/20/sedesol-veracruz-el-uso-del-hambre-117248.html", "time": "2013-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5894}, {"title": "Insuficiente, la destituci\u00f3n de \"mapaches electorales\": Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/18/insuficiente-la-destitucion-de-mapaches-electorales-madero-117160.html", "time": "2013-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3104}, {"title": "Condena la Segob ataque contra el peri\u00f3dico \"Mural\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/18/condena-la-segob-ataque-contra-el-periodico-mural-117132.html", "time": "2013-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 862}, {"title": "Las \"estad\u00edsticas chatarra\" de Osorio", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/4/15/las-estadisticas-chatarra-de-osorio-117001.html", "time": "2013-04-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6074}, {"title": "\"Est\u00e1 costando trabajo\" aplicar reforma educativa, admite Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/12/esta-costando-trabajo-aplicar-reforma-educativa-admite-segob-116885.html", "time": "2013-04-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4285}, {"title": "Estrategia anticrimen de Pe\u00f1a, la misma de Calder\u00f3n: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/10/estrategia-anticrimen-de-pena-la-misma-de-calderon-madero-116809.html", "time": "2013-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1869}, {"title": "Rechaza Segob que sean de Pe\u00f1a los 4 mil 451 muertos que van en el sexenio", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/10/rechaza-segob-que-sean-de-pena-los-mil-451-muertos-que-van-en-el-sexenio-116798.html", "time": "2013-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5301}, {"title": "Garantiza Segob que no perseguir\u00e1 ni encarcelar\u00e1 a maestros", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/9/garantiza-segob-que-no-perseguira-ni-encarcelara-maestros-116728.html", "time": "2013-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1671}, {"title": "Los muertos de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/4/8/los-muertos-de-pena-nieto-116689.html", "time": "2013-04-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4345}, {"title": "\"No hay marcha atr\u00e1s en reforma educativa\", advierte Segob a gobernadores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/4/no-hay-marcha-atras-en-reforma-educativa-advierte-segob-gobernadores-116557.html", "time": "2013-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1781}, {"title": "Acuerdan Segob y maestros mantener el di\u00e1logo, pero seguir\u00e1n las protestas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/4/acuerdan-segob-maestros-mantener-el-dialogo-pero-seguiran-las-protestas-116544.html", "time": "2013-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3098}, {"title": "Con Calder\u00f3n no hubo prevenci\u00f3n del delito: Suhayla Bazbaz", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/3/con-calderon-no-hubo-prevencion-del-delito-suhayla-bazbaz-116473.html", "time": "2013-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7019}, {"title": "Programa de Prevenci\u00f3n del Delito omite combate al lavado de dinero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/4/3/programa-de-prevencion-del-delito-omite-combate-al-lavado-de-dinero-116471.html", "time": "2013-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4845}, {"title": "El contubernio de V\u00e1zquez Mota, Madero y Gil con Sabines", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/4/1/el-contubernio-de-vazquez-mota-madero-gil-con-sabines-116374.html", "time": "2013-04-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4667}, {"title": "En medio del caos panista, emerge Josefina", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/3/26/en-medio-del-caos-panista-emerge-josefina-116155.html", "time": "2013-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8806}, {"title": "Arremeten panistas del DF contra Madero; lo tachan de \"incapaz\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/21/arremeten-panistas-del-df-contra-madero-lo-tachan-de-incapaz-115983.html", "time": "2013-03-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2583}, {"title": "Ataja Segob a diputados: patrimonio de EPN \"no est\u00e1 sujeto a debate\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/20/ataja-segob-diputados-patrimonio-de-epn-no-esta-sujeto-debate-115943.html", "time": "2013-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2187}, {"title": "Temen que el PAN revierta elecci\u00f3n directa de su dirigencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/20/temen-que-el-pan-revierta-eleccion-directa-de-su-dirigencia-115933.html", "time": "2013-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3312}, {"title": "Desconoce PAN a admirador de Hitler, como l\u00edder en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2013/3/19/desconoce-pan-admirador-de-hitler-como-lider-en-edomex-115886.html", "time": "2013-03-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2852}, {"title": "PAN: La reforma populista", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/3/18/pan-la-reforma-populista-115829.html", "time": "2013-03-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6183}, {"title": "Se cimbra el PAN: ahora sus dirigentes ser\u00e1n elegidos por la militancia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/16/se-cimbra-el-pan-ahora-sus-dirigentes-seran-elegidos-por-la-militancia-115755.html", "time": "2013-03-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5006}, {"title": "PAN: la \"guerra\" entre Calder\u00f3n y Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/3/15/pan-la-guerra-entre-calderon-madero-115728.html", "time": "2013-03-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10540}, {"title": "Gobierno de Pe\u00f1a rebasa al de Calder\u00f3n en muertes dolosas: mil 52 al mes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/14/gobierno-de-pena-rebasa-al-de-calderon-en-muertes-dolosas-mil-52-al-mes-115688.html", "time": "2013-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3476}, {"title": "Gendarmer\u00eda estar\u00e1 lista este a\u00f1o: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/13/gendarmeria-estara-lista-este-ano-osorio-chong-115662.html", "time": "2013-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1381}, {"title": "Oculta Segob cifra de desaparecidos con EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/13/oculta-segob-cifra-de-desaparecidos-con-epn-115629.html", "time": "2013-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1926}, {"title": "Pugna interna en el PAN pone en riesgo su asamblea nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/11/pugna-interna-en-el-pan-pone-en-riesgo-su-asamblea-nacional-115552.html", "time": "2013-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2543}, {"title": "A 100 d\u00edas, Pe\u00f1a no cumple", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/3/11/100-dias-pena-no-cumple-115538.html", "time": "2013-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5722}, {"title": "Deja violencia 3 mil 157 muertos en tres meses de gobierno pe\u00f1ista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/8/deja-violencia-mil-157-muertos-en-tres-meses-de-gobierno-penista-115439.html", "time": "2013-03-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2650}, {"title": "Detienen por fraude al casinero Alfredo Moreno Quijano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/3/4/detienen-por-fraude-al-casinero-alfredo-moreno-quijano-115234.html", "time": "2013-03-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4107}, {"title": "PRI: bienvenidos al pasado", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/3/4/pri-bienvenidos-al-pasado-115222.html", "time": "2013-03-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4274}, {"title": "Los panistas, c\u00f3mplices", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/3/2/los-panistas-complices-115161.html", "time": "2013-03-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5883}, {"title": "Suspende Segob permisos de casinos otorgados por Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/2/28/suspende-segob-permisos-de-casinos-otorgados-por-calderon-115068.html", "time": "2013-02-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2805}, {"title": "Encerrona de titular de Segob con gobernadores por captura de Gordillo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/2/26/encerrona-de-titular-de-segob-con-gobernadores-por-captura-de-gordillo-114975.html", "time": "2013-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1248}, {"title": "Exige el PAN proceder tambi\u00e9n contra Romero Deschamps, Moreira y Granier", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/2/26/exige-el-pan-proceder-tambien-contra-romero-deschamps-moreira-granier-114971.html", "time": "2013-02-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1390}, {"title": "Pe\u00f1a, el embustero", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/2/25/pena-el-embustero-114899.html", "time": "2013-02-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4982}, {"title": "El ebrio y el charolero, dos versiones del primitivismo en el PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/2/18/el-ebrio-el-charolero-dos-versiones-del-primitivismo-en-el-pri-114593.html", "time": "2013-02-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6156}, {"title": "Un PAN endeudado, dividido, derrotado...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/2/16/un-pan-endeudado-dividido-derrotado-114533.html", "time": "2013-02-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6628}, {"title": "IFAI: Otra instituci\u00f3n corrompida", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/2/11/ifai-otra-institucion-corrompida-114304.html", "time": "2013-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6169}, {"title": "\"Cr\u00edticas de Fox no tienen peso ni validez\": PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/2/11/criticas-de-fox-no-tienen-peso-ni-validez-pan-114303.html", "time": "2013-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1304}, {"title": "El PAN mexiquense, corrompido y \"castrado\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/2/8/el-pan-mexiquense-corrompido-castrado-114188.html", "time": "2013-02-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12361}, {"title": "Irrita a senadores del PAN \"entreguismo\" de Madero y Molinar Horcasitas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/2/5/irrita-senadores-del-pan-entreguismo-de-madero-molinar-horcasitas-114058.html", "time": "2013-02-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2612}, {"title": "Pemex: La verdad sospechosa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/2/4/pemex-la-verdad-sospechosa-114048.html", "time": "2013-02-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4009}, {"title": "Amaga PAN con romper relaci\u00f3n con el gobierno por fallos del IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/29/amaga-pan-con-romper-relacion-con-el-gobierno-por-fallos-del-ife-113815.html", "time": "2013-01-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4524}, {"title": "El plan Pe\u00f1a: M\u00e1s IVA y petr\u00f3leo a IP", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/1/28/el-plan-pena-mas-iva-petroleo-ip-113745.html", "time": "2013-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5845}, {"title": "El PAN continuar\u00e1 en el Pacto por M\u00e9xico, pese al fallo del IFE a favor de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/24/el-pan-continuara-en-el-pacto-por-mexico-pese-al-fallo-del-ife-favor-de-pena-113583.html", "time": "2013-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1823}, {"title": "El consejero Garc\u00eda Ram\u00edrez: Soy priista", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/1/24/el-consejero-garcia-ramirez-soy-priista-113554.html", "time": "2013-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8164}, {"title": "Fallo vulnera derechos de las v\u00edctimas: PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/23/fallo-vulnera-derechos-de-las-victimas-pan-113524.html", "time": "2013-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2905}, {"title": "Defiende Mart\u00ednez C\u00e1zares a Gil Zuarth en demanda por esc\u00e1ndalo de casinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/23/defiende-martinez-cazares-gil-zuarth-en-demanda-por-escandalo-de-casinos-113502.html", "time": "2013-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1662}, {"title": "Caso Monex: acusa PAN al IFE de no investigar a fondo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/22/caso-monex-acusa-pan-al-ife-de-no-investigar-fondo-113467.html", "time": "2013-01-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4770}, {"title": "Madero, c\u00f3mplice de casineros", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/1/21/madero-complice-de-casineros-113418.html", "time": "2013-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4569}, {"title": "Casinos: el panismo se tambalea y el Pacto por M\u00e9xico tambi\u00e9n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/1/21/casinos-el-panismo-se-tambalea-el-pacto-por-mexico-tambien-113376.html", "time": "2013-01-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 16425}, {"title": "...Y abogado reitera que Segob s\u00ed entreg\u00f3 94 permisos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/15/y-abogado-reitera-que-segob-si-entrego-94-permisos-113194.html", "time": "2013-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2303}, {"title": "Niega exsubsecretario que Calder\u00f3n autorizara 94 casinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/15/niega-exsubsecretario-que-calderon-autorizara-94-casinos-113193.html", "time": "2013-01-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6976}, {"title": "Confirma Gobernaci\u00f3n creaci\u00f3n de una \"CIA mexicana\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/14/confirma-gobernacion-creacion-de-una-cia-mexicana-113127.html", "time": "2013-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2002}, {"title": "PAN, gobierno de casinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/1/14/pan-gobierno-de-casinos-113126.html", "time": "2013-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4498}, {"title": "Segob llama al di\u00e1logo al EZLN; Mart\u00ednez Veloz, nuevo comisionado", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/14/segob-llama-al-dialogo-al-ezln-martinez-veloz-nuevo-comisionado-113122.html", "time": "2013-01-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2880}, {"title": "Los casinos y el PAN: suspenden permisos otorgados por Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2013/1/12/los-casinos-el-pan-suspenden-permisos-otorgados-por-calderon-113054.html", "time": "2013-01-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 15237}, {"title": "Cambios propuestos por EPN, sujetos a aprobaci\u00f3n de la reforma hacendaria", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/8/cambios-propuestos-por-epn-sujetos-aprobacion-de-la-reforma-hacendaria-112871.html", "time": "2013-01-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2960}, {"title": "Afiliados, otro gran fracaso del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2013/1/7/afiliados-otro-gran-fracaso-del-pan-112837.html", "time": "2013-01-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2544}, {"title": "Minimiza Madero desbandada en el PAN; \"padr\u00f3n estaba inflado en 80%\", dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/7/minimiza-madero-desbandada-en-el-pan-padron-estaba-inflado-en-80-dice-112817.html", "time": "2013-01-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4602}, {"title": "Ni C\u00e9sar Nava refrenda su militancia en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/7/ni-cesar-nava-refrenda-su-militancia-en-el-pan-112797.html", "time": "2013-01-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3740}, {"title": "Servitje, Aramburuzabala y Arango abandonan el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2013/1/4/servitje-aramburuzabala-arango-abandonan-el-pan-112720.html", "time": "2013-01-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3593}, {"title": "Sin el poder, el PAN se vac\u00eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/31/sin-el-poder-el-pan-se-vacia-112573.html", "time": "2012-12-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11843}, {"title": "El regalito de Calder\u00f3n a la mafia casinera", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/15/el-regalito-de-calderon-la-mafia-casinera-112095.html", "time": "2012-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4909}, {"title": "Prev\u00e9n \"dedazo\" en elecci\u00f3n de dirigencia del PAN en el DF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2012/12/6/preven-dedazo-en-eleccion-de-dirigencia-del-pan-en-el-df-111730.html", "time": "2012-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2306}, {"title": "La PF no ten\u00eda autorizaci\u00f3n para usar balas de goma: Osorio Chong", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/6/la-pf-no-tenia-autorizacion-para-usar-balas-de-goma-osorio-chong-111724.html", "time": "2012-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1935}, {"title": "Nombran subsecretaria de la Segob a hermana del Subcomandante Marcos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/5/nombran-subsecretaria-de-la-segob-hermana-del-subcomandante-marcos-111686.html", "time": "2012-12-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2970}, {"title": "En seis a\u00f1os derroch\u00f3 Calder\u00f3n 32 mil MDP en publicidad; el doble que Fox", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/4/en-seis-anos-derrocho-calderon-32-mil-mdp-en-publicidad-el-doble-que-fox-111637.html", "time": "2012-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2770}, {"title": "Piden posponer elecci\u00f3n panista en el DF para evitar \"cochinero\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2012/12/4/piden-posponer-eleccion-panista-en-el-df-para-evitar-cochinero-111619.html", "time": "2012-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2205}, {"title": "Suman a Gil Zuarth y 'Cocoa' Calder\u00f3n a mesas del Pacto por M\u00e9xico", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/4/suman-gil-zuarth-cocoa-calderon-mesas-del-pacto-por-mexico-111618.html", "time": "2012-12-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1703}, {"title": "Pe\u00f1a, la reelecci\u00f3n de Salinas", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/12/3/pena-la-reeleccion-de-salinas-111579.html", "time": "2012-12-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4499}, {"title": "PAN no ser\u00e1 de oposici\u00f3n sino de propuestas ante gobierno de EPN: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/1/pan-no-sera-de-oposicion-sino-de-propuestas-ante-gobierno-de-epn-madero-111509.html", "time": "2012-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1808}, {"title": "Primera pifia de Pe\u00f1a; recita incompleto art\u00edculo constitucional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/12/1/primera-pifia-de-pena-recita-incompleto-articulo-constitucional-111503.html", "time": "2012-12-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1510}, {"title": "Encargan a Creel negociar \"acuerdo nacional\" con equipo de EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/11/27/encargan-creel-negociar-acuerdo-nacional-con-equipo-de-epn-111338.html", "time": "2012-11-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2234}, {"title": "El cerco del miedo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/11/26/el-cerco-del-miedo-111304.html", "time": "2012-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3727}, {"title": "Elige PAN-Edomex a simpatizante de Hitler como su dirigente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/11/26/elige-pan-edomex-simpatizante-de-hitler-como-su-dirigente-111267.html", "time": "2012-11-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1732}, {"title": "El PAN: la mano de Calder\u00f3n, derrotas y traici\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/11/24/el-pan-la-mano-de-calderon-derrotas-traicion-111221.html", "time": "2012-11-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6144}, {"title": "El desastre de Josefina", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/11/22/el-desastre-de-josefina-111117.html", "time": "2012-11-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 10212}, {"title": "Pe\u00f1a, sin\u00f3nimo de corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/11/19/pena-sinonimo-de-corrupcion-110999.html", "time": "2012-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2957}, {"title": "El juicio de la historia sobre Calder\u00f3n y Fox", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/11/17/el-juicio-de-la-historia-sobre-calderon-fox-110948.html", "time": "2012-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6103}, {"title": "Como Fox, Calder\u00f3n se refugiar\u00e1 en una \"Fundaci\u00f3n\" hechiza", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/11/13/como-fox-calderon-se-refugiara-en-una-fundacion-hechiza-110746.html", "time": "2012-11-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 15569}, {"title": "Calder\u00f3n y su doble herencia criminal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/11/12/calderon-su-doble-herencia-criminal-110737.html", "time": "2012-11-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4496}, {"title": "Perdi\u00f3 el PAN por narcoguerra y \"mala candidata\": sondeo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/11/6/perdio-el-pan-por-narcoguerra-mala-candidata-sondeo-110498.html", "time": "2012-11-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5155}, {"title": "Proceso, lo transitorio y lo permanente", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/11/5/proceso-lo-transitorio-lo-permanente-110449.html", "time": "2012-11-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2831}, {"title": "Proceso, lo transitorio y lo permanente", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/11/5/proceso-lo-transitorio-lo-permanente-110444.html", "time": "2012-11-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2827}, {"title": "Calder\u00f3n sabote\u00f3 a Josefina y pact\u00f3 con Pe\u00f1a: Espino", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/11/2/calderon-saboteo-josefina-pacto-con-pena-espino-110356.html", "time": "2012-11-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3504}, {"title": "Cuatro meses despu\u00e9s, V\u00e1zquez Mota agradece apoyo a su equipo de campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/11/1/cuatro-meses-despues-vazquez-mota-agradece-apoyo-su-equipo-de-campana-110330.html", "time": "2012-11-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1328}, {"title": "Caciques contra periodistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/10/29/caciques-contra-periodistas-110207.html", "time": "2012-10-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5036}, {"title": "El nuevo partido, para apapachar a Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/10/24/el-nuevo-partido-para-apapachar-pena-109984.html", "time": "2012-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7796}, {"title": "Autoan\u00e1lisis: el PAN se reconoce corrupto", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/10/24/autoanalisis-el-pan-se-reconoce-corrupto-109983.html", "time": "2012-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13969}, {"title": "Comisi\u00f3n del PAN concluir\u00e1 este mi\u00e9rcoles informe sobre nuevos estatutos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/10/23/comision-del-pan-concluira-este-miercoles-informe-sobre-nuevos-estatutos-109976.html", "time": "2012-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4324}, {"title": "Gobernador de Puebla presenta dos de 19 demandas contra periodistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/10/23/gobernador-de-puebla-presenta-dos-de-19-demandas-contra-periodistas-109929.html", "time": "2012-10-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4731}, {"title": "Gatopardismo en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/10/22/gatopardismo-en-el-pan-109894.html", "time": "2012-10-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4972}, {"title": "Partido de Espino, partido de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/10/15/partido-de-espino-partido-de-pena-109624.html", "time": "2012-10-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5899}, {"title": "Expanistas y experredistas, entre ellos Espino, dicen que no ser\u00e1n incondicionales de EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/10/9/expanistas-experredistas-entre-ellos-espino-dicen-que-no-seran-incondicionales-de-epn-109395.html", "time": "2012-10-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3499}, {"title": "En marzo de 2013, asamblea para reestructurar al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/10/8/en-marzo-de-2013-asamblea-para-reestructurar-al-pan-109365.html", "time": "2012-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1300}, {"title": "Josefina y su adi\u00f3s al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/10/8/josefina-su-adios-al-pan-109354.html", "time": "2012-10-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4213}, {"title": "Casinos: Gobernaci\u00f3n nunca pierde", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/10/5/casinos-gobernacion-nunca-pierde-109223.html", "time": "2012-10-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13080}, {"title": "Vergonzoso: evitan 57 diputados de izquierda y seis del PAN democracia sindical", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/10/1/vergonzoso-evitan-57-diputados-de-izquierda-seis-del-pan-democracia-sindical-109052.html", "time": "2012-10-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2830}, {"title": "Los dogmas (y la gente) a la basura", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/10/1/los-dogmas-y-la-gente-la-basura-109040.html", "time": "2012-10-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4177}, {"title": "Lujambio \"es nuestro Pe\u00f1anietito...\" *", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/9/25/lujambio-es-nuestro-penanietito-108795.html", "time": "2012-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 22298}, {"title": "Lujambio en 2011: \"Estoy listo para ser presidente\" *", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/9/25/lujambio-en-2011-estoy-listo-para-ser-presidente-108794.html", "time": "2012-09-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 20579}, {"title": "Moreno Valle, un Pe\u00f1a Nieto \"patito\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/9/24/moreno-valle-un-pena-nieto-patito-108763.html", "time": "2012-09-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5637}, {"title": "Puebla: dos a\u00f1os de megaloman\u00eda", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/9/19/puebla-dos-anos-de-megalomania-108541.html", "time": "2012-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 15422}, {"title": "Corral-Calder\u00f3n, los odios", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/9/17/corral-calderon-los-odios-108473.html", "time": "2012-09-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4359}, {"title": "Televisa, en el centro del pleito Calder\u00f3n-Corral", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/9/15/televisa-en-el-centro-del-pleito-calderon-corral-108395.html", "time": "2012-09-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6766}, {"title": "Morena: Partido y movimiento", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/9/10/morena-partido-movimiento-108179.html", "time": "2012-09-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7393}, {"title": "Llega PAN a sus 73 a\u00f1os sumido en la peor crisis electoral de su historia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/9/7/llega-pan-sus-73-anos-sumido-en-la-peor-crisis-electoral-de-su-historia-108058.html", "time": "2012-09-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3586}, {"title": "Sin autocr\u00edtica, conflicto de \"tribus\" en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/9/4/sin-autocritica-conflicto-de-tribus-en-el-pan-107936.html", "time": "2012-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 16139}, {"title": "Calder\u00f3n, \"otro traidor\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/9/4/calderon-otro-traidor-107896.html", "time": "2012-09-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5199}, {"title": "TEPJF, \"garante de la paz social\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/8/27/tepjf-garante-de-la-paz-social-107596.html", "time": "2012-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4801}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto a los altares", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/8/20/pena-nieto-los-altares-107289.html", "time": "2012-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3500}, {"title": "Los panistas en el gobierno: adi\u00f3s a prebendas y altos salarios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/28/los-panistas-en-el-gobierno-adios-prebendas-altos-salarios-106246.html", "time": "2012-07-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6987}, {"title": "Fox, Calder\u00f3n y Pe\u00f1a, la marca del dinero sucio", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/7/23/fox-calderon-pena-la-marca-del-dinero-sucio-106020.html", "time": "2012-07-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5248}, {"title": "Nombra Madero como voceros del PAN a exfuncionarios cuestionados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/19/nombra-madero-como-voceros-del-pan-exfuncionarios-cuestionados-105865.html", "time": "2012-07-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1458}, {"title": "Pe\u00f1a asumir\u00e1 Presidencia el 1 de diciembre: secretaria general del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/18/pena-asumira-presidencia-el-de-diciembre-secretaria-general-del-pan-105814.html", "time": "2012-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2704}, {"title": "El PAN esquizofr\u00e9nico", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/7/16/el-pan-esquizofrenico-105730.html", "time": "2012-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5092}, {"title": "En agosto definir\u00e1 el PAN si sus legisladores asisten a la asunci\u00f3n de EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/16/en-agosto-definira-el-pan-si-sus-legisladores-asisten-la-asuncion-de-epn-105717.html", "time": "2012-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2032}, {"title": "La corrupci\u00f3n hundi\u00f3 y perdi\u00f3 al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/14/la-corrupcion-hundio-perdio-al-pan-105662.html", "time": "2012-07-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13807}, {"title": "Que Pe\u00f1a no se enga\u00f1e, s\u00ed hubo compra de votos: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/11/que-pena-no-se-engane-si-hubo-compra-de-votos-madero-105519.html", "time": "2012-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2882}, {"title": "El PAN ser\u00e1 una \"oposici\u00f3n responsable\", anticipan Cordero y Gil Zuarth", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/7/10/el-pan-sera-una-oposicion-responsable-anticipan-cordero-gil-zuarth-105475.html", "time": "2012-07-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3229}, {"title": "El Tribunal, aval del \"nuevo PRI\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/7/9/el-tribunal-aval-del-nuevo-pri-105433.html", "time": "2012-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6877}, {"title": "El Tribunal, aval del \"nuevo PRI\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/9/el-tribunal-aval-del-nuevo-pri-105430.html", "time": "2012-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6877}, {"title": "Acci\u00f3n Nacional ofrece a la venta su tercer lugar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/7/accion-nacional-ofrece-la-venta-su-tercer-lugar-105360.html", "time": "2012-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3096}, {"title": "S\u00f3lo con una reforma pol\u00edtica profunda EPN obtendr\u00e1 legitimidad: JVM", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/5/solo-con-una-reforma-politica-profunda-epn-obtendra-legitimidad-jvm-105257.html", "time": "2012-07-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4654}, {"title": "Anuncia JVM \"movimiento\" para evitar el regreso del autoritarismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/7/3/anuncia-jvm-movimiento-para-evitar-el-regreso-del-autoritarismo-105131.html", "time": "2012-07-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1924}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto: el gen de la trampa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/7/2/pena-nieto-el-gen-de-la-trampa-105108.html", "time": "2012-07-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5324}, {"title": "Nos hundieron nuestros errores, aceptan en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/2/nos-hundieron-nuestros-errores-aceptan-en-el-pan-105073.html", "time": "2012-07-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5940}, {"title": "PAN: a recoger las sobras...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/7/2/pan-recoger-las-sobras-105068.html", "time": "2012-07-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14652}, {"title": "Sufraga JVM y llama a votar sin miedo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/7/1/sufraga-jvm-llama-votar-sin-miedo-104990.html", "time": "2012-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1961}, {"title": "Vota por Pe\u00f1a Nieto...", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/6/25/vota-por-pena-nieto-104744.html", "time": "2012-06-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4698}, {"title": "PRI opera megagasto para el 1 de julio; duplica tope de campa\u00f1a, denuncia el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/25/pri-opera-megagasto-para-el-de-julio-duplica-tope-de-campana-denuncia-el-pan-104722.html", "time": "2012-06-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3502}, {"title": "Proceso busca desacreditarme: Gil Zuarth", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/25/proceso-busca-desacreditarme-gil-zuarth-104716.html", "time": "2012-06-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5190}, {"title": "Gustavo Madero: vocaci\u00f3n por el fraude", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/23/gustavo-madero-vocacion-por-el-fraude-104655.html", "time": "2012-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2031}, {"title": "Cierra JVM en el DF; no logr\u00f3 llenar plaza y dice estar a 6 puntos de EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/23/cierra-jvm-en-el-df-no-logro-llenar-plaza-dice-estar-puntos-de-epn-104640.html", "time": "2012-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2839}, {"title": "Se ufana JVM de apoyo de personajes ligados al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/20/se-ufana-jvm-de-apoyo-de-personajes-ligados-al-pan-104476.html", "time": "2012-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2984}, {"title": "V\u00e1zquez Mota da seis nombres de posibles integrantes de su gabinete", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/19/vazquez-mota-da-seis-nombres-de-posibles-integrantes-de-su-gabinete-104450.html", "time": "2012-06-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6681}, {"title": "Josefina, la incongruente", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/6/18/josefina-la-incongruente-104397.html", "time": "2012-06-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4527}, {"title": "JVM no har\u00e1 p\u00fablica su declaraci\u00f3n patrimonial: Gil Zuarth", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/18/jvm-no-hara-publica-su-declaracion-patrimonial-gil-zuarth-104357.html", "time": "2012-06-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3243}, {"title": "El PAN en el poder paga bien y produce nuevos ricos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/16/el-pan-en-el-poder-paga-bien-produce-nuevos-ricos-104307.html", "time": "2012-06-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2396}, {"title": "AMLO viene del partido que asesin\u00f3 a j\u00f3venes en 68 y 71, acusa JVM", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/14/amlo-viene-del-partido-que-asesino-jovenes-en-68-71-acusa-jvm-104228.html", "time": "2012-06-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1797}, {"title": "Seg\u00fan el PAN, JVM y AMLO est\u00e1n a siete puntos de Pe\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/14/segun-el-pan-jvm-amlo-estan-siete-puntos-de-pena-104205.html", "time": "2012-06-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2072}, {"title": "Plantea JVM debate sobre propuestas econ\u00f3micas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/13/plantea-jvm-debate-sobre-propuestas-economicas-104175.html", "time": "2012-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2396}, {"title": "Contubernio PRI-PAN en el reparto de notar\u00edas", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/6/13/contubernio-pri-pan-en-el-reparto-de-notarias-104148.html", "time": "2012-06-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2459}, {"title": "Atribuye JVM a Elba Esther la paternidad de espectaculares que la despiden de la contienda", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/12/atribuye-jvm-elba-esther-la-paternidad-de-espectaculares-que-la-despiden-de-la-contienda-104091.html", "time": "2012-06-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3842}, {"title": "Josefina y la guerra sucia", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/6/12/josefina-la-guerra-sucia-104062.html", "time": "2012-06-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3222}, {"title": "Reitera JVM llamado a pejistas y priistas para que voten por ella", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/11/reitera-jvm-llamado-pejistas-priistas-para-que-voten-por-ella-104053.html", "time": "2012-06-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5197}, {"title": "JVM en el debate: la desesperaci\u00f3n ante el rezago", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/11/jvm-en-el-debate-la-desesperacion-ante-el-rezago-104007.html", "time": "2012-06-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4298}, {"title": "El \u00faltimo recurso de V\u00e1zquez Mota: la guerra sucia", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/6/9/el-ultimo-recurso-de-vazquez-mota-la-guerra-sucia-103945.html", "time": "2012-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2491}, {"title": "Y ahora Cordero: AMLO \"es una amenaza para familias mexicanas\", dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/6/7/ahora-cordero-amlo-es-una-amenaza-para-familias-mexicanas-dice-103867.html", "time": "2012-06-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2526}, {"title": "Rechaza V\u00e1zquez Mota que su estrategia contra AMLO sea fascista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/6/rechaza-vazquez-mota-que-su-estrategia-contra-amlo-sea-fascista-103777.html", "time": "2012-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5593}, {"title": "\"Jefe\" Diego desmiente apoyo a Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/5/jefe-diego-desmiente-apoyo-pena-nieto-103757.html", "time": "2012-06-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2176}, {"title": "Primo de la due\u00f1a de la guarder\u00eda ABC, el nuevo vocero de JVM", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/5/primo-de-la-duena-de-la-guarderia-abc-el-nuevo-vocero-de-jvm-103728.html", "time": "2012-06-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4642}, {"title": "El negociazo de las encuestas", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/6/4/el-negociazo-de-las-encuestas-103698.html", "time": "2012-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5185}, {"title": "JVM en la Ibero: contradicciones y deslindes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/6/4/jvm-en-la-ibero-contradicciones-deslindes-103670.html", "time": "2012-06-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7058}, {"title": "Pide PAN al IFE indagar gastos de campa\u00f1a de AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/5/30/pide-pan-al-ife-indagar-gastos-de-campana-de-amlo-103480.html", "time": "2012-05-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3847}, {"title": "Manifiesto de EPN, insolente y falaz", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/5/28/manifiesto-de-epn-insolente-falaz-103363.html", "time": "2012-05-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5395}, {"title": "Exige PAN investigar si exgobernadores solaparon a Yarrington", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/5/23/exige-pan-investigar-si-exgobernadores-solaparon-yarrington-103127.html", "time": "2012-05-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2893}, {"title": "Los j\u00f3venes vencen a Pe\u00f1a y a Televisa", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/5/21/los-jovenes-vencen-pena-televisa-103041.html", "time": "2012-05-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5750}, {"title": "La peligrosa ira de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/5/14/la-peligrosa-ira-de-pena-nieto-102708.html", "time": "2012-05-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4276}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto: lo que no mata, fortalece", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/5/7/pena-nieto-lo-que-no-mata-fortalece-102378.html", "time": "2012-05-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4169}, {"title": "Regina, v\u00edctima del Estado criminal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/4/30/regina-victima-del-estado-criminal-102031.html", "time": "2012-04-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4453}, {"title": "Rumbo al naufragio campa\u00f1a de V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/28/rumbo-al-naufragio-campana-de-vazquez-mota-101955.html", "time": "2012-04-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3145}, {"title": "Movimiento por la Paz exige a JVM abandonar dobles discursos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/27/movimiento-por-la-paz-exige-jvm-abandonar-dobles-discursos-101891.html", "time": "2012-04-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3693}, {"title": "Presume JVM que est\u00e1 a 10 puntos de alcanzar a EPN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/26/presume-jvm-que-esta-10-puntos-de-alcanzar-epn-101883.html", "time": "2012-04-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2156}, {"title": "Josefina iguala a Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/4/25/josefina-iguala-pena-nieto-101818.html", "time": "2012-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2472}, {"title": "Estudiantes del 'Tec' ponen en aprietos a V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/25/estudiantes-del-tec-ponen-en-aprietos-vazquez-mota-101813.html", "time": "2012-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5375}, {"title": "Fox rectifica y manifiesta su respaldo \"incondicional\" a Josefina", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/25/fox-rectifica-manifiesta-su-respaldo-incondicional-josefina-101797.html", "time": "2012-04-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4703}, {"title": "Cancela JVM su participaci\u00f3n en el debate de MVS", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/24/cancela-jvm-su-participacion-en-el-debate-de-mvs-101735.html", "time": "2012-04-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3342}, {"title": "Arropan en la Panamericana a JVM; pide \"luchar por la justicia\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/23/arropan-en-la-panamericana-jvm-pide-luchar-por-la-justicia-101725.html", "time": "2012-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4962}, {"title": "Copia JVM esquema de orquestas infantiles de Hugo Ch\u00e1vez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/23/copia-jvm-esquema-de-orquestas-infantiles-de-hugo-chavez-101685.html", "time": "2012-04-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3275}, {"title": "JVM, mal y de malas; por \"fallas t\u00e9cnicas\" se suspende entrevista en CNN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/22/jvm-mal-de-malas-por-fallas-tecnicas-se-suspende-entrevista-en-cnn-101675.html", "time": "2012-04-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2997}, {"title": "Ni con Dramamine: mareo y des\u00e1nimo en mitin de JVM en La Huasteca", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/20/ni-con-dramamine-mareo-desanimo-en-mitin-de-jvm-en-la-huasteca-101607.html", "time": "2012-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5295}, {"title": "JVM arremete ahora contra AMLO: \"populista trasnochado\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/20/jvm-arremete-ahora-contra-amlo-populista-trasnochado-101584.html", "time": "2012-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1410}, {"title": "Presume JVM ante empresarios inexistente di\u00e1logo obrero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/19/presume-jvm-ante-empresarios-inexistente-dialogo-obrero-101549.html", "time": "2012-04-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 8556}, {"title": "V\u00e1zquez Mota da espaldarazo a Rajoy en caso Repsol", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/18/vazquez-mota-da-espaldarazo-rajoy-en-caso-repsol-101501.html", "time": "2012-04-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2235}, {"title": "Se queda la verdad en suspenso; PRI y PAN se acusan de mentirosos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/17/se-queda-la-verdad-en-suspenso-pri-pan-se-acusan-de-mentirosos-101438.html", "time": "2012-04-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4903}, {"title": "Wallace, candidata de la mentira", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/4/16/wallace-candidata-de-la-mentira-101415.html", "time": "2012-04-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3437}, {"title": "El PAN, en proceso de descomposici\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/14/el-pan-en-proceso-de-descomposicion-101343.html", "time": "2012-04-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2338}, {"title": "Se re\u00fanen V\u00e1zquez Mota y Larrazabal en Monterrey", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/12/se-reunen-vazquez-mota-larrazabal-en-monterrey-101239.html", "time": "2012-04-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6343}, {"title": "V\u00e1zquez Mota: mando yo, no Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/11/vazquez-mota-mando-yo-no-calderon-101184.html", "time": "2012-04-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6753}, {"title": "Hacen \"limpia\" a JVM mientras su equipo reparte vales de gasolina", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/10/hacen-limpia-jvm-mientras-su-equipo-reparte-vales-de-gasolina-101170.html", "time": "2012-04-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4985}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto, la pesadilla que viene", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/4/9/pena-nieto-la-pesadilla-que-viene-101115.html", "time": "2012-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3155}, {"title": "Anuncia JVM \"golpe de tim\u00f3n\" a su campa\u00f1a y recicla calderonistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/9/anuncia-jvm-golpe-de-timon-su-campana-recicla-calderonistas-101083.html", "time": "2012-04-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5878}, {"title": "V\u00e1zquez Mota despide a periodista por nuevo gazapo", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/8/vazquez-mota-despide-periodista-por-nuevo-gazapo-101072.html", "time": "2012-04-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1896}, {"title": "Es \"guerra sucia\", responde Wallace a la revelaci\u00f3n de Proceso", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/8/es-guerra-sucia-responde-wallace-la-revelacion-de-proceso-101064.html", "time": "2012-04-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4907}, {"title": "PAN: el equipo que no lo es", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/7/pan-el-equipo-que-no-lo-es-101048.html", "time": "2012-04-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2421}, {"title": "JVM hace de todo para quitarse imagen de enfermiza", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/4/4/jvm-hace-de-todo-para-quitarse-imagen-de-enfermiza-100930.html", "time": "2012-04-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5505}, {"title": "Asegura V\u00e1zquez Mota que est\u00e1 \"perfecta de salud\" y rechaza cambio de estrategia en su campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/3/asegura-vazquez-mota-que-esta-perfecta-de-salud-rechaza-cambio-de-estrategia-en-su-campana-100921.html", "time": "2012-04-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6387}, {"title": "Oliva, el \"mapache\" de V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/4/2/oliva-el-mapache-de-vazquez-mota-100861.html", "time": "2012-04-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4697}, {"title": "JVM casi se desvanece durante un discurso ante organizaciones civiles", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/4/2/jvm-casi-se-desvanece-durante-un-discurso-ante-organizaciones-civiles-100836.html", "time": "2012-04-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2215}, {"title": "Josefina y la sabidur\u00eda del rey Salom\u00f3n para gobernar", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/30/josefina-la-sabiduria-del-rey-salomon-para-gobernar-100754.html", "time": "2012-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7755}, {"title": "\"\u00a1No, no!\", responden ni\u00f1os a propuesta de JVM de aumentar clases", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/30/no-no-responden-ninos-propuesta-de-jvm-de-aumentar-clases-100738.html", "time": "2012-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2627}, {"title": "Josefina inicia campa\u00f1a con un espectacular frente al PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/29/josefina-inicia-campana-con-un-espectacular-frente-al-pan-100729.html", "time": "2012-03-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5611}, {"title": "De regreso al barrio: \"Aqu\u00ed vivi\u00f3 la ni\u00f1a Josefina...\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/28/de-regreso-al-barrio-aqui-vivio-la-nina-josefina-100652.html", "time": "2012-03-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6646}, {"title": "JVM iniciar\u00e1 su campa\u00f1a en la primaria donde estudi\u00f3", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/27/jvm-iniciara-su-campana-en-la-primaria-donde-estudio-100626.html", "time": "2012-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1950}, {"title": "Acusa JVM de espionaje al PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/27/acusa-jvm-de-espionaje-al-pri-100622.html", "time": "2012-03-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2579}, {"title": "Garc\u00eda Luna, el esp\u00eda, a la c\u00e1rcel", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/3/26/garcia-luna-el-espia-la-carcel-100567.html", "time": "2012-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5227}, {"title": "PAN culpa al PRI del espionaje contra Josefina", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/26/pan-culpa-al-pri-del-espionaje-contra-josefina-100544.html", "time": "2012-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2206}, {"title": "Presentar\u00e1 V\u00e1zquez Mota denuncia por espionaje", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/26/presentara-vazquez-mota-denuncia-por-espionaje-100539.html", "time": "2012-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3631}, {"title": "Exonera Torres Ibarrola al Secretario de Seguridad P\u00fablica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/politica/2012/3/26/exonera-torres-ibarrola-al-secretario-de-seguridad-publica-100533.html", "time": "2012-03-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3631}, {"title": "Anulan interna panista tambi\u00e9n en Chihuahua; dan candidatura a Javier Corral", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/21/anulan-interna-panista-tambien-en-chihuahua-dan-candidatura-javier-corral-100336.html", "time": "2012-03-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2299}, {"title": "Aspirantes panistas exigen anular elecci\u00f3n en Cuajimalpa", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2012/3/20/aspirantes-panistas-exigen-anular-eleccion-en-cuajimalpa-100311.html", "time": "2012-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3826}, {"title": "Arrecia ofensiva contra la Corte por caso Cassez; primero, justicia a las v\u00edctimas, pide Poir\u00e9", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/20/arrecia-ofensiva-contra-la-corte-por-caso-cassez-primero-justicia-las-victimas-pide-poire-100283.html", "time": "2012-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2027}, {"title": "Las entra\u00f1as del Yunque en Espa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/3/20/las-entranas-del-yunque-en-espana-100264.html", "time": "2012-03-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 19321}, {"title": "El PAN, como perros y gatos", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/3/19/el-pan-como-perros-gatos-100254.html", "time": "2012-03-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4262}, {"title": "Se dice Josefina reconocida y no humillada, tras \u00e9xodo en el Estadio Azul", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/14/se-dice-josefina-reconocida-no-humillada-tras-exodo-en-el-estadio-azul-100069.html", "time": "2012-03-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3892}, {"title": "Guerra del PRI y PAN; ambos se denuncian ante el IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/13/guerra-del-pri-pan-ambos-se-denuncian-ante-el-ife-100010.html", "time": "2012-03-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5117}, {"title": "V\u00e1zquez Mota humilla y la humillan", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/3/12/vazquez-mota-humilla-la-humillan-99959.html", "time": "2012-03-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3877}, {"title": "\"Error log\u00edstico\", desaire a V\u00e1zquez Mota, alega Gil Zuarth", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/12/error-logistico-desaire-vazquez-mota-alega-gil-zuarth-99930.html", "time": "2012-03-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3120}, {"title": "Acarreo en toma de protesta de Josefina; abandonan estadio en pleno discurso", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/11/acarreo-en-toma-de-protesta-de-josefina-abandonan-estadio-en-pleno-discurso-99903.html", "time": "2012-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4227}, {"title": "Blindan a V\u00e1zquez Mota frente a \"rebeli\u00f3n azul\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/8/blindan-vazquez-mota-frente-rebelion-azul-99813.html", "time": "2012-03-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4544}, {"title": "Convoca Espino a candidatos a un \"di\u00e1logo p\u00fablico\" en abril", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/7/convoca-espino-candidatos-un-dialogo-publico-en-abril-99764.html", "time": "2012-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2410}, {"title": "Niega PAN 'fuego amigo' contra su dirigente nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/7/niega-pan-fuego-amigo-contra-su-dirigente-nacional-99747.html", "time": "2012-03-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7819}, {"title": "Se postula Clouthier como candidato presidencial independiente", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/6/se-postula-clouthier-como-candidato-presidencial-independiente-99699.html", "time": "2012-03-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1956}, {"title": "El cochinero del PAN en el DF", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2012/3/6/el-cochinero-del-pan-en-el-df-99665.html", "time": "2012-03-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 9735}, {"title": "El Yunque se legaliza... en Espa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/3/5/el-yunque-se-legaliza-en-espana-99657.html", "time": "2012-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6242}, {"title": "Todo el peso de la ley a quien haga mal uso de programas sociales: Poir\u00e9", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/5/todo-el-peso-de-la-ley-quien-haga-mal-uso-de-programas-sociales-poire-99654.html", "time": "2012-03-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2672}, {"title": "La Wallace desde\u00f1a la doctrina del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/3/3/la-wallace-desdena-la-doctrina-del-pan-99587.html", "time": "2012-03-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2599}, {"title": "Carpizo demanda por \"da\u00f1o moral\" a la periodista Anabel Hern\u00e1ndez", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/3/1/carpizo-demanda-por-dano-moral-la-periodista-anabel-hernandez-99510.html", "time": "2012-03-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2933}, {"title": "Rechaza C\u00f3rdova haber aceptado candidatura del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/29/rechaza-cordova-haber-aceptado-candidatura-del-pri-99425.html", "time": "2012-02-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1920}, {"title": "EU persistir\u00e1 en su objetivo de capturar a \"El Chapo\": Napolitano", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/27/eu-persistira-en-su-objetivo-de-capturar-el-chapo-napolitano-99374.html", "time": "2012-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2023}, {"title": "Otro \"escupitajo\" a G\u00f3mez Mor\u00edn", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/2/27/otro-escupitajo-gomez-morin-99366.html", "time": "2012-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6026}, {"title": "La sucia lista del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/2/27/la-sucia-lista-del-pan-99333.html", "time": "2012-02-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13141}, {"title": "La sucia lista del PAN, con viejas pr\u00e1cticas del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/2/25/la-sucia-lista-del-pan-con-viejas-practicas-del-pri-99302.html", "time": "2012-02-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2540}, {"title": "Empresarios panistas voltean a la izquierda", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/2/24/empresarios-panistas-voltean-la-izquierda-99239.html", "time": "2012-02-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14166}, {"title": "Libro de Scherer inaugura juicio hist\u00f3rico a Calder\u00f3n: Aristegui", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/23/libro-de-scherer-inaugura-juicio-historico-calderon-aristegui-99237.html", "time": "2012-02-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4654}, {"title": "No se quedan con las manos vac\u00edas: Cordero, 'Cocoa' y Lujambio ser\u00e1n senadores", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/22/no-se-quedan-con-las-manos-vacias-cordero-cocoa-lujambio-seran-senadores-99182.html", "time": "2012-02-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1620}, {"title": "M\u00e1rquez deber\u00e1 pagar 30 mil pesos; reduce IFE multa a PRI y a TV Azteca", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/22/marquez-debera-pagar-30-mil-pesos-reduce-ife-multa-pri-tv-azteca-99163.html", "time": "2012-02-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2138}, {"title": "\"Cocoa\" presentar\u00e1 denuncia por espionaje ante PGR", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/21/cocoa-presentara-denuncia-por-espionaje-ante-pgr-99118.html", "time": "2012-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3857}, {"title": "No habr\u00e1 elecci\u00f3n de Estado: Poir\u00e9", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/21/no-habra-eleccion-de-estado-poire-99104.html", "time": "2012-02-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4263}, {"title": "Otra \"marranada\" en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/2/20/otra-marranada-en-el-pan-99081.html", "time": "2012-02-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5477}, {"title": "Calder\u00f3n, verdugo de Mexicana", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/2/13/calderon-verdugo-de-mexicana-98792.html", "time": "2012-02-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4156}, {"title": "La elecci\u00f3n panista: una historia de traiciones", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/2/11/la-eleccion-panista-una-historia-de-traiciones-98733.html", "time": "2012-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2342}, {"title": "Declina Clouthier contender por el PAN; Josefina era la verdadera candidata de Calder\u00f3n, dice", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/9/declina-clouthier-contender-por-el-pan-josefina-era-la-verdadera-candidata-de-calderon-dice-98624.html", "time": "2012-02-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1949}, {"title": "Juan de Dios Castro llama \"corrupta\" a V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/7/juan-de-dios-castro-llama-corrupta-vazquez-mota-98521.html", "time": "2012-02-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3391}, {"title": "PAN: Sucios y volubles", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/2/6/pan-sucios-volubles-98494.html", "time": "2012-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4535}, {"title": "Gana V\u00e1zquez Mota en 24 estados y el DF; vot\u00f3 un tercio del padr\u00f3n panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/6/gana-vazquez-mota-en-24-estados-el-df-voto-un-tercio-del-padron-panista-98470.html", "time": "2012-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2715}, {"title": "El cochinero azul", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/6/el-cochinero-azul-98442.html", "time": "2012-02-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5689}, {"title": "La derrota de Calder\u00f3n y... su familia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/5/la-derrota-de-calderon-y-su-familia-98433.html", "time": "2012-02-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2070}, {"title": "'Ej\u00e9rcito' panista vigilar\u00e1 las internas de ma\u00f1ana", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/3/ejercito-panista-vigilara-las-internas-de-manana-98340.html", "time": "2012-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2169}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto, \"sin sustancia\"; AMLO, \"un hombre limpio\": Krauze", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/3/pena-nieto-sin-sustancia-amlo-un-hombre-limpio-krauze-98330.html", "time": "2012-02-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1907}, {"title": "Hijo de \"Maqu\u00edo\" gana la partida a Acci\u00f3n Nacional", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/2/hijo-de-maquio-gana-la-partida-accion-nacional-98320.html", "time": "2012-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4218}, {"title": "Por compra de votos, presenta V\u00e1zquez Mota tres denuncias contra Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/2/por-compra-de-votos-presenta-vazquez-mota-tres-denuncias-contra-cordero-98296.html", "time": "2012-02-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5705}, {"title": "En debates s\u00f3lo est\u00e1 vedada compra de tiempos en medio audivisuales: IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/2/1/en-debates-solo-esta-vedada-compra-de-tiempos-en-medio-audivisuales-ife-98257.html", "time": "2012-02-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2261}, {"title": "V\u00e1zquez Mota peor que Kahwagi, acusa Cordero; \"voto libre\", exige la panista", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/31/vazquez-mota-peor-que-kahwagi-acusa-cordero-voto-libre-exige-la-panista-98202.html", "time": "2012-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4989}, {"title": "Los priistas se r\u00eden de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/1/31/los-priistas-se-rien-de-calderon-98144.html", "time": "2012-01-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5245}, {"title": "Alistan brigadas contra los \"mapaches azules\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/30/alistan-brigadas-contra-los-mapaches-azules-98106.html", "time": "2012-01-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6945}, {"title": "Un \"melate\" estilo panista en Guanajuato", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2012/1/28/un-melate-estilo-panista-en-guanajuato-98057.html", "time": "2012-01-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2297}, {"title": "Crea el Instituto Federal Electoral comisi\u00f3n que organizar\u00e1 debates", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/25/crea-el-instituto-federal-electoral-comision-que-organizara-debates-97914.html", "time": "2012-01-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3407}, {"title": "Cimbra al PAN \"cargada\" en Sonora a favor de Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/24/cimbra-al-pan-cargada-en-sonora-favor-de-cordero-97826.html", "time": "2012-01-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4389}, {"title": "Del duopolio al monopolio", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/1/23/del-duopolio-al-monopolio-97791.html", "time": "2012-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5793}, {"title": "Refuta Segob informe de Human Rights Watch", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/23/refuta-segob-informe-de-human-rights-watch-97734.html", "time": "2012-01-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5489}, {"title": "Debate panista sin debate; s\u00f3lo triunfalismos, autoelogios...", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/17/debate-panista-sin-debate-solo-triunfalismos-autoelogios-97522.html", "time": "2012-01-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5690}, {"title": "Precandidatos panistas pactan un debate \"sin agresiones\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/16/precandidatos-panistas-pactan-un-debate-sin-agresiones-97462.html", "time": "2012-01-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3391}, {"title": "La taimada Josefina V\u00e1zquez Mota", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/1/16/la-taimada-josefina-vazquez-mota-97455.html", "time": "2012-01-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5418}, {"title": "El martes 17, debate por Internet entre V\u00e1zquez Mota, Creel y Cordero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/13/el-martes-17-debate-por-internet-entre-vazquez-mota-creel-cordero-97341.html", "time": "2012-01-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2212}, {"title": "\"Soy prole y s\u00ed me he subido al Metro\": Isabel Miranda de Wallace", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/12/soy-prole-si-me-he-subido-al-metro-isabel-miranda-de-wallace-97272.html", "time": "2012-01-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4778}, {"title": "\"Dif\u00edcil de imaginar\" triunfo de Creel o Cordero: Gil Zuarth", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/11/dificil-de-imaginar-triunfo-de-creel-cordero-gil-zuarth-97227.html", "time": "2012-01-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2452}, {"title": "Mancera, el candidato oficial", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2012/1/9/mancera-el-candidato-oficial-97142.html", "time": "2012-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5638}, {"title": "Reacomodos en campa\u00f1a de V\u00e1zquez Mota; Gil Zuarth, nuevo coordinador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2012/1/9/reacomodos-en-campana-de-vazquez-mota-gil-zuarth-nuevo-coordinador-97120.html", "time": "2012-01-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2896}, {"title": "Ante las elecciones en tiempos de guerra...", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/31/ante-las-elecciones-en-tiempos-de-guerra-96817.html", "time": "2011-12-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2015}, {"title": "Gil Zuarth, emblema del servilismo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/12/26/gil-zuarth-emblema-del-servilismo-96622.html", "time": "2011-12-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5236}, {"title": "La guerra contra el apellido Clouthier", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/24/la-guerra-contra-el-apellido-clouthier-96591.html", "time": "2011-12-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1861}, {"title": "Clouthier, el veto del \"cabr\u00f3n irresponsable\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/12/19/clouthier-el-veto-del-cabron-irresponsable-96377.html", "time": "2011-12-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4264}, {"title": "Ratifica Cordero en su registro ser el aspirante de la continuidad de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/15/ratifica-cordero-en-su-registro-ser-el-aspirante-de-la-continuidad-de-calderon-96263.html", "time": "2011-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2879}, {"title": "Tras 14 meses \"mocho\", completan el Consejo General del IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/15/tras-14-meses-mocho-completan-el-consejo-general-del-ife-96211.html", "time": "2011-12-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3226}, {"title": "Atrae PGR investigaci\u00f3n por muerte de normalistas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/14/atrae-pgr-investigacion-por-muerte-de-normalistas-96179.html", "time": "2011-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2692}, {"title": "Echa mano Cordero de empresario tapat\u00edo para remontar en encuestas", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/14/echa-mano-cordero-de-empresario-tapatio-para-remontar-en-encuestas-96170.html", "time": "2011-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6284}, {"title": "V\u00e1zquez Mota... en su castillo rosa", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/12/14/vazquez-mota-en-su-castillo-rosa-96160.html", "time": "2011-12-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 11251}, {"title": "Los valientes no asesinan", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/12/12/los-valientes-no-asesinan-96091.html", "time": "2011-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4479}, {"title": "V\u00e1zquez Mota se registra como precandidata a la presidencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/12/vazquez-mota-se-registra-como-precandidata-la-presidencia-96089.html", "time": "2011-12-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3466}, {"title": "Otro 'round' de V\u00e1zquez Mota y Cordero: se culpan por aumento de pobres", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/8/otro-round-de-vazquez-mota-cordero-se-culpan-por-aumento-de-pobres-95915.html", "time": "2011-12-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5172}, {"title": "Defiende Segob a Calder\u00f3n ante cr\u00edticas de Pe\u00f1a Nieto; le pide que se \"tranquilice\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/7/defiende-segob-calderon-ante-criticas-de-pena-nieto-le-pide-que-se-tranquilice-95855.html", "time": "2011-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3222}, {"title": "Banda criminal intent\u00f3 internar a M\u00e9xico a hijo de Gadafi", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/7/banda-criminal-intento-internar-mexico-hijo-de-gadafi-95840.html", "time": "2011-12-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5045}, {"title": "Portal de Presidencia al servicio del PAN; transmite acto partidista en honor a Blake", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/6/portal-de-presidencia-al-servicio-del-pan-transmite-acto-partidista-en-honor-blake-95838.html", "time": "2011-12-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2104}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto en su jugo", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/12/5/pena-nieto-en-su-jugo-95784.html", "time": "2011-12-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7331}, {"title": "Calder\u00f3n no perseguir\u00e1 a quienes lo denunciaron ante la CPI: Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/2/calderon-no-perseguira-quienes-lo-denunciaron-ante-la-cpi-segob-95686.html", "time": "2011-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2242}, {"title": "Revelar\u00e1 PAN el pr\u00f3ximo lunes m\u00e1s transas de Moreira en Coahuila", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/12/2/revelara-pan-el-proximo-lunes-mas-transas-de-moreira-en-coahuila-95666.html", "time": "2011-12-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3782}, {"title": "L\u00edder del PAN-DF \"brinca\" a una subsecretar\u00eda en la Segob", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/cdmx/2011/11/30/lider-del-pan-df-brinca-una-subsecretaria-en-la-segob-95574.html", "time": "2011-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2374}, {"title": "Fox ante el narco: \"Ahi te la vas llevando...\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/11/30/fox-ante-el-narco-ahi-te-la-vas-llevando-95553.html", "time": "2011-11-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14909}, {"title": "Busca PAN remontar rezago frente a Pe\u00f1a Nieto y L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/28/busca-pan-remontar-rezago-frente-pena-nieto-lopez-obrador-95463.html", "time": "2011-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2722}, {"title": "Calder\u00f3n, el represor", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/11/28/calderon-el-represor-95439.html", "time": "2011-11-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5224}, {"title": "L\u00f3pez Obrador por la haza\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/11/21/lopez-obrador-por-la-hazana-95125.html", "time": "2011-11-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5869}, {"title": "PAN: empieza el juicio ciudadano", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/11/19/pan-empieza-el-juicio-ciudadano-95052.html", "time": "2011-11-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1873}, {"title": "Prev\u00e9 el PAN segunda vuelta para elegir candidato presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/17/preve-el-pan-segunda-vuelta-para-elegir-candidato-presidencial-94955.html", "time": "2011-11-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2358}, {"title": "Anuncia PAN convocatoria para candidato presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/16/anuncia-pan-convocatoria-para-candidato-presidencial-94934.html", "time": "2011-11-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2665}, {"title": "L\u00f3pez Obrador no tendr\u00e1 tiempos de precampa\u00f1as, advierte el IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/15/lopez-obrador-no-tendra-tiempos-de-precampanas-advierte-el-ife-94875.html", "time": "2011-11-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2527}, {"title": "Narco coaccion\u00f3 el voto de michoacanos a favor del PRI, acusa el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/14/narco-coacciono-el-voto-de-michoacanos-favor-del-pri-acusa-el-pan-94813.html", "time": "2011-11-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3221}, {"title": "Michoac\u00e1n, la tumba de los Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/11/14/michoacan-la-tumba-de-los-calderon-94795.html", "time": "2011-11-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3293}, {"title": "Un secretario acotado", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/11/12/un-secretario-acotado-94725.html", "time": "2011-11-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2184}, {"title": "\"En M\u00e9xico no estamos en guerra\", revira Segob a HRW", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/9/en-mexico-no-estamos-en-guerra-revira-segob-hrw-94596.html", "time": "2011-11-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3520}, {"title": "Avala IFE entregar 150 mil pesos extras a cada consejero electoral", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/8/avala-ife-entregar-150-mil-pesos-extras-cada-consejero-electoral-94545.html", "time": "2011-11-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1687}, {"title": "Cocoa, \"gobernadora ag\u00fcevo\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/11/7/cocoa-gobernadora-agevo-94494.html", "time": "2011-11-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4935}, {"title": "Chocan PAN y Godoy por ejecuci\u00f3n de alcalde en Michoac\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/3/chocan-pan-godoy-por-ejecucion-de-alcalde-en-michoacan-94370.html", "time": "2011-11-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2249}, {"title": "IFE saca del aire spot en el que 'El Tata' apoya a AMLO", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/11/2/ife-saca-del-aire-spot-en-el-que-el-tata-apoya-amlo-94301.html", "time": "2011-11-02T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2189}, {"title": "C\u00e1rdenas, el mezquino", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/10/31/cardenas-el-mezquino-94231.html", "time": "2011-10-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5109}, {"title": "En la CFE, saqueo impune", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/10/26/en-la-cfe-saqueo-impune-93959.html", "time": "2011-10-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 13675}, {"title": "El PAN y su \"cochinero\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/10/24/el-pan-su-cochinero-93848.html", "time": "2011-10-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5795}, {"title": "Calder\u00f3n al asalto de Notimex", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/10/17/calderon-al-asalto-de-notimex-93488.html", "time": "2011-10-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4900}, {"title": "New York Times acus\u00f3 al PRI de pactar con el narco, no Calder\u00f3n: Blake", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/10/17/new-york-times-acuso-al-pri-de-pactar-con-el-narco-no-calderon-blake-93477.html", "time": "2011-10-17T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3695}, {"title": "Cambia Segob a subsecretario de Normatividad de Medios", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/10/13/cambia-segob-subsecretario-de-normatividad-de-medios-93318.html", "time": "2011-10-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2300}, {"title": "Rezagado en las encuestas, Cordero propone debate a V\u00e1zquez Mota y Creel", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/10/13/rezagado-en-las-encuestas-cordero-propone-debate-vazquez-mota-creel-93313.html", "time": "2011-10-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1365}, {"title": "\u00a1Cuidado con las encuestas!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/10/10/cuidado-con-las-encuestas-93164.html", "time": "2011-10-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7986}, {"title": "Candidato del PAN saldr\u00e1 del voto de militantes y adherentes: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/10/7/candidato-del-pan-saldra-del-voto-de-militantes-adherentes-madero-93062.html", "time": "2011-10-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1421}, {"title": "Con el resguardo del Ej\u00e9rcito, arranca el IFE proceso electoral 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/10/7/con-el-resguardo-del-ejercito-arranca-el-ife-proceso-electoral-2012-93061.html", "time": "2011-10-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3870}, {"title": "L\u00f3pez Obrador despu\u00e9s del 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/10/3/lopez-obrador-despues-del-2012-92897.html", "time": "2011-10-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5392}, {"title": "El gobierno federal enfrentar\u00e1 a \"Los Matazetas\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/9/27/el-gobierno-federal-enfrentara-los-matazetas-92600.html", "time": "2011-09-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3701}, {"title": "Asoman los paramilitares", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/9/26/asoman-los-paramilitares-92577.html", "time": "2011-09-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6219}, {"title": "Abdica Emilio Gonz\u00e1lez como presidenciable", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/9/22/abdica-emilio-gonzalez-como-presidenciable-92390.html", "time": "2011-09-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1694}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto y Cordero, tal para cual", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/9/19/pena-nieto-cordero-tal-para-cual-92270.html", "time": "2011-09-19T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4570}, {"title": "Madero: PAN de Nuevo Le\u00f3n decidir\u00e1 sobre caso Larrazabal", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/9/14/madero-pan-de-nuevo-leon-decidira-sobre-caso-larrazabal-92079.html", "time": "2011-09-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3312}, {"title": "El Zar de los Casinos, socio del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/9/13/el-zar-de-los-casinos-socio-del-pan-91992.html", "time": "2011-09-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5634}, {"title": "Abandona el PAN a Larrazabal; le pide su licencia", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/9/6/abandona-el-pan-larrazabal-le-pide-su-licencia-91684.html", "time": "2011-09-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4799}, {"title": "El derroche criminal de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/9/5/el-derroche-criminal-de-calderon-91669.html", "time": "2011-09-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5714}, {"title": "Larraz\u00e1bal, otro esc\u00e1ndalo en el grupo de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/8/31/larrazabal-otro-escandalo-en-el-grupo-de-calderon-91486.html", "time": "2011-08-31T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3085}, {"title": "Acusa Segob a gobiernos anteriores por operaci\u00f3n de casinos", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/8/29/acusa-segob-gobiernos-anteriores-por-operacion-de-casinos-91381.html", "time": "2011-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3262}, {"title": "Calder\u00f3n: Unidad a la fuerza", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/8/29/calderon-unidad-la-fuerza-91379.html", "time": "2011-08-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5288}, {"title": "El torpedo 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/8/27/el-torpedo-2012-91308.html", "time": "2011-08-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2166}, {"title": "Moreira, lastre para Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/8/22/moreira-lastre-para-pena-nieto-91085.html", "time": "2011-08-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4196}, {"title": "Vandalismo panista con miras al 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/8/20/vandalismo-panista-con-miras-al-2012-91024.html", "time": "2011-08-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2376}, {"title": "Luna Ramos, \"un priista empanizado\"", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/8/15/luna-ramos-un-priista-empanizado-90785.html", "time": "2011-08-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4883}, {"title": "Alejandro Luna Ramos: una elecci\u00f3n alarmante", "url": "https://www.proceso.com.mx/relaciones-exteriores/2011/8/13/alejandro-luna-ramos-una-eleccion-alarmante-90727.html", "time": "2011-08-13T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1414}, {"title": "El nuevo presidente del TEPJF, con el sello de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/8/10/el-nuevo-presidente-del-tepjf-con-el-sello-de-calderon-90566.html", "time": "2011-08-10T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3696}, {"title": "El PAN se pudri\u00f3", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/8/8/el-pan-se-pudrio-90495.html", "time": "2011-08-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5030}, {"title": "Vacante de fuego en el Tribunal Electoral Federal", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/8/6/vacante-de-fuego-en-el-tribunal-electoral-federal-90432.html", "time": "2011-08-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1419}, {"title": "Calder\u00f3n y la pobreza, ineptitud criminal", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/8/1/calderon-la-pobreza-ineptitud-criminal-90230.html", "time": "2011-08-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3492}, {"title": "PAN-Panal formalizan alianza para gubernatura de Michoac\u00e1n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/estados/2011/8/1/pan-panal-formalizan-alianza-para-gubernatura-de-michoacan-90219.html", "time": "2011-08-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1943}, {"title": "El PAN se examina... y se reprueba", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/7/30/el-pan-se-examina-se-reprueba-90160.html", "time": "2011-07-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1876}, {"title": "Se opone PRD a que el IFE financie a la organizaci\u00f3n Sociedad y Movimiento", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/27/se-opone-prd-que-el-ife-financie-la-organizacion-sociedad-movimiento-90029.html", "time": "2011-07-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2795}, {"title": "Dan largas a Manuel Espino en el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/27/dan-largas-manuel-espino-en-el-pan-90011.html", "time": "2011-07-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3400}, {"title": "Buscan incluir a Espino en lista de presidenciables del PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/26/buscan-incluir-espino-en-lista-de-presidenciables-del-pan-89959.html", "time": "2011-07-26T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3142}, {"title": "Financiar\u00e1 el IFE a organizaciones ciudadanas para que promuevan el voto", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/25/financiara-el-ife-organizaciones-ciudadanas-para-que-promuevan-el-voto-89919.html", "time": "2011-07-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5079}, {"title": "Fox, el chaquetero", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/7/25/fox-el-chaquetero-89901.html", "time": "2011-07-25T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5308}, {"title": "Corrupci\u00f3n, el enemigo a vencer para el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/7/23/corrupcion-el-enemigo-vencer-para-el-pan-89844.html", "time": "2011-07-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1859}, {"title": "Uno menos: se retira Javier Lozano de contienda panista hacia el 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/20/uno-menos-se-retira-javier-lozano-de-contienda-panista-hacia-el-2012-89686.html", "time": "2011-07-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2245}, {"title": "Entrampa al PAN m\u00e9todo para depurar lista de aspirantes", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/18/entrampa-al-pan-metodo-para-depurar-lista-de-aspirantes-89590.html", "time": "2011-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4148}, {"title": "Calder\u00f3n-Elba Esther: Revelaciones y traiciones", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/7/18/calderon-elba-esther-revelaciones-traiciones-89587.html", "time": "2011-07-18T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4404}, {"title": "Calder\u00f3n, el \u00fanico responsable de los pactos oscuros con Elba Esther", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/7/16/calderon-el-unico-responsable-de-los-pactos-oscuros-con-elba-esther-89548.html", "time": "2011-07-16T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1559}, {"title": "PAN y Calder\u00f3n \"analizar\u00e1n\" estrategia para 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/12/pan-calderon-analizaran-estrategia-para-2012-89369.html", "time": "2011-07-12T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3018}, {"title": "Elba Esther, corrupci\u00f3n que fascina", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/7/11/elba-esther-corrupcion-que-fascina-89329.html", "time": "2011-07-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3113}, {"title": "Los oscuros arreglos del 2006", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/9/los-oscuros-arreglos-del-2006-89246.html", "time": "2011-07-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1447}, {"title": "Descarta Madero alianza PAN-PRD de cara al 2012", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/7/descarta-madero-alianza-pan-prd-de-cara-al-2012-89177.html", "time": "2011-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2211}, {"title": "Reglamento de medios \"no pretende afectar intereses p\u00fablicos ni privados\": IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/7/reglamento-de-medios-no-pretende-afectar-intereses-publicos-ni-privados-ife-89157.html", "time": "2011-07-07T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3301}, {"title": "No se va Gustavo Madero del PAN, pero s\u00ed Cecilia Romero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/5/no-se-va-gustavo-madero-del-pan-pero-si-cecilia-romero-89052.html", "time": "2011-07-05T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3110}, {"title": "\u00a1Presidente Pe\u00f1a Nieto!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/7/4/presidente-pena-nieto-89011.html", "time": "2011-07-04T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5367}, {"title": "Merece PAN el Guinness por esperar seis d\u00e9cadas para llegar al poder: Madero", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/1/merece-pan-el-guinness-por-esperar-seis-decadas-para-llegar-al-poder-madero-88931.html", "time": "2011-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2456}, {"title": "Ve PRD chantaje pol\u00edtico en renuncia de consejero del IFE", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/7/1/ve-prd-chantaje-politico-en-renuncia-de-consejero-del-ife-88921.html", "time": "2011-07-01T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3307}, {"title": "Renuncia consejero del IFE a presidencia del Comit\u00e9 de Radio y TV", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/30/renuncia-consejero-del-ife-presidencia-del-comite-de-radio-tv-88863.html", "time": "2011-06-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5935}, {"title": "Refuta Segob a Solalinde: s\u00f3lo son cinco los migrantes secuestrados", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/29/refuta-segob-solalinde-solo-son-cinco-los-migrantes-secuestrados-88797.html", "time": "2011-06-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2700}, {"title": "Espaldarazo de Segob a IFE en nuevas reglas para spots", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/28/espaldarazo-de-segob-ife-en-nuevas-reglas-para-spots-88782.html", "time": "2011-06-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 1598}, {"title": "Impugnar\u00e1 el PRI nuevas reglas del IFE para la difusi\u00f3n de spots", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/28/impugnara-el-pri-nuevas-reglas-del-ife-para-la-difusion-de-spots-88749.html", "time": "2011-06-28T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3416}, {"title": "Sicilia-Calder\u00f3n, la met\u00e1fora de Gandhi", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/6/27/sicilia-calderon-la-metafora-de-gandhi-88725.html", "time": "2011-06-27T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4903}, {"title": "...y PRI va contra Calder\u00f3n por spots en el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/24/y-pri-va-contra-calderon-por-spots-en-el-edomex-88620.html", "time": "2011-06-24T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2807}, {"title": "Avala IFE recuento voto por voto y derecho de r\u00e9plica", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/23/avala-ife-recuento-voto-por-voto-derecho-de-replica-88566.html", "time": "2011-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4207}, {"title": "Una \"Cocoa\" con sabor presidencial...", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2011/6/23/una-cocoa-con-sabor-presidencial-88554.html", "time": "2011-06-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14983}, {"title": "Padece M\u00e9xico 'clima de censura', denuncia Espino ante la OEA", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/22/padece-mexico-clima-de-censura-denuncia-espino-ante-la-oea-88523.html", "time": "2011-06-22T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5151}, {"title": "PRI denuncia en el IFE a Cordero, Lujambio y Lozano por actos anticipados de campa\u00f1a", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/21/pri-denuncia-en-el-ife-cordero-lujambio-lozano-por-actos-anticipados-de-campana-88436.html", "time": "2011-06-21T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2818}, {"title": "Edomex: triunfa la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/6/20/edomex-triunfa-la-corrupcion-88413.html", "time": "2011-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6041}, {"title": "Niega el PAN declinaci\u00f3n de Bravo Mena en Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/20/niega-el-pan-declinacion-de-bravo-mena-en-edomex-88396.html", "time": "2011-06-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3003}, {"title": "Respaldan Segob y el PAN petici\u00f3n para periodo extra en el Congreso", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/15/respaldan-segob-el-pan-peticion-para-periodo-extra-en-el-congreso-88230.html", "time": "2011-06-15T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2344}, {"title": "Cordero, un est\u00fapido popular", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/6/14/cordero-un-estupido-popular-88127.html", "time": "2011-06-14T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 6290}, {"title": "Impugnar\u00e1 Segob decisi\u00f3n del IFE de suspender 'spots'", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/9/impugnara-segob-decision-del-ife-de-suspender-spots-88015.html", "time": "2011-06-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2543}, {"title": "Cancela el IFE campa\u00f1a de 'spots' de Calder\u00f3n", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/6/8/cancela-el-ife-campana-de-spots-de-calderon-87965.html", "time": "2011-06-08T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 2459}, {"title": "\u00a1Viva la muerte!", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/6/6/viva-la-muerte-87873.html", "time": "2011-06-06T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4764}, {"title": "Consulta: Peor imposible", "url": "https://www.proceso.com.mx/opinion/2011/3/30/consulta-peor-imposible-85391.html", "time": "2011-03-30T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 5364}, {"title": "Presenta PAN al yunquista Bravo Mena como su carta para el Edomex", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2011/3/29/presenta-pan-al-yunquista-bravo-mena-como-su-carta-para-el-edomex-85336.html", "time": "2011-03-29T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 7041}, {"title": "PAN: crece el encono", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2009/8/3/pan-crece-el-encono-17583.html", "time": "2009-08-03T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4103}, {"title": "Lujambio, panista al vapor", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2009/7/23/lujambio-panista-al-vapor-17312.html", "time": "2009-07-23T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 4371}, {"title": "Para el cinismo panista, el victimismo del PRI", "url": "https://www.proceso.com.mx/nacional/2009/5/9/para-el-cinismo-panista-el-victimismo-del-pri-15148.html", "time": "2009-05-09T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 3544}, {"title": "PAN: intromisi\u00f3n presidencial", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2009/4/20/pan-intromision-presidencial-14620.html", "time": "2009-04-20T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14359}, {"title": "Los malos y los buenos, seg\u00fan el PAN", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2009/3/11/los-malos-los-buenos-segun-el-pan-13572.html", "time": "2009-03-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 14941}, {"title": "Tabasco: fango inmoral", "url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2009/2/11/tabasco-fango-inmoral-12864.html", "time": "2009-02-11T00:00:00", "author": "\u00c1lvaro Delgado", "length": 12296}]