[{"title": "Despedida", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/despedida", "time": "2020-08-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 601}, {"title": "A 10 a\u00f1os de la masacre\u00a0de San Fernando", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/10-anos-de-la-masacre-de-san-fernando", "time": "2020-08-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 707}, {"title": "La reuni\u00f3n de la Conago: sin choques ni aspavientos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-reunion-de-la-conago-sin-choques-ni-aspavientos", "time": "2020-08-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 667}, {"title": "A la hora de fabricar culpables, primero los pobres", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-hora-de-fabricar-culpables-primero-los-pobres", "time": "2020-08-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 764}, {"title": "Desigualdad y coronavirus en las Am\u00e9ricas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/desigualdad-y-coronavirus-en-las-americas", "time": "2020-08-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 629}, {"title": "Jim\u00e9nez Espri\u00fa vs. L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/jimenez-espriu-vs-lopez-obrador", "time": "2020-07-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 657}, {"title": "El poder corruptor de Isabel Miranda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-poder-corruptor-de-isabel-miranda", "time": "2020-07-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 692}, {"title": "La tragedia desatendida del desempleo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-tragedia-desatendida-del-desempleo", "time": "2020-07-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 730}, {"title": "800 metros s\u00ed importan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/800-metros-si-importan", "time": "2020-07-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 601}, {"title": "No\u00e9 Robles y el caso Fernando Mart\u00ed", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/noe-robles-y-el-caso-fernando-marti", "time": "2020-07-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 691}, {"title": "El balance de los \u201cc\u00f3mos\u201d y los \u201cqu\u00e9s\u201d", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-balance-de-los-comos-y-los-ques", "time": "2020-07-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 717}, {"title": "Las causas perdidas de Carlos Monsiv\u00e1is", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/las-causas-perdidas-de-carlos-monsivais", "time": "2020-06-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 682}, {"title": "Los autonomitos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/los-autonomitos", "time": "2020-06-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 758}, {"title": "Conapred: refutaciones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/conapred-refutaciones", "time": "2020-06-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 767}, {"title": "\u00a1Claro que se acuerda de Conapred!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/claro-que-se-acuerda-de-conapred", "time": "2020-06-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 748}, {"title": "La crisis econ\u00f3mica y las familias ind\u00edgenas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-crisis-economica-y-las-familias-indigenas", "time": "2020-06-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 708}, {"title": "Ej\u00e9rcito fuerte y polic\u00edas corruptas, una misma ecuaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/ejercito-fuerte-y-policias-corruptas-una-misma-ecuacion", "time": "2020-06-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 699}, {"title": "Covid-19 en la intimidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/covid-19-en-la-intimidad", "time": "2020-06-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 686}, {"title": "Ley Bonilla II", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/ley-bonilla-ii", "time": "2020-06-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 613}, {"title": "George Floyd hace sonar los cornos de Jeric\u00f3", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/george-floyd-hace-sonar-los-cornos-de-jerico", "time": "2020-06-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 653}, {"title": "Otro anillo al dedo equivocado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/otro-anillo-al-dedo-equivocado", "time": "2020-05-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "El hombre cuyo silencio vali\u00f3 700 millones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-hombre-cuyo-silencio-valio-700-millones", "time": "2020-05-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 610}, {"title": "El coronavirus como pretexto contra la energ\u00eda renovable", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-coronavirus-como-pretexto-contra-la-energia-renovable", "time": "2020-05-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 714}, {"title": "Israel Vallarta afectado por el coronavirus", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/israel-vallarta-afectado-por-el-coronavirus", "time": "2020-05-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 622}, {"title": "Quiz\u00e1 la cura se halle cerca", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/quiza-la-cura-se-halle-cerca", "time": "2020-05-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 660}, {"title": "AMLO: bateador y jardinero", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/amlo-bateador-y-jardinero", "time": "2020-05-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 672}, {"title": "Calder\u00f3n: \u00bfinocente o doble cara?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/calderon-inocente-o-doble-cara", "time": "2020-05-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 690}, {"title": "La mortandad del Coronavirus en M\u00e9xico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-mortandad-del-coronavirus-en-mexico", "time": "2020-04-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 789}, {"title": "Anticuerpos para volver a la normalidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/anticuerpos-para-volver-la-normalidad", "time": "2020-04-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 654}, {"title": "La cobija qued\u00f3 rabona", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-cobija-quedo-rabona", "time": "2020-04-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 858}, {"title": "La pandemia que populariz\u00f3 el striptease", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-pandemia-que-popularizo-el-striptease", "time": "2020-04-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 575}, {"title": "La inmoralidad de Fifilandia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-inmoralidad-de-fifilandia", "time": "2020-04-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 515}, {"title": "Desempleo masivo de trabajadores de gobierno", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/desempleo-masivo-de-trabajadores-de-gobierno", "time": "2020-04-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 673}, {"title": "\u00bfD\u00f3nde vamos a estar en una semana, en 15 d\u00edas, en un mes?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/donde-vamos-estar-en-una-semana-en-15-dias-en-un-mes", "time": "2020-04-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 563}, {"title": "Neo-(AMLO) liberalismo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/neo-amlo-liberalismo", "time": "2020-04-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 678}, {"title": "El confinamiento no es bueno para todos los hogares", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-confinamiento-no-es-bueno-para-todos-los-hogares", "time": "2020-04-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 646}, {"title": "Por el bien de todos, qued\u00e9monos en casa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/por-el-bien-de-todos-quedemonos-en-casa", "time": "2020-03-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 584}, {"title": "En qu\u00e9 desconf\u00edo cuando se habla del coronavirus", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/en-que-desconfio-cuando-se-habla-del-coronavirus", "time": "2020-03-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 729}, {"title": "Los n\u00fameros oficiales son falsos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/los-numeros-oficiales-son-falsos", "time": "2020-03-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 708}, {"title": "Empat\u00eda, empat\u00eda, empat\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/empatia-empatia-empatia", "time": "2020-03-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 636}, {"title": "@CeroPrudente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/ceroprudente", "time": "2020-03-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 852}, {"title": "Evitemos el pensamiento m\u00e1gico frente al coronavirus", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/evitemos-el-pensamiento-magico-frente-al-coronavirus", "time": "2020-03-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 680}, {"title": "Es la revoluci\u00f3n del siglo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/es-la-revolucion-del-siglo", "time": "2020-03-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 726}, {"title": "Mi fijaci\u00f3n mental", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/mi-fijacion-mental", "time": "2020-03-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 717}, {"title": "El derecho de los presos para contar su propia versi\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-derecho-de-los-presos-para-contar-su-propia-version", "time": "2020-03-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 841}, {"title": "El capital vota y tambi\u00e9n bota", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-capital-vota-y-tambien-bota", "time": "2020-02-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 686}, {"title": "La culpa es de Las Brujas del Mar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-culpa-es-de-las-brujas-del-mar", "time": "2020-02-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 685}, {"title": "Un error hablar de hombricidios", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/un-error-hablar-de-hombricidios", "time": "2020-02-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 559}, {"title": "Lozoya: Odebrecht vs OHL", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/lozoya-odebrecht-vs-ohl", "time": "2020-02-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 656}, {"title": "<<Yo Macho>>", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael", "time": "2020-02-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 555}, {"title": "Una boda y 300 mil funerales", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/una-boda-y-300-mil-funerales", "time": "2020-02-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 601}, {"title": "El Tribunal de Al\u00ed Bab\u00e1", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-tribunal-de-ali-baba", "time": "2020-02-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 652}, {"title": "@MagistradoHuber", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/magistradohuber", "time": "2020-01-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 633}, {"title": "El poeta deshabitado camina de nuevo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-poeta-deshabitado-camina-de-nuevo", "time": "2020-01-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 766}, {"title": "C\u00e1rcel por obstruir justicia en Iguala", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/carcel-por-obstruir-justicia-en-iguala", "time": "2020-01-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 668}, {"title": "La inquisici\u00f3n que quieren resucitar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-inquisicion-que-quieren-resucitar", "time": "2020-01-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 748}, {"title": "Alertas sobre la nueva reforma penal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/alertas-sobre-la-nueva-reforma-penal", "time": "2020-01-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 734}, {"title": "Seguro Popular: certidumbre de un gran fracaso", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/seguro-popular-certidumbre-de-un-gran-fracaso", "time": "2020-01-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 749}, {"title": "No es pobre la geograf\u00eda de la violencia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/no-es-pobre-la-geografia-de-la-violencia", "time": "2020-01-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 605}, {"title": "Las cuatro fracturas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/las-cuatro-fracturas", "time": "2020-01-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 768}, {"title": "Aunque el optimismo sea de mala educaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/aunque-el-optimismo-sea-de-mala-educacion", "time": "2020-01-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 814}, {"title": "Angustiosa irrelevancia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/angustiosa-irrelevancia", "time": "2019-12-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 711}, {"title": "Los Malos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/los-malos", "time": "2019-12-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 666}, {"title": "Epidemia suicida y las escuelas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/epidemia-suicida-y-las-escuelas", "time": "2019-12-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 734}, {"title": "Bartlett \u00bfexonerado?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/bartlett-exonerado", "time": "2019-12-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 813}, {"title": "#ITAMDateCuenta", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/itamdatecuenta", "time": "2019-12-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 756}, {"title": "Garc\u00eda Luna, la pistola de Sinaloa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/garcia-luna-la-pistola-de-sinaloa", "time": "2019-12-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 471}, {"title": "El violador eres t\u00fa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-violador-eres-tu", "time": "2019-12-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 588}, {"title": "El traidor", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-traidor", "time": "2019-12-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 858}, {"title": "Fox: un rey con nariz de cacahuate", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/fox-un-rey-con-nariz-de-cacahuate", "time": "2019-12-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 728}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 tan mexicanos son los c\u00e1rteles mexicanos?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/que-tan-mexicanos-son-los-carteles-mexicanos", "time": "2019-11-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 679}, {"title": "La prueba de los hechos: \u00bfqu\u00e9 tan democr\u00e1tica es la 4T?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-prueba-de-los-hechos-que-tan-democratica-es-la-4t", "time": "2019-11-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 798}, {"title": "Hacia una econom\u00eda moral", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/hacia-una-economia-moral", "time": "2019-11-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 740}, {"title": "Rosario Piedra minti\u00f3", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/rosario-piedra-mintio", "time": "2019-11-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 535}, {"title": "Bolivia: no al golpe de Estado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/bolivia-no-al-golpe-de-estado", "time": "2019-11-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 685}, {"title": "Las v\u00edctimas son el mensaje", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/las-victimas-son-el-mensaje", "time": "2019-11-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 654}, {"title": "Divorciarse es crimen organizado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/divorciarse-es-crimen-organizado", "time": "2019-11-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 752}, {"title": "Gualberto: el polic\u00eda que inventaba secuestros", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/gualberto-el-policia-que-inventaba-secuestros", "time": "2019-10-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 597}, {"title": "Trastornados por la F\u00f3rmula Uno", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/trastornados-por-la-formula-uno", "time": "2019-10-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 687}, {"title": "Un d\u00eda sin municipios", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/un-dia-sin-municipios", "time": "2019-10-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 626}, {"title": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Iv\u00e1n Archivaldo Guzm\u00e1n?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/donde-esta-ivan-archivaldo-guzman", "time": "2019-10-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 613}, {"title": "La trampa de Oro Negro", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-trampa-de-oro-negro", "time": "2019-10-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 677}, {"title": "El cachorrismo corrupto de la transici\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/el-cachorrismo-corrupto-de-la-transicion", "time": "2019-10-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 637}, {"title": "Calder\u00f3n vs. Zald\u00edvar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/calderon-vs-zaldivar", "time": "2019-10-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 583}, {"title": "\u00a1Adi\u00f3s a los taxis locales!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/adios-los-taxis-locales", "time": "2019-10-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 704}, {"title": "Ricos desconocidos vs. pobres conocidos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/ricos-desconocidos-vs-pobres-conocidos", "time": "2019-10-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 660}, {"title": "EU esconde informaci\u00f3n sobre Ayotzinapa (II)", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/eu-esconde-informacion-sobre-ayotzinapa-ii", "time": "2019-09-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 808}, {"title": "EU esconde informaci\u00f3n sobre Ayotzinapa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/eu-esconde-informacion-sobre-ayotzinapa", "time": "2019-09-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 649}, {"title": "Reforma educativa por la fuerza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/reforma-educativa-por-la-fuerza", "time": "2019-09-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 757}, {"title": "\u00bfCu\u00e1nta tortura es tolerable?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/cuanta-tortura-es-tolerable", "time": "2019-09-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 673}, {"title": "A coger gachupines", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/coger-gachupines", "time": "2019-09-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 719}, {"title": "La sentencia Ventura", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-sentencia-ventura", "time": "2019-09-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 761}, {"title": "Todav\u00eda puede haber justicia para Ayotzinapa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/todavia-puede-haber-justicia-para-ayotzinapa", "time": "2019-09-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 732}, {"title": "Cabo Gil, libre gracias a la Fiscal\u00eda de Gertz", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/cabo-gil-libre-gracias-la-fiscalia-de-gertz", "time": "2019-09-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 705}, {"title": "Derrota moral de las oposiciones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/derrota-moral-de-las-oposiciones", "time": "2019-09-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 634}, {"title": "Los responsables de la violencia en Coatzacoalcos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/los-responsables-de-la-violencia-en-coatzacoalcos", "time": "2019-08-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 671}, {"title": "Etiquetado frontal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/etiquetado-frontal", "time": "2019-08-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 716}, {"title": "Brenda y la violencia de la Justicia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/brenda-y-la-violencia-de-la-justicia", "time": "2019-08-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 871}, {"title": "L\u00f3pez Obrador vs. L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/lopez-obrador-vs-lopez-obrador", "time": "2019-08-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 759}, {"title": "La estafa gal\u00e1ctica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/la-estafa-galactica", "time": "2019-08-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 709}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n juzga a Rosario Robles?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/ricardo-raphael/quien-juzga-rosario-robles", "time": "2019-08-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 729}, {"title": "\u00bfTerrorismo o locura individual?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ricardo-raphael/terrorismo-o-locura-individual", "time": "2019-08-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 583}, {"title": "Verdad inconveniente de un joven asesino", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ricardo-raphael/verdad-inconveniente-de-un-joven-asesino", "time": "2019-08-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 639}, {"title": "Responsabilidad de una econom\u00eda a medio gas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/responsabilidad-de-una-economia-medio-gas", "time": "2019-08-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 727}, {"title": "Coneval sitiado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/coneval-sitiado", "time": "2019-07-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 629}, {"title": "Negociaci\u00f3n con premio", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/negociacion-con-premio", "time": "2019-07-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 552}, {"title": "Duarte, charada e impunidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/duarte-charada-e-impunidad", "time": "2019-07-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 410}, {"title": "Las deshonestidades de Urz\u00faa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/las-deshonestidades-de-urzua", "time": "2019-07-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 688}, {"title": "SHCP y Presidencia: continuar\u00e1n las pugnas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/shcp-y-presidencia-continuaran-las-pugnas", "time": "2019-07-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 757}, {"title": "Alarma fundada de Isabel Miranda de Wallace", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/alarma-fundada-de-isabel-miranda-de-wallace", "time": "2019-07-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 839}, {"title": "Justicia y paz en el caso Wallace", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/justicia-y-paz-en-el-caso-wallace", "time": "2019-07-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 854}, {"title": "La peor pesadilla de Zer\u00f3n de Lucio", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-peor-pesadilla-de-zeron-de-lucio", "time": "2019-07-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 786}, {"title": "R\u00e9plicas desde el Imer", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/replicas-desde-el-imer", "time": "2019-06-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 789}, {"title": "Abominable obstrucci\u00f3n de justicia en caso Ayotzinapa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/abominable-obstruccion-de-justicia-en-caso-ayotzinapa", "time": "2019-06-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 778}, {"title": "CJNG en H\u00e9roes de Padierna", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/cjng-en-heroes-de-padierna", "time": "2019-06-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 669}, {"title": "La Pol\u00edtica sin pol\u00edticas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-politica-sin-politicas", "time": "2019-06-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 791}, {"title": "El aeropuerto del nunca jam\u00e1s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-aeropuerto-del-nunca-jamas", "time": "2019-06-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 565}, {"title": "Las mentiras de Medina Mora", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/las-mentiras-de-medina-mora", "time": "2019-06-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 706}, {"title": "Trump y las amenazas del gesticulador", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/trump-y-las-amenazas-del-gesticulador", "time": "2019-06-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 693}, {"title": "B\u00e1rcena contra Ebrard: en el peor momento", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/barcena-contra-ebrard-en-el-peor-momento", "time": "2019-06-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 632}, {"title": "Pemex no se merece tanto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/pemex-no-se-merece-tanto", "time": "2019-05-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 711}, {"title": "El CJNG amenaza a AMLO", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-cjng-amenaza-amlo", "time": "2019-05-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 654}, {"title": "Rebatingas del poder", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/rebatingas-del-poder", "time": "2019-05-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 682}, {"title": "Primero, no est\u00e1n siendo los pobres", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/primero-no-estan-siendo-los-pobres", "time": "2019-05-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 772}, {"title": "La maldita primavera", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-maldita-primavera", "time": "2019-05-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 650}, {"title": "Terapias contra la enfermedad de la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/terapias-contra-la-enfermedad-de-la-corrupcion", "time": "2019-05-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 733}, {"title": "La manzana envenenada", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-manzana-envenenada", "time": "2019-05-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 627}, {"title": "La marcha de la destituci\u00f3n presidencial", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-marcha-de-la-destitucion-presidencial", "time": "2019-05-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 695}, {"title": "Gana la desconfianza, pierde la educaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/gana-la-desconfianza-pierde-la-educacion", "time": "2019-05-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 673}, {"title": "Elogio a Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/elogio-maria-de-los-angeles-moreno", "time": "2019-04-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 699}, {"title": "Aqu\u00ed no pasa nada", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/aqui-no-pasa-nada", "time": "2019-04-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 541}, {"title": "El profeta de Jerusal\u00e9n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-profeta-de-jerusalen", "time": "2019-04-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 644}, {"title": "Preguntas del presente que reciben respuestas del pasado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/preguntas-del-presente-que-reciben-respuestas-del-pasado", "time": "2019-04-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 642}, {"title": "Otra vez la ira de la CNTE", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/otra-vez-la-ira-de-la-cnte", "time": "2019-04-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 641}, {"title": "\u00bfA qui\u00e9n incomoda Ebrard?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/quien-incomoda-ebrard", "time": "2019-04-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 570}, {"title": "Elba Esther sin oposici\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/elba-esther-sin-oposicion", "time": "2019-04-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 683}, {"title": "La guerra de las migraciones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-guerra-de-las-migraciones", "time": "2019-04-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 586}, {"title": "Triunfo hist\u00f3rico de las trabajadoras del hogar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/triunfo-historico-de-las-trabajadoras-del-hogar", "time": "2019-04-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 619}, {"title": "Carlos Urz\u00faa bajo la lupa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/carlos-urzua-bajo-la-lupa", "time": "2019-03-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 694}, {"title": "Lecciones para dejar la mafia del poder", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/lecciones-para-dejar-la-mafia-del-poder", "time": "2019-03-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 634}, {"title": "La \u201cbuena\u201d reforma educativa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-buena-reforma-educativa", "time": "2019-03-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 659}, {"title": "El Mirreynato no es Fifilandia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-mirreynato-no-es-fifilandia", "time": "2019-03-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 604}, {"title": "Los delitos de corrupci\u00f3n, en la zona fantasma", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-delitos-de-corrupcion-en-la-zona-fantasma", "time": "2019-03-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 672}, {"title": "Cien d\u00edas con el Grijalva alebrestado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/cien-dias-con-el-grijalva-alebrestado", "time": "2019-03-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 686}, {"title": "La resurrecci\u00f3n del PES", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-resurreccion-del-pes", "time": "2019-03-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 675}, {"title": "Corrupci\u00f3n y muerte de los Moreno Valle", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/corrupcion-y-muerte-de-los-moreno-valle", "time": "2019-03-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 638}, {"title": "Rotor Flight Services: pista sin investigar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/rotor-flight-services-pista-sin-investigar", "time": "2019-02-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 608}, {"title": "En defensa de la autonom\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/en-defensa-de-la-autonomia", "time": "2019-02-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 615}, {"title": "La 4T tiene problemas con la pluralidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-4t-tiene-problemas-con-la-pluralidad", "time": "2019-02-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 636}, {"title": "Sostiene Enrique Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/sostiene-enrique-pena-nieto", "time": "2019-02-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 612}, {"title": "La CTM de Morena", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-ctm-de-morena", "time": "2019-02-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 611}, {"title": "La pensi\u00f3n de Enrique Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-pension-de-enrique-pena-nieto", "time": "2019-02-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 673}, {"title": "Guardia Nacional depende de nueve senadores", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/guardia-nacional-depende-de-nueve-senadores", "time": "2019-02-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 625}, {"title": "Amnist\u00eda para El Chapo Guzm\u00e1n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/amnistia-para-el-chapo-guzman", "time": "2019-02-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 619}, {"title": "La autonom\u00eda universitaria contin\u00faa secuestrada", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-autonomia-universitaria-continua-secuestrada", "time": "2019-01-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 467}, {"title": "Monreal al rescate de Matamoros", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/monreal-al-rescate-de-matamoros", "time": "2019-01-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 599}, {"title": "\u00bfComplot gringo contra el gobierno de AMLO?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/complot-gringo-contra-el-gobierno-de-amlo", "time": "2019-01-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 740}, {"title": "La Parca y la tragedia de Tlahuelilpan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-parca-y-la-tragedia-de-tlahuelilpan", "time": "2019-01-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 685}, {"title": "Guardia Nacional: opiniones vs. datos duros", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/guardia-nacional-opiniones-vs-datos-duros", "time": "2019-01-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 734}, {"title": "Trump vs. Castro", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/trump-vs-castro", "time": "2019-01-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 632}, {"title": "Privaci\u00f3n injusta de la libertad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/privacion-injusta-de-la-libertad", "time": "2019-01-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 673}, {"title": "Improvisaci\u00f3n y crisis de gasolina", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/improvisacion-y-crisis-de-gasolina", "time": "2019-01-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 677}, {"title": "Zald\u00edvar y las dos justicias", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ricardo-raphael/nacion/zaldivar-y-las-dos-justicias", "time": "2019-01-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 665}, {"title": "El a\u00f1o que nos quedamos sin aeropuerto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-ano-que-nos-quedamos-sin-aeropuerto", "time": "2018-12-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 653}, {"title": "Puebla: entre Banck y Manzanilla", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/puebla-entre-banck-y-manzanilla", "time": "2018-12-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 688}, {"title": "Pueblo vestido de civil", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/pueblo-vestido-de-civil", "time": "2018-12-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "Guardia Nacional: adi\u00f3s al federalismo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/guardia-nacional-adios-al-federalismo", "time": "2018-12-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 693}, {"title": "Roma", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/roma", "time": "2018-12-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 757}, {"title": "La reforma Moctezuma", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-reforma-moctezuma", "time": "2018-12-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 819}, {"title": "Preocupante improvisaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/preocupante-improvisacion", "time": "2018-12-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 792}, {"title": "Trabajo del hogar: sentencia hist\u00f3rica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/trabajo-del-hogar-sentencia-historica", "time": "2018-12-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 704}, {"title": "No al punto final por delitos violentos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/no-al-punto-final-por-delitos-violentos", "time": "2018-12-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 578}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto: el presidente del Mexiquito", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/pena-nieto-el-presidente-del-mexiquito", "time": "2018-11-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 715}, {"title": "\u00a1Se las metimos doblada!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/se-las-metimos-doblada", "time": "2018-11-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 556}, {"title": "Sin oposici\u00f3n no hay democracia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/sin-oposicion-no-hay-democracia", "time": "2018-11-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 543}, {"title": "Democracia en el SNTE: \u00bfingenuidad?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/democracia-en-el-snte-ingenuidad", "time": "2018-11-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 669}, {"title": "AMLO ganar\u00e1 m\u00e1s de lo que se dice", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/amlo-ganara-mas-de-lo-que-se-dice", "time": "2018-11-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "Calder\u00f3n y Pe\u00f1a: \u00bfsocios de El Chapo?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/calderon-y-pena-socios-de-el-chapo", "time": "2018-11-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 607}, {"title": "J\u00f3venes honduritas en la caravana", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/jovenes-honduritas-en-la-caravana", "time": "2018-11-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 711}, {"title": "El juicio hist\u00f3rico del \"Chapo\"", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-juicio-historico-del-chapo", "time": "2018-11-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 667}, {"title": "Chairos vs. Fif\u00eds", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/chairos-vs-fifis", "time": "2018-11-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 459}, {"title": "Medina Mora: el ministro que protege a Pe\u00f1a", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/medina-mora-el-ministro-que-protege-pena", "time": "2018-11-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 814}, {"title": "Los capitales tambi\u00e9n votan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-capitales-tambien-votan", "time": "2018-10-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 708}, {"title": "El pueblo s\u00ed se equivoca", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-pueblo-si-se-equivoca", "time": "2018-10-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "\u00bfPastel de chocolate o flan de vainilla?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/pastel-de-chocolate-o-flan-de-vainilla", "time": "2018-10-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 831}, {"title": "El \u00e9xodo de la raza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-exodo-de-la-raza", "time": "2018-10-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 692}, {"title": "Consulta incierta y parcial", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/consulta-incierta-y-parcial", "time": "2018-10-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 643}, {"title": "Made in Mexico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/made-mexico", "time": "2018-10-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 692}, {"title": "M68: archivo sin reservas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/m68-archivo-sin-reservas", "time": "2018-10-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 558}, {"title": "Sillazo y fin de la Reforma Educativa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/sillazo-y-fin-de-la-reforma-educativa", "time": "2018-10-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 715}, {"title": "El general que no hizo nada", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-general-que-no-hizo-nada", "time": "2018-10-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 698}, {"title": "El 68 a ras del suelo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-68-ras-del-suelo", "time": "2018-10-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 605}, {"title": "El Estado destruy\u00f3 la verdad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-estado-destruyo-la-verdad", "time": "2018-09-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 701}, {"title": "Los desaparecidos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-desaparecidos", "time": "2018-09-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 601}, {"title": "Sandoval \u2018el injusto\u2019", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/sandoval-el-injusto", "time": "2018-09-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 680}, {"title": "De chivos, circos y corrupci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/de-chivos-circos-y-corrupcion", "time": "2018-09-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 658}, {"title": "Contra los \"neoporros\": la marcha del silencio", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/contra-los-neoporros-la-marcha-del-silencio", "time": "2018-09-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 590}, {"title": "Un escorpi\u00f3n en la UNAM", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/un-escorpion-en-la-unam", "time": "2018-09-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 652}, {"title": "El g\u00fcero que derrot\u00f3 a los morenos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-guero-que-derroto-los-morenos", "time": "2018-09-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 730}, {"title": "Pe\u00f1a pidi\u00f3 y no pidi\u00f3 perd\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/pena-pidio-y-no-pidio-perdon", "time": "2018-09-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 679}, {"title": "Mintieron Trump y gobierno mexicano", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/mintieron-trump-y-gobierno-mexicano", "time": "2018-08-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 628}, {"title": "Hay de jueces a jueces", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/hay-de-jueces-jueces", "time": "2018-08-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 674}, {"title": "En defensa de la Reforma Educativa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/en-defensa-de-la-reforma-educativa", "time": "2018-08-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 678}, {"title": "Equivocado, que Cisen vaya a Seguridad P\u00fablica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/equivocado-que-cisen-vaya-seguridad-publica", "time": "2018-08-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 596}, {"title": "El sistema ca\u00f3tico del pa\u00eds", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/articulo/ricardo-raphael/nacion/el-sistema-caotico-del-pais", "time": "2018-08-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 866}, {"title": "Se los trag\u00f3 la tierra, no la Marina", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/se-los-trago-la-tierra-no-la-marina", "time": "2018-08-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 774}, {"title": "La Marina: criminal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-marina-criminal", "time": "2018-08-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 668}, {"title": "Los fueros de Elba Esther", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-fueros-de-elba-esther", "time": "2018-08-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 598}, {"title": "Alto a la fiesta criminal en Morelos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/alto-la-fiesta-criminal-en-morelos", "time": "2018-08-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 608}, {"title": "Bartlett y Clouthier", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/bartlett-y-clouthier", "time": "2018-08-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 750}, {"title": "Como espejo, la puerta de San Ildefonso", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/como-espejo-la-puerta-de-san-ildefonso", "time": "2018-07-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 593}, {"title": "Exportadores ricos, trabajadores pobres", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/exportadores-ricos-trabajadores-pobres", "time": "2018-07-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "Canallada de EPN contra AMLO", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/canallada-de-epn-contra-amlo", "time": "2018-07-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 665}, {"title": "No habr\u00e1 amnist\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/critica/ricardo-raphael/nacion/no-habra-amnistia", "time": "2018-07-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 606}, {"title": "AMLO y los bur\u00f3cratas plebeyos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/amlo-y-los-burocratas-plebeyos", "time": "2018-07-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 714}, {"title": "AMLO pacta con una Fiscal\u00eda que Sirva", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/articulo/ricardo-raphael/nacion/amlo-pacta-con-una-fiscalia-que-sirva", "time": "2018-07-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 709}, {"title": "Noche de cuchillos largos en Monterrey", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/noche-de-cuchillos-largos-en-monterrey", "time": "2018-07-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 695}, {"title": "\u00bfReconciliaci\u00f3n total con los empresarios?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/reconciliacion-total-con-los-empresarios", "time": "2018-07-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 697}, {"title": "Un presidente para todos los mexicanos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/un-presidente-para-todos-los-mexicanos", "time": "2018-07-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 589}, {"title": "El voto: \u00bfdesigual o parejo?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-voto-desigual-o-parejo", "time": "2018-06-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 646}, {"title": "El clientelismo de Anaya", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-clientelismo-de-anaya", "time": "2018-06-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 614}, {"title": "El d\u00eda despu\u00e9s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-dia-despues", "time": "2018-06-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 606}, {"title": "Delincuencia inmobiliaria", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/articulo/ricardo-raphael/nacion/delincuencia-inmobiliaria", "time": "2018-06-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 531}, {"title": "Anaya aniquilado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/anaya-aniquilado", "time": "2018-06-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 614}, {"title": "Severiano durante el \"Jueves de Corpus\"", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/severiano-durante-el-jueves-de-corpus", "time": "2018-06-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 710}, {"title": "El extra\u00f1o caso del se\u00f1or Levy", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-extrano-caso-del-senor-levy", "time": "2018-06-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 568}, {"title": "Si gana AMLO, un neoliberal para Hacienda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/si-gana-amlo-un-neoliberal-para-hacienda", "time": "2018-06-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 778}, {"title": "Becado en Espa\u00f1a, por espiar para el gobierno de Pe\u00f1a", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/becado-en-espana-por-espiar-para-el-gobierno-de-pena", "time": "2018-05-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 574}, {"title": "El fin del PRI", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-fin-del-pri", "time": "2018-05-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 653}, {"title": "Ricardo Alem\u00e1n y el odio", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/ricardo-aleman-y-el-odio", "time": "2018-05-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 618}, {"title": "Ni a cu\u00e1l irle", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/ni-cual-irle", "time": "2018-05-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 571}, {"title": "Los debates: una buena noticia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-debates-una-buena-noticia", "time": "2018-05-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 683}, {"title": "El temido regreso de Aristegui", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-temido-regreso-de-aristegui", "time": "2018-05-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 801}, {"title": "Lo que quiso decir L\u00f3pez Obrador", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/lo-que-quiso-decir-lopez-obrador", "time": "2018-05-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 691}, {"title": "La guerra de los camajanes", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-guerra-de-los-camajanes", "time": "2018-05-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 732}, {"title": "El voto \u00fatil no alcanza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-voto-util-no-alcanza", "time": "2018-05-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 705}, {"title": "\u00a1Todo para que no llegue!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/todo-para-que-no-llegue", "time": "2018-04-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 713}, {"title": "Ira, esperanza o miedo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/ira-esperanza-o-miedo", "time": "2018-04-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 628}, {"title": "AMLO se mantiene, Anaya avanza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/amlo-se-mantiene-anaya-avanza", "time": "2018-04-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 574}, {"title": "Osorio dijo que no, la DEA responde que s\u00ed", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/osorio-dijo-que-no-la-dea-responde-que-si", "time": "2018-04-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 627}, {"title": "Ayotzinapa: pr\u00f3ximamente \u00faltimo cap\u00edtulo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/ayotzinapa-proximamente-ultimo-capitulo", "time": "2018-04-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 711}, {"title": "La bronca del Bronco", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-bronca-del-bronco", "time": "2018-04-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 680}, {"title": "\u00bfPor qu\u00e9 AMLO respald\u00f3 al obispo Rangel?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/por-que-amlo-respaldo-al-obispo-rangel", "time": "2018-04-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 756}, {"title": "El Viacrucis que desquici\u00f3 a Trump", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-viacrucis-que-desquicio-trump", "time": "2018-04-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 734}, {"title": "99% de que sea AMLO", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/99-de-que-sea-amlo", "time": "2018-04-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 725}, {"title": "Adi\u00f3s a la propaganda gubernamental", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/adios-la-propaganda-gubernamental", "time": "2018-03-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "Elocuencia de la moderaci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/elocuencia-de-la-moderacion", "time": "2018-03-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 636}, {"title": "\u200bCambridge Analytica y la ca\u00edda de Facebook", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/cambridge-analytica-y-la-caida-de-facebook", "time": "2018-03-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 554}, {"title": "Las contradicciones de AMLO", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/las-contradicciones-de-amlo", "time": "2018-03-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 716}, {"title": "Ayotzinapa: la doble infamia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/ayotzinapa-la-doble-infamia", "time": "2018-03-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 592}, {"title": "\u00bfEst\u00e1 loco Pe\u00f1a Nieto?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/esta-loco-pena-nieto", "time": "2018-03-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 528}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n buscar\u00e1 a los desaparecidos?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/quien-buscara-los-desaparecidos", "time": "2018-03-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 594}, {"title": "Los tres dilemas del \u00faltimo a\u00f1o", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-tres-dilemas-del-ultimo-ano", "time": "2018-03-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 730}, {"title": "As\u00ed la fiscal\u00eda no sirve", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/asi-la-fiscalia-no-sirve", "time": "2018-03-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 645}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 sucediendo en Guanajuato?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/que-esta-sucediendo-en-guanajuato", "time": "2018-02-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 660}, {"title": "Manual del perfecto corrupto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/manual-del-perfecto-corrupto", "time": "2018-02-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 549}, {"title": "La locura de Andr\u00e9s Manuel", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-locura-de-andres-manuel", "time": "2018-02-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 655}, {"title": "\u00bfEn qu\u00e9 anda el gobierno esp\u00eda?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/en-que-anda-el-gobierno-espia", "time": "2018-02-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 555}, {"title": "\u00bfFake news queretanas?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/ricardo-raphael/nacion/fake-news-queretanas", "time": "2018-02-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 646}, {"title": "Volpi y el purgatorio de Israel Vallarta", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/volpi-y-el-purgatorio-de-israel-vallarta", "time": "2018-02-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 701}, {"title": "\u00bfD\u00f3nde estuvo Marco Antonio?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/donde-estuvo-marco-antonio", "time": "2018-01-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 603}, {"title": "Persecuci\u00f3n en Coyoac\u00e1n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/persecucion-en-coyoacan", "time": "2018-01-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 656}, {"title": "Persecuci\u00f3n en Coyoac\u00e1n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/persecucion-en-coyoacan-0", "time": "2018-01-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 654}, {"title": "M\u00e9xicos y violencias, en plural por favor", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/mexicos-y-violencias-en-plural-por-favor", "time": "2018-01-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 744}, {"title": "Cuatro Caminos, el laberinto de la muerte", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/cuatro-caminos-el-laberinto-de-la-muerte", "time": "2018-01-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 743}, {"title": "Osorio y el Departamento de Estado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/osorio-y-el-departamento-de-estado", "time": "2018-01-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 625}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n miente sobre Chihuahua?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/quien-miente-sobre-chihuahua", "time": "2018-01-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 615}, {"title": "Entre Duartes te veas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/entre-duartes-te-veas", "time": "2018-01-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 463}, {"title": "La hip\u00f3tesis Corral", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-hipotesis-corral", "time": "2018-01-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 644}, {"title": "\u00bfTienes el coraje para decir la verdad?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/tienes-el-coraje-para-decir-la-verdad", "time": "2017-12-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 566}, {"title": "Haciendagate", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/haciendagate-0", "time": "2017-12-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 596}, {"title": "Haciendagate", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/haciendagate", "time": "2017-12-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 611}, {"title": "Marichuy debe estar en la boleta", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/marichuy-debe-estar-en-la-boleta", "time": "2017-12-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 527}, {"title": "Los muertos desbordan al gobierno", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-muertos-desbordan-al-gobierno", "time": "2017-12-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 657}, {"title": "El ascenso de Ricardo Anaya", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-ascenso-de-ricardo-anaya", "time": "2017-12-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 736}, {"title": "Amnist\u00eda a refer\u00e9ndum", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/amnistia-referendum", "time": "2017-12-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 706}, {"title": "M\u00e1s autoritarios que nunca", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/mas-autoritarios-que-nunca", "time": "2017-12-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 730}, {"title": "Meade como m\u00e1gica soluci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/meade-como-magica-solucion", "time": "2017-11-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 730}, {"title": "La liturgia del despistado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-liturgia-del-despistado", "time": "2017-11-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 608}, {"title": "Guarurismo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/guarurismo", "time": "2017-11-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 610}, {"title": "Seguro Popular abandona enfermos con VIH", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/seguro-popular-abandona-enfermos-con-vih", "time": "2017-11-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 578}, {"title": "\u00bf\u00bf\u00bfBullying???", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/bullying", "time": "2017-11-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 539}, {"title": "Diputadas que odian mujeres y homosexuales", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/diputadas-que-odian-mujeres-y-homosexuales", "time": "2017-11-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 678}, {"title": "Los Moreira y Fidel Herrera se defienden", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-moreira-y-fidel-herrera-se-defienden", "time": "2017-11-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 655}, {"title": "INM contrata privados para violar derechos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/inm-contrata-privados-para-violar-derechos", "time": "2017-11-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 526}, {"title": "Estado de M\u00e9xico confunde c\u00e1rceles con basureros", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/estado-de-mexico-confunde-carceles-con-basureros", "time": "2017-11-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 750}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n protege al juez que liber\u00f3 al hijo del Chapo?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/quien-protege-al-juez-que-libero-al-hijo-del-chapo", "time": "2017-10-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "Defensor \u201cpolvera\u201d de derechos humanos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/defensor-polvera-de-derechos-humanos", "time": "2017-10-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 602}, {"title": "\u00bfMinti\u00f3 Santiago Nieto?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/mintio-santiago-nieto", "time": "2017-10-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "De c\u00f3mo el narco financia la pol\u00edtica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/de-como-el-narco-financia-la-politica", "time": "2017-10-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 692}, {"title": "Los c\u00f3mplices del ex gobernador que se asoci\u00f3 con los Zetas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/articulo/ricardo-raphael/nacion/los-complices-del-ex-gobernador-que-se-asocio-con-los-zetas", "time": "2017-10-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 609}, {"title": "Cuando el idiota ya no quiere vivir contigo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/cuando-el-idiota-ya-no-quiere-vivir-contigo", "time": "2017-10-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 642}, {"title": "\u00bfPor qu\u00e9 nos censuran en M\u00e9xico?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/por-que-nos-censuran-en-mexico", "time": "2017-10-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 733}, {"title": "Callarse y ser silenciado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/callarse-y-ser-silenciado", "time": "2017-10-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 585}, {"title": "No al financiamiento privado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/no-al-financiamiento-privado", "time": "2017-10-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 658}, {"title": "A prop\u00f3sito del terremoto hablemos de m\u00ed", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/proposito-del-terremoto-hablemos-de-mi", "time": "2017-09-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 631}, {"title": "La conciencia despu\u00e9s del terremoto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/la-conciencia-despues-del-terremoto", "time": "2017-09-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 584}, {"title": "Los sin techo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-sin-techo", "time": "2017-09-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 536}, {"title": "Las barbaridades de \"Cocoa\" Calder\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/las-barbaridades-de-cocoa-calderon", "time": "2017-09-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 609}, {"title": "Lo virtual no quita lo real", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/lo-virtual-no-quita-lo-real", "time": "2017-09-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 722}, {"title": "Fox investigado por corrupci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/fox-investigado-por-corrupcion", "time": "2017-09-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 723}, {"title": "Anaya baja a Cervantes para subir a Mancera", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/anaya-baja-cervantes-para-subir-mancera", "time": "2017-09-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 596}, {"title": "Gobierno mexicano prefiere ciudadanos pobres", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/gobierno-mexicano-prefiere-ciudadanos-pobres", "time": "2017-09-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "El secuestro de los trillizos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/el-secuestro-de-los-trillizos", "time": "2017-09-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 552}, {"title": "S\u00ed hay robo de beb\u00e9s en Edomex", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/si-hay-robo-de-bebes-en-edomex", "time": "2017-08-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 710}, {"title": "Secuestro de beb\u00e9s en Edomex", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/secuestro-de-bebes-en-edomex", "time": "2017-08-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 663}, {"title": "Grupo Iusa detr\u00e1s de Pegasus", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/grupo-iusa-detras-de-pegasus", "time": "2017-08-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 522}, {"title": "Los tres macrorrobos de Pemex", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/los-tres-macrorrobos-de-pemex", "time": "2017-08-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 719}, {"title": "Lozoya, el peor", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/columna/ricardo-raphael/nacion/lozoya-el-peor", "time": "2017-08-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 729}, {"title": "Cuando el presidente habl\u00f3 de futuro", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/08/14/cuando-el-presidente-hablo-de-futuro", "time": "2017-08-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 696}, {"title": "El fraude del Seguro Popular (II)", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/08/10/el-fraude-del-seguro-popular-ii", "time": "2017-08-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 656}, {"title": "El fraude del Seguro Popular", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/08/7/el-fraude-del-seguro-popular", "time": "2017-08-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 613}, {"title": "Lord Pegasus", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/31/lord-pegasus", "time": "2017-07-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 672}, {"title": "\"El Ojos\", criminal arreglado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/27/el-ojos-criminal-arreglado", "time": "2017-07-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 698}, {"title": "El testimonio que hundi\u00f3 a Duarte", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/24/el-testimonio-que-hundio-duarte", "time": "2017-07-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 668}, {"title": "Corrupci\u00f3n y basura en la CDMX (II)", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/20/corrupcion-y-basura-en-la-cdmx-ii", "time": "2017-07-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 612}, {"title": "Corrupci\u00f3n y basura", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/17/corrupcion-y-basura", "time": "2017-07-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 708}, {"title": "Necesitamos un periodismo \u00e9tico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/13/necesitamos-un-periodismo-etico", "time": "2017-07-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 527}, {"title": "PVEM: fuero e impunidad (II)", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/10/pvem-fuero-e-impunidad-ii", "time": "2017-07-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 712}, {"title": "PVEM: fuero e impunidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/07/6/pvem-fuero-e-impunidad", "time": "2017-07-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 678}, {"title": "Los motivos de Lozano Dubernard", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/2017/07/3/los-motivos-de-lozano-dubernard", "time": "2017-07-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 721}, {"title": "Frente Amplio Nini", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/29/frente-amplio-nini", "time": "2017-06-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 600}, {"title": "Mirreyes arreglados", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/26/mirreyes-arreglados", "time": "2017-06-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 667}, {"title": "La responsabilidad es de los Legionarios", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/22/la-responsabilidad-es-de-los", "time": "2017-06-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 688}, {"title": "\"Tucode\": todos contra el dedazo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/19/tucode-todos-contra-el-dedazo", "time": "2017-06-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "Una mexicana muy poderosa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/15/una-mexicana-muy-poderosa", "time": "2017-06-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 546}, {"title": "La misteriosa denuncia de los MPs", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/12/la-misteriosa-denuncia-de-los-mps", "time": "2017-06-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 612}, {"title": "El fraude de la Tarjeta Rosa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/8/el-fraude-de-la-tarjeta-rosa", "time": "2017-06-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 673}, {"title": "El se\u00f1or de los f\u00f3lderes", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/5/el-senor-de-los-folderes", "time": "2017-06-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 696}, {"title": "Fantasma de Elba Esther en el Edomex", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/06/1/fantasma-de-elba-esther-en-el-edomex", "time": "2017-06-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 605}, {"title": "No son lo mismo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/29/no-son-lo-mismo", "time": "2017-05-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 798}, {"title": "Estado esp\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/25/estado-espia", "time": "2017-05-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 594}, {"title": "Geograf\u00eda que explica la violencia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/22/geografia-que-explica-la-violencia", "time": "2017-05-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 713}, {"title": "Homicidas del futuro", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/18/homicidas-del-futuro", "time": "2017-05-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 652}, {"title": "Tamaulipas: 5 lustros de impunidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/15/tamaulipas-5-lustros-de-impunidad", "time": "2017-05-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 660}, {"title": "La bala de Palmarito Tochapan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/11/la-bala-de-palmarito-tochapan", "time": "2017-05-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 539}, {"title": "Nosotrxs", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/8/nosotrxs", "time": "2017-05-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 702}, {"title": "Margarita Zavala independiente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/4/margarita-zavala-independiente", "time": "2017-05-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 693}, {"title": "Algunas razones para no festejar el D\u00eda del Trabajo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/05/1/algunas-razones-para-no-festejar-el-dia", "time": "2017-05-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 593}, {"title": "Eva y el efecto Lucifer", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/04/27/eva-y-el-efecto-lucifer", "time": "2017-04-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 713}, {"title": "A 2 mil pesos el voto en Edomex", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2017/04/24/2-mil-pesos-el-voto-en-edomex", "time": "2017-04-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 707}, {"title": "Lecciones de una ficci\u00f3n llamada JaviD\u00fa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2017/04/20/lecciones-de-una-ficcion", "time": "2017-04-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 620}, {"title": "El \u00faltimo deseo de Javier Duarte", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/04/17/el-ultimo-deseo-de-javier-duarte", "time": "2017-04-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 718}, {"title": "Yarrington no es un narco gobernador m\u00e1s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/04/13/yarrington-no-es-un-narco-gobernador", "time": "2017-04-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 675}, {"title": "Preguntas para el fiscal \u00c9dgar Veytia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/04/10/preguntas-para-el-fiscal-edgar-veytia", "time": "2017-04-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 765}, {"title": "Testosterona tuiteada", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/04/6/testosterona-tuiteada", "time": "2017-04-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 611}, {"title": "El Mirreynato mata", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/04/3/el-mirreynato-mata", "time": "2017-04-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 711}, {"title": "El juez y las (verdaderas) intenciones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/30/el-juez-y-las-verdaderas-intenciones", "time": "2017-03-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 665}, {"title": "Fue contra Javier Corral", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/27/fue-contra-javier-corral", "time": "2017-03-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 747}, {"title": "Incorregible conflicto de inter\u00e9s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/23/incorregible-conflicto-de-interes", "time": "2017-03-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 569}, {"title": "\u201cSolecito\u201d contra la horrenda oscuridad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/20/solecito-contra-la-horrenda-oscuridad", "time": "2017-03-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 785}, {"title": "La Constituci\u00f3n como losa de concreto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/16/la-constitucion-como-losa-de-concreto", "time": "2017-03-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 723}, {"title": "El indicador Odebrecht", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/13/el-indicador-odebrecht", "time": "2017-03-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 716}, {"title": "El fin de la pol\u00edtica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/9/el-fin-de-la-politica", "time": "2017-03-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 501}, {"title": "No m\u00e1s control sobre los jueces", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/6/no-mas-control-sobre-los-jueces", "time": "2017-03-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "\u00bfJos\u00e9 Narro para presidente?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/03/2/jose-narro-para-presidente", "time": "2017-03-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 513}, {"title": "La gasolina: el robo del siglo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/27/la-gasolina-el-robo-del-siglo", "time": "2017-02-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 693}, {"title": "\u00a1Nos chingamos al Estado!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/23/nos-chingamos-al-estado", "time": "2017-02-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 717}, {"title": "Magistrados hampones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/20/magistrados-hampones", "time": "2017-02-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 695}, {"title": "\u00bfDe qu\u00e9 color es la piel de Gil Gam\u00e9s?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/16/de-que-color-es-la-piel-de-gil-games", "time": "2017-02-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 783}, {"title": "Injusticia a secas para Ayotzinapa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/13/injusticia-secas-para-ayotzinapa", "time": "2017-02-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 636}, {"title": "El peligroso espejismo de la unidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/9/el-peligroso-espejismo-de-la-unidad", "time": "2017-02-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 664}, {"title": "Darth Vader contra el periodismo cr\u00edtico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/6/darth-vader-contra-el-periodismo-critico", "time": "2017-02-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 620}, {"title": "Frutilupis en vez de medicina contra el c\u00e1ncer", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/02/2/frutilupis-en-vez-de-medicina-contra-el", "time": "2017-02-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 755}, {"title": "La candidatura presidencial de Carlos Slim", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/30/la-candidatura-presidencial-de-carlos", "time": "2017-01-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 733}, {"title": "El viaje es una trampa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/26/el-viaje-es-una-trampa", "time": "2017-01-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 785}, {"title": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Greta?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/23/donde-esta-greta", "time": "2017-01-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 798}, {"title": "Trump como problema, Pe\u00f1a no es soluci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/19/trump-como-problema-pena-no-es-solucion", "time": "2017-01-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 743}, {"title": "\u00bfA qui\u00e9n jode realmente el gasolinazo?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/estados/2017/01/16/quien-jode-realmente-el-gasolinazo", "time": "2017-01-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 833}, {"title": "Los 7 mensajes de Trump para M\u00e9xico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/12/los-7-mensajes-de-trump-para-mexico", "time": "2017-01-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 609}, {"title": "S\u00f3lo los idiotas protestan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/9/solo-los-idiotas-protestan", "time": "2017-01-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 622}, {"title": "El error de enero", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/5/el-error-de-enero", "time": "2017-01-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 788}, {"title": "La peligrosa ostentaci\u00f3n del amigo Lay\u00edn", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2017/01/2/la-peligrosa-ostentacion-del-amigo-layin", "time": "2017-01-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 714}, {"title": "\u00bfHa sufrido usted violencia en el empleo?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/29/ha-sufrido-usted-violencia-en-el-empleo", "time": "2016-12-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 701}, {"title": "\u00bfHabr\u00edamos los mexicanos votado por Trump?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/26/habriamos-los-mexicanos-votado-por", "time": "2016-12-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 650}, {"title": "Carstens, personaje de terror", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/22/carstens-personaje-de-terror", "time": "2016-12-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 616}, {"title": "Duerman con ropa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/19/duerman-con-ropa", "time": "2016-12-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 635}, {"title": "Las motocicletas no son para mujeres", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/15/las-motocicletas-no-son-para-mujeres", "time": "2016-12-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 535}, {"title": "Cienfuegos contra Cantinflas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/12/cienfuegos-contra-cantinflas", "time": "2016-12-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "El peor fraude es educativo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/8/el-peor-fraude-es-educativo", "time": "2016-12-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 593}, {"title": "Un d\u00eda nos tomaremos en serio a Trump", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/5/un-dia-nos-tomaremos-en-serio-trump", "time": "2016-12-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 665}, {"title": "Pe\u00f1a rectifica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/12/1/pena-rectifica", "time": "2016-12-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 553}, {"title": "El PRI se sube en lo que baja", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/11/28/el-pri-se-sube-en-lo-que-baja", "time": "2016-11-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 649}, {"title": "El Presidente puede salvar la Fiscal\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/11/24/el-presidente-puede-salvar-la-fiscalia", "time": "2016-11-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 738}, {"title": "Contra la ret\u00f3rica de la intransigencia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/cartera/2016/11/21/contra-la-retorica-de-la", "time": "2016-11-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 696}, {"title": "Garc\u00eda Harfusch: el investigador investigado (II)", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/11/17/garcia-harfusch-el-investigador", "time": "2016-11-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 690}, {"title": "Garc\u00eda Harfusch: investigador investigado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/sociedad/2016/11/14/garcia-harfusch-investigador", "time": "2016-11-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 619}, {"title": "El muro que viene", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/11/10/el-muro-que-viene", "time": "2016-11-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "Clinton vs. Calder\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/11/7/clinton-vs-calderon", "time": "2016-11-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 658}, {"title": "Derecho de r\u00e9plica, sin exageraciones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/11/3/derecho-de-replica-sin-exageraciones", "time": "2016-11-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 588}, {"title": "Broma macabra de dos senadores", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/31/broma-macabra-de-dos-senadores", "time": "2016-10-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 516}, {"title": "Ricardo Anaya, el adversario peligroso", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/27/ricardo-anaya-el-adversario-peligroso", "time": "2016-10-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 715}, {"title": "#NoesporJoderaM\u00e9xico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/25/noesporjoderamexico", "time": "2016-10-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 501}, {"title": "#S\u00edAcepto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/20/siacepto", "time": "2016-10-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 641}, {"title": "AMLO vs. el EZLN", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/17/amlo-vs-el-ezln", "time": "2016-10-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 633}, {"title": "Un pol\u00edtico tonto para curarse en salud", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/13/un-politico-tonto-para-curarse-en-salud", "time": "2016-10-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 629}, {"title": "\u00a1Es el sexo, est\u00fapido!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/10/es-el-sexo-estupido", "time": "2016-10-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 584}, {"title": "El joven maravilla", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/6/el-joven-maravilla", "time": "2016-10-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 713}, {"title": "Contra bestias criminales, toda la fuerza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/10/3/contra-bestias-criminales-toda-la-fuerza", "time": "2016-10-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 728}, {"title": "La pista es Alexander Mora", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/29/la-pista-es-alexander-mora", "time": "2016-09-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 654}, {"title": "Se cumplen dos a\u00f1os de mentiras", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/26/se-cumplen-dos-anos-de-mentiras", "time": "2016-09-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 754}, {"title": "Caer\u00e1 Javier Duarte", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/22/caera-javier-duarte", "time": "2016-09-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 670}, {"title": "El infame ascenso de Tom\u00e1s Zer\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/19/el-infame-ascenso-de-tomas-zeron", "time": "2016-09-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 677}, {"title": "Entre el est\u00f3mago y la cabeza: #RenunciaYa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/15/entre-el-estomago-y-la-cabeza", "time": "2016-09-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 590}, {"title": "Adem\u00e1s de hom\u00f3fobos, mentirosos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/12/ademas-de-homofobos-mentirosos", "time": "2016-09-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 755}, {"title": "\u00a1Adi\u00f3s Luis, bienvenido Pepe, quiz\u00e1 no Miguel!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/8/adios-luis-bienvenido-pepe-quiza-no", "time": "2016-09-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 664}, {"title": "Juanga y Nico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/5/juanga-y-nico", "time": "2016-09-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 587}, {"title": "Preguntas al Presidente sobre Trump", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/09/1/preguntas-al-presidente-sobre-trump", "time": "2016-09-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 590}, {"title": "Dos neur\u00f3ticos y el alcalde futbolista", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/29/dos-neuroticos-y-el-alcalde-futbolista", "time": "2016-08-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 633}, {"title": "El plagio como met\u00e1fora", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/25/el-plagio-como-metafora", "time": "2016-08-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 597}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de la persecuci\u00f3n homosexual?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/22/quien-esta-detras-de-la-persecucion", "time": "2016-08-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 678}, {"title": "Cristiada contra homosexuales", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/18/cristiada-contra-homosexuales", "time": "2016-08-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 602}, {"title": "Alfredo Castillo y la Miss Jacky", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/15/alfredo-castillo-y-la-miss-jacky", "time": "2016-08-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 633}, {"title": "\u00bfSobrevive usted de su trabajo?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/11/sobrevive-usted-de-su-trabajo", "time": "2016-08-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 637}, {"title": "El buen juez por su casa empieza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/8/el-buen-juez-por-su-casa-empieza", "time": "2016-08-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 633}, {"title": "La contradicci\u00f3n de Nu\u00f1o", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/4/la-contradiccion-de-nuno", "time": "2016-08-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 644}, {"title": "Es M\u00e9xico \u00bfCaptas, goei?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/08/1/es-mexico-captas-goei", "time": "2016-08-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 543}, {"title": "La siesta mexicana", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/28/la-siesta-mexicana", "time": "2016-07-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 641}, {"title": "M\u00e9xico como un kleenex", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/25/mexico-como-un-kleenex", "time": "2016-07-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 602}, {"title": "\u00a1C\u00e1llate, si\u00e9ntate y pon atenci\u00f3n!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/21/callate-sientate-y-pon-atencion", "time": "2016-07-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "\u00bfAbrogar qu\u00e9?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/18/abrogar-que", "time": "2016-07-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 619}, {"title": "El Caminante y Tom\u00e1s Zer\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/14/el-caminante-y-tomas-zeron", "time": "2016-07-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 525}, {"title": "\u00bfT\u00fa le crees al PRI?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/11/tu-le-crees-al-pri", "time": "2016-07-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 478}, {"title": "La reforma educativa que no ha sido", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/7/la-reforma-educativa-que-no-ha-sido", "time": "2016-07-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 643}, {"title": "Impunidad para Borge", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/07/4/impunidad-para-borge", "time": "2016-07-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 621}, {"title": "Decir la verdad en Nochixtl\u00e1n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/30/decir-la-verdad-en-nochixtlan", "time": "2016-06-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 634}, {"title": "Rub\u00e9n N\u00fa\u00f1ez de la CNTE ser\u00e1 liberado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/27/ruben-nunez-de-la-cnte-sera-liberado", "time": "2016-06-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "La renuncia de Nu\u00f1o", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/23/la-renuncia-de-nuno", "time": "2016-06-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 612}, {"title": "Cuando el PRD ya no est\u00e9", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/20/cuando-el-prd-ya-no-este", "time": "2016-06-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 708}, {"title": "La cr\u00f3nica vanidad ciudadana", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/16/la-cronica-vanidad-ciudadana", "time": "2016-06-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 720}, {"title": "Curas que odian", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/13/curas-que-odian", "time": "2016-06-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 649}, {"title": "El error fue de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/9/el-error-fue-de-pena-nieto", "time": "2016-06-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 612}, {"title": "Mancera, el gran derrotado", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/6/mancera-el-gran-derrotado", "time": "2016-06-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 566}, {"title": "Voto para decirle no a la corrupci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/06/2/voto-para-decirle-no-la-corrupcion", "time": "2016-06-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 786}, {"title": "\u00a1Vale pito!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/05/30/vale-pito", "time": "2016-05-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 595}, {"title": "La demagogia del 'Hoy No Circula'", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/05/26/la-demagogia-del-hoy-no", "time": "2016-05-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 648}, {"title": "El irritante gobierno mexicano", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/05/23/el-irritante-gobierno-mexicano", "time": "2016-05-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 534}, {"title": "\u00bfM\u00e1s restos de los normalistas?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/05/19/mas-restos-de-los-normalistas", "time": "2016-05-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 665}, {"title": "Torturar es un verbo sin consecuencias", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/05/16/torturar-es-un-verbo-sin", "time": "2016-05-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "Analfabetas digitales y la pornograf\u00eda", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/05/12/analfabetas-digitales-y-la-pornografia", "time": "2016-05-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 640}, {"title": "Tamaulipas: \u00bfde qu\u00e9 c\u00e1ncer prefiere morir?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/05/9/tamaulipas-de-que-cancer", "time": "2016-05-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 622}, {"title": "Violaci\u00f3n en el k\u00ednder Matatena", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/05/5/violacion-en-el-kinder-matatena", "time": "2016-05-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 709}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan Cananea, Paulette y Ayotzinapa?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/05/2/que-tienen-en-comun-cananea-paulette-y", "time": "2016-05-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 733}, {"title": "Tom\u00e1s Zer\u00f3n viol\u00f3 la garant\u00eda de legalidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/04/28/tomas-zeron-violo-la-garantia", "time": "2016-04-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 710}, {"title": "Adi\u00f3s al GIEI", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/04/25/adios-al-giei", "time": "2016-04-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 586}, {"title": "Federalismo incongruente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/04/21/federalismo-incongruente", "time": "2016-04-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 637}, {"title": "Los de arriba no son corruptos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/04/14/los-de-arriba-no-son-corruptos", "time": "2016-04-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 535}, {"title": "Innsbruck y los juicios orales", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/04/11/innsbruck-y-los-juicios-orales", "time": "2016-04-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 662}, {"title": "Es falso que la PGR persiga a Emilio \u00c1lvarez Icaza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/04/7/es-falso-que-la-pgr-persiga", "time": "2016-04-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 548}, {"title": "Castillejos y la hoguera de las confusiones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/04/4/castillejos-y-la-hoguera-de-las", "time": "2016-04-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 795}, {"title": "'Los Porkys' del Mirreynato II", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/31/los-porkys-del-mirreynato-ii", "time": "2016-03-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 794}, {"title": "Los Porkys del Mirreynato", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/28/los-porkys-del-mirreynato", "time": "2016-03-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 751}, {"title": "M\u00e1s del 'Mirreynato' con \u201cLos Porkys de Costa de Oro\u201d", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/24/mas-del-mirreynato-con-los-porkys-de", "time": "2016-03-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 590}, {"title": "Bombero independiente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/21/bombero-independiente", "time": "2016-03-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 555}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de la campa\u00f1a contra los defensores de derechos?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/17/quien-esta-detras-de-la-campana-contra", "time": "2016-03-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 662}, {"title": "\"Los derechos humanos son para los humanos, no para las ratas\"", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2016/03/14/los-derechos-humanos-son-para", "time": "2016-03-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 557}, {"title": "Pe\u00f1a Nieto y las verdades distorsionadas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/10/pena-nieto-y-las-verdades", "time": "2016-03-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 597}, {"title": "\u201cQuien la hace, la paga\u201d", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/7/quien-la-hace-la-paga", "time": "2016-03-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 563}, {"title": "\u00a1Qu\u00e9 mal gusto el suyo por informarme sobre la realidad!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/03/3/que-mal-gusto-el-suyo-por-informarme", "time": "2016-03-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 642}, {"title": "La maldici\u00f3n del Golfo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/29/la-maldicion-del-golfo", "time": "2016-02-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 580}, {"title": "Conapred reconoce lucha de Abel Barrera", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/25/conapred-reconoce-lucha-de-abel-barrera", "time": "2016-02-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 458}, {"title": "El milagrito que la procuradora pidi\u00f3 al Papa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/22/el-milagrito-que-la-procuradora-pidio", "time": "2016-02-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 638}, {"title": "#LordMeLaPelas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/18/lordmelapelas", "time": "2016-02-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 573}, {"title": "Francisco, aplicado a la Televisi\u00f3n Mexicana", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/15/francisco-aplicado-la-television", "time": "2016-02-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 492}, {"title": "El fideicomiso Evercore-Puebla: contrario a la Constituci\u00f3n", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/11/el-fideicomiso-evercore-puebla", "time": "2016-02-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 716}, {"title": "Fideicomiso Evercore-Puebla", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/8/fideicomiso-evercore-puebla", "time": "2016-02-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 539}, {"title": "Evaluaci\u00f3n educativa al pozo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/4/evaluacion-educativa-al-pozo", "time": "2016-02-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 652}, {"title": "El Papa, los jesuitas y Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/02/1/el-papa-los-jesuitas-y-pena-nieto", "time": "2016-02-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 477}, {"title": "Moreno Valle no ser\u00e1 candidato presidencial", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/28/moreno-valle-no-sera-candidato", "time": "2016-01-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 564}, {"title": "\u00bfQui\u00e9n persigue al ex gobernador?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/25/quien-persigue-al-ex-gobernador", "time": "2016-01-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 615}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el novio de Florence Cassez?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/21/que-paso-con-el-novio-de-florence", "time": "2016-01-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 685}, {"title": "El t\u00fanel todav\u00eda, \u00bfpero la pel\u00edcula?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/18/el-tunel-todavia-pero-la-pelicula", "time": "2016-01-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 614}, {"title": "La verdad no se entierra para siempre", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/14/la-verdad-no-se-entierra-para-siempre", "time": "2016-01-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 701}, {"title": "Fascinaci\u00f3n por 'El Chapo'", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/11/fascinacion-por-el-chapo", "time": "2016-01-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 553}, {"title": "'Orfandad' privada\u2026 y p\u00fablica", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/2016/01/7/orfandad-privada-y-publica", "time": "2016-01-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 577}, {"title": "Alianzas contranatura", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2016/01/4/alianzas-contranatura", "time": "2016-01-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 486}, {"title": "Confesi\u00f3n de principios", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/31/confesion-de-principios", "time": "2015-12-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 670}, {"title": "La vida mientras Star Wars", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/28/la-vida-mientras-star-wars", "time": "2015-12-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 793}, {"title": "La corrupci\u00f3n no importa\u2026", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/24/la-corrupcion-no-importa", "time": "2015-12-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 704}, {"title": "Sufragistas de la ciudad virtual", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/21/sufragistas-de-la-ciudad", "time": "2015-12-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 703}, {"title": "\u00bfPor qu\u00e9 Morena est\u00e1 en contra?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/12/17/por-que-morena-esta-en-contra", "time": "2015-12-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 651}, {"title": "La casa del Tuc\u00e1n es un chiquero", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/14/la-casa-del-tucan-es-un", "time": "2015-12-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 613}, {"title": "Despu\u00e9s de Arturo Escobar, \u00bfTom\u00e1s Zer\u00f3n?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/10/despues-de-arturo-escobar", "time": "2015-12-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 632}, {"title": "Morir en Naucalpan", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/7/morir-en-naucalpan", "time": "2015-12-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 660}, {"title": "\u00bfLas esposas al DIF?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/12/3/las-esposas-al-dif", "time": "2015-12-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 581}, {"title": "\u00a1P\u0131\u2019#&amp;*@ tr\u00e1fico!", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/11/30/pi-trafico", "time": "2015-11-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 590}, {"title": "Tlatlaya y Apatzing\u00e1n, aires de familia", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/11/26/tlatlaya-y-apatzingan-aires-de-familia", "time": "2015-11-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 610}, {"title": "Nombrar ministro a un violador de la ley", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/23/nombrar-ministro-un-violador", "time": "2015-11-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 627}, {"title": "Contra el estigma del embarazo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/19/contra-el-estigma-del-embarazo", "time": "2015-11-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 678}, {"title": "El incivilizado choque de civilizaciones", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/16/el-incivilizado-choque-de", "time": "2015-11-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 629}, {"title": "No creo en la sinceridad del Presidente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/12/no-creo-en-la-sinceridad-del", "time": "2015-11-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 652}, {"title": "Planea y la hip\u00f3tesis de la cig\u00fce\u00f1a", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/9/planea-y-la-hipotesis-de-la", "time": "2015-11-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 610}, {"title": "Aurelio Nu\u00f1o salta, pero todav\u00eda no vuela", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/5/aurelio-nuno-salta-pero-todavia", "time": "2015-11-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 580}, {"title": "Ser\u00e1 legal producir marihuana en M\u00e9xico", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/11/2/sera-legal-producir-marihuana", "time": "2015-11-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 612}, {"title": "Tengo un vecino que mata perros", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/29/tengo-un-vecino-que-mata-perros", "time": "2015-10-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 630}, {"title": "#YaChole dicen tambi\u00e9n en el PRI", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/26/yachole-dicen-tambien-en-el-pri", "time": "2015-10-26T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 601}, {"title": "#NiCuotasNiCuates en Catalu\u00f1a", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/22/nicuotasnicuates-en-cataluna", "time": "2015-10-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 633}, {"title": "'El Chapo' es la reencarnaci\u00f3n de Malverde", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/19/el-chapo-es-la-reencarnacion-de", "time": "2015-10-19T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 577}, {"title": "Las razones del atentado en Colima", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/15/las-razones-del-atentado-en-colima", "time": "2015-10-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 672}, {"title": "M\u00e9xico, vamos mal", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/12/mexico-vamos-mal", "time": "2015-10-12T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 658}, {"title": "No es personal, \u201cmi\u201d general", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/8/no-es-personal-mi-general", "time": "2015-10-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 604}, {"title": "Se les acab\u00f3 la fiesta a los bandidos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/5/se-les-acabo-la-fiesta-los-bandidos", "time": "2015-10-05T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 561}, {"title": "El beso de los Pinos", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/10/1/el-beso-de-los-pinos", "time": "2015-10-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 632}, {"title": "Mirar morir", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/28/mirar-morir", "time": "2015-09-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 553}, {"title": "Militantes del PRI y del PAN a la SCJN", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/24/militantes-del-pri-y-del-pan-la-scjn", "time": "2015-09-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 645}, {"title": "Debate con Rabasa", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/21/debate-con-rabasa", "time": "2015-09-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 619}, {"title": "No hay diplomacia que alcance", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/17/no-hay-diplomacia-que-alcance", "time": "2015-09-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 570}, {"title": "Hacienda promueve la informalidad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/14/hacienda-promueve-la-informalidad", "time": "2015-09-14T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 535}, {"title": "\u00bfDe qu\u00e9 tama\u00f1o es la mentira hist\u00f3rica?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/10/de-que-tamano-es-la-mentira-historica", "time": "2015-09-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 576}, {"title": "La infame fabricaci\u00f3n de un incendio", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/7/la-infame-fabricacion-de-un-incendio", "time": "2015-09-07T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 632}, {"title": "La (in)congruencia de Pe\u00f1a Nieto", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/09/3/la-incongruencia-de-pena-nieto", "time": "2015-09-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 590}, {"title": "No se hagan bolas, sigue siendo Videgaray", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/31/no-se-hagan-bolas-sigue-siendo", "time": "2015-08-31T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 630}, {"title": "El que no llora no mama", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/27/el-que-no-llora-no-mama", "time": "2015-08-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 647}, {"title": "Y sin embargo, es conflicto de inter\u00e9s", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/24/y-sin-embargo-es-conflicto-de-interes", "time": "2015-08-24T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 629}, {"title": "No es contra el hambre", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/20/no-es-contra-el-hambre", "time": "2015-08-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 658}, {"title": "Desigualdad, desigualdad, desigualdad", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/17/desigualdad-desigualdad-desigualdad", "time": "2015-08-17T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 584}, {"title": "Contra el espionaje, el periodismo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/13/contra-el-espionaje-el-periodismo", "time": "2015-08-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 625}, {"title": "El t\u00edo del Presidente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/10/el-tio-del-presidente", "time": "2015-08-10T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 652}, {"title": "\u00bf\u201cRepudio total al seguro universal\u201d?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/6/repudio-total-al-seguro-universal", "time": "2015-08-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 660}, {"title": "Transparencia, medicina contra la privatizaci\u00f3n del IMSS", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/08/3/transparencia-medicina-contra-la", "time": "2015-08-03T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 650}, {"title": "El IMSS s\u00ed se privatiza", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/30/el-imss-si-se-privatiza", "time": "2015-07-30T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 534}, {"title": "Morelos nos abandon\u00f3", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/27/morelos-nos-abandono", "time": "2015-07-27T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 636}, {"title": "La insoportable intocabilidad del Ej\u00e9rcito", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/23/la-insoportable-intocabilidad-del", "time": "2015-07-23T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 574}, {"title": "Mancera y la conjura de las soluciones cosm\u00e9ticas", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/20/mancera-y-la-conjura-de-las-soluciones", "time": "2015-07-20T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 621}, {"title": "El Chapo avis\u00f3", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/16/el-chapo-aviso", "time": "2015-07-16T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 610}, {"title": "Guzm\u00e1n Loera, operador del gobierno", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/13/guzman-loera-operador-del-gobierno", "time": "2015-07-13T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 566}, {"title": "Javier Corral, el radical", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/9/javier-corral-el-radical", "time": "2015-07-09T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 605}, {"title": "El error de Mancera", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/6/el-error-de-mancera", "time": "2015-07-06T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 574}, {"title": "\u00bfQu\u00e9 va a hacer Pe\u00f1a Nieto con Beltrones?", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/07/2/que-va-hacer-pena-nieto-con-beltrones", "time": "2015-07-02T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 564}, {"title": "El \u00c1ngel del Arco\u00edris", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/06/29/el-angel-del-arcoiris", "time": "2015-06-29T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 620}, {"title": "PAN y PRI niegan relaci\u00f3n con Elba Esther Gordillo", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/06/25/pan-y-pri-niegan-relacion-con", "time": "2015-06-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 622}, {"title": "El independient\u00f3metro", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/06/22/el-independientometro", "time": "2015-06-22T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 616}, {"title": "Margarita Zavala, el deslinde necesario", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/06/18/margarita-zavala-el-deslinde-necesario", "time": "2015-06-18T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 587}, {"title": "Fin al derecho de piso que cobra la Secci\u00f3n 22", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/06/15/fin-al-derecho-de-piso-que", "time": "2015-06-15T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 592}, {"title": "Se\u00f1or Chuayffet, suspender s\u00ed significa cancelar", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/06/11/senor-chuayffet-suspender-si-significa", "time": "2015-06-11T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 573}, {"title": "'El Piojo' Verde", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/politica/2015/06/8/el-piojo-verde", "time": "2015-06-08T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 471}, {"title": "Cielo rojo para el PRI", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/06/4/cielo-rojo-para-el-pri", "time": "2015-06-04T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 499}, {"title": "Golpe de Estado a la Chuayffet", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/06/1/golpe-de-estado-la-chuayffet", "time": "2015-06-01T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 581}, {"title": "Oteyza, el que acusaba a los vende-patrias", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/05/28/oteyza-el-que-acusaba-los-vende-patrias", "time": "2015-05-28T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 559}, {"title": "En caliente", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/05/25/en-caliente", "time": "2015-05-25T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 572}, {"title": "La candidez de Lorenzo C\u00f3rdova", "url": "https://www.eluniversal.com.mx/entrada-de-opinion/columna/ricardo-raphael/nacion/2015/05/21/la-candidez-de-lorenzo-cordova", "time": "2015-05-21T00:00:00", "author": "Ricardo Raphael", "length": 624}]